2018.03.01.02.51.00
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
2018.03.01.02.58.54
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 14,3,467,10.78 | Score: 0.94248265;
Key: 4,3,23,19.91 | Score: 0.93451893;
Key: 14,3,492,28.02 | Score: 0.92617095;
Key: 2,3,184,5.31 | Score: 0.9373932;
Key: 14,3,420,11.92 | Score: 0.9400351;
Key: 7,3,19,6.59 | Score: 0.94384336;
Key: 18,3,170,13.38 | Score: 0.9466803;
Key: 3,3,353,5.59 | Score: 0.93827593;
Key: 12,3,411,5.06 | Score: 0.94460547;
Key: 8,3,435,2.65 | Score: 0.94714725;
0,0.94011533,0.94714725,8,3,435,2.65
Key: 8,3,435,2.65 | Score: 0.94714725;
Key: 18,3,170,13.38 | Score: 0.9466803;
Key: 12,3,411,5.06 | Score: 0.94460547;
Key: 7,3,19,6.59 | Score: 0.94384336;
Key: 14,3,467,10.78 | Score: 0.94248265;
Key: 13,3,95,9.99 | Score: 0.9274397;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
Key: 13,3,95,9.99 | Score: 0.9274397;
Key: 13,3,303,8.01 | Score: 0.9411318;
Key: 8,3,227,4.62 | Score: 0.93741596;
1,0.9404542,0.94714725,8,3,435,2.65
Key: 8,3,435,2.65 | Score: 0.94714725;
Key: 18,3,170,13.38 | Score: 0.9466803;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
Key: 12,3,411,5.06 | Score: 0.94460547;
Key: 7,3,19,6.59 | Score: 0.94384336;
Key: 13,3,303,8.01 | Score: 0.9411318;
Key: 11,3,363,5.93 | Score: 0.937636;
Key: 17,3,230,11.3 | Score: 0.95021;
Key: 13,3,303,8.01 | Score: 0.9411318;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
2,0.9445098,0.95021,17,3,230,11.3
Key: 17,3,230,11.3 | Score: 0.95021;
Key: 8,3,435,2.65 | Score: 0.94714725;
Key: 18,3,170,13.38 | Score: 0.9466803;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
Key: 17,3,230,11.3 | Score: 0.95021;
Key: 11,3,363,5.93 | Score: 0.937636;
Key: 11,3,363,5.93 | Score: 0.937636;
Key: 13,3,302,8.01 | Score: 0.9411318;
Key: 11,3,363,5.93 | Score: 0.937636;
3,0.9440999,0.95021,17,3,230,11.3
Key: 17,3,230,11.3 | Score: 0.95021;
Key: 17,3,230,11.3 | Score: 0.95021;
Key: 8,3,435,2.65 | Score: 0.94714725;
Key: 18,3,170,13.38 | Score: 0.9466803;
Key: 15,3,290,9.22 | Score: 0.946356;
Key: 17,3,200,12.34 | Score: 0.94664913;
Key: 13,3,332,6.98 | Score: 0.9424839;
Key: 13,3,303,8.01 | Score: 0.9411318;
Key: 13,3,332,6.98 | Score: 0.9424839;
Key: 13,3,332,6.98 | Score: 0.9424839;
4,0.9455835,0.95021,17,3,230,11.3
2018.03.01.03.54.27
2018.03.01.03.54.57
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 7,3,461,8.94 | Score: 0.9294739;
Key: 18,3,360,15.25 | Score: 0.9500201;
Key: 10,3,228,10.68 | Score: 0.92651784;
Key: 19,3,340,26.23 | Score: 0.94498855;
Key: 10,3,276,22.38 | Score: 0.9186985;
Key: 18,3,102,6.28 | Score: 0.9414524;
Key: 21,3,359,25.76 | Score: 0.9441937;
Key: 10,3,192,24.84 | Score: 0.9186199;
Key: 20,3,333,23.18 | Score: 0.9464509;
Key: 16,3,15,11.2 | Score: 0.94531524;
0,0.93657315,0.9500201,18,3,360,15.25
Key: 18,3,360,15.25 | Score: 0.9500201;
Key: 20,3,333,23.18 | Score: 0.9464509;
Key: 16,3,15,11.2 | Score: 0.94531524;
Key: 19,3,340,26.23 | Score: 0.94498855;
Key: 21,3,359,25.76 | Score: 0.9441937;
Key: 17,3,188,13.23 | Score: 0.9447763;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
Key: 17,3,188,13.23 | Score: 0.9447763;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
1,0.9458793,0.9500201,18,3,360,15.25
Key: 18,3,360,15.25 | Score: 0.9500201;
Key: 20,3,333,23.18 | Score: 0.9464509;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
Key: 18,3,350,20.73 | Score: 0.94609034;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 19,3,341,21.96 | Score: 0.9470472;
Key: 19,3,347,19.21 | Score: 0.94861716;
2,0.9477582,0.9500201,18,3,360,15.25
Key: 18,3,360,15.25 | Score: 0.9500201;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 19,3,345,19.21 | Score: 0.94866467;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
3,0.9491153,0.9500201,18,3,360,15.25
Key: 18,3,360,15.25 | Score: 0.9500201;
Key: 18,3,353,17.98 | Score: 0.9490843;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,354,17.98 | Score: 0.94907665;
Key: 18,3,358,16.61 | Score: 0.9492996;
Key: 18,3,358,16.61 | Score: 0.9492996;
Key: 18,3,358,16.61 | Score: 0.9492996;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
Key: 18,3,355,17.98 | Score: 0.9490585;
4,0.9492313,0.9500201,18,3,360,15.25
2018.03.01.05.10.21
2018.03.01.05.10.51
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 18,3,397,12.08 | Score: 0.9536418;
Key: 8,3,51,18.01 | Score: 0.9291793;
Key: 18,3,37,15.21 | Score: 0.9275856;
Key: 12,3,71,24.24 | Score: 0.9214647;
Key: 10,3,173,17.86 | Score: 0.9204055;
Key: 15,3,417,16.38 | Score: 0.9379551;
Key: 20,3,94,17.66 | Score: 0.924892;
Key: 13,3,356,17.29 | Score: 0.92717963;
Key: 7,3,48,26.92 | Score: 0.9332392;
Key: 5,3,57,16.06 | Score: 0.93139815;
0,0.9306941,0.9536418,18,3,397,12.08
Key: 18,3,397,12.08 | Score: 0.9536418;
Key: 15,3,417,16.38 | Score: 0.9379551;
Key: 7,3,48,26.92 | Score: 0.9332392;
Key: 5,3,57,16.06 | Score: 0.93139815;
Key: 8,3,51,18.01 | Score: 0.9291793;
Key: 10,3,238,16.22 | Score: 0.92127174;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 12,3,229,14.05 | Score: 0.92592317;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 6,3,52,21.5 | Score: 0.9312601;
1,0.9311782,0.9536418,18,3,397,12.08
Key: 18,3,397,12.08 | Score: 0.9536418;
Key: 15,3,417,16.38 | Score: 0.9379551;
Key: 7,3,48,26.92 | Score: 0.9332392;
Key: 5,3,57,16.06 | Score: 0.93139815;
Key: 6,3,52,21.5 | Score: 0.9312601;
Key: 11,3,233,21.64 | Score: 0.91889596;
Key: 12,3,229,14.05 | Score: 0.92592317;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 10,3,238,16.22 | Score: 0.92127174;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
2,0.93014985,0.9536418,18,3,397,12.08
Key: 18,3,397,12.08 | Score: 0.9536418;
Key: 15,3,417,16.38 | Score: 0.9379551;
Key: 7,3,48,26.92 | Score: 0.9332392;
Key: 5,3,57,16.06 | Score: 0.93139815;
Key: 6,3,52,21.5 | Score: 0.9312601;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 11,3,233,21.64 | Score: 0.91889596;
Key: 6,3,54,21.5 | Score: 0.9312142;
Key: 10,3,238,16.22 | Score: 0.92127174;
3,0.93067896,0.9536418,18,3,397,12.08
Key: 18,3,397,12.08 | Score: 0.9536418;
Key: 15,3,417,16.38 | Score: 0.9379551;
Key: 7,3,48,26.92 | Score: 0.9332392;
Key: 5,3,57,16.06 | Score: 0.93139815;
Key: 6,3,52,21.5 | Score: 0.9312601;
Key: 12,3,229,14.05 | Score: 0.92592317;
Key: 11,3,233,21.64 | Score: 0.91889596;
Key: 13,3,224,19.42 | Score: 0.9239567;
Key: 10,3,238,16.22 | Score: 0.92127174;
Key: 10,3,238,16.22 | Score: 0.92127174;
4,0.9298814,0.9536418,18,3,397,12.08
2018.03.01.05.51.16
2018.03.01.05.51.46
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 17,3,71,23.21 | Score: 0.91775244;
Key: 4,3,193,14.63 | Score: 0.930707;
Key: 21,3,468,18.78 | Score: 0.9440594;
Key: 7,3,375,20.74 | Score: 0.92336804;
Key: 5,3,18,16.7 | Score: 0.93518245;
Key: 2,3,456,26.77 | Score: 0.93565995;
Key: 12,3,227,12.5 | Score: 0.9274641;
Key: 14,3,181,15.2 | Score: 0.9289029;
Key: 12,3,444,12.49 | Score: 0.9278405;
Key: 14,3,177,9.39 | Score: 0.9368043;
0,0.9307741,0.9440594,21,3,468,18.78
Key: 21,3,468,18.78 | Score: 0.9440594;
Key: 14,3,177,9.39 | Score: 0.9368043;
Key: 2,3,456,26.77 | Score: 0.93565995;
Key: 5,3,18,16.7 | Score: 0.93518245;
Key: 4,3,193,14.63 | Score: 0.930707;
Key: 12,3,462,22.76 | Score: 0.9206477;
Key: 3,3,237,21.74 | Score: 0.9321738;
Key: 8,3,316,18.07 | Score: 0.9220255;
Key: 18,3,323,14.1 | Score: 0.95199925;
Key: 8,3,316,18.07 | Score: 0.9220255;
1,0.9331285,0.95199925,18,3,323,14.1
Key: 18,3,323,14.1 | Score: 0.95199925;
Key: 21,3,468,18.78 | Score: 0.9440594;
Key: 14,3,177,9.39 | Score: 0.9368043;
Key: 2,3,456,26.77 | Score: 0.93565995;
Key: 5,3,18,16.7 | Score: 0.93518245;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 8,3,316,18.07 | Score: 0.9220255;
Key: 12,3,462,22.76 | Score: 0.9206477;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 10,3,389,20.38 | Score: 0.91945094;
2,0.9366369,0.95199925,18,3,323,14.1
Key: 18,3,323,14.1 | Score: 0.95199925;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 21,3,468,18.78 | Score: 0.9440594;
Key: 14,3,177,9.39 | Score: 0.9368043;
Key: 20,3,431,17.6 | Score: 0.94800407;
Key: 20,3,431,17.6 | Score: 0.94800407;
Key: 18,3,359,15.26 | Score: 0.9500549;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 18,3,359,15.26 | Score: 0.9500549;
3,0.94797915,0.95199925,18,3,323,14.1
Key: 18,3,323,14.1 | Score: 0.95199925;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 18,3,359,15.26 | Score: 0.9500549;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 18,3,359,15.26 | Score: 0.9500549;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 19,3,395,16.43 | Score: 0.9502699;
Key: 18,3,359,15.26 | Score: 0.9500549;
4,0.9503783,0.95199925,18,3,323,14.1
2018.03.01.06.46.21
2018.03.01.06.46.51
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 12,3,7,25.37 | Score: 0.9265542;
Key: 17,3,52,4.12 | Score: 0.93453383;
Key: 10,3,379,20.35 | Score: 0.91960394;
Key: 18,3,448,9.4 | Score: 0.95619893;
Key: 6,3,423,20.65 | Score: 0.9262074;
Key: 14,3,478,26.4 | Score: 0.9266231;
Key: 19,3,265,17.58 | Score: 0.949743;
Key: 4,3,251,11.36 | Score: 0.9315392;
Key: 12,3,136,14.63 | Score: 0.9234421;
Key: 15,3,411,17.24 | Score: 0.93668854;
0,0.93311346,0.95619893,18,3,448,9.4
Key: 18,3,448,9.4 | Score: 0.95619893;
Key: 19,3,265,17.58 | Score: 0.949743;
Key: 15,3,409,17.24 | Score: 0.93669;
Key: 17,3,52,4.12 | Score: 0.93453383;
Key: 4,3,251,11.36 | Score: 0.9315392;
Key: 17,3,337,17.41 | Score: 0.94588166;
Key: 17,3,337,17.41 | Score: 0.94588166;
Key: 18,3,159,10.9 | Score: 0.9470822;
Key: 16,3,232,10.69 | Score: 0.9467549;
Key: 18,3,252,6.79 | Score: 0.95900315;
1,0.9453309,0.95900315,18,3,252,6.79
Key: 18,3,253,6.79 | Score: 0.95897585;
Key: 18,3,448,9.4 | Score: 0.95619893;
Key: 19,3,265,17.58 | Score: 0.949743;
Key: 18,3,159,10.9 | Score: 0.9470822;
Key: 16,3,232,10.69 | Score: 0.9467549;
Key: 19,3,212,14.24 | Score: 0.95097446;
Key: 18,3,206,8.83 | Score: 0.9562125;
Key: 18,3,304,10.15 | Score: 0.9566721;
Key: 18,3,304,10.15 | Score: 0.9566721;
Key: 18,3,350,8.09 | Score: 0.95700425;
2,0.9536289,0.95897585,18,3,253,6.79
Key: 18,3,253,6.79 | Score: 0.95897585;
Key: 18,3,350,8.09 | Score: 0.95700425;
Key: 18,3,304,10.15 | Score: 0.9566721;
Key: 18,3,304,10.15 | Score: 0.9566721;
Key: 18,3,206,8.83 | Score: 0.9562125;
Key: 18,3,278,8.47 | Score: 0.95686924;
Key: 18,3,327,9.12 | Score: 0.9572757;
Key: 18,3,278,8.47 | Score: 0.95686924;
Key: 18,3,278,8.47 | Score: 0.95686924;
Key: 18,3,304,10.15 | Score: 0.9566721;
3,0.95700914,0.95897585,18,3,253,6.79
Key: 18,3,253,6.79 | Score: 0.95897585;
Key: 18,3,327,9.12 | Score: 0.9572757;
Key: 18,3,350,8.09 | Score: 0.95700425;
Key: 18,3,278,8.47 | Score: 0.95686924;
Key: 18,3,278,8.47 | Score: 0.95686924;
Key: 18,3,290,7.95 | Score: 0.95790666;
Key: 18,3,301,7.44 | Score: 0.9586271;
Key: 18,3,314,8.28 | Score: 0.9581554;
Key: 18,3,338,8.61 | Score: 0.9559183;
Key: 18,3,290,7.95 | Score: 0.95790666;
4,0.9575508,0.95897585,18,3,253,6.79
2018.03.01.08.24.48
