2018.03.01.08.53.47
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 15,3,273,12.28 | Score: 0.9410082;
Key: 6,3,100,15.5 | Score: 0.92821115;
Key: 17,3,305,19.62 | Score: 0.9425732;
Key: 19,3,412,23.14 | Score: 0.94684803;
Key: 9,3,394,23.47 | Score: 0.9195527;
Key: 4,3,28,18.49 | Score: 0.93349165;
Key: 13,3,334,15.25 | Score: 0.929088;
Key: 13,3,295,15.39 | Score: 0.928175;
Key: 4,3,214,20.13 | Score: 0.9306234;
Key: 7,3,132,26.13 | Score: 0.92610574;
Key: 10,3,32,11.41 | Score: 0.93534374;
Key: 10,3,276,17.75 | Score: 0.92018795;
Key: 6,3,449,29.87 | Score: 0.92942804;
Key: 3,3,387,26.9 | Score: 0.9355812;
Key: 6,3,184,9.96 | Score: 0.9302015;
Key: 4,3,27,10.06 | Score: 0.9354746;
Key: 20,3,373,6.13 | Score: 0.9517617;
Key: 1,3,94,8.35 | Score: 0.9238417;
Key: 11,3,398,13.0 | Score: 0.92543936;
Key: 18,3,100,23.18 | Score: 0.9224305;
Key: 12,3,425,5.36 | Score: 0.94490594;
Key: 21,3,130,10.41 | Score: 0.9473625;
Key: 21,3,7,29.57 | Score: 0.9333093;
Key: 12,3,436,10.05 | Score: 0.9315392;
Key: 10,3,422,24.27 | Score: 0.91850054;
0,0.9324393,0.9517617,20,3,373,6.13
Key: 20,3,373,6.13 | Score: 0.9517617;
Key: 21,3,130,10.41 | Score: 0.9473625;
Key: 19,3,412,23.14 | Score: 0.94684803;
Key: 12,3,425,5.36 | Score: 0.94490594;
Key: 17,3,305,19.62 | Score: 0.9425732;
Key: 15,3,273,12.28 | Score: 0.9410082;
Key: 3,3,387,26.9 | Score: 0.9355812;
Key: 4,3,27,10.06 | Score: 0.9354746;
Key: 10,3,32,11.41 | Score: 0.93534374;
Key: 4,3,28,18.49 | Score: 0.93349165;
Key: 21,3,7,29.57 | Score: 0.9333093;
Key: 12,3,436,10.05 | Score: 0.9315392;
Key: 4,3,214,20.13 | Score: 0.9306234;
Key: 12,3,221,20.83 | Score: 0.92066777;
Key: 16,3,81,10.91 | Score: 0.92638314;
Key: 13,3,79,10.24 | Score: 0.9259402;
Key: 7,3,29,10.73 | Score: 0.9373362;
Key: 11,3,400,25.01 | Score: 0.918159;
Key: 12,3,258,18.6 | Score: 0.9224935;
Key: 18,3,359,21.38 | Score: 0.94573396;
Key: 12,3,380,16.43 | Score: 0.9237626;
Key: 18,3,359,21.38 | Score: 0.94573396;
Key: 3,3,207,18.48 | Score: 0.9312479;
Key: 19,3,339,12.84 | Score: 0.95284617;
Key: 3,3,206,18.48 | Score: 0.9312505;
1,0.93565524,0.95284617,19,3,339,12.84
Key: 19,3,339,12.84 | Score: 0.95284617;
Key: 20,3,373,6.13 | Score: 0.9517617;
Key: 21,3,130,10.41 | Score: 0.9473625;
Key: 19,3,412,23.14 | Score: 0.94684803;
Key: 18,3,359,21.38 | Score: 0.94573396;
Key: 18,3,359,21.38 | Score: 0.94573396;
Key: 12,3,425,5.36 | Score: 0.94490594;
Key: 17,3,305,19.62 | Score: 0.9425732;
Key: 15,3,273,12.28 | Score: 0.9410082;
Key: 7,3,29,10.73 | Score: 0.9373362;
Key: 3,3,387,26.9 | Score: 0.9355812;
Key: 4,3,26,10.06 | Score: 0.93524766;
Key: 10,3,32,11.41 | Score: 0.93534374;
Key: 16,3,418,14.26 | Score: 0.94543725;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 18,3,322,16.21 | Score: 0.9489614;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 14,3,365,12.48 | Score: 0.9381024;
Key: 19,3,375,17.97 | Score: 0.9494627;
Key: 13,3,351,8.81 | Score: 0.9381978;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 19,3,386,22.26 | Score: 0.9467148;
Key: 16,3,399,5.75 | Score: 0.9600476;
2,0.94528955,0.9600476,16,3,399,5.75
Key: 16,3,399,5.75 | Score: 0.9600476;
Key: 19,3,339,12.84 | Score: 0.95284617;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 20,3,373,6.13 | Score: 0.9517617;
Key: 19,3,375,17.97 | Score: 0.9494627;
Key: 18,3,322,16.21 | Score: 0.9489614;
Key: 21,3,130,10.41 | Score: 0.9473625;
Key: 19,3,412,23.14 | Score: 0.94684803;
Key: 19,3,386,22.26 | Score: 0.9467148;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 18,3,332,20.5 | Score: 0.9463785;
Key: 19,3,393,20.55 | Score: 0.9485268;
Key: 19,3,399,22.7 | Score: 0.9471666;
Key: 17,3,369,9.28 | Score: 0.9552066;
Key: 20,3,271,16.77 | Score: 0.9510795;
Key: 18,3,320,10.8 | Score: 0.954335;
Key: 19,3,331,14.52 | Score: 0.9516285;
Key: 19,3,331,14.52 | Score: 0.9516285;
Key: 20,3,235,11.63 | Score: 0.95398784;
Key: 20,3,392,14.61 | Score: 0.9495387;
Key: 20,3,328,19.51 | Score: 0.94840163;
Key: 19,3,349,17.09 | Score: 0.9492161;
Key: 19,3,283,16.05 | Score: 0.95166993;
3,0.95037705,0.9600476,16,3,399,5.75
Key: 16,3,399,5.75 | Score: 0.9600476;
Key: 17,3,369,9.28 | Score: 0.9552066;
Key: 18,3,320,10.8 | Score: 0.954335;
Key: 20,3,235,11.63 | Score: 0.95398784;
Key: 19,3,339,12.84 | Score: 0.95284617;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 20,3,244,15.89 | Score: 0.9519489;
Key: 20,3,373,6.13 | Score: 0.9517617;
Key: 19,3,283,16.05 | Score: 0.95166993;
Key: 19,3,331,14.52 | Score: 0.9516285;
Key: 19,3,331,14.52 | Score: 0.9516285;
Key: 20,3,271,16.77 | Score: 0.9510795;
Key: 20,3,392,14.61 | Score: 0.9495387;
Key: 18,3,371,7.71 | Score: 0.9579173;
Key: 20,3,304,8.88 | Score: 0.95398474;
Key: 19,3,311,14.44 | Score: 0.9520421;
Key: 18,3,354,11.06 | Score: 0.95445925;
Key: 17,3,345,10.04 | Score: 0.9551735;
Key: 20,3,304,8.88 | Score: 0.95398474;
Key: 18,3,322,10.8 | Score: 0.95429695;
Key: 18,3,307,12.58 | Score: 0.95189613;
Key: 19,3,282,13.34 | Score: 0.95318323;
Key: 19,3,292,14.36 | Score: 0.9517449;
Key: 18,3,307,12.58 | Score: 0.95189613;
Key: 20,3,308,11.01 | Score: 0.95354074;
4,0.95326996,0.9600476,16,3,399,5.75
2018.03.01.12.29.51
2018.03.01.12.30.21
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 11,3,163,7.26 | Score: 0.93271255;
Key: 1,3,442,22.9 | Score: 0.9263804;
Key: 3,3,208,19.99 | Score: 0.9314465;
Key: 1,3,369,18.31 | Score: 0.92254007;
Key: 18,3,210,22.85 | Score: 0.9406789;
Key: 8,3,305,2.41 | Score: 0.9491806;
Key: 3,3,36,15.63 | Score: 0.9316398;
Key: 6,3,61,4.88 | Score: 0.93911445;
Key: 15,3,347,19.23 | Score: 0.933681;
Key: 3,3,137,28.69 | Score: 0.93691087;
Key: 6,3,115,16.29 | Score: 0.9276393;
Key: 8,3,85,10.83 | Score: 0.9278045;
Key: 13,3,471,18.0 | Score: 0.92729086;
Key: 14,3,114,22.1 | Score: 0.92053634;
Key: 17,3,199,19.87 | Score: 0.9380497;
Key: 3,3,298,21.37 | Score: 0.93199754;
Key: 3,3,283,21.66 | Score: 0.9319805;
Key: 13,3,132,2.07 | Score: 0.9537462;
Key: 6,3,446,25.76 | Score: 0.9274446;
Key: 3,3,343,27.45 | Score: 0.93594027;
Key: 19,3,477,8.82 | Score: 0.9545801;
Key: 13,3,378,1.07 | Score: 0.96669143;
Key: 11,3,395,22.97 | Score: 0.91895556;
Key: 7,3,379,13.99 | Score: 0.9251176;
Key: 18,3,157,12.83 | Score: 0.9441612;
0,0.93504876,0.96669143,13,3,378,1.07
Key: 13,3,378,1.07 | Score: 0.96669143;
Key: 19,3,477,8.82 | Score: 0.9545801;
Key: 13,3,132,2.07 | Score: 0.9537462;
Key: 8,3,305,2.41 | Score: 0.9491806;
Key: 18,3,157,12.83 | Score: 0.9441612;
Key: 18,3,210,22.85 | Score: 0.9406789;
Key: 6,3,61,4.88 | Score: 0.93911445;
Key: 17,3,199,19.87 | Score: 0.9380497;
Key: 3,3,137,28.69 | Score: 0.93691087;
Key: 3,3,343,27.45 | Score: 0.93594027;
Key: 15,3,347,19.23 | Score: 0.933681;
Key: 11,3,163,7.26 | Score: 0.93271255;
Key: 3,3,298,21.37 | Score: 0.93199754;
Key: 11,3,174,25.76 | Score: 0.9183674;
Key: 13,3,258,12.58 | Score: 0.93139356;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 18,3,205,21.36 | Score: 0.94143116;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 14,3,391,5.62 | Score: 0.95202625;
Key: 11,3,147,20.73 | Score: 0.91954505;
Key: 15,3,165,10.9 | Score: 0.9378152;
Key: 15,3,295,11.81 | Score: 0.94325864;
Key: 8,3,134,15.26 | Score: 0.92418694;
Key: 8,3,361,14.05 | Score: 0.9238453;
Key: 8,3,134,15.26 | Score: 0.92418694;
1,0.9397646,0.96669143,13,3,378,1.07
Key: 13,3,378,1.07 | Score: 0.96669143;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 19,3,477,8.82 | Score: 0.9545801;
Key: 13,3,132,2.07 | Score: 0.9537462;
Key: 14,3,391,5.62 | Score: 0.95202625;
Key: 8,3,305,2.41 | Score: 0.9491806;
Key: 18,3,157,12.83 | Score: 0.9441612;
Key: 15,3,295,11.81 | Score: 0.94325864;
Key: 18,3,205,21.36 | Score: 0.94143116;
Key: 18,3,210,22.85 | Score: 0.9406789;
Key: 6,3,61,4.88 | Score: 0.93911445;
Key: 17,3,199,19.87 | Score: 0.9380497;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 11,3,218,2.24 | Score: 0.95014596;
Key: 16,3,250,16.58 | Score: 0.9393278;
Key: 15,3,292,11.08 | Score: 0.9453;
Key: 17,3,434,7.22 | Score: 0.95697117;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,362,8.33 | Score: 0.9538355;
Key: 16,3,362,8.33 | Score: 0.9538355;
Key: 13,3,231,7.61 | Score: 0.94013643;
Key: 15,3,268,6.88 | Score: 0.9512943;
Key: 15,3,409,5.27 | Score: 0.95740056;
Key: 11,3,342,1.73 | Score: 0.95492065;
2,0.95069283,0.96669143,13,3,378,1.07
Key: 13,3,378,1.07 | Score: 0.96669143;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 15,3,409,5.27 | Score: 0.95740056;
Key: 17,3,434,7.22 | Score: 0.95697117;
Key: 11,3,342,1.73 | Score: 0.95492065;
Key: 19,3,477,8.82 | Score: 0.9545801;
Key: 16,3,362,8.33 | Score: 0.9538355;
Key: 16,3,362,8.33 | Score: 0.9538355;
Key: 13,3,132,2.07 | Score: 0.9537462;
Key: 14,3,391,5.62 | Score: 0.95202625;
Key: 16,3,421,6.24 | Score: 0.95741224;
Key: 13,3,376,3.5 | Score: 0.9543919;
Key: 16,3,421,6.24 | Score: 0.95741224;
Key: 16,3,395,6.62 | Score: 0.95808446;
Key: 16,3,421,6.24 | Score: 0.95741224;
Key: 16,3,430,6.07 | Score: 0.9578168;
Key: 15,3,387,6.8 | Score: 0.9541471;
Key: 14,3,402,2.99 | Score: 0.96083486;
Key: 14,3,393,3.16 | Score: 0.95963293;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,395,6.62 | Score: 0.95808446;
Key: 14,3,402,2.99 | Score: 0.96083486;
3,0.95766467,0.96669143,13,3,378,1.07
Key: 13,3,378,1.07 | Score: 0.96669143;
Key: 14,3,402,2.99 | Score: 0.96083486;
Key: 14,3,402,2.99 | Score: 0.96083486;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 14,3,392,3.16 | Score: 0.9596344;
Key: 16,3,395,6.62 | Score: 0.95808446;
Key: 16,3,394,6.62 | Score: 0.958092;
Key: 16,3,430,6.07 | Score: 0.9578168;
Key: 16,3,421,6.24 | Score: 0.95741224;
Key: 15,3,414,3.95 | Score: 0.9601238;
Key: 15,3,410,4.04 | Score: 0.9606658;
Key: 15,3,410,4.04 | Score: 0.9606658;
Key: 15,3,410,4.04 | Score: 0.9606658;
Key: 15,3,414,3.95 | Score: 0.9601238;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 15,3,414,3.95 | Score: 0.9601238;
Key: 15,3,414,3.95 | Score: 0.9601238;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
Key: 15,3,399,4.8 | Score: 0.95945805;
Key: 16,3,427,4.92 | Score: 0.9603093;
4,0.96016526,0.96669143,13,3,378,1.07
2018.03.01.14.55.19
2018.03.01.14.55.49
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 9,3,471,28.03 | Score: 0.920209;
Key: 20,3,69,21.9 | Score: 0.91459525;
Key: 16,3,107,18.31 | Score: 0.9233477;
Key: 6,3,203,7.38 | Score: 0.93238914;
Key: 13,3,69,4.3 | Score: 0.9364642;
Key: 16,3,485,1.8 | Score: 0.96368086;
Key: 1,3,114,5.39 | Score: 0.93003356;
Key: 7,3,1,13.73 | Score: 0.9092183;
Key: 17,3,425,24.55 | Score: 0.9406884;
Key: 12,3,260,13.73 | Score: 0.9257358;
Key: 10,3,31,25.14 | Score: 0.93611723;
Key: 16,3,89,3.14 | Score: 0.94194376;
Key: 4,3,206,25.56 | Score: 0.9329687;
Key: 11,3,247,8.76 | Score: 0.9303982;
Key: 9,3,77,5.21 | Score: 0.93634164;
Key: 11,3,330,17.68 | Score: 0.9209212;
Key: 2,3,273,22.78 | Score: 0.9323917;
Key: 8,3,94,28.78 | Score: 0.9259241;
Key: 8,3,471,21.81 | Score: 0.9211521;
Key: 14,3,222,13.77 | Score: 0.93235844;
Key: 17,3,342,8.01 | Score: 0.95705676;
Key: 15,3,82,13.11 | Score: 0.9228662;
Key: 2,3,337,17.75 | Score: 0.9292459;
Key: 13,3,133,14.47 | Score: 0.9252497;
Key: 19,3,419,22.97 | Score: 0.9472662;
0,0.9315426,0.96368086,16,3,485,1.8
Key: 16,3,485,1.8 | Score: 0.96368086;
Key: 17,3,342,8.01 | Score: 0.95705676;
Key: 19,3,419,22.97 | Score: 0.9472662;
Key: 16,3,89,3.14 | Score: 0.94194376;
Key: 17,3,425,24.55 | Score: 0.9406884;
Key: 13,3,69,4.3 | Score: 0.9364642;
Key: 9,3,77,5.21 | Score: 0.93634164;
Key: 10,3,31,25.14 | Score: 0.93611723;
Key: 4,3,206,25.56 | Score: 0.9329687;
Key: 2,3,273,22.78 | Score: 0.9323917;
Key: 6,3,203,7.38 | Score: 0.93238914;
Key: 14,3,222,13.77 | Score: 0.93235844;
Key: 11,3,247,8.76 | Score: 0.9303982;
Key: 16,3,455,13.04 | Score: 0.9476859;
Key: 13,3,261,13.3 | Score: 0.9307349;
Key: 10,3,349,23.67 | Score: 0.9185483;
Key: 8,3,171,13.52 | Score: 0.92460984;
Key: 15,3,280,3.03 | Score: 0.9650606;
Key: 7,3,141,15.37 | Score: 0.92559123;
Key: 16,3,455,13.04 | Score: 0.9476859;
Key: 10,3,349,23.67 | Score: 0.9185483;
Key: 11,3,275,16.67 | Score: 0.92138463;
Key: 17,3,452,12.29 | Score: 0.9530904;
Key: 16,3,289,2.46 | Score: 0.9629402;
Key: 7,3,141,15.37 | Score: 0.92559123;
1,0.9384615,0.9650606,15,3,280,3.03
Key: 15,3,280,3.03 | Score: 0.9650606;
Key: 16,3,485,1.8 | Score: 0.96368086;
Key: 16,3,289,2.46 | Score: 0.9629402;
Key: 17,3,342,8.01 | Score: 0.95705676;
Key: 17,3,452,12.29 | Score: 0.9530904;
Key: 16,3,455,13.04 | Score: 0.9476859;
Key: 16,3,455,13.04 | Score: 0.9476859;
Key: 19,3,419,22.97 | Score: 0.9472662;
Key: 16,3,89,3.14 | Score: 0.94194376;
Key: 17,3,425,24.55 | Score: 0.9406884;
Key: 13,3,69,4.3 | Score: 0.9364642;
Key: 9,3,77,5.21 | Score: 0.93634164;
Key: 10,3,31,25.14 | Score: 0.93611723;
Key: 16,3,440,18.77 | Score: 0.9405428;
Key: 17,3,437,18.0 | Score: 0.94656956;
Key: 17,3,272,7.74 | Score: 0.95617366;
Key: 17,3,272,7.74 | Score: 0.95617366;
Key: 16,3,470,7.37 | Score: 0.95678765;
Key: 17,3,397,10.15 | Score: 0.9549482;
Key: 15,3,382,2.42 | Score: 0.96372473;
Key: 17,3,452,12.29 | Score: 0.9530904;
Key: 16,3,365,7.63 | Score: 0.9556529;
Key: 16,3,356,13.38 | Score: 0.9454149;
Key: 18,3,422,23.76 | Score: 0.94415355;
Key: 16,3,453,13.04 | Score: 0.9476963;
2,0.95027816,0.9650606,15,3,280,3.03
Key: 15,3,280,3.03 | Score: 0.9650606;
Key: 15,3,382,2.42 | Score: 0.96372473;
Key: 16,3,485,1.8 | Score: 0.96368086;
Key: 16,3,289,2.46 | Score: 0.9629402;
Key: 17,3,342,8.01 | Score: 0.95705676;
Key: 16,3,470,7.37 | Score: 0.95678765;
Key: 17,3,272,7.74 | Score: 0.95617366;
Key: 17,3,272,7.74 | Score: 0.95617366;
Key: 16,3,365,7.63 | Score: 0.9556529;
Key: 17,3,397,10.15 | Score: 0.9549482;
Key: 17,3,452,12.29 | Score: 0.9530904;
Key: 17,3,452,12.29 | Score: 0.9530904;
Key: 16,3,453,13.04 | Score: 0.9476963;
Key: 17,3,316,7.69 | Score: 0.9577672;
Key: 16,3,441,5.96 | Score: 0.95729476;
Key: 16,3,379,4.91 | Score: 0.9604848;
Key: 15,3,331,2.73 | Score: 0.96281755;
Key: 17,3,334,8.94 | Score: 0.9557397;
Key: 15,3,331,2.73 | Score: 0.96281755;
Key: 17,3,307,7.88 | Score: 0.95709735;
Key: 17,3,353,7.82 | Score: 0.95773107;
Key: 16,3,478,4.58 | Score: 0.96109015;
Key: 17,3,272,7.74 | Score: 0.95617366;
Key: 16,3,276,5.37 | Score: 0.95948243;
Key: 17,3,307,7.88 | Score: 0.95709735;
3,0.95806676,0.9650606,15,3,280,3.03
Key: 15,3,280,3.03 | Score: 0.9650606;
Key: 15,3,382,2.42 | Score: 0.96372473;
Key: 16,3,485,1.8 | Score: 0.96368086;
Key: 16,3,289,2.46 | Score: 0.9629402;
Key: 15,3,331,2.73 | Score: 0.96281755;
Key: 15,3,331,2.73 | Score: 0.96281755;
Key: 16,3,478,4.58 | Score: 0.96109015;
Key: 16,3,379,4.91 | Score: 0.9604848;
Key: 16,3,276,5.37 | Score: 0.95948243;
Key: 17,3,316,7.69 | Score: 0.9577672;
Key: 17,3,353,7.82 | Score: 0.95773107;
Key: 16,3,441,5.96 | Score: 0.95729476;
Key: 17,3,307,7.88 | Score: 0.95709735;
Key: 16,3,283,3.91 | Score: 0.96310973;
Key: 16,3,348,6.3 | Score: 0.9580815;
Key: 15,3,331,2.73 | Score: 0.96281755;
Key: 16,3,408,2.26 | Score: 0.964301;
Key: 16,3,429,4.74 | Score: 0.9605726;
Key: 16,3,482,3.19 | Score: 0.9639575;
Key: 15,3,357,2.57 | Score: 0.9634906;
Key: 16,3,349,5.05 | Score: 0.9599227;
Key: 15,3,336,2.44 | Score: 0.9627365;
Key: 15,3,430,3.5 | Score: 0.9610443;
Key: 16,3,432,3.35 | Score: 0.9620271;
Key: 15,3,357,2.57 | Score: 0.9634906;
4,0.9615017,0.9650606,15,3,280,3.03
2018.03.01.18.08.11
2018.03.01.18.08.42
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 14,3,268,20.31 | Score: 0.92769814;
Key: 3,3,188,10.23 | Score: 0.93281686;
Key: 19,3,483,22.38 | Score: 0.946966;
Key: 16,3,116,29.84 | Score: 0.9213489;
Key: 1,3,58,2.59 | Score: 0.9418143;
Key: 13,3,143,23.32 | Score: 0.9206139;
Key: 17,3,403,19.07 | Score: 0.9441921;
Key: 2,3,431,8.12 | Score: 0.9327344;
Key: 7,3,138,15.08 | Score: 0.92608523;
Key: 2,3,40,7.86 | Score: 0.93199027;
Key: 21,3,106,19.17 | Score: 0.9278641;
Key: 6,3,314,2.69 | Score: 0.9465995;
Key: 15,3,200,24.05 | Score: 0.9278649;
Key: 18,3,201,25.85 | Score: 0.9376517;
Key: 8,3,256,9.48 | Score: 0.9282164;
Key: 18,3,87,29.51 | Score: 0.91904986;
Key: 12,3,293,28.61 | Score: 0.9190395;
Key: 3,3,278,7.9 | Score: 0.9349921;
Key: 7,3,315,8.1 | Score: 0.931289;
Key: 14,3,332,20.59 | Score: 0.9277579;
Key: 6,3,56,21.24 | Score: 0.9304827;
Key: 19,3,453,16.09 | Score: 0.95056546;
Key: 10,3,277,17.58 | Score: 0.9206175;
Key: 19,3,437,20.77 | Score: 0.9481883;
Key: 10,3,68,2.98 | Score: 0.941894;
0,0.9327333,0.95056546,19,3,453,16.09
Key: 19,3,453,16.09 | Score: 0.95056546;
Key: 19,3,437,20.77 | Score: 0.9481883;
Key: 19,3,483,22.38 | Score: 0.946966;
Key: 6,3,314,2.69 | Score: 0.9465995;
Key: 17,3,403,19.07 | Score: 0.9441921;
Key: 10,3,68,2.98 | Score: 0.941894;
Key: 1,3,58,2.59 | Score: 0.9418143;
Key: 18,3,201,25.85 | Score: 0.9376517;
Key: 3,3,278,7.9 | Score: 0.9349921;
Key: 3,3,188,10.23 | Score: 0.93281686;
Key: 2,3,431,8.12 | Score: 0.9327344;
Key: 2,3,40,7.86 | Score: 0.93199027;
Key: 7,3,315,8.1 | Score: 0.931289;
Key: 14,3,134,14.39 | Score: 0.92734224;
Key: 10,3,271,12.51 | Score: 0.92339146;
Key: 11,3,322,13.19 | Score: 0.9240944;
Key: 11,3,239,16.89 | Score: 0.9208121;
Key: 2,3,123,6.39 | Score: 0.9349601;
Key: 7,3,173,5.43 | Score: 0.93657196;
Key: 19,3,343,24.11 | Score: 0.9459811;
Key: 18,3,443,20.73 | Score: 0.9459554;
Key: 5,3,251,6.43 | Score: 0.93612826;
Key: 19,3,328,20.94 | Score: 0.9474408;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 10,3,341,13.51 | Score: 0.92305595;
1,0.9374434,0.95056546,19,3,453,16.09
Key: 19,3,453,16.09 | Score: 0.95056546;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 19,3,437,20.77 | Score: 0.9481883;
Key: 19,3,328,20.94 | Score: 0.9474408;
Key: 19,3,483,22.38 | Score: 0.946966;
Key: 6,3,314,2.69 | Score: 0.9465995;
Key: 19,3,343,24.11 | Score: 0.9459811;
Key: 18,3,443,20.73 | Score: 0.9459554;
Key: 17,3,403,19.07 | Score: 0.9441921;
Key: 10,3,68,2.98 | Score: 0.941894;
Key: 1,3,58,2.59 | Score: 0.9418143;
Key: 18,3,201,25.85 | Score: 0.9376517;
Key: 7,3,173,5.43 | Score: 0.93657196;
Key: 15,3,276,12.71 | Score: 0.94016725;
Key: 19,3,413,23.24 | Score: 0.94698286;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 13,3,384,9.4 | Score: 0.93979406;
Key: 19,3,393,22.42 | Score: 0.9468511;
Key: 13,3,321,11.82 | Score: 0.9335865;
Key: 19,3,461,17.66 | Score: 0.9495239;
Key: 19,3,453,20.0 | Score: 0.94813776;
Key: 19,3,406,21.67 | Score: 0.94772416;
Key: 14,3,256,11.87 | Score: 0.93632144;
Key: 19,3,383,20.85 | Score: 0.94737494;
2,0.94465095,0.95056546,19,3,453,16.09
Key: 19,3,453,16.09 | Score: 0.95056546;
Key: 19,3,461,17.66 | Score: 0.9495239;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 19,3,437,20.77 | Score: 0.9481883;
Key: 19,3,453,20.0 | Score: 0.94813776;
Key: 19,3,406,21.67 | Score: 0.94772416;
Key: 19,3,328,20.94 | Score: 0.9474408;
Key: 19,3,383,20.85 | Score: 0.94737494;
Key: 19,3,413,23.24 | Score: 0.94698286;
Key: 19,3,483,22.38 | Score: 0.946966;
Key: 19,3,393,22.42 | Score: 0.9468511;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 19,3,453,20.0 | Score: 0.94813776;
Key: 19,3,398,20.08 | Score: 0.9482113;
Key: 19,3,430,18.88 | Score: 0.9487949;
Key: 19,3,460,17.66 | Score: 0.9495408;
Key: 19,3,464,18.44 | Score: 0.94929415;
Key: 19,3,453,18.04 | Score: 0.9489511;
Key: 19,3,465,18.44 | Score: 0.94928956;
Key: 19,3,391,20.47 | Score: 0.9484135;
Key: 19,3,355,20.9 | Score: 0.9479248;
Key: 19,3,445,18.43 | Score: 0.9490445;
Key: 19,3,355,20.9 | Score: 0.9479248;
3,0.9483972,0.95056546,19,3,453,16.09
Key: 19,3,453,16.09 | Score: 0.95056546;
Key: 19,3,460,17.66 | Score: 0.9495408;
Key: 19,3,461,17.66 | Score: 0.9495239;
Key: 19,3,464,18.44 | Score: 0.94929415;
Key: 19,3,465,18.44 | Score: 0.94928956;
Key: 19,3,445,18.43 | Score: 0.9490445;
Key: 19,3,453,18.04 | Score: 0.9489511;
Key: 19,3,430,18.88 | Score: 0.9487949;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 19,3,469,19.23 | Score: 0.948657;
Key: 19,3,389,20.47 | Score: 0.9484778;
Key: 19,3,464,18.44 | Score: 0.94929415;
Key: 19,3,468,19.23 | Score: 0.94866616;
Key: 19,3,456,18.83 | Score: 0.94912416;
Key: 19,3,460,18.63 | Score: 0.9491135;
Key: 19,3,462,18.05 | Score: 0.9488653;
Key: 19,3,465,18.44 | Score: 0.94928956;
Key: 19,3,459,17.26 | Score: 0.94982725;
Key: 19,3,464,18.44 | Score: 0.94929415;
Key: 19,3,465,18.44 | Score: 0.94928956;
Key: 19,3,457,16.87 | Score: 0.94991755;
Key: 19,3,455,18.44 | Score: 0.9494121;
Key: 19,3,466,18.83 | Score: 0.9489955;
4,0.9491686,0.95056546,19,3,453,16.09
2018.03.01.21.45.53
2018.03.01.21.46.23
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 9,3,60,19.23 | Score: 0.9259982;
Key: 18,3,458,14.56 | Score: 0.951294;
Key: 1,3,402,27.45 | Score: 0.93052816;
Key: 9,3,466,8.11 | Score: 0.930768;
Key: 18,3,352,4.61 | Score: 0.9595947;
Key: 21,3,89,10.27 | Score: 0.9281797;
Key: 6,3,80,22.82 | Score: 0.92882365;
Key: 19,3,415,12.77 | Score: 0.9521937;
Key: 7,3,394,10.96 | Score: 0.9278567;
Key: 9,3,491,14.17 | Score: 0.9221114;
Key: 8,3,299,26.19 | Score: 0.9220489;
Key: 4,3,360,21.89 | Score: 0.9308809;
Key: 4,3,30,4.02 | Score: 0.9447894;
Key: 14,3,467,13.6 | Score: 0.9362704;
Key: 19,3,59,22.4 | Score: 0.9163271;
Key: 12,3,121,23.12 | Score: 0.91940856;
Key: 6,3,58,22.02 | Score: 0.93075854;
Key: 17,3,124,11.22 | Score: 0.93692935;
Key: 8,3,354,1.11 | Score: 0.957263;
Key: 6,3,91,18.34 | Score: 0.927884;
Key: 10,3,152,3.03 | Score: 0.94493324;
Key: 6,3,160,27.62 | Score: 0.92898595;
Key: 21,3,75,2.4 | Score: 0.9412562;
Key: 15,3,411,22.65 | Score: 0.9320756;
Key: 19,3,347,25.89 | Score: 0.9452168;
0,0.9348949,0.9595947,18,3,352,4.61
Key: 18,3,352,4.61 | Score: 0.9595947;
Key: 8,3,354,1.11 | Score: 0.957263;
Key: 19,3,415,12.77 | Score: 0.9521937;
Key: 18,3,458,14.56 | Score: 0.951294;
Key: 19,3,345,25.89 | Score: 0.9452566;
Key: 10,3,152,3.03 | Score: 0.94493324;
Key: 4,3,30,4.02 | Score: 0.9447894;
Key: 21,3,75,2.4 | Score: 0.9412562;
Key: 17,3,124,11.22 | Score: 0.93692935;
Key: 14,3,467,13.6 | Score: 0.9362704;
Key: 15,3,411,22.65 | Score: 0.9320756;
Key: 4,3,360,21.89 | Score: 0.9308809;
Key: 9,3,466,8.11 | Score: 0.930768;
Key: 7,3,91,3.52 | Score: 0.9420378;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 20,3,246,7.61 | Score: 0.95731854;
Key: 16,3,293,12.41 | Score: 0.9466686;
Key: 11,3,410,7.29 | Score: 0.93477184;
Key: 10,3,77,7.6 | Score: 0.9302941;
Key: 18,3,383,8.67 | Score: 0.9568602;
Key: 12,3,189,14.96 | Score: 0.9237483;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 9,3,254,2.06 | Score: 0.95141035;
Key: 17,3,407,19.77 | Score: 0.94488746;
Key: 16,3,462,14.08 | Score: 0.9465556;
1,0.9444134,0.9595947,18,3,352,4.61
Key: 18,3,352,4.61 | Score: 0.9595947;
Key: 20,3,246,7.61 | Score: 0.95731854;
Key: 8,3,354,1.11 | Score: 0.957263;
Key: 18,3,383,8.67 | Score: 0.9568602;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 19,3,415,12.77 | Score: 0.9521937;
Key: 9,3,254,2.06 | Score: 0.95141035;
Key: 18,3,459,14.56 | Score: 0.95128036;
Key: 16,3,293,12.41 | Score: 0.9466686;
Key: 16,3,462,14.08 | Score: 0.9465556;
Key: 19,3,345,25.89 | Score: 0.9452566;
Key: 10,3,152,3.03 | Score: 0.94493324;
Key: 18,3,296,6.24 | Score: 0.95849967;
Key: 15,3,250,4.84 | Score: 0.9555684;
Key: 14,3,246,4.98 | Score: 0.9507661;
Key: 12,3,273,7.22 | Score: 0.93792063;
Key: 20,3,330,10.18 | Score: 0.9532267;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 12,3,324,6.73 | Score: 0.9392113;
Key: 18,3,354,12.59 | Score: 0.95282435;
Key: 14,3,319,5.37 | Score: 0.9519067;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 19,3,314,8.14 | Score: 0.95690376;
Key: 13,3,353,2.86 | Score: 0.95847154;
2,0.9525135,0.9595947,18,3,352,4.61
Key: 18,3,354,4.61 | Score: 0.9595537;
Key: 18,3,296,6.24 | Score: 0.95849967;
Key: 13,3,353,2.86 | Score: 0.95847154;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 20,3,246,7.61 | Score: 0.95731854;
Key: 8,3,354,1.11 | Score: 0.957263;
Key: 19,3,314,8.14 | Score: 0.95690376;
Key: 18,3,383,8.67 | Score: 0.9568602;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 18,3,239,7.88 | Score: 0.95613974;
Key: 15,3,250,4.84 | Score: 0.9555684;
Key: 20,3,330,10.18 | Score: 0.9532267;
Key: 14,3,300,4.36 | Score: 0.9552119;
Key: 19,3,278,7.94 | Score: 0.9568655;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 15,3,368,5.76 | Score: 0.9563269;
Key: 19,3,313,8.2 | Score: 0.95704156;
Key: 16,3,325,4.55 | Score: 0.9603703;
Key: 19,3,299,6.11 | Score: 0.95764816;
Key: 18,3,333,6.37 | Score: 0.95888036;
Key: 19,3,314,8.14 | Score: 0.95690376;
Key: 13,3,353,2.86 | Score: 0.95847154;
Key: 15,3,296,5.37 | Score: 0.9571178;
3,0.9575856,0.9614664,16,3,298,5.3
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 16,3,325,4.55 | Score: 0.9603703;
Key: 18,3,354,4.61 | Score: 0.9595537;
Key: 18,3,333,6.37 | Score: 0.95888036;
Key: 18,3,296,6.24 | Score: 0.95849967;
Key: 13,3,353,2.86 | Score: 0.95847154;
Key: 13,3,353,2.86 | Score: 0.95847154;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 19,3,243,7.74 | Score: 0.95796216;
Key: 19,3,299,6.11 | Score: 0.95764816;
Key: 20,3,246,7.61 | Score: 0.95731854;
Key: 8,3,354,1.11 | Score: 0.957263;
Key: 17,3,311,5.39 | Score: 0.9593456;
Key: 18,3,288,7.05 | Score: 0.9587499;
Key: 17,3,297,5.77 | Score: 0.95975256;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 18,3,299,6.17 | Score: 0.95999813;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 16,3,354,3.74 | Score: 0.96436346;
Key: 17,3,339,4.58 | Score: 0.9612784;
Key: 17,3,311,5.39 | Score: 0.9593456;
Key: 15,3,339,3.71 | Score: 0.95885277;
Key: 16,3,298,5.3 | Score: 0.9614664;
Key: 17,3,315,5.83 | Score: 0.95970297;
4,0.9596449,0.96436346,16,3,354,3.74
2018.03.02.02.02.04
