2018.03.02.19.33.27
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 21,3,157,26.24 | Score: 0.93877494;
Key: 14,3,391,17.64 | Score: 0.9319923;
Key: 11,3,388,9.57 | Score: 0.9298228;
Key: 3,3,329,18.74 | Score: 0.9310966;
Key: 3,3,352,18.29 | Score: 0.93085074;
Key: 15,3,143,12.76 | Score: 0.931759;
Key: 20,3,389,28.98 | Score: 0.9442356;
Key: 16,3,338,10.56 | Score: 0.9487537;
Key: 6,3,192,22.86 | Score: 0.9270484;
Key: 10,3,438,8.0 | Score: 0.9305469;
Key: 14,3,165,5.16 | Score: 0.94745934;
Key: 18,3,402,25.89 | Score: 0.94338006;
Key: 4,3,208,20.61 | Score: 0.9306513;
Key: 3,3,135,13.93 | Score: 0.9309783;
Key: 3,3,438,27.05 | Score: 0.93562067;
Key: 16,3,122,23.99 | Score: 0.92366594;
Key: 17,3,39,14.08 | Score: 0.9267274;
Key: 5,3,84,28.46 | Score: 0.933429;
Key: 6,3,195,3.68 | Score: 0.94107354;
Key: 2,3,451,6.73 | Score: 0.93428123;
Key: 14,3,210,9.41 | Score: 0.9381374;
Key: 16,3,256,11.53 | Score: 0.94665825;
Key: 10,3,354,7.61 | Score: 0.9321065;
Key: 21,3,179,15.99 | Score: 0.94980156;
Key: 1,3,57,9.38 | Score: 0.92277765;
0,0.9352651,0.94980156,21,3,179,15.99
Key: 21,3,179,15.99 | Score: 0.94980156;
Key: 16,3,338,10.56 | Score: 0.9487537;
Key: 14,3,165,5.16 | Score: 0.94745934;
Key: 16,3,256,11.53 | Score: 0.94665825;
Key: 20,3,389,28.98 | Score: 0.9442356;
Key: 18,3,402,25.89 | Score: 0.94338006;
Key: 6,3,195,3.68 | Score: 0.94107354;
Key: 21,3,157,26.24 | Score: 0.93877494;
Key: 14,3,208,9.41 | Score: 0.9381666;
Key: 3,3,438,27.05 | Score: 0.93562067;
Key: 2,3,451,6.73 | Score: 0.93428123;
Key: 5,3,84,28.46 | Score: 0.933429;
Key: 10,3,354,7.61 | Score: 0.9321065;
Key: 18,3,194,12.72 | Score: 0.94857615;
Key: 19,3,258,13.28 | Score: 0.9531327;
Key: 16,3,283,15.5 | Score: 0.9416077;
Key: 20,3,290,20.92 | Score: 0.9483351;
Key: 9,3,324,18.22 | Score: 0.92046344;
Key: 15,3,274,9.99 | Score: 0.94431317;
Key: 10,3,388,18.75 | Score: 0.91970783;
Key: 10,3,180,4.42 | Score: 0.93849534;
Key: 16,3,297,11.04 | Score: 0.9495226;
Key: 18,3,363,19.75 | Score: 0.9476116;
Key: 17,3,300,19.23 | Score: 0.943249;
Key: 18,3,194,12.72 | Score: 0.94857615;
1,0.9414933,0.9531327,19,3,258,13.28
Key: 19,3,258,13.28 | Score: 0.9531327;
Key: 21,3,179,15.99 | Score: 0.94980156;
Key: 16,3,297,11.04 | Score: 0.9495226;
Key: 16,3,338,10.56 | Score: 0.9487537;
Key: 18,3,194,12.72 | Score: 0.94857615;
Key: 18,3,194,12.72 | Score: 0.94857615;
Key: 20,3,290,20.92 | Score: 0.9483351;
Key: 18,3,363,19.75 | Score: 0.9476116;
Key: 14,3,165,5.16 | Score: 0.94745934;
Key: 16,3,256,11.53 | Score: 0.94665825;
Key: 15,3,274,9.99 | Score: 0.94431317;
Key: 20,3,389,28.98 | Score: 0.9442356;
Key: 18,3,402,25.89 | Score: 0.94338006;
Key: 18,3,314,15.74 | Score: 0.9495984;
Key: 19,3,242,16.82 | Score: 0.94909966;
Key: 17,3,266,11.64 | Score: 0.9504458;
Key: 18,3,294,15.98 | Score: 0.9490145;
Key: 18,3,277,12.16 | Score: 0.95335215;
Key: 20,3,186,14.36 | Score: 0.9510764;
Key: 18,3,314,15.74 | Score: 0.9495984;
Key: 20,3,219,14.63 | Score: 0.95127285;
Key: 19,3,226,13.0 | Score: 0.95281714;
Key: 17,3,310,15.64 | Score: 0.9457661;
Key: 17,3,310,15.64 | Score: 0.9457661;
Key: 18,3,257,12.41 | Score: 0.9519083;
2,0.9488029,0.95335215,18,3,277,12.16
Key: 18,3,277,12.16 | Score: 0.95335215;
Key: 19,3,258,13.28 | Score: 0.9531327;
Key: 19,3,224,13.0 | Score: 0.952932;
Key: 18,3,259,12.41 | Score: 0.95184153;
Key: 20,3,219,14.63 | Score: 0.95127285;
Key: 20,3,186,14.36 | Score: 0.9510764;
Key: 17,3,266,11.64 | Score: 0.9504458;
Key: 21,3,179,15.99 | Score: 0.94980156;
Key: 18,3,314,15.74 | Score: 0.9495984;
Key: 18,3,314,15.74 | Score: 0.9495984;
Key: 16,3,297,11.04 | Score: 0.9495226;
Key: 19,3,242,16.82 | Score: 0.94909966;
Key: 18,3,294,15.98 | Score: 0.9490145;
Key: 19,3,228,14.07 | Score: 0.95107555;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 20,3,183,15.17 | Score: 0.9502843;
Key: 20,3,246,15.87 | Score: 0.951805;
Key: 20,3,183,15.17 | Score: 0.9502843;
Key: 18,3,285,14.07 | Score: 0.9511378;
Key: 20,3,203,14.5 | Score: 0.9519922;
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,270,14.37 | Score: 0.95185214;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,266,15.18 | Score: 0.9513544;
Key: 17,3,290,13.69 | Score: 0.9477109;
3,0.95116967,0.9539391,18,3,272,11.9
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 18,3,277,12.16 | Score: 0.95335215;
Key: 19,3,258,13.28 | Score: 0.9531327;
Key: 19,3,224,13.0 | Score: 0.952932;
Key: 20,3,203,14.5 | Score: 0.9519922;
Key: 19,3,271,14.37 | Score: 0.9518184;
Key: 18,3,257,12.41 | Score: 0.9519083;
Key: 20,3,246,15.87 | Score: 0.951805;
Key: 19,3,266,15.18 | Score: 0.9513544;
Key: 20,3,219,14.63 | Score: 0.95127285;
Key: 18,3,285,14.07 | Score: 0.9511378;
Key: 20,3,224,15.18 | Score: 0.95207727;
Key: 18,3,257,12.52 | Score: 0.95225257;
Key: 18,3,268,12.72 | Score: 0.9524785;
Key: 18,3,271,13.13 | Score: 0.95272875;
Key: 18,3,265,12.59 | Score: 0.95219344;
Key: 18,3,271,13.13 | Score: 0.95272875;
Key: 19,3,250,12.78 | Score: 0.95320773;
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,257,12.52 | Score: 0.95225257;
Key: 19,3,259,12.65 | Score: 0.9525812;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,247,13.68 | Score: 0.9520972;
4,0.9525646,0.9541969,18,3,274,12.03
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 18,3,277,12.16 | Score: 0.95335215;
Key: 19,3,250,12.78 | Score: 0.95320773;
Key: 19,3,258,13.28 | Score: 0.9531327;
Key: 19,3,224,13.0 | Score: 0.952932;
Key: 18,3,271,13.13 | Score: 0.95272875;
Key: 18,3,271,13.13 | Score: 0.95272875;
Key: 19,3,259,12.65 | Score: 0.9525812;
Key: 18,3,268,12.72 | Score: 0.9524785;
Key: 18,3,258,12.58 | Score: 0.9524133;
Key: 18,3,258,12.58 | Score: 0.9524133;
Key: 18,3,272,11.97 | Score: 0.95411646;
Key: 19,3,254,13.03 | Score: 0.9535723;
Key: 19,3,264,13.21 | Score: 0.95351404;
Key: 19,3,250,13.21 | Score: 0.9533824;
Key: 19,3,259,12.65 | Score: 0.9525812;
Key: 19,3,246,12.96 | Score: 0.95301163;
Key: 18,3,265,12.59 | Score: 0.95219344;
Key: 19,3,233,13.07 | Score: 0.9538296;
Key: 19,3,251,13.21 | Score: 0.953341;
Key: 19,3,250,13.21 | Score: 0.9533824;
5,0.9531956,0.9541969,18,3,274,12.03
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,272,11.97 | Score: 0.95411646;
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,233,13.07 | Score: 0.9538296;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,254,13.03 | Score: 0.9535723;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,264,13.21 | Score: 0.95351404;
Key: 19,3,250,13.21 | Score: 0.9533824;
Key: 19,3,250,13.21 | Score: 0.9533824;
Key: 18,3,277,12.16 | Score: 0.95335215;
Key: 19,3,251,13.21 | Score: 0.953341;
Key: 18,3,257,12.58 | Score: 0.95243;
Key: 18,3,256,12.55 | Score: 0.9523769;
Key: 18,3,257,12.58 | Score: 0.95243;
Key: 19,3,245,13.17 | Score: 0.9534788;
Key: 19,3,238,13.1 | Score: 0.9536688;
Key: 19,3,247,13.09 | Score: 0.95327663;
Key: 18,3,273,12.0 | Score: 0.9541832;
Key: 19,3,247,13.09 | Score: 0.95327663;
Key: 18,3,256,12.55 | Score: 0.9523769;
Key: 18,3,264,12.53 | Score: 0.95205843;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 18,3,256,12.55 | Score: 0.9523769;
6,0.95332617,0.9541969,18,3,274,12.03
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,273,12.0 | Score: 0.9541832;
Key: 18,3,272,11.97 | Score: 0.95411646;
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,233,13.07 | Score: 0.9538296;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 19,3,239,13.1 | Score: 0.953609;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,254,13.03 | Score: 0.9535723;
Key: 19,3,242,13.14 | Score: 0.95355844;
Key: 19,3,264,13.21 | Score: 0.95351404;
Key: 19,3,245,13.17 | Score: 0.9534788;
Key: 18,3,263,12.46 | Score: 0.95190525;
Key: 19,3,239,13.12 | Score: 0.9536596;
Key: 18,3,255,12.5 | Score: 0.95224047;
Key: 19,3,247,13.09 | Score: 0.95327663;
Key: 18,3,256,12.55 | Score: 0.9523769;
Key: 18,3,255,12.5 | Score: 0.95224047;
Key: 18,3,264,12.51 | Score: 0.9520144;
Key: 18,3,256,12.52 | Score: 0.95229197;
Key: 18,3,253,12.48 | Score: 0.9522313;
Key: 19,3,237,13.1 | Score: 0.95368564;
Key: 19,3,235,13.08 | Score: 0.9537254;
Key: 19,3,246,13.07 | Score: 0.9532644;
7,0.95327777,0.9541969,18,3,274,12.03
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,273,12.0 | Score: 0.9541832;
Key: 18,3,272,11.97 | Score: 0.95411646;
Key: 18,3,272,11.9 | Score: 0.9539391;
Key: 19,3,233,13.07 | Score: 0.9538296;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 19,3,235,13.08 | Score: 0.9537254;
Key: 19,3,237,13.1 | Score: 0.95368564;
Key: 19,3,239,13.12 | Score: 0.9536596;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,240,13.14 | Score: 0.95365036;
Key: 19,3,239,13.1 | Score: 0.953609;
Key: 19,3,254,13.03 | Score: 0.9535723;
Key: 18,3,254,12.53 | Score: 0.95236784;
Key: 19,3,237,13.11 | Score: 0.95370865;
Key: 18,3,258,12.54 | Score: 0.95229197;
Key: 18,3,254,12.54 | Score: 0.9524027;
Key: 18,3,257,12.57 | Score: 0.9524027;
Key: 19,3,240,13.13 | Score: 0.95362437;
Key: 18,3,257,12.57 | Score: 0.9524027;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 19,3,236,13.09 | Score: 0.95371324;
Key: 18,3,274,12.02 | Score: 0.95418173;
Key: 18,3,256,12.51 | Score: 0.95226014;
Key: 18,3,274,12.02 | Score: 0.95418173;
8,0.9534729,0.9541969,18,3,274,12.03
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,273,12.0 | Score: 0.9541832;
Key: 18,3,274,12.02 | Score: 0.95418173;
Key: 18,3,274,12.02 | Score: 0.95418173;
Key: 18,3,272,11.97 | Score: 0.95411646;
Key: 18,3,274,11.9 | Score: 0.95389205;
Key: 19,3,233,13.07 | Score: 0.9538296;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 19,3,236,13.1 | Score: 0.9537331;
Key: 19,3,235,13.08 | Score: 0.9537254;
Key: 19,3,236,13.09 | Score: 0.95371324;
Key: 19,3,237,13.11 | Score: 0.95370865;
Key: 19,3,237,13.1 | Score: 0.95368564;
Key: 18,3,255,12.55 | Score: 0.9523981;
Key: 18,3,254,12.54 | Score: 0.9524027;
Key: 18,3,255,12.56 | Score: 0.9524255;
Key: 18,3,255,12.56 | Score: 0.9524255;
Key: 18,3,273,12.0 | Score: 0.9541832;
Key: 18,3,255,12.56 | Score: 0.9524255;
Key: 18,3,273,11.95 | Score: 0.9540392;
Key: 18,3,254,12.5 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,274,12.03 | Score: 0.9541969;
Key: 18,3,253,12.52 | Score: 0.9523587;
Key: 18,3,253,12.52 | Score: 0.9523587;
Key: 18,3,255,12.55 | Score: 0.9523981;
9,0.95338964,0.9541969,18,3,274,12.03
2018.03.03.02.20.11
2018.03.03.02.20.42
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 12,3,407,19.8 | Score: 0.922492;
Key: 7,3,272,9.57 | Score: 0.92909044;
Key: 5,3,156,27.28 | Score: 0.93159235;
Key: 10,3,198,9.73 | Score: 0.9271664;
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 1,3,425,13.77 | Score: 0.9210331;
Key: 4,3,253,7.38 | Score: 0.9354003;
Key: 14,3,346,7.95 | Score: 0.9464617;
Key: 11,3,491,10.57 | Score: 0.92882514;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 6,3,146,23.15 | Score: 0.92754865;
Key: 11,3,83,17.87 | Score: 0.9212471;
Key: 9,3,125,13.79 | Score: 0.9239804;
Key: 11,3,114,16.26 | Score: 0.9208021;
Key: 15,3,71,9.07 | Score: 0.9265511;
Key: 9,3,62,14.21 | Score: 0.92686594;
Key: 12,3,57,9.94 | Score: 0.9278877;
Key: 1,3,335,1.55 | Score: 0.9495429;
Key: 7,3,48,12.63 | Score: 0.93169844;
Key: 7,3,184,5.97 | Score: 0.93501204;
Key: 5,3,29,7.02 | Score: 0.93958706;
Key: 13,3,301,7.52 | Score: 0.94050044;
Key: 13,3,126,7.19 | Score: 0.9362302;
Key: 16,3,45,2.96 | Score: 0.9376279;
Key: 12,3,427,21.99 | Score: 0.9208709;
0,0.93273073,0.9551889,2,3,334,1.51
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 1,3,335,1.55 | Score: 0.9495429;
Key: 14,3,346,7.95 | Score: 0.9464617;
Key: 13,3,301,7.52 | Score: 0.94050044;
Key: 5,3,29,7.02 | Score: 0.93958706;
Key: 16,3,45,2.96 | Score: 0.9376279;
Key: 13,3,126,7.19 | Score: 0.9362302;
Key: 4,3,253,7.38 | Score: 0.9354003;
Key: 7,3,184,5.97 | Score: 0.93501204;
Key: 7,3,48,12.63 | Score: 0.93169844;
Key: 5,3,156,27.28 | Score: 0.93159235;
Key: 7,3,272,9.57 | Score: 0.92909044;
Key: 9,3,277,7.45 | Score: 0.9311852;
Key: 7,3,231,4.35 | Score: 0.93894255;
Key: 4,3,260,3.72 | Score: 0.9448916;
Key: 5,3,219,6.68 | Score: 0.9359568;
Key: 3,3,183,4.27 | Score: 0.9422397;
Key: 4,3,260,3.74 | Score: 0.9435815;
Key: 10,3,149,5.17 | Score: 0.93639374;
Key: 15,3,196,5.47 | Score: 0.95299387;
Key: 10,3,243,6.75 | Score: 0.9329066;
Key: 9,3,300,7.67 | Score: 0.9294942;
Key: 7,3,340,4.74 | Score: 0.9372489;
Key: 7,3,340,4.74 | Score: 0.9372489;
1,0.9394431,0.9551889,2,3,334,1.51
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 15,3,196,5.47 | Score: 0.95299387;
Key: 1,3,335,1.55 | Score: 0.9495429;
Key: 14,3,346,7.95 | Score: 0.9464617;
Key: 4,3,260,3.72 | Score: 0.9448916;
Key: 4,3,260,3.74 | Score: 0.9435815;
Key: 3,3,183,4.27 | Score: 0.9422397;
Key: 13,3,301,7.52 | Score: 0.94050044;
Key: 5,3,29,7.02 | Score: 0.93958706;
Key: 7,3,229,4.35 | Score: 0.9389603;
Key: 16,3,45,2.96 | Score: 0.9376279;
Key: 7,3,340,4.74 | Score: 0.9372489;
Key: 3,3,297,2.61 | Score: 0.94949657;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 11,3,187,8.52 | Score: 0.9302154;
Key: 10,3,228,4.61 | Score: 0.93930954;
Key: 11,3,187,8.52 | Score: 0.9302154;
Key: 10,3,228,4.61 | Score: 0.93930954;
Key: 15,3,322,8.76 | Score: 0.94806147;
Key: 7,3,318,4.52 | Score: 0.9389043;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 8,3,342,4.72 | Score: 0.9376984;
2,0.9431321,0.9551889,2,3,334,1.51
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 15,3,196,5.47 | Score: 0.95299387;
Key: 1,3,335,1.55 | Score: 0.9495429;
Key: 3,3,297,2.61 | Score: 0.94949657;
Key: 15,3,322,8.76 | Score: 0.94806147;
Key: 14,3,346,7.95 | Score: 0.9464617;
Key: 4,3,260,3.72 | Score: 0.9448916;
Key: 4,3,260,3.74 | Score: 0.9435815;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 4,3,222,4.0 | Score: 0.94246;
Key: 3,3,297,2.61 | Score: 0.94949657;
Key: 3,3,297,2.62 | Score: 0.9495834;
Key: 9,3,246,4.04 | Score: 0.9413576;
Key: 10,3,291,6.24 | Score: 0.9353016;
Key: 7,3,340,4.74 | Score: 0.9372489;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,316,2.06 | Score: 0.9507751;
Key: 9,3,338,5.75 | Score: 0.9365794;
Key: 8,3,321,5.28 | Score: 0.93545294;
Key: 3,3,297,2.63 | Score: 0.9496689;
Key: 11,3,301,6.87 | Score: 0.9355229;
Key: 3,3,297,2.62 | Score: 0.9495834;
3,0.94609344,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 15,3,196,5.47 | Score: 0.95299387;
Key: 2,3,316,2.06 | Score: 0.9507751;
Key: 3,3,297,2.63 | Score: 0.9496689;
Key: 3,3,297,2.62 | Score: 0.9495834;
Key: 3,3,297,2.62 | Score: 0.9495834;
Key: 1,3,335,1.55 | Score: 0.9495429;
Key: 3,3,297,2.61 | Score: 0.94949657;
Key: 3,3,296,2.61 | Score: 0.94949657;
Key: 15,3,322,8.76 | Score: 0.94806147;
Key: 2,3,307,2.34 | Score: 0.9489976;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
Key: 9,3,246,4.05 | Score: 0.941448;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 8,3,264,3.49 | Score: 0.9424621;
Key: 2,3,325,1.81 | Score: 0.9531729;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
Key: 8,3,265,3.5 | Score: 0.94185317;
Key: 8,3,265,3.49 | Score: 0.94245934;
Key: 10,3,320,6.32 | Score: 0.935682;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
4,0.94945556,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 2,3,325,1.81 | Score: 0.9531729;
Key: 15,3,196,5.47 | Score: 0.95299387;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
Key: 2,3,316,2.07 | Score: 0.95088065;
Key: 2,3,316,2.06 | Score: 0.9507751;
Key: 3,3,297,2.63 | Score: 0.9496689;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,330,1.66 | Score: 0.9539066;
Key: 8,3,265,3.49 | Score: 0.94245934;
Key: 2,3,330,1.66 | Score: 0.9539066;
Key: 2,3,325,1.79 | Score: 0.9529774;
Key: 2,3,325,1.8 | Score: 0.953066;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,321,1.94 | Score: 0.9521864;
Key: 2,3,325,1.79 | Score: 0.9529774;
Key: 9,3,338,5.75 | Score: 0.9365794;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
5,0.95227677,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.51 | Score: 0.9551889;
Key: 17,3,342,9.99 | Score: 0.95506084;
Key: 2,3,330,1.66 | Score: 0.9539066;
Key: 2,3,330,1.66 | Score: 0.9539066;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 2,3,334,1.53 | Score: 0.95382446;
Key: 2,3,325,1.81 | Score: 0.9531729;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 9,3,337,5.75 | Score: 0.93658495;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 10,3,336,5.83 | Score: 0.93568766;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
6,0.95342886,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
7,0.95528543,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
8,0.95528543,0.95528525,2,3,334,1.52
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,332,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,333,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
Key: 2,3,334,1.52 | Score: 0.95528525;
9,0.95528543,0.95528525,2,3,334,1.52
2018.03.03.04.15.23
2018.03.03.04.15.55
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 17,3,23,22.52 | Score: 0.9396071;
Key: 7,3,55,15.07 | Score: 0.92992425;
Key: 18,3,83,7.96 | Score: 0.93276644;
Key: 5,3,309,21.09 | Score: 0.9285676;
Key: 10,3,232,27.11 | Score: 0.91888237;
Key: 15,3,174,24.3 | Score: 0.9261682;
Key: 15,3,175,16.63 | Score: 0.9298384;
Key: 12,3,404,15.09 | Score: 0.92538947;
Key: 6,3,213,6.64 | Score: 0.9345538;
Key: 8,3,244,18.94 | Score: 0.9218423;
Key: 15,3,244,26.06 | Score: 0.92767644;
Key: 21,3,290,8.61 | Score: 0.9523594;
Key: 4,3,444,29.97 | Score: 0.93561393;
Key: 20,3,276,2.0 | Score: 0.94753534;
Key: 13,3,336,8.96 | Score: 0.93834805;
Key: 2,3,28,3.5 | Score: 0.94170785;
Key: 7,3,459,16.79 | Score: 0.92431784;
Key: 17,3,176,13.76 | Score: 0.94256413;
Key: 6,3,329,24.9 | Score: 0.9272877;
Key: 1,3,434,29.99 | Score: 0.9319189;
Key: 19,3,373,18.6 | Score: 0.9492743;
Key: 9,3,126,5.68 | Score: 0.93411946;
Key: 13,3,179,24.54 | Score: 0.92076993;
Key: 20,3,305,17.7 | Score: 0.94930816;
Key: 9,3,93,6.33 | Score: 0.9335075;
0,0.93375415,0.9523594,21,3,290,8.61
Key: 21,3,290,8.61 | Score: 0.9523594;
Key: 20,3,305,17.7 | Score: 0.94930816;
Key: 19,3,373,18.6 | Score: 0.9492743;
Key: 20,3,276,2.0 | Score: 0.94753534;
Key: 17,3,176,13.76 | Score: 0.94256413;
Key: 2,3,28,3.5 | Score: 0.94170785;
Key: 17,3,23,22.52 | Score: 0.9396071;
Key: 13,3,336,8.96 | Score: 0.93834805;
Key: 4,3,444,29.97 | Score: 0.93561393;
Key: 6,3,213,6.64 | Score: 0.9345538;
Key: 9,3,126,5.68 | Score: 0.93411946;
Key: 9,3,93,6.33 | Score: 0.9335075;
Key: 18,3,83,7.96 | Score: 0.93276644;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,320,13.36 | Score: 0.9502175;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 13,3,366,19.2 | Score: 0.9255992;
Key: 19,3,165,20.1 | Score: 0.9406109;
Key: 4,3,120,5.06 | Score: 0.9396834;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 19,3,325,10.31 | Score: 0.9551637;
Key: 4,3,120,5.06 | Score: 0.9396834;
Key: 15,3,256,11.37 | Score: 0.9423043;
Key: 19,3,157,15.52 | Score: 0.9434384;
Key: 13,3,259,12.21 | Score: 0.93188184;
1,0.9426665,0.9556045,17,3,313,8.78
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 19,3,325,10.31 | Score: 0.9551637;
Key: 21,3,288,8.61 | Score: 0.9524891;
Key: 17,3,320,13.36 | Score: 0.9502175;
Key: 20,3,305,17.7 | Score: 0.94930816;
Key: 19,3,373,18.6 | Score: 0.9492743;
Key: 20,3,276,2.0 | Score: 0.94753534;
Key: 19,3,157,15.52 | Score: 0.9434384;
Key: 17,3,176,13.76 | Score: 0.94256413;
Key: 15,3,256,11.37 | Score: 0.9423043;
Key: 2,3,28,3.5 | Score: 0.94170785;
Key: 19,3,242,12.9 | Score: 0.95303464;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,349,14.44 | Score: 0.95243573;
Key: 18,3,313,15.53 | Score: 0.9502885;
Key: 19,3,302,8.7 | Score: 0.9567781;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,343,13.67 | Score: 0.95310193;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
2,0.9519628,0.9567781,19,3,302,8.7
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,312,8.78 | Score: 0.95562404;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 19,3,327,10.31 | Score: 0.95511776;
Key: 18,3,343,13.67 | Score: 0.95310193;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 19,3,310,9.12 | Score: 0.95553744;
3,0.9557233,0.956746,19,3,303,8.7
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 17,3,312,8.78 | Score: 0.95562404;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,308,8.74 | Score: 0.95683134;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,316,9.16 | Score: 0.955574;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
4,0.9559534,0.95683134,18,3,308,8.74
Key: 18,3,308,8.74 | Score: 0.95683134;
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 17,3,312,8.78 | Score: 0.95562404;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 17,3,313,8.78 | Score: 0.9556045;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
5,0.95619684,0.95683134,18,3,308,8.74
Key: 18,3,310,8.74 | Score: 0.95679796;
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,310,9.12 | Score: 0.95553744;
Key: 18,3,313,9.14 | Score: 0.9555695;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
6,0.95635164,0.956845,18,3,306,8.72
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
Key: 18,3,310,8.74 | Score: 0.95679796;
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,308,8.73 | Score: 0.95682377;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,312,9.13 | Score: 0.9555649;
7,0.9562915,0.956845,18,3,306,8.72
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
Key: 18,3,308,8.73 | Score: 0.95682377;
Key: 18,3,310,8.74 | Score: 0.95679796;
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,311,9.12 | Score: 0.9555114;
Key: 18,3,315,9.13 | Score: 0.9555103;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,315,9.14 | Score: 0.9555346;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,312,9.13 | Score: 0.9555649;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
8,0.9562705,0.956845,18,3,306,8.72
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
Key: 18,3,306,8.72 | Score: 0.956845;
Key: 18,3,308,8.73 | Score: 0.95682377;
Key: 18,3,310,8.74 | Score: 0.95679796;
Key: 19,3,303,8.7 | Score: 0.956746;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,316,9.54 | Score: 0.9558971;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 19,3,310,9.12 | Score: 0.95553744;
Key: 18,3,313,9.13 | Score: 0.95554066;
Key: 18,3,314,9.14 | Score: 0.95556337;
Key: 18,3,314,9.13 | Score: 0.9555224;
Key: 18,3,313,9.13 | Score: 0.95554066;
Key: 18,3,318,9.54 | Score: 0.9564704;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,312,9.13 | Score: 0.9555649;
Key: 18,3,319,9.54 | Score: 0.95645064;
Key: 18,3,313,9.13 | Score: 0.95554066;
9,0.95624834,0.956845,18,3,306,8.72
2018.03.03.07.52.53
2018.03.03.07.53.23
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 4,3,178,17.22 | Score: 0.9302703;
Key: 21,3,331,14.88 | Score: 0.947739;
Key: 16,3,428,10.71 | Score: 0.9510128;
Key: 14,3,38,6.05 | Score: 0.93530476;
Key: 11,3,166,29.89 | Score: 0.9188549;
Key: 3,3,407,27.58 | Score: 0.9359469;
Key: 11,3,53,9.01 | Score: 0.9303259;
Key: 7,3,203,2.35 | Score: 0.94848216;
Key: 14,3,6,18.32 | Score: 0.9163735;
Key: 16,3,38,20.37 | Score: 0.92714155;
Key: 17,3,226,14.24 | Score: 0.9469825;
Key: 14,3,456,29.73 | Score: 0.9255438;
Key: 14,3,263,5.52 | Score: 0.9519475;
Key: 9,3,61,25.44 | Score: 0.9271677;
Key: 5,3,222,27.88 | Score: 0.93189645;
Key: 11,3,195,6.37 | Score: 0.9355527;
Key: 8,3,95,18.08 | Score: 0.9243151;
Key: 16,3,208,21.35 | Score: 0.9336674;
Key: 7,3,14,15.29 | Score: 0.9361298;
Key: 20,3,178,23.73 | Score: 0.9430228;
Key: 9,3,358,20.04 | Score: 0.9203398;
Key: 14,3,485,16.43 | Score: 0.9335296;
Key: 20,3,462,20.61 | Score: 0.94645554;
Key: 10,3,297,21.52 | Score: 0.91903543;
Key: 13,3,410,7.16 | Score: 0.9433883;
0,0.93441695,0.9519475,14,3,263,5.52
Key: 14,3,263,5.52 | Score: 0.9519475;
Key: 16,3,428,10.71 | Score: 0.9510128;
Key: 7,3,203,2.35 | Score: 0.94848216;
Key: 21,3,331,14.88 | Score: 0.947739;
Key: 17,3,226,14.24 | Score: 0.9469825;
Key: 20,3,462,20.61 | Score: 0.94645554;
Key: 13,3,410,7.16 | Score: 0.9433883;
Key: 20,3,178,23.73 | Score: 0.9430228;
Key: 7,3,14,15.29 | Score: 0.9361298;
Key: 3,3,407,27.58 | Score: 0.9359469;
Key: 11,3,195,6.37 | Score: 0.9355527;
Key: 14,3,36,6.05 | Score: 0.936409;
Key: 16,3,208,21.35 | Score: 0.9336674;
Key: 14,3,239,17.96 | Score: 0.92886066;
Key: 12,3,435,24.08 | Score: 0.91975635;
Key: 12,3,369,21.19 | Score: 0.9215949;
Key: 21,3,396,17.74 | Score: 0.945725;
Key: 15,3,419,8.94 | Score: 0.94847095;
Key: 12,3,292,25.65 | Score: 0.9196733;
Key: 15,3,318,10.71 | Score: 0.9440907;
Key: 12,3,369,21.19 | Score: 0.9215949;
Key: 7,3,109,8.78 | Score: 0.9312877;
Key: 14,3,267,8.61 | Score: 0.9417504;
Key: 9,3,334,16.46 | Score: 0.92125344;
Key: 15,3,318,10.71 | Score: 0.9440907;
1,0.93779534,0.9519475,14,3,263,5.52
Key: 14,3,263,5.52 | Score: 0.9519475;
Key: 16,3,429,10.71 | Score: 0.9510083;
Key: 7,3,203,2.35 | Score: 0.94848216;
Key: 15,3,418,8.94 | Score: 0.9484783;
Key: 21,3,331,14.88 | Score: 0.947739;
Key: 17,3,226,14.24 | Score: 0.9469825;
Key: 20,3,460,20.61 | Score: 0.9464787;
Key: 21,3,396,17.74 | Score: 0.945725;
Key: 15,3,318,10.71 | Score: 0.9440907;
Key: 15,3,318,10.71 | Score: 0.9440907;
Key: 13,3,410,7.16 | Score: 0.9433883;
Key: 20,3,178,23.73 | Score: 0.9430228;
Key: 14,3,267,8.61 | Score: 0.9417504;
Key: 15,3,369,9.82 | Score: 0.94861233;
Key: 14,3,290,8.1 | Score: 0.9448893;
Key: 18,3,445,15.65 | Score: 0.95004886;
Key: 11,3,260,6.52 | Score: 0.93571854;
Key: 20,3,429,19.18 | Score: 0.94755393;
Key: 19,3,311,15.99 | Score: 0.9507278;
Key: 17,3,362,13.04 | Score: 0.9515496;
Key: 16,3,272,12.48 | Score: 0.94645745;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 11,3,260,6.52 | Score: 0.93571854;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 17,3,440,14.77 | Score: 0.9487592;
2,0.946856,0.9540907,18,3,375,11.91
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 14,3,263,5.52 | Score: 0.9519475;
Key: 17,3,362,13.04 | Score: 0.9515496;
Key: 16,3,429,10.71 | Score: 0.9510083;
Key: 19,3,311,15.99 | Score: 0.9507278;
Key: 18,3,445,15.65 | Score: 0.95004886;
Key: 17,3,440,14.77 | Score: 0.9487592;
Key: 15,3,369,9.82 | Score: 0.94861233;
Key: 7,3,203,2.35 | Score: 0.94848216;
Key: 15,3,418,8.94 | Score: 0.9484783;
Key: 21,3,331,14.88 | Score: 0.947739;
Key: 20,3,429,19.18 | Score: 0.94755393;
Key: 18,3,369,12.47 | Score: 0.9541059;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,337,14.51 | Score: 0.9511151;
Key: 17,3,402,11.31 | Score: 0.9533938;
Key: 16,3,354,10.58 | Score: 0.95104843;
Key: 16,3,434,12.74 | Score: 0.9474435;
Key: 16,3,354,10.58 | Score: 0.95104843;
Key: 18,3,443,15.21 | Score: 0.95134103;
Key: 15,3,346,8.11 | Score: 0.9502339;
Key: 18,3,343,13.95 | Score: 0.9512561;
Key: 17,3,401,13.9 | Score: 0.9508287;
3,0.95077604,0.9541059,18,3,369,12.47
Key: 18,3,369,12.47 | Score: 0.9541059;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 17,3,402,11.31 | Score: 0.9533938;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 14,3,263,5.52 | Score: 0.9519475;
Key: 17,3,362,13.04 | Score: 0.9515496;
Key: 18,3,443,15.21 | Score: 0.95134103;
Key: 18,3,343,13.95 | Score: 0.9512561;
Key: 18,3,337,14.51 | Score: 0.9511151;
Key: 16,3,354,10.58 | Score: 0.95104843;
Key: 16,3,354,10.58 | Score: 0.95104843;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 16,3,332,8.42 | Score: 0.9544498;
Key: 16,3,319,8.72 | Score: 0.95318556;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,359,12.93 | Score: 0.95180213;
Key: 18,3,393,14.58 | Score: 0.95195985;
Key: 18,3,388,12.9 | Score: 0.953067;
Key: 18,3,359,12.93 | Score: 0.95180213;
Key: 16,3,316,9.0 | Score: 0.9509295;
Key: 18,3,393,14.58 | Score: 0.95195985;
Key: 18,3,393,14.58 | Score: 0.95195985;
4,0.95253843,0.9544498,16,3,332,8.42
Key: 16,3,332,8.42 | Score: 0.9544498;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,369,12.47 | Score: 0.9541059;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 17,3,402,11.31 | Score: 0.9533938;
Key: 16,3,319,8.72 | Score: 0.95318556;
Key: 18,3,388,12.9 | Score: 0.953067;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,407,13.34 | Score: 0.9522495;
Key: 18,3,393,14.58 | Score: 0.95195985;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 17,3,347,10.32 | Score: 0.9538834;
Key: 17,3,350,10.44 | Score: 0.9534479;
Key: 17,3,353,10.16 | Score: 0.9540757;
Key: 17,3,344,10.6 | Score: 0.95271945;
Key: 18,3,372,12.19 | Score: 0.9534007;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,12.25 | Score: 0.9533673;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,388,12.25 | Score: 0.9533673;
Key: 16,3,367,9.86 | Score: 0.9506142;
Key: 18,3,379,12.04 | Score: 0.9537085;
5,0.9535305,0.9547914,18,3,382,11.76
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 16,3,332,8.42 | Score: 0.9544498;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,369,12.47 | Score: 0.9541059;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 17,3,353,10.16 | Score: 0.9540757;
Key: 17,3,347,10.32 | Score: 0.9538834;
Key: 18,3,379,12.04 | Score: 0.9537085;
Key: 18,3,379,12.04 | Score: 0.9537085;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,372,12.19 | Score: 0.9534007;
Key: 17,3,353,10.16 | Score: 0.9540757;
Key: 18,3,379,11.83 | Score: 0.953886;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,376,12.11 | Score: 0.9531716;
Key: 18,3,379,12.04 | Score: 0.9537085;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,379,11.83 | Score: 0.953886;
6,0.9541872,0.9547914,18,3,382,11.76
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 16,3,333,8.42 | Score: 0.95444083;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,388,11.61 | Score: 0.9543865;
Key: 18,3,369,12.47 | Score: 0.9541059;
Key: 18,3,375,11.91 | Score: 0.9540907;
Key: 17,3,359,10.06 | Score: 0.95505935;
Key: 17,3,360,10.01 | Score: 0.95492125;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 17,3,357,10.09 | Score: 0.95515394;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,380,11.76 | Score: 0.9548111;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,385,11.69 | Score: 0.954614;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
7,0.9546544,0.95515394,17,3,357,10.09
Key: 17,3,357,10.09 | Score: 0.95515394;
Key: 17,3,359,10.06 | Score: 0.95505935;
Key: 17,3,360,10.01 | Score: 0.95492125;
Key: 18,3,380,11.76 | Score: 0.9548111;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,383,11.73 | Score: 0.9547292;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 17,3,370,10.91 | Score: 0.9533548;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 17,3,358,10.08 | Score: 0.9551239;
Key: 17,3,369,10.92 | Score: 0.9534014;
Key: 17,3,369,10.92 | Score: 0.9534014;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,380,11.76 | Score: 0.9548111;
Key: 17,3,370,10.91 | Score: 0.9533548;
Key: 17,3,370,10.91 | Score: 0.9533548;
8,0.9545465,0.95515394,17,3,357,10.09
Key: 17,3,357,10.09 | Score: 0.95515394;
Key: 17,3,359,10.08 | Score: 0.9551194;
Key: 17,3,359,10.06 | Score: 0.95505935;
Key: 17,3,360,10.01 | Score: 0.95492125;
Key: 18,3,380,11.76 | Score: 0.9548111;
Key: 18,3,380,11.76 | Score: 0.9548111;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 18,3,382,11.76 | Score: 0.9547914;
Key: 17,3,358,10.08 | Score: 0.9551239;
Key: 17,3,370,10.88 | Score: 0.95324063;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 17,3,369,10.91 | Score: 0.9533638;
Key: 17,3,369,10.91 | Score: 0.9533638;
Key: 17,3,358,10.09 | Score: 0.9551555;
Key: 17,3,369,10.91 | Score: 0.9533638;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 18,3,381,11.76 | Score: 0.9548005;
Key: 17,3,359,10.04 | Score: 0.9549963;
Key: 17,3,368,10.92 | Score: 0.9534149;
9,0.9545868,0.9551555,17,3,358,10.09
2018.03.03.13.16.10
2018.03.03.13.16.40
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 1,3,83,28.88 | Score: 0.93148625;
Key: 20,3,155,18.6 | Score: 0.94306767;
Key: 4,3,143,16.44 | Score: 0.93052655;
Key: 3,3,481,17.49 | Score: 0.93092304;
Key: 21,3,2,10.34 | Score: 0.9117563;
Key: 13,3,107,13.24 | Score: 0.9243568;
Key: 16,3,225,5.11 | Score: 0.9569497;
Key: 18,3,199,22.29 | Score: 0.9409444;
Key: 20,3,174,1.95 | Score: 0.956825;
Key: 15,3,351,9.42 | Score: 0.9469083;
Key: 18,3,188,20.94 | Score: 0.9404105;
Key: 21,3,69,19.4 | Score: 0.91365004;
Key: 13,3,134,19.95 | Score: 0.9212928;
Key: 21,3,51,25.77 | Score: 0.9183484;
Key: 6,3,153,14.8 | Score: 0.9271214;
Key: 10,3,251,18.99 | Score: 0.92005736;
Key: 7,3,36,22.76 | Score: 0.9343106;
Key: 8,3,275,5.25 | Score: 0.93538404;
Key: 15,3,403,23.56 | Score: 0.9328106;
Key: 6,3,226,23.18 | Score: 0.9270646;
Key: 4,3,145,5.37 | Score: 0.93874764;
Key: 13,3,485,9.66 | Score: 0.9371071;
Key: 20,3,132,4.64 | Score: 0.9551558;
Key: 14,3,155,8.24 | Score: 0.9383198;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
0,0.9350349,0.9623444,18,3,256,3.64
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 16,3,225,5.11 | Score: 0.9569497;
Key: 20,3,174,1.95 | Score: 0.956825;
Key: 20,3,132,4.64 | Score: 0.9551558;
Key: 15,3,351,9.42 | Score: 0.9469083;
Key: 20,3,155,18.6 | Score: 0.94306767;
Key: 18,3,199,22.29 | Score: 0.9409444;
Key: 18,3,188,20.94 | Score: 0.9404105;
Key: 4,3,145,5.37 | Score: 0.93874764;
Key: 14,3,155,8.24 | Score: 0.9383198;
Key: 13,3,485,9.66 | Score: 0.9371071;
Key: 8,3,275,5.25 | Score: 0.93538404;
Key: 7,3,36,22.76 | Score: 0.9343106;
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 17,3,212,13.63 | Score: 0.9452945;
Key: 11,3,201,4.49 | Score: 0.9428104;
Key: 17,3,155,13.43 | Score: 0.94010115;
Key: 12,3,150,12.0 | Score: 0.9265299;
Key: 18,3,201,3.53 | Score: 0.9587939;
Key: 11,3,172,13.84 | Score: 0.9228146;
Key: 18,3,190,11.81 | Score: 0.9494907;
Key: 11,3,172,13.84 | Score: 0.9228146;
Key: 11,3,167,13.16 | Score: 0.92317176;
Key: 19,3,215,2.8 | Score: 0.9595613;
Key: 18,3,222,12.19 | Score: 0.951614;
1,0.9436748,0.96239424,17,3,241,4.37
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 19,3,215,2.8 | Score: 0.9595613;
Key: 18,3,201,3.53 | Score: 0.9587939;
Key: 16,3,225,5.11 | Score: 0.9569497;
Key: 20,3,174,1.95 | Score: 0.956825;
Key: 20,3,134,4.64 | Score: 0.9572489;
Key: 18,3,222,12.19 | Score: 0.951614;
Key: 18,3,190,11.81 | Score: 0.9494907;
Key: 15,3,351,9.42 | Score: 0.9469083;
Key: 17,3,212,13.63 | Score: 0.9452945;
Key: 20,3,155,18.6 | Score: 0.94306767;
Key: 11,3,201,4.49 | Score: 0.9428104;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 17,3,270,10.62 | Score: 0.95151806;
Key: 18,3,206,12.0 | Score: 0.95020056;
Key: 17,3,303,6.51 | Score: 0.95999587;
Key: 18,3,206,12.0 | Score: 0.95020056;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 19,3,188,2.74 | Score: 0.9603899;
Key: 19,3,174,3.72 | Score: 0.9592289;
Key: 19,3,167,4.08 | Score: 0.9598523;
Key: 19,3,182,6.86 | Score: 0.957786;
Key: 17,3,212,4.32 | Score: 0.9614286;
Key: 16,3,288,7.25 | Score: 0.9546163;
2,0.9552081,0.96239424,17,3,241,4.37
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 17,3,212,4.32 | Score: 0.9614286;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 19,3,188,2.74 | Score: 0.9603899;
Key: 17,3,303,6.51 | Score: 0.95999587;
Key: 19,3,167,4.08 | Score: 0.9598523;
Key: 19,3,215,2.8 | Score: 0.9595613;
Key: 19,3,174,3.72 | Score: 0.9592289;
Key: 18,3,201,3.53 | Score: 0.9587939;
Key: 19,3,180,6.86 | Score: 0.9579162;
Key: 20,3,134,4.64 | Score: 0.9572489;
Key: 18,3,234,3.98 | Score: 0.9598465;
Key: 18,3,210,3.74 | Score: 0.9594719;
Key: 18,3,190,4.2 | Score: 0.9598601;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 18,3,235,5.3 | Score: 0.96079135;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,210,3.16 | Score: 0.96070546;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 18,3,210,3.74 | Score: 0.9594719;
Key: 18,3,225,3.77 | Score: 0.9605926;
Key: 18,3,239,5.12 | Score: 0.9614905;
3,0.96037644,0.96239424,17,3,241,4.37
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 18,3,239,5.12 | Score: 0.9614905;
Key: 17,3,213,4.32 | Score: 0.9614091;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 18,3,235,5.3 | Score: 0.96079135;
Key: 19,3,210,3.16 | Score: 0.96070546;
Key: 18,3,225,3.77 | Score: 0.9605926;
Key: 17,3,244,4.19 | Score: 0.9614857;
Key: 18,3,232,3.4 | Score: 0.9626841;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 18,3,248,4.38 | Score: 0.9609066;
Key: 17,3,246,4.19 | Score: 0.96144366;
Key: 18,3,224,4.14 | Score: 0.960893;
Key: 19,3,208,3.16 | Score: 0.9608402;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,201,3.88 | Score: 0.9606745;
Key: 18,3,228,3.59 | Score: 0.9624718;
Key: 19,3,199,3.3 | Score: 0.9603087;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
4,0.9614419,0.9626841,18,3,232,3.4
Key: 18,3,232,3.4 | Score: 0.9626841;
Key: 18,3,228,3.59 | Score: 0.9624718;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 19,3,191,3.44 | Score: 0.96153414;
Key: 18,3,239,5.12 | Score: 0.9614905;
Key: 17,3,244,4.19 | Score: 0.9614857;
Key: 18,3,220,3.73 | Score: 0.96057445;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,240,3.7 | Score: 0.96235347;
Key: 17,3,248,4.01 | Score: 0.96174246;
Key: 17,3,244,4.19 | Score: 0.9614857;
Key: 18,3,236,3.77 | Score: 0.9616983;
Key: 18,3,238,3.8 | Score: 0.9617848;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,210,3.52 | Score: 0.9617787;
Key: 17,3,244,4.19 | Score: 0.9614857;
Key: 18,3,244,3.52 | Score: 0.9625112;
Key: 18,3,210,3.52 | Score: 0.9617787;
5,0.96191347,0.9626841,18,3,232,3.4
Key: 18,3,232,3.4 | Score: 0.9626841;
Key: 18,3,244,3.52 | Score: 0.9625112;
Key: 18,3,228,3.59 | Score: 0.9624718;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 17,3,241,4.37 | Score: 0.96239424;
Key: 18,3,240,3.7 | Score: 0.96235347;
Key: 18,3,256,3.64 | Score: 0.9623444;
Key: 18,3,238,3.8 | Score: 0.9617848;
Key: 18,3,210,3.52 | Score: 0.9617787;
Key: 18,3,210,3.52 | Score: 0.9617787;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,240,3.59 | Score: 0.96288586;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,240,3.59 | Score: 0.96288586;
Key: 18,3,232,3.62 | Score: 0.96238226;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,236,3.55 | Score: 0.9629389;
Key: 18,3,238,3.46 | Score: 0.9626143;
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,234,3.98 | Score: 0.9598465;
6,0.96241134,0.9630693,18,3,228,3.47
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,236,3.55 | Score: 0.9629389;
Key: 18,3,240,3.59 | Score: 0.96288586;
Key: 18,3,240,3.59 | Score: 0.96288586;
Key: 18,3,232,3.4 | Score: 0.9626841;
Key: 18,3,238,3.46 | Score: 0.9626143;
Key: 18,3,244,3.52 | Score: 0.9625112;
Key: 18,3,228,3.59 | Score: 0.9624718;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,224,3.54 | Score: 0.9624218;
Key: 18,3,238,3.46 | Score: 0.9626143;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,239,3.53 | Score: 0.96275544;
Key: 18,3,238,3.57 | Score: 0.962895;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
Key: 18,3,236,3.56 | Score: 0.9629632;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
Key: 18,3,233,3.47 | Score: 0.9628813;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
7,0.9628272,0.9630693,18,3,228,3.47
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,229,3.47 | Score: 0.9630239;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,236,3.56 | Score: 0.9629632;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,236,3.55 | Score: 0.9629389;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
Key: 18,3,237,3.56 | Score: 0.96290255;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,233,3.51 | Score: 0.96295714;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,235,3.54 | Score: 0.9629496;
Key: 18,3,234,3.54 | Score: 0.9629935;
Key: 18,3,234,3.54 | Score: 0.9629935;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,236,3.55 | Score: 0.9629389;
8,0.9629753,0.9630693,18,3,228,3.47
Key: 18,3,228,3.47 | Score: 0.9630693;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,229,3.47 | Score: 0.9630239;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,234,3.51 | Score: 0.96291924;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,234,3.54 | Score: 0.9629935;
Key: 18,3,234,3.54 | Score: 0.9629935;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,234,3.53 | Score: 0.96298134;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,232,3.52 | Score: 0.9630208;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,230,3.49 | Score: 0.963042;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,233,3.53 | Score: 0.9630193;
Key: 18,3,232,3.51 | Score: 0.9630072;
Key: 18,3,229,3.48 | Score: 0.96305114;
Key: 18,3,231,3.5 | Score: 0.96302235;
9,0.9630143,0.9630693,18,3,228,3.47
2018.03.03.18.55.11
