2018.02.11.08.13.51
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 19,3,86,2.34 | Score: 0.9149466;
Key: 19,3,325,7.39 | Score: 0.8244266;
Key: 14,3,426,3.52 | Score: 0.8931158;
Key: 18,3,194,13.48 | Score: 0.9224461;
Key: 2,3,54,19.9 | Score: 0.9556656;
Key: 16,3,482,25.8 | Score: 0.86772394;
Key: 11,3,355,25.61 | Score: 0.9340453;
Key: 7,3,14,8.82 | Score: 0.94764346;
Key: 3,3,237,26.38 | Score: 0.9569254;
Key: 10,3,194,5.85 | Score: 0.94117385;
Key: 7,3,424,15.57 | Score: 0.9513971;
Key: 14,3,38,15.81 | Score: 0.9357255;
Key: 7,3,346,14.76 | Score: 0.95257694;
Key: 7,3,57,17.21 | Score: 0.9432146;
Key: 19,3,133,24.17 | Score: 0.9197664;
Key: 14,3,142,6.59 | Score: 0.92240024;
Key: 18,3,491,12.69 | Score: 0.8393119;
Key: 8,3,313,15.49 | Score: 0.95003635;
Key: 12,3,165,2.22 | Score: 0.92964506;
Key: 13,3,190,4.12 | Score: 0.932117;
Key: 16,3,318,20.4 | Score: 0.878814;
Key: 10,3,281,27.6 | Score: 0.94359225;
Key: 19,3,177,21.12 | Score: 0.9215577;
Key: 4,3,182,13.14 | Score: 0.9552743;
Key: 20,3,231,20.96 | Score: 0.8081672;
Key: 8,3,319,22.7 | Score: 0.9500931;
Key: 3,3,313,4.9 | Score: 0.9525865;
Key: 12,3,121,30.0 | Score: 0.9343796;
Key: 11,3,82,22.87 | Score: 0.9334826;
Key: 11,3,142,3.19 | Score: 0.9296791;
Key: 8,3,243,24.34 | Score: 0.95125824;
Key: 18,3,313,16.67 | Score: 0.8319276;
Key: 19,3,373,14.97 | Score: 0.82226425;
Key: 21,3,39,16.27 | Score: 0.9323323;
Key: 18,3,432,7.68 | Score: 0.8329685;
Key: 14,3,272,21.87 | Score: 0.91332835;
Key: 10,3,279,10.86 | Score: 0.9397171;
Key: 9,3,220,25.99 | Score: 0.9490862;
Key: 19,3,433,20.02 | Score: 0.6247902;
Key: 5,3,66,1.0 | Score: 0.9375935;
Key: 21,3,346,19.54 | Score: 0.5960541;
Key: 10,3,63,27.8 | Score: 0.93997926;
Key: 7,3,11,9.22 | Score: 0.9495583;
Key: 12,3,23,25.43 | Score: 0.9514189;
Key: 10,3,352,17.87 | Score: 0.9397233;
Key: 10,3,222,12.0 | Score: 0.9431197;
Key: 4,3,117,11.3 | Score: 0.9535293;
Key: 15,3,236,12.28 | Score: 0.90875953;
Key: 9,3,428,7.99 | Score: 0.94160265;
Key: 17,3,401,27.73 | Score: 0.8529873;
Key: 14,3,133,17.22 | Score: 0.9253197;
Key: 21,3,217,27.74 | Score: 0.75387454;
Key: 20,3,38,18.04 | Score: 0.93389744;
Key: 9,3,29,26.2 | Score: 0.95076346;
Key: 13,3,310,15.79 | Score: 0.91589576;
Key: 7,3,220,19.6 | Score: 0.95356447;
Key: 11,3,33,27.54 | Score: 0.94673777;
Key: 6,3,314,10.44 | Score: 0.954029;
Key: 19,3,326,9.09 | Score: 0.8219657;
Key: 18,3,452,17.5 | Score: 0.8413779;
Key: 2,3,115,9.35 | Score: 0.9516392;
Key: 6,3,13,10.8 | Score: 0.950772;
Key: 13,3,388,7.48 | Score: 0.90394896;
Key: 2,3,174,19.09 | Score: 0.95576096;
Key: 12,3,49,26.28 | Score: 0.9380068;
Key: 13,3,286,21.83 | Score: 0.9234173;
Key: 11,3,446,18.25 | Score: 0.9299083;
Key: 10,3,322,6.07 | Score: 0.9315439;
Key: 11,3,281,8.43 | Score: 0.9305168;
Key: 21,3,14,14.38 | Score: 0.9502349;
Key: 2,3,212,20.48 | Score: 0.9558756;
Key: 11,3,45,18.91 | Score: 0.9372069;
Key: 15,3,30,5.11 | Score: 0.93261456;
Key: 5,3,421,28.04 | Score: 0.95524883;
Key: 8,3,406,12.52 | Score: 0.94880456;
Key: 18,3,196,23.58 | Score: 0.92444485;
Key: 2,3,228,29.75 | Score: 0.9531162;
Key: 15,3,315,8.28 | Score: 0.8843661;
Key: 15,3,393,23.23 | Score: 0.88702685;
Key: 1,3,98,6.71 | Score: 0.9479827;
Key: 5,3,402,16.22 | Score: 0.9550407;
Key: 19,3,174,16.77 | Score: 0.92061;
Key: 2,3,269,14.11 | Score: 0.95452064;
Key: 21,3,278,17.88 | Score: 0.77746135;
Key: 14,3,10,5.5 | Score: 0.9450209;
Key: 7,3,146,29.91 | Score: 0.95616454;
Key: 5,3,251,12.49 | Score: 0.9547853;
Key: 7,3,326,1.07 | Score: 0.946738;
Key: 9,3,300,22.51 | Score: 0.94703704;
Key: 7,3,62,26.54 | Score: 0.950602;
Key: 14,3,43,11.85 | Score: 0.93167835;
Key: 17,3,159,18.51 | Score: 0.92242306;
Key: 21,3,493,8.71 | Score: 0.7986414;
Key: 11,3,141,29.23 | Score: 0.9379802;
Key: 10,3,26,22.76 | Score: 0.94947296;
Key: 18,3,187,27.27 | Score: 0.9240196;
Key: 5,3,481,9.57 | Score: 0.95419997;
Key: 19,3,409,2.66 | Score: 0.82348794;
Key: 14,3,157,27.95 | Score: 0.93124014;
Key: 9,3,312,29.51 | Score: 0.94655687;
0,0.91471463,0.9569254,3,3,237,26.38
Key: 3,3,237,26.38 | Score: 0.9569254;
Key: 7,3,146,29.91 | Score: 0.95616454;
Key: 2,3,212,20.48 | Score: 0.9558756;
Key: 2,3,174,19.09 | Score: 0.95576096;
Key: 2,3,52,19.9 | Score: 0.9556618;
Key: 4,3,182,13.14 | Score: 0.9552743;
Key: 5,3,421,28.04 | Score: 0.95524883;
Key: 5,3,402,16.22 | Score: 0.9550407;
Key: 5,3,249,12.49 | Score: 0.9547971;
Key: 2,3,269,14.11 | Score: 0.95452064;
Key: 5,3,481,9.57 | Score: 0.95419997;
Key: 6,3,314,10.44 | Score: 0.954029;
Key: 7,3,220,19.6 | Score: 0.95356447;
Key: 4,3,117,11.3 | Score: 0.9535293;
Key: 2,3,228,29.75 | Score: 0.9531162;
Key: 3,3,313,4.9 | Score: 0.9525865;
Key: 7,3,346,14.76 | Score: 0.95257694;
Key: 2,3,115,9.35 | Score: 0.9516392;
Key: 12,3,23,25.43 | Score: 0.9514189;
Key: 7,3,424,15.57 | Score: 0.9513971;
Key: 8,3,243,24.34 | Score: 0.95125824;
Key: 6,3,13,10.8 | Score: 0.950772;
Key: 9,3,29,26.2 | Score: 0.95076346;
Key: 7,3,62,26.54 | Score: 0.950602;
Key: 21,3,14,14.38 | Score: 0.9502349;
Key: 8,3,319,22.7 | Score: 0.9500931;
Key: 8,3,313,15.49 | Score: 0.95003635;
Key: 7,3,11,9.22 | Score: 0.9495583;
Key: 10,3,26,22.76 | Score: 0.94947296;
Key: 9,3,220,25.99 | Score: 0.9490862;
Key: 8,3,406,12.52 | Score: 0.94880456;
Key: 1,3,98,6.71 | Score: 0.9479827;
Key: 7,3,14,8.82 | Score: 0.94764346;
Key: 9,3,300,22.51 | Score: 0.94703704;
Key: 7,3,324,1.07 | Score: 0.946762;
Key: 11,3,33,27.54 | Score: 0.94673777;
Key: 9,3,312,29.51 | Score: 0.94655687;
Key: 14,3,10,5.5 | Score: 0.9450209;
Key: 10,3,281,27.6 | Score: 0.94359225;
Key: 7,3,57,17.21 | Score: 0.9432146;
Key: 10,3,222,12.0 | Score: 0.9431197;
Key: 9,3,428,7.99 | Score: 0.94160265;
Key: 10,3,194,5.85 | Score: 0.94117385;
Key: 10,3,63,27.8 | Score: 0.93997926;
Key: 10,3,352,17.87 | Score: 0.9397233;
Key: 10,3,279,10.86 | Score: 0.9397171;
Key: 12,3,49,26.28 | Score: 0.9380068;
Key: 11,3,141,29.23 | Score: 0.9379802;
Key: 5,3,66,1.0 | Score: 0.9375935;
Key: 11,3,45,18.91 | Score: 0.9372069;
Key: 10,3,31,26.87 | Score: 0.9486497;
Key: 3,3,212,7.12 | Score: 0.95232266;
Key: 7,3,378,13.64 | Score: 0.95210224;
Key: 2,3,145,14.23 | Score: 0.9545245;
Key: 6,3,165,9.63 | Score: 0.9521287;
Key: 9,3,170,27.85 | Score: 0.9490474;
Key: 7,3,267,18.19 | Score: 0.95321196;
Key: 2,3,84,14.64 | Score: 0.95447296;
Key: 6,3,372,14.62 | Score: 0.9537969;
Key: 7,3,60,16.09 | Score: 0.9420467;
Key: 4,3,358,10.57 | Score: 0.95466536;
Key: 8,3,113,17.6 | Score: 0.9418497;
Key: 7,3,21,18.5 | Score: 0.9529014;
Key: 8,3,359,14.01 | Score: 0.94949627;
Key: 4,3,34,14.38 | Score: 0.9517667;
Key: 3,3,250,11.48 | Score: 0.9550064;
Key: 8,3,278,19.92 | Score: 0.9506838;
Key: 10,3,223,20.5 | Score: 0.94533175;
Key: 7,3,163,13.14 | Score: 0.9502414;
Key: 6,3,131,10.86 | Score: 0.9492844;
Key: 6,3,12,10.01 | Score: 0.9502285;
Key: 4,3,163,7.85 | Score: 0.95251966;
Key: 6,3,414,20.31 | Score: 0.95387626;
Key: 6,3,100,20.92 | Score: 0.9539635;
Key: 3,3,231,16.49 | Score: 0.956332;
Key: 3,3,297,23.56 | Score: 0.9566788;
Key: 7,3,190,24.62 | Score: 0.95478636;
Key: 6,3,40,21.33 | Score: 0.9514206;
Key: 4,3,367,16.49 | Score: 0.95630336;
Key: 9,3,344,20.04 | Score: 0.9459195;
Key: 8,3,141,26.27 | Score: 0.95058256;
Key: 11,3,142,14.24 | Score: 0.9338577;
Key: 7,3,234,19.54 | Score: 0.9532881;
Key: 4,3,358,10.57 | Score: 0.95466536;
Key: 11,3,113,17.44 | Score: 0.93230295;
Key: 5,3,188,15.71 | Score: 0.9558205;
Key: 3,3,176,17.89 | Score: 0.95675975;
Key: 7,3,156,16.64 | Score: 0.95068806;
Key: 4,3,329,27.21 | Score: 0.9572955;
Key: 5,3,72,17.77 | Score: 0.9537619;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 6,3,71,16.05 | Score: 0.9462574;
Key: 7,3,285,22.76 | Score: 0.9535024;
Key: 13,3,13,12.59 | Score: 0.9513919;
Key: 11,3,20,15.88 | Score: 0.94873637;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 8,3,210,10.67 | Score: 0.94971484;
Key: 7,3,267,18.19 | Score: 0.95321196;
Key: 10,3,174,13.28 | Score: 0.9423666;
Key: 5,3,269,19.68 | Score: 0.9567339;
1,0.9500373,0.9572955,4,3,329,27.21
Key: 4,3,329,27.21 | Score: 0.9572955;
Key: 3,3,237,26.38 | Score: 0.9569254;
Key: 3,3,176,17.89 | Score: 0.95675975;
Key: 5,3,269,19.68 | Score: 0.9567339;
Key: 3,3,297,23.56 | Score: 0.9566788;
Key: 3,3,231,16.49 | Score: 0.956332;
Key: 4,3,367,16.49 | Score: 0.95630336;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 7,3,146,29.91 | Score: 0.95616454;
Key: 2,3,212,20.48 | Score: 0.9558756;
Key: 5,3,188,15.71 | Score: 0.9558205;
Key: 2,3,174,19.09 | Score: 0.95576096;
Key: 2,3,52,19.9 | Score: 0.9556618;
Key: 4,3,182,13.14 | Score: 0.9552743;
Key: 5,3,421,28.04 | Score: 0.95524883;
Key: 5,3,402,16.22 | Score: 0.9550407;
Key: 3,3,250,11.48 | Score: 0.9550064;
Key: 5,3,249,12.49 | Score: 0.9547971;
Key: 7,3,190,24.62 | Score: 0.95478636;
Key: 4,3,358,10.57 | Score: 0.95466536;
Key: 4,3,358,10.57 | Score: 0.95466536;
Key: 2,3,145,14.23 | Score: 0.9545245;
Key: 2,3,269,14.11 | Score: 0.95452064;
Key: 2,3,84,14.64 | Score: 0.95447296;
Key: 5,3,481,9.57 | Score: 0.95419997;
Key: 6,3,314,10.44 | Score: 0.954029;
Key: 6,3,100,20.92 | Score: 0.9539635;
Key: 6,3,414,20.31 | Score: 0.95387626;
Key: 6,3,372,14.62 | Score: 0.9537969;
Key: 5,3,72,17.77 | Score: 0.9537619;
Key: 7,3,220,19.6 | Score: 0.95356447;
Key: 4,3,117,11.3 | Score: 0.9535293;
Key: 7,3,285,22.76 | Score: 0.9535024;
Key: 7,3,234,19.54 | Score: 0.9532881;
Key: 7,3,267,18.19 | Score: 0.95321196;
Key: 7,3,267,18.19 | Score: 0.95321196;
Key: 2,3,228,29.75 | Score: 0.9531162;
Key: 7,3,21,18.5 | Score: 0.9529014;
Key: 3,3,313,4.9 | Score: 0.9525865;
Key: 7,3,346,14.76 | Score: 0.95257694;
Key: 4,3,163,7.85 | Score: 0.95251966;
Key: 3,3,212,7.12 | Score: 0.95232266;
Key: 6,3,165,9.63 | Score: 0.9521287;
Key: 7,3,378,13.64 | Score: 0.95210224;
Key: 4,3,32,14.38 | Score: 0.9517143;
Key: 2,3,115,9.35 | Score: 0.9516392;
Key: 6,3,40,21.33 | Score: 0.9514206;
Key: 12,3,23,25.43 | Score: 0.9514189;
Key: 7,3,424,15.57 | Score: 0.9513971;
Key: 5,3,291,15.07 | Score: 0.9555828;
Key: 2,3,132,20.19 | Score: 0.95582587;
Key: 4,3,117,19.49 | Score: 0.9573831;
Key: 5,3,257,23.2 | Score: 0.9573212;
Key: 5,3,209,27.18 | Score: 0.9574921;
Key: 6,3,252,19.61 | Score: 0.9554493;
Key: 7,3,183,24.76 | Score: 0.9545941;
Key: 2,3,243,12.01 | Score: 0.9535417;
Key: 3,3,298,23.11 | Score: 0.9567154;
Key: 4,3,199,12.54 | Score: 0.9551342;
Key: 3,3,200,18.1 | Score: 0.95682526;
Key: 4,3,207,16.96 | Score: 0.9568305;
Key: 3,3,297,18.48 | Score: 0.9566229;
Key: 4,3,300,17.55 | Score: 0.9566846;
Key: 3,3,207,20.93 | Score: 0.95709497;
Key: 5,3,208,16.34 | Score: 0.95607585;
Key: 6,3,245,19.64 | Score: 0.95559996;
Key: 3,3,197,16.81 | Score: 0.956461;
Key: 5,3,344,15.78 | Score: 0.9553628;
Key: 6,3,275,20.3 | Score: 0.95552063;
Key: 4,3,274,16.26 | Score: 0.9564784;
Key: 2,3,132,20.19 | Score: 0.95582587;
Key: 5,3,350,20.93 | Score: 0.9561898;
Key: 4,3,256,20.18 | Score: 0.9567606;
Key: 3,3,184,11.39 | Score: 0.9548407;
Key: 4,3,145,16.3 | Score: 0.9565971;
Key: 4,3,259,21.46 | Score: 0.956922;
Key: 5,3,275,23.41 | Score: 0.9570894;
Key: 3,3,123,18.43 | Score: 0.9570487;
Key: 4,3,213,21.05 | Score: 0.95716906;
Key: 5,3,183,21.25 | Score: 0.95745087;
Key: 3,3,304,11.03 | Score: 0.9545075;
Key: 6,3,324,19.93 | Score: 0.9549117;
Key: 5,3,341,13.47 | Score: 0.9549051;
Key: 6,3,299,19.59 | Score: 0.9550387;
Key: 6,3,204,17.65 | Score: 0.95499307;
Key: 5,3,282,20.88 | Score: 0.9567811;
Key: 4,3,336,19.76 | Score: 0.95629555;
Key: 4,3,348,21.85 | Score: 0.9565873;
Key: 4,3,349,18.74 | Score: 0.95649594;
Key: 4,3,136,15.18 | Score: 0.95601934;
Key: 5,3,365,12.59 | Score: 0.95495623;
Key: 4,3,275,18.42 | Score: 0.95701927;
Key: 4,3,291,12.31 | Score: 0.95505047;
Key: 5,3,291,15.07 | Score: 0.9555828;
Key: 2,3,140,24.82 | Score: 0.95492905;
Key: 6,3,208,24.79 | Score: 0.9569151;
Key: 5,3,290,11.55 | Score: 0.95459867;
Key: 3,3,236,20.72 | Score: 0.9570198;
Key: 5,3,186,18.88 | Score: 0.95678496;
2,0.95517486,0.9574921,5,3,209,27.18
Key: 5,3,209,27.18 | Score: 0.9574921;
Key: 5,3,183,21.25 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,117,19.49 | Score: 0.9573831;
Key: 5,3,257,23.2 | Score: 0.9573212;
Key: 4,3,329,27.21 | Score: 0.9572955;
Key: 4,3,213,21.05 | Score: 0.95716906;
Key: 3,3,207,20.93 | Score: 0.95709497;
Key: 5,3,275,23.41 | Score: 0.9570894;
Key: 3,3,123,18.43 | Score: 0.9570487;
Key: 3,3,236,20.72 | Score: 0.9570198;
Key: 4,3,275,18.42 | Score: 0.95701927;
Key: 3,3,237,26.38 | Score: 0.9569254;
Key: 4,3,259,21.46 | Score: 0.956922;
Key: 6,3,208,24.79 | Score: 0.9569151;
Key: 4,3,207,16.96 | Score: 0.9568305;
Key: 3,3,200,18.1 | Score: 0.95682526;
Key: 5,3,186,18.88 | Score: 0.95678496;
Key: 5,3,282,20.88 | Score: 0.9567811;
Key: 4,3,256,20.18 | Score: 0.9567606;
Key: 3,3,176,17.89 | Score: 0.95675975;
Key: 5,3,269,19.68 | Score: 0.9567339;
Key: 3,3,298,23.11 | Score: 0.9567154;
Key: 4,3,300,17.55 | Score: 0.9566846;
Key: 3,3,297,23.56 | Score: 0.9566788;
Key: 3,3,297,18.48 | Score: 0.9566229;
Key: 4,3,145,16.3 | Score: 0.9565971;
Key: 4,3,348,21.85 | Score: 0.9565873;
Key: 4,3,349,18.74 | Score: 0.95649594;
Key: 4,3,274,16.26 | Score: 0.9564784;
Key: 3,3,197,16.81 | Score: 0.956461;
Key: 3,3,231,16.49 | Score: 0.956332;
Key: 4,3,367,16.49 | Score: 0.95630336;
Key: 4,3,336,19.76 | Score: 0.95629555;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 5,3,330,20.99 | Score: 0.95626444;
Key: 5,3,350,20.93 | Score: 0.9561898;
Key: 7,3,146,29.91 | Score: 0.95616454;
Key: 5,3,208,16.34 | Score: 0.95607585;
Key: 4,3,136,15.18 | Score: 0.95601934;
Key: 2,3,212,20.48 | Score: 0.9558756;
Key: 2,3,132,20.19 | Score: 0.95582587;
Key: 2,3,132,20.19 | Score: 0.95582587;
Key: 5,3,188,15.71 | Score: 0.9558205;
Key: 2,3,174,19.09 | Score: 0.95576096;
Key: 2,3,52,19.9 | Score: 0.9556618;
Key: 6,3,245,19.64 | Score: 0.95559996;
Key: 5,3,291,15.07 | Score: 0.9555828;
Key: 5,3,291,15.07 | Score: 0.9555828;
Key: 6,3,275,20.3 | Score: 0.95552063;
Key: 6,3,252,19.61 | Score: 0.9554493;
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 3,3,176,17.46 | Score: 0.9567192;
Key: 5,3,245,24.03 | Score: 0.95740175;
Key: 3,3,302,21.44 | Score: 0.9568291;
Key: 4,3,195,19.47 | Score: 0.9571554;
Key: 4,3,173,16.07 | Score: 0.95661074;
Key: 5,3,235,22.13 | Score: 0.95734483;
Key: 3,3,211,17.99 | Score: 0.95673853;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,243,16.96 | Score: 0.95691806;
Key: 5,3,321,19.95 | Score: 0.95621926;
Key: 4,3,271,20.74 | Score: 0.9568189;
Key: 4,3,278,18.87 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,265,19.54 | Score: 0.95679164;
Key: 4,3,196,19.05 | Score: 0.95719814;
Key: 4,3,199,20.92 | Score: 0.95713013;
Key: 5,3,266,20.81 | Score: 0.9569598;
Key: 3,3,316,21.66 | Score: 0.95664996;
Key: 4,3,226,22.82 | Score: 0.9573889;
Key: 5,3,269,20.53 | Score: 0.9568537;
Key: 4,3,162,18.23 | Score: 0.9574414;
Key: 3,3,149,18.16 | Score: 0.95686764;
Key: 4,3,349,18.74 | Score: 0.95649594;
Key: 5,3,198,21.15 | Score: 0.9575235;
Key: 4,3,263,19.41 | Score: 0.9567332;
Key: 5,3,269,20.53 | Score: 0.9568537;
Key: 4,3,259,23.63 | Score: 0.95734215;
Key: 4,3,175,18.12 | Score: 0.9573908;
Key: 4,3,358,17.62 | Score: 0.95652705;
Key: 4,3,253,19.44 | Score: 0.95678973;
Key: 5,3,172,15.76 | Score: 0.95598155;
Key: 4,3,329,24.1 | Score: 0.95692974;
Key: 3,3,180,22.4 | Score: 0.9571219;
Key: 5,3,293,22.1 | Score: 0.9567712;
Key: 3,3,221,17.39 | Score: 0.95659405;
Key: 3,3,274,19.97 | Score: 0.9568618;
Key: 4,3,196,17.68 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,234,20.62 | Score: 0.95693755;
Key: 4,3,196,21.45 | Score: 0.9572546;
Key: 4,3,290,19.17 | Score: 0.9566886;
Key: 4,3,146,18.69 | Score: 0.95751524;
Key: 5,3,278,24.52 | Score: 0.95714253;
Key: 5,3,173,21.18 | Score: 0.9574941;
Key: 3,3,292,24.12 | Score: 0.9567366;
Key: 4,3,242,17.38 | Score: 0.95701736;
Key: 4,3,244,22.23 | Score: 0.9572002;
Key: 4,3,290,19.17 | Score: 0.9566886;
Key: 4,3,352,18.12 | Score: 0.9566088;
Key: 4,3,233,19.21 | Score: 0.95694333;
3,0.95674384,0.95771176,4,3,210,23.81
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 5,3,198,21.15 | Score: 0.9575235;
Key: 4,3,146,18.69 | Score: 0.95751524;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 5,3,173,21.18 | Score: 0.9574941;
Key: 5,3,209,27.18 | Score: 0.9574921;
Key: 5,3,183,21.25 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,162,18.23 | Score: 0.9574414;
Key: 5,3,245,24.03 | Score: 0.95740175;
Key: 4,3,175,18.12 | Score: 0.9573908;
Key: 4,3,227,22.82 | Score: 0.9573849;
Key: 4,3,117,19.49 | Score: 0.9573831;
Key: 5,3,235,22.13 | Score: 0.95734483;
Key: 4,3,257,23.63 | Score: 0.95735383;
Key: 5,3,257,23.2 | Score: 0.9573212;
Key: 4,3,329,27.21 | Score: 0.9572955;
Key: 4,3,198,21.45 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,196,17.68 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,244,22.23 | Score: 0.9572002;
Key: 4,3,197,19.05 | Score: 0.9571924;
Key: 4,3,215,21.05 | Score: 0.9571515;
Key: 4,3,195,19.47 | Score: 0.9571554;
Key: 5,3,278,24.52 | Score: 0.95714253;
Key: 4,3,199,20.92 | Score: 0.95713013;
Key: 3,3,180,22.4 | Score: 0.9571219;
Key: 3,3,207,20.93 | Score: 0.95709497;
Key: 5,3,275,23.41 | Score: 0.9570894;
Key: 3,3,123,18.43 | Score: 0.9570487;
Key: 3,3,236,20.72 | Score: 0.9570198;
Key: 4,3,275,18.42 | Score: 0.95701927;
Key: 4,3,242,17.38 | Score: 0.95701736;
Key: 5,3,266,20.81 | Score: 0.9569598;
Key: 4,3,233,19.21 | Score: 0.95694333;
Key: 4,3,234,20.62 | Score: 0.95693755;
Key: 4,3,329,24.1 | Score: 0.95692974;
Key: 3,3,237,26.38 | Score: 0.9569254;
Key: 4,3,259,21.46 | Score: 0.956922;
Key: 4,3,241,16.96 | Score: 0.95691806;
Key: 6,3,208,24.79 | Score: 0.9569151;
Key: 3,3,149,18.16 | Score: 0.95686764;
Key: 4,3,278,18.87 | Score: 0.9568675;
Key: 3,3,274,19.97 | Score: 0.9568618;
Key: 5,3,269,20.53 | Score: 0.9568537;
Key: 5,3,269,20.53 | Score: 0.9568537;
Key: 4,3,207,16.96 | Score: 0.9568305;
Key: 3,3,302,21.44 | Score: 0.9568291;
Key: 3,3,200,18.1 | Score: 0.95682526;
Key: 4,3,271,20.74 | Score: 0.9568189;
Key: 4,3,265,19.54 | Score: 0.95679164;
Key: 4,3,192,21.91 | Score: 0.9574316;
Key: 5,3,257,23.32 | Score: 0.9572839;
Key: 4,3,177,20.26 | Score: 0.9571126;
Key: 4,3,213,23.22 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,219,18.22 | Score: 0.9572293;
Key: 4,3,227,22.44 | Score: 0.9573927;
Key: 4,3,217,21.88 | Score: 0.95734996;
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 4,3,205,23.78 | Score: 0.9577351;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,20.82 | Score: 0.9570134;
Key: 4,3,220,19.46 | Score: 0.9570387;
Key: 4,3,218,20.82 | Score: 0.956992;
Key: 5,3,239,22.18 | Score: 0.957282;
Key: 5,3,203,22.97 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,221,22.44 | Score: 0.9574862;
Key: 4,3,244,24.16 | Score: 0.9575834;
Key: 5,3,250,24.19 | Score: 0.95739985;
Key: 4,3,176,20.1 | Score: 0.9571145;
Key: 4,3,172,19.8 | Score: 0.9571788;
Key: 3,3,178,19.52 | Score: 0.9571431;
Key: 5,3,243,24.65 | Score: 0.9574666;
Key: 4,3,186,20.44 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,196,18.57 | Score: 0.9572391;
Key: 4,3,186,20.44 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,281,22.36 | Score: 0.9570057;
Key: 4,3,211,20.25 | Score: 0.95700556;
Key: 4,3,180,19.57 | Score: 0.95709115;
Key: 5,3,168,19.71 | Score: 0.95706004;
Key: 4,3,195,22.52 | Score: 0.9575543;
Key: 4,3,209,22.37 | Score: 0.9574394;
Key: 4,3,252,23.67 | Score: 0.95740443;
Key: 5,3,293,23.65 | Score: 0.95694995;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,216,20.66 | Score: 0.957064;
Key: 4,3,220,19.95 | Score: 0.9569881;
Key: 4,3,177,22.93 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,238,21.73 | Score: 0.9571593;
Key: 5,3,227,21.13 | Score: 0.9572976;
Key: 4,3,243,20.53 | Score: 0.9568675;
Key: 5,3,216,20.89 | Score: 0.957225;
Key: 4,3,199,19.47 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,241,23.01 | Score: 0.95733243;
Key: 5,3,244,20.5 | Score: 0.9570678;
Key: 4,3,164,19.97 | Score: 0.95730907;
Key: 4,3,179,19.84 | Score: 0.9571671;
Key: 4,3,217,20.87 | Score: 0.95702124;
Key: 4,3,252,22.66 | Score: 0.95726234;
Key: 4,3,187,19.64 | Score: 0.9570465;
4,0.95720947,0.95793015,5,3,190,24.18
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,204,23.78 | Score: 0.9577449;
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 5,3,203,22.97 | Score: 0.95769835;
Key: 4,3,177,22.93 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,213,23.22 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,244,24.16 | Score: 0.9575834;
Key: 4,3,195,22.52 | Score: 0.9575543;
Key: 5,3,198,21.15 | Score: 0.9575235;
Key: 4,3,146,18.69 | Score: 0.95751524;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 5,3,173,21.18 | Score: 0.9574941;
Key: 5,3,209,27.18 | Score: 0.9574921;
Key: 5,3,221,22.44 | Score: 0.9574862;
Key: 5,3,243,24.65 | Score: 0.9574666;
Key: 5,3,183,21.25 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,162,18.23 | Score: 0.9574414;
Key: 4,3,209,22.37 | Score: 0.9574394;
Key: 4,3,192,21.91 | Score: 0.9574316;
Key: 4,3,252,23.67 | Score: 0.95740443;
Key: 5,3,245,24.03 | Score: 0.95740175;
Key: 5,3,250,24.19 | Score: 0.95739985;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,227,22.44 | Score: 0.9573927;
Key: 4,3,175,18.12 | Score: 0.9573908;
Key: 4,3,227,22.82 | Score: 0.9573849;
Key: 4,3,119,19.49 | Score: 0.9573869;
Key: 4,3,257,23.63 | Score: 0.95735383;
Key: 4,3,217,21.88 | Score: 0.95734996;
Key: 5,3,235,22.13 | Score: 0.95734483;
Key: 4,3,240,23.01 | Score: 0.95734215;
Key: 5,3,257,23.2 | Score: 0.9573212;
Key: 4,3,164,19.97 | Score: 0.95730907;
Key: 5,3,227,21.13 | Score: 0.9572976;
Key: 4,3,329,27.21 | Score: 0.9572955;
Key: 5,3,257,23.32 | Score: 0.9572839;
Key: 5,3,239,22.18 | Score: 0.957282;
Key: 4,3,252,22.66 | Score: 0.95726234;
Key: 4,3,196,17.68 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,198,21.45 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,196,18.57 | Score: 0.9572391;
Key: 4,3,219,18.22 | Score: 0.9572293;
Key: 5,3,216,20.89 | Score: 0.957225;
Key: 4,3,244,22.23 | Score: 0.9572002;
Key: 4,3,197,19.05 | Score: 0.9571924;
Key: 4,3,172,19.8 | Score: 0.9571788;
Key: 4,3,179,19.84 | Score: 0.9571671;
Key: 4,3,172,20.31 | Score: 0.9571788;
Key: 4,3,244,23.01 | Score: 0.95732075;
Key: 5,3,238,22.57 | Score: 0.95743126;
Key: 4,3,249,23.16 | Score: 0.957313;
Key: 4,3,235,23.21 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,222,23.48 | Score: 0.9575464;
Key: 5,3,218,25.0 | Score: 0.9576276;
Key: 4,3,154,18.46 | Score: 0.9573889;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 5,3,205,21.65 | Score: 0.957551;
Key: 4,3,223,21.13 | Score: 0.95709115;
Key: 5,3,256,23.26 | Score: 0.95734674;
Key: 4,3,233,23.21 | Score: 0.9574394;
Key: 5,3,289,25.7 | Score: 0.9567025;
Key: 4,3,232,23.44 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,196,23.58 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,266,25.09 | Score: 0.9571268;
Key: 4,3,240,23.86 | Score: 0.95753866;
Key: 4,3,231,23.71 | Score: 0.95750755;
Key: 4,3,201,19.62 | Score: 0.95697063;
Key: 4,3,193,20.38 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,213,23.74 | Score: 0.9576476;
Key: 4,3,262,24.86 | Score: 0.95749205;
Key: 4,3,226,23.07 | Score: 0.957455;
Key: 5,3,208,23.5 | Score: 0.9577082;
Key: 4,3,165,21.36 | Score: 0.95739275;
Key: 4,3,202,22.47 | Score: 0.9575426;
Key: 4,3,204,22.07 | Score: 0.95737916;
Key: 4,3,257,24.15 | Score: 0.95751333;
Key: 5,3,246,23.6 | Score: 0.9574371;
Key: 4,3,242,22.88 | Score: 0.9572935;
Key: 4,3,210,22.51 | Score: 0.95749396;
Key: 4,3,240,22.4 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,225,22.82 | Score: 0.9573927;
Key: 4,3,229,22.44 | Score: 0.9573733;
Key: 4,3,195,21.43 | Score: 0.95724887;
Key: 4,3,237,22.6 | Score: 0.95734996;
Key: 5,3,226,23.58 | Score: 0.9575942;
Key: 4,3,172,20.97 | Score: 0.957346;
Key: 4,3,218,22.59 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,203,21.49 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,245,22.72 | Score: 0.9573539;
Key: 5,3,174,20.61 | Score: 0.9573271;
Key: 4,3,242,23.17 | Score: 0.95738107;
Key: 5,3,261,24.16 | Score: 0.95724267;
Key: 5,3,209,24.78 | Score: 0.9577102;
Key: 4,3,244,23.01 | Score: 0.95732075;
Key: 5,3,227,25.61 | Score: 0.9574921;
Key: 4,3,203,23.17 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,216,20.87 | Score: 0.957027;
5,0.9574084,0.95793015,5,3,190,24.18
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,196,23.58 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,204,23.78 | Score: 0.9577449;
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 5,3,209,24.78 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,208,23.5 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,203,22.97 | Score: 0.95769835;
Key: 4,3,177,22.93 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,213,23.74 | Score: 0.9576476;
Key: 5,3,218,25.0 | Score: 0.9576276;
Key: 4,3,203,23.17 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 5,3,226,23.58 | Score: 0.9575942;
Key: 4,3,213,23.22 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,232,23.44 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,244,24.16 | Score: 0.9575834;
Key: 4,3,195,22.52 | Score: 0.9575543;
Key: 5,3,205,21.65 | Score: 0.957551;
Key: 4,3,222,23.48 | Score: 0.9575464;
Key: 4,3,202,22.47 | Score: 0.9575426;
Key: 4,3,240,23.86 | Score: 0.95753866;
Key: 5,3,198,21.15 | Score: 0.9575235;
Key: 4,3,146,18.69 | Score: 0.95751524;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,257,24.15 | Score: 0.95751333;
Key: 4,3,231,23.71 | Score: 0.95750755;
Key: 5,3,173,21.18 | Score: 0.9574941;
Key: 4,3,210,22.51 | Score: 0.95749396;
Key: 5,3,209,27.18 | Score: 0.9574921;
Key: 5,3,227,25.61 | Score: 0.9574921;
Key: 4,3,262,24.86 | Score: 0.95749205;
Key: 5,3,221,22.44 | Score: 0.9574862;
Key: 4,3,218,22.59 | Score: 0.95747644;
Key: 5,3,243,24.65 | Score: 0.9574666;
Key: 4,3,226,23.07 | Score: 0.957455;
Key: 5,3,183,21.25 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,162,18.23 | Score: 0.9574414;
Key: 4,3,209,22.37 | Score: 0.9574394;
Key: 4,3,233,23.21 | Score: 0.9574394;
Key: 5,3,246,23.6 | Score: 0.9574371;
Key: 4,3,192,21.91 | Score: 0.9574316;
Key: 5,3,238,22.57 | Score: 0.95743126;
Key: 4,3,235,23.21 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,252,23.67 | Score: 0.95740443;
Key: 5,3,245,24.03 | Score: 0.95740175;
Key: 5,3,250,24.19 | Score: 0.95739985;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,271,24.13 | Score: 0.9573986;
Key: 5,3,208,23.08 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,214,23.51 | Score: 0.95768267;
Key: 5,3,200,23.35 | Score: 0.95777106;
Key: 4,3,201,23.25 | Score: 0.95766705;
Key: 5,3,206,25.07 | Score: 0.9577376;
Key: 4,3,212,23.13 | Score: 0.9575406;
Key: 5,3,179,20.91 | Score: 0.95751375;
Key: 5,3,218,22.98 | Score: 0.95757264;
Key: 4,3,213,23.11 | Score: 0.9575367;
Key: 4,3,215,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 5,3,226,23.86 | Score: 0.9576748;
Key: 4,3,210,22.64 | Score: 0.95751333;
Key: 5,3,215,24.13 | Score: 0.957663;
Key: 4,3,220,23.17 | Score: 0.9575231;
Key: 4,3,212,23.13 | Score: 0.9575406;
Key: 5,3,220,24.24 | Score: 0.95765513;
Key: 4,3,235,23.94 | Score: 0.95758146;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,239,23.81 | Score: 0.957525;
Key: 5,3,168,21.44 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,206,22.19 | Score: 0.95740443;
Key: 4,3,204,22.34 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,240,24.33 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,222,23.48 | Score: 0.9575464;
Key: 4,3,215,22.48 | Score: 0.9574453;
Key: 4,3,175,21.24 | Score: 0.9574103;
Key: 5,3,209,24.04 | Score: 0.95767283;
Key: 4,3,197,21.88 | Score: 0.9573869;
Key: 4,3,207,22.19 | Score: 0.95740634;
Key: 4,3,225,23.25 | Score: 0.9575153;
Key: 4,3,235,23.62 | Score: 0.95749;
Key: 5,3,223,23.81 | Score: 0.9577063;
Key: 4,3,180,21.22 | Score: 0.9573558;
Key: 4,3,188,21.2 | Score: 0.9572877;
Key: 5,3,224,24.32 | Score: 0.9576237;
Key: 4,3,229,23.39 | Score: 0.95755816;
Key: 4,3,215,22.54 | Score: 0.9574764;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 4,3,212,22.98 | Score: 0.95749396;
Key: 5,3,216,24.41 | Score: 0.95769435;
Key: 4,3,216,23.06 | Score: 0.9575173;
Key: 5,3,235,24.82 | Score: 0.9575295;
Key: 4,3,217,23.58 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,218,22.79 | Score: 0.95741415;
Key: 5,3,212,23.33 | Score: 0.95765513;
Key: 4,3,217,24.16 | Score: 0.9577079;
Key: 5,3,215,24.81 | Score: 0.9577239;
Key: 5,3,211,24.59 | Score: 0.9577318;
Key: 4,3,223,23.06 | Score: 0.9574823;
Key: 4,3,217,22.83 | Score: 0.9574394;
6,0.9575629,0.95793015,5,3,190,24.18
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,215,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 5,3,200,23.35 | Score: 0.95777106;
Key: 4,3,204,23.78 | Score: 0.9577449;
Key: 5,3,206,25.07 | Score: 0.9577376;
Key: 5,3,211,24.59 | Score: 0.9577318;
Key: 5,3,215,24.81 | Score: 0.9577239;
Key: 5,3,168,21.44 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 5,3,209,24.78 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,208,23.5 | Score: 0.9577082;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 5,3,223,23.81 | Score: 0.9577063;
Key: 5,3,203,22.97 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,216,24.41 | Score: 0.95769435;
Key: 4,3,177,22.93 | Score: 0.9576943;
Key: 5,3,208,23.08 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,214,23.51 | Score: 0.95768267;
Key: 5,3,226,23.86 | Score: 0.9576748;
Key: 5,3,209,24.04 | Score: 0.95767283;
Key: 4,3,201,23.25 | Score: 0.95766705;
Key: 5,3,215,24.13 | Score: 0.957663;
Key: 5,3,222,24.24 | Score: 0.9576394;
Key: 5,3,212,23.33 | Score: 0.95765513;
Key: 4,3,213,23.74 | Score: 0.9576476;
Key: 5,3,218,25.0 | Score: 0.9576276;
Key: 4,3,203,23.17 | Score: 0.95762616;
Key: 5,3,224,24.32 | Score: 0.9576237;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,217,23.58 | Score: 0.9576048;
Key: 5,3,226,23.58 | Score: 0.9575942;
Key: 4,3,213,23.22 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,242,24.33 | Score: 0.95758533;
Key: 4,3,232,23.44 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,244,24.16 | Score: 0.9575834;
Key: 4,3,235,23.94 | Score: 0.95758146;
Key: 5,3,218,22.98 | Score: 0.95757264;
Key: 4,3,229,23.39 | Score: 0.95755816;
Key: 4,3,195,22.52 | Score: 0.9575543;
Key: 5,3,205,21.65 | Score: 0.957551;
Key: 4,3,222,23.48 | Score: 0.9575464;
Key: 4,3,222,23.48 | Score: 0.9575464;
Key: 4,3,202,22.47 | Score: 0.9575426;
Key: 4,3,212,23.13 | Score: 0.9575406;
Key: 4,3,212,23.13 | Score: 0.9575406;
Key: 4,3,240,23.86 | Score: 0.95753866;
Key: 4,3,224,23.8 | Score: 0.9576495;
Key: 5,3,208,23.09 | Score: 0.95770234;
Key: 5,3,190,22.33 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,204,23.42 | Score: 0.9577554;
Key: 5,3,230,24.29 | Score: 0.9575844;
Key: 5,3,229,24.14 | Score: 0.95753735;
Key: 4,3,210,23.67 | Score: 0.9576223;
Key: 5,3,224,24.18 | Score: 0.9576237;
Key: 5,3,192,23.13 | Score: 0.9578083;
Key: 5,3,223,24.13 | Score: 0.9576041;
Key: 4,3,211,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 5,3,210,23.95 | Score: 0.95766693;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 4,3,214,24.05 | Score: 0.9577584;
Key: 5,3,201,22.69 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,211,23.69 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,212,24.16 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,218,24.13 | Score: 0.957774;
Key: 5,3,218,23.78 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,209,23.55 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,227,23.63 | Score: 0.9575923;
Key: 4,3,230,23.95 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,219,23.55 | Score: 0.95757943;
Key: 5,3,203,24.29 | Score: 0.9577985;
Key: 5,3,217,23.73 | Score: 0.9576945;
Key: 5,3,235,23.87 | Score: 0.95761985;
Key: 5,3,202,23.81 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,210,23.84 | Score: 0.9577436;
Key: 4,3,220,24.46 | Score: 0.9577837;
Key: 5,3,208,23.51 | Score: 0.9577102;
Key: 4,3,219,24.16 | Score: 0.9576923;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,214,23.73 | Score: 0.9577239;
Key: 4,3,219,24.1 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,222,24.29 | Score: 0.9576473;
Key: 4,3,216,24.28 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,220,24.24 | Score: 0.95773125;
Key: 5,3,212,24.8 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,216,23.91 | Score: 0.95761585;
Key: 5,3,201,23.26 | Score: 0.9577494;
Key: 5,3,221,23.65 | Score: 0.95764536;
Key: 5,3,203,23.7 | Score: 0.9578182;
Key: 4,3,221,23.87 | Score: 0.9576768;
Key: 5,3,219,24.26 | Score: 0.95767283;
Key: 5,3,220,24.11 | Score: 0.9576139;
Key: 4,3,210,23.57 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,213,24.31 | Score: 0.95772785;
Key: 4,3,230,23.87 | Score: 0.9576106;
Key: 5,3,228,24.37 | Score: 0.9575786;
Key: 4,3,216,23.87 | Score: 0.9577157;
7,0.95768285,0.95793015,5,3,190,24.18
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,202,23.81 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,203,23.7 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,192,23.13 | Score: 0.9578083;
Key: 5,3,203,24.29 | Score: 0.9577985;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,215,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 4,3,211,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,220,24.46 | Score: 0.9577837;
Key: 4,3,218,24.13 | Score: 0.957774;
Key: 5,3,200,23.35 | Score: 0.95777106;
Key: 4,3,214,24.05 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,219,24.1 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,204,23.42 | Score: 0.9577554;
Key: 5,3,212,24.8 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,216,24.28 | Score: 0.95775265;
Key: 5,3,190,22.33 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,211,23.69 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,201,23.26 | Score: 0.9577494;
Key: 4,3,204,23.78 | Score: 0.9577449;
Key: 5,3,210,23.84 | Score: 0.9577436;
Key: 5,3,206,25.07 | Score: 0.9577376;
Key: 5,3,211,24.59 | Score: 0.9577318;
Key: 4,3,220,24.24 | Score: 0.95773125;
Key: 5,3,213,24.31 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,215,24.81 | Score: 0.9577239;
Key: 5,3,214,23.73 | Score: 0.9577239;
Key: 4,3,216,23.87 | Score: 0.9577157;
Key: 5,3,168,21.44 | Score: 0.9577141;
Key: 5,3,212,24.16 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,210,23.81 | Score: 0.95771176;
Key: 5,3,209,24.78 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,208,23.51 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,209,23.5 | Score: 0.9576964;
Key: 5,3,223,23.81 | Score: 0.9577063;
Key: 5,3,209,23.55 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,208,23.09 | Score: 0.95770234;
Key: 5,3,203,22.97 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,218,23.78 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,217,23.73 | Score: 0.9576945;
Key: 5,3,216,24.41 | Score: 0.95769435;
Key: 4,3,177,22.93 | Score: 0.9576943;
Key: 5,3,208,23.08 | Score: 0.95769244;
Key: 4,3,219,24.16 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,217,24.55 | Score: 0.9578304;
Key: 5,3,214,24.56 | Score: 0.95767874;
Key: 5,3,215,24.31 | Score: 0.95769644;
Key: 4,3,213,24.33 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,193,22.79 | Score: 0.9575328;
Key: 5,3,216,24.34 | Score: 0.95769054;
Key: 5,3,208,24.0 | Score: 0.9576611;
Key: 4,3,217,24.1 | Score: 0.95776623;
Key: 5,3,185,22.63 | Score: 0.9578162;
Key: 5,3,200,23.95 | Score: 0.95777696;
Key: 5,3,211,24.2 | Score: 0.9577377;
Key: 4,3,214,24.37 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,209,24.14 | Score: 0.95769835;
Key: 4,3,217,24.18 | Score: 0.95773315;
Key: 4,3,214,24.43 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,210,23.56 | Score: 0.95772;
Key: 5,3,207,23.61 | Score: 0.9577436;
Key: 4,3,208,23.76 | Score: 0.9576962;
Key: 5,3,197,23.02 | Score: 0.9577926;
Key: 4,3,210,24.03 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,214,23.88 | Score: 0.9577157;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 5,3,199,23.85 | Score: 0.95777893;
Key: 5,3,205,23.9 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,199,24.48 | Score: 0.95778483;
Key: 5,3,203,23.76 | Score: 0.95783395;
Key: 4,3,213,24.6 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,219,24.12 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,215,24.23 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,209,23.76 | Score: 0.9576904;
Key: 5,3,202,24.02 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,218,24.2 | Score: 0.95772934;
Key: 5,3,211,23.77 | Score: 0.9577789;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,207,23.8 | Score: 0.95772535;
Key: 5,3,201,23.5 | Score: 0.9578025;
Key: 4,3,216,24.02 | Score: 0.95773906;
Key: 4,3,207,23.8 | Score: 0.95772535;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,204,23.6 | Score: 0.9577887;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 4,3,214,24.22 | Score: 0.95775074;
Key: 4,3,217,24.28 | Score: 0.9577468;
Key: 5,3,199,23.4 | Score: 0.95779854;
Key: 5,3,198,24.08 | Score: 0.95780057;
Key: 5,3,207,24.03 | Score: 0.9576866;
8,0.95775664,0.9579394,4,3,209,24.82
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,190,24.18 | Score: 0.95793015;
Key: 4,3,213,24.6 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,203,23.76 | Score: 0.95783395;
Key: 4,3,217,24.55 | Score: 0.9578304;
Key: 5,3,202,23.81 | Score: 0.95782804;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,203,23.7 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,185,22.63 | Score: 0.9578162;
Key: 5,3,192,23.13 | Score: 0.9578083;
Key: 4,3,214,24.43 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,201,23.5 | Score: 0.9578025;
Key: 5,3,198,24.08 | Score: 0.95780057;
Key: 5,3,199,23.4 | Score: 0.95779854;
Key: 5,3,203,24.29 | Score: 0.9577985;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,215,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 4,3,211,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 5,3,197,23.02 | Score: 0.9577926;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 4,3,213,24.33 | Score: 0.9577896;
Key: 5,3,204,23.6 | Score: 0.9577887;
Key: 4,3,223,24.51 | Score: 0.9577877;
Key: 5,3,199,24.48 | Score: 0.95778483;
Key: 4,3,220,24.46 | Score: 0.9577837;
Key: 5,3,199,23.85 | Score: 0.95777893;
Key: 5,3,211,23.77 | Score: 0.9577789;
Key: 5,3,200,23.95 | Score: 0.95777696;
Key: 4,3,214,24.37 | Score: 0.957776;
Key: 4,3,218,24.13 | Score: 0.957774;
Key: 5,3,200,23.35 | Score: 0.95777106;
Key: 4,3,217,24.1 | Score: 0.95776623;
Key: 4,3,211,24.03 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,214,24.05 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.1 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,219,24.12 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,219,24.34 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,204,23.42 | Score: 0.9577554;
Key: 5,3,212,24.8 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,202,24.02 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,216,24.28 | Score: 0.95775265;
Key: 5,3,207,24.09 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,200,23.38 | Score: 0.95777696;
Key: 5,3,201,24.07 | Score: 0.95777303;
Key: 5,3,198,24.05 | Score: 0.95779854;
Key: 4,3,213,24.47 | Score: 0.95783633;
Key: 5,3,193,23.25 | Score: 0.9578457;
Key: 5,3,201,23.58 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,201,23.36 | Score: 0.95774746;
Key: 5,3,196,24.2 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,198,23.97 | Score: 0.95778674;
Key: 5,3,205,23.69 | Score: 0.9578083;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,210,23.92 | Score: 0.95767087;
Key: 4,3,215,24.25 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,206,24.0 | Score: 0.9577682;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,209,24.0 | Score: 0.95766306;
Key: 5,3,208,23.83 | Score: 0.95774746;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,212,24.18 | Score: 0.9577682;
Key: 4,3,206,24.22 | Score: 0.9577896;
Key: 5,3,202,23.82 | Score: 0.9578202;
Key: 5,3,200,23.67 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,204,23.62 | Score: 0.95778483;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,212,24.0 | Score: 0.9576552;
Key: 5,3,209,24.27 | Score: 0.9577494;
Key: 4,3,216,24.12 | Score: 0.9577818;
Key: 5,3,200,23.9 | Score: 0.9577632;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,205,24.21 | Score: 0.9577651;
Key: 5,3,198,23.92 | Score: 0.9577868;
Key: 5,3,204,23.39 | Score: 0.9577338;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,214,24.38 | Score: 0.9577741;
Key: 4,3,213,24.47 | Score: 0.95783633;
Key: 5,3,198,23.51 | Score: 0.9578359;
Key: 4,3,206,24.26 | Score: 0.95780325;
Key: 5,3,197,23.85 | Score: 0.95780057;
Key: 5,3,201,23.61 | Score: 0.9578064;
Key: 5,3,201,23.98 | Score: 0.95775145;
Key: 4,3,210,24.0 | Score: 0.9577624;
Key: 5,3,204,24.06 | Score: 0.9577357;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,194,24.13 | Score: 0.9578653;
Key: 5,3,205,23.99 | Score: 0.95770425;
Key: 5,3,207,24.07 | Score: 0.95769244;
Key: 4,3,221,24.32 | Score: 0.95773906;
Key: 5,3,204,24.23 | Score: 0.95778483;
9,0.9577954,0.9579394,4,3,209,24.82
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,196,24.2 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,215,24.6 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,194,24.13 | Score: 0.9578653;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,193,23.25 | Score: 0.9578457;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,200,23.67 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,213,24.47 | Score: 0.95783633;
Key: 4,3,212,24.47 | Score: 0.9578402;
Key: 5,3,198,23.51 | Score: 0.9578359;
Key: 5,3,203,23.76 | Score: 0.95783395;
Key: 4,3,219,24.55 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,202,23.81 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,201,23.58 | Score: 0.95782405;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,202,23.82 | Score: 0.9578202;
Key: 5,3,203,23.7 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,185,22.63 | Score: 0.9578162;
Key: 5,3,192,23.13 | Score: 0.9578083;
Key: 5,3,205,23.69 | Score: 0.9578083;
Key: 5,3,201,23.61 | Score: 0.9578064;
Key: 4,3,212,24.43 | Score: 0.9578188;
Key: 4,3,206,24.26 | Score: 0.95780325;
Key: 5,3,203,23.5 | Score: 0.95778084;
Key: 5,3,198,24.08 | Score: 0.95780057;
Key: 5,3,197,23.85 | Score: 0.95780057;
Key: 5,3,199,23.4 | Score: 0.95779854;
Key: 5,3,198,24.05 | Score: 0.95779854;
Key: 5,3,203,24.29 | Score: 0.9577985;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,216,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,215,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 4,3,211,24.39 | Score: 0.95779544;
Key: 5,3,197,23.02 | Score: 0.9577926;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 5,3,204,23.64 | Score: 0.9577907;
Key: 4,3,212,24.33 | Score: 0.95778376;
Key: 4,3,207,23.94 | Score: 0.9577546;
Key: 5,3,202,23.88 | Score: 0.9577436;
Key: 4,3,206,24.02 | Score: 0.9577799;
Key: 5,3,201,23.67 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,200,23.68 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,198,24.05 | Score: 0.95779854;
Key: 5,3,207,24.03 | Score: 0.9576866;
Key: 5,3,196,23.32 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,200,23.83 | Score: 0.9578497;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 5,3,203,24.42 | Score: 0.95782995;
Key: 4,3,206,24.13 | Score: 0.9578188;
Key: 5,3,202,23.82 | Score: 0.9578202;
Key: 4,3,208,24.15 | Score: 0.9578304;
Key: 5,3,203,23.95 | Score: 0.9577613;
Key: 5,3,207,24.0 | Score: 0.9576807;
Key: 4,3,207,24.0 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,197,23.58 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,196,23.6 | Score: 0.9576865;
Key: 5,3,198,23.79 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 5,3,204,24.39 | Score: 0.95780444;
Key: 4,3,214,24.52 | Score: 0.9578499;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,206,24.07 | Score: 0.9577121;
Key: 4,3,202,24.21 | Score: 0.9578324;
Key: 4,3,208,24.15 | Score: 0.9578304;
Key: 5,3,197,23.53 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,211,24.18 | Score: 0.9577663;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 5,3,197,23.85 | Score: 0.95780057;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,203,23.93 | Score: 0.95779544;
Key: 5,3,199,23.87 | Score: 0.95777696;
Key: 4,3,201,24.16 | Score: 0.95786744;
Key: 5,3,195,23.93 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,207,23.92 | Score: 0.9577584;
Key: 5,3,202,23.89 | Score: 0.9577337;
Key: 4,3,202,24.36 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,203,23.98 | Score: 0.95779926;
Key: 4,3,209,24.08 | Score: 0.9577994;
Key: 5,3,203,23.84 | Score: 0.9578143;
Key: 5,3,194,23.39 | Score: 0.9578555;
Key: 4,3,208,24.09 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,197,23.82 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,207,24.05 | Score: 0.95769054;
Key: 5,3,202,24.03 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,208,24.12 | Score: 0.9576945;
10,0.9578186,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,196,24.2 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,197,23.58 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,196,23.82 | Score: 0.9578162;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,201,24.16 | Score: 0.95786744;
Key: 4,3,215,24.6 | Score: 0.9578655;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,195,24.13 | Score: 0.9578476;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,194,23.39 | Score: 0.9578555;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,214,24.52 | Score: 0.9578499;
Key: 5,3,200,23.83 | Score: 0.9578497;
Key: 5,3,202,23.68 | Score: 0.95782995;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,213,24.49 | Score: 0.9578421;
Key: 4,3,202,24.36 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,193,23.25 | Score: 0.9578457;
Key: 5,3,193,23.88 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,197,23.53 | Score: 0.9578418;
Key: 4,3,212,24.47 | Score: 0.9578402;
Key: 5,3,200,23.67 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,193,23.93 | Score: 0.95785743;
Key: 4,3,213,24.47 | Score: 0.95783633;
Key: 5,3,198,23.51 | Score: 0.9578359;
Key: 5,3,203,23.76 | Score: 0.95783395;
Key: 4,3,202,24.21 | Score: 0.9578324;
Key: 4,3,208,24.15 | Score: 0.9578304;
Key: 4,3,208,24.15 | Score: 0.9578304;
Key: 5,3,203,24.42 | Score: 0.95782995;
Key: 5,3,202,23.81 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,201,23.67 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,201,23.58 | Score: 0.95782405;
Key: 4,3,219,24.55 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,195,23.73 | Score: 0.9579223;
Key: 5,3,194,23.9 | Score: 0.9578202;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,198,23.7 | Score: 0.9578693;
Key: 4,3,207,24.37 | Score: 0.95780325;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,197,23.84 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,202,23.99 | Score: 0.9577377;
Key: 4,3,202,23.89 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,210,24.5 | Score: 0.9578557;
Key: 5,3,191,23.79 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,196,23.92 | Score: 0.95782214;
Key: 4,3,202,23.95 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,194,23.9 | Score: 0.9578202;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 5,3,194,23.43 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,197,24.01 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,197,23.71 | Score: 0.9577468;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,204,24.02 | Score: 0.95774156;
Key: 4,3,198,24.14 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,213,24.53 | Score: 0.9578616;
Key: 4,3,212,24.52 | Score: 0.9578674;
Key: 4,3,205,24.27 | Score: 0.95781684;
Key: 5,3,205,24.12 | Score: 0.9577298;
Key: 5,3,204,23.95 | Score: 0.9577494;
Key: 4,3,213,24.48 | Score: 0.95783633;
Key: 4,3,205,24.46 | Score: 0.9578616;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,203,23.98 | Score: 0.95774746;
Key: 5,3,204,24.33 | Score: 0.9577868;
Key: 5,3,198,23.62 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,201,24.23 | Score: 0.95784014;
Key: 5,3,199,23.85 | Score: 0.95777893;
Key: 5,3,205,24.0 | Score: 0.9577121;
Key: 4,3,208,24.17 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,204,24.46 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,212,24.51 | Score: 0.9578616;
Key: 5,3,197,23.94 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,203,24.06 | Score: 0.95780903;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 4,3,202,24.38 | Score: 0.9578324;
Key: 4,3,207,24.1 | Score: 0.95781493;
Key: 5,3,204,24.06 | Score: 0.9577357;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,200,23.67 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,207,24.44 | Score: 0.9578441;
Key: 5,3,198,23.73 | Score: 0.95787907;
11,0.95784265,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,195,23.73 | Score: 0.9579223;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,198,23.73 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,197,24.2 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,197,23.58 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,198,24.14 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,195,23.43 | Score: 0.95785743;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,204,24.46 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,191,23.79 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 5,3,198,23.7 | Score: 0.9578693;
Key: 4,3,201,24.16 | Score: 0.95786744;
Key: 4,3,212,24.52 | Score: 0.9578674;
Key: 4,3,215,24.6 | Score: 0.9578655;
Key: 4,3,212,24.58 | Score: 0.9578655;
Key: 4,3,213,24.53 | Score: 0.9578616;
Key: 4,3,205,24.46 | Score: 0.9578616;
Key: 4,3,212,24.51 | Score: 0.9578616;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,198,23.58 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,193,23.93 | Score: 0.95785743;
Key: 4,3,210,24.5 | Score: 0.9578557;
Key: 5,3,194,23.39 | Score: 0.9578555;
Key: 5,3,188,23.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,214,24.52 | Score: 0.9578499;
Key: 5,3,200,23.83 | Score: 0.9578497;
Key: 5,3,198,23.62 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,195,24.13 | Score: 0.9578476;
Key: 4,3,212,24.49 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,202,24.36 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,199,23.97 | Score: 0.95777494;
Key: 4,3,206,24.41 | Score: 0.9578226;
Key: 4,3,198,23.92 | Score: 0.95782465;
Key: 5,3,195,23.57 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,200,23.93 | Score: 0.95777494;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,211,24.53 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,199,24.09 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,202,24.41 | Score: 0.95785576;
Key: 4,3,214,24.57 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,208,24.56 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,214,24.57 | Score: 0.957846;
Key: 5,3,198,23.98 | Score: 0.95778483;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,197,23.95 | Score: 0.95780444;
Key: 4,3,207,24.48 | Score: 0.9578518;
Key: 5,3,194,23.56 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,211,24.59 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,209,24.5 | Score: 0.9578596;
Key: 5,3,203,24.1 | Score: 0.957773;
Key: 4,3,210,24.54 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,210,24.57 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,197,23.61 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,201,24.19 | Score: 0.9578162;
Key: 5,3,195,23.54 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,211,24.52 | Score: 0.9578635;
Key: 5,3,195,23.6 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,194,23.65 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,202,24.34 | Score: 0.95782214;
Key: 5,3,203,24.2 | Score: 0.9578025;
Key: 5,3,204,24.36 | Score: 0.9577985;
Key: 4,3,209,24.54 | Score: 0.95788103;
Key: 5,3,198,23.64 | Score: 0.9578497;
Key: 4,3,199,23.97 | Score: 0.9578285;
Key: 5,3,197,23.61 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,202,24.41 | Score: 0.95785576;
Key: 4,3,204,24.36 | Score: 0.95783824;
Key: 5,3,196,24.26 | Score: 0.957885;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,199,23.97 | Score: 0.9578285;
Key: 4,3,200,24.32 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,207,24.49 | Score: 0.9578538;
Key: 4,3,204,24.35 | Score: 0.9578402;
Key: 4,3,200,24.0 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,204,24.08 | Score: 0.9577436;
Key: 5,3,195,23.75 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,212,24.65 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,200,24.12 | Score: 0.95785767;
12,0.9578615,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,193,23.73 | Score: 0.95788693;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,194,23.65 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,212,24.65 | Score: 0.95788884;
Key: 5,3,196,24.26 | Score: 0.957885;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,195,23.57 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,194,23.56 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.56 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,210,24.54 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,211,24.54 | Score: 0.9578733;
Key: 5,3,198,23.73 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,195,23.6 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,195,23.75 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,197,23.58 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,198,24.14 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,200,24.35 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,204,24.46 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,211,24.59 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,195,23.54 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,200,24.32 | Score: 0.95787126;
Key: 5,3,199,23.75 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,191,23.79 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,197,23.61 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,197,23.61 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,212,24.54 | Score: 0.95786935;
Key: 4,3,209,24.51 | Score: 0.95786935;
Key: 5,3,198,23.7 | Score: 0.9578693;
Key: 4,3,201,24.16 | Score: 0.95786744;
Key: 4,3,205,24.53 | Score: 0.9578888;
Key: 5,3,201,24.4 | Score: 0.95782804;
Key: 5,3,192,24.22 | Score: 0.95790654;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,203,24.23 | Score: 0.9578207;
Key: 5,3,200,24.1 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,199,24.04 | Score: 0.9578285;
Key: 4,3,201,24.09 | Score: 0.95783633;
Key: 5,3,202,24.41 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,203,24.09 | Score: 0.9578226;
Key: 4,3,203,24.09 | Score: 0.9578226;
Key: 4,3,206,24.55 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,203,24.46 | Score: 0.95786744;
Key: 5,3,190,23.84 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,200,24.04 | Score: 0.95778084;
Key: 4,3,207,24.56 | Score: 0.95788103;
Key: 5,3,196,23.62 | Score: 0.9578653;
Key: 4,3,199,24.07 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,213,24.68 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,199,24.36 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,201,24.16 | Score: 0.95786744;
Key: 5,3,195,23.95 | Score: 0.95782596;
Key: 5,3,202,24.07 | Score: 0.9577691;
Key: 4,3,208,24.59 | Score: 0.95789266;
Key: 4,3,202,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 5,3,191,23.88 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,209,24.61 | Score: 0.9578869;
Key: 5,3,202,24.09 | Score: 0.9577612;
Key: 4,3,203,24.04 | Score: 0.95780134;
Key: 5,3,194,23.62 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,197,24.05 | Score: 0.9578201;
Key: 5,3,201,24.13 | Score: 0.95778084;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,214,24.63 | Score: 0.95786744;
Key: 5,3,201,24.1 | Score: 0.9577829;
Key: 5,3,200,24.06 | Score: 0.95777696;
Key: 4,3,201,24.12 | Score: 0.9578421;
Key: 5,3,202,24.07 | Score: 0.9577691;
Key: 4,3,203,24.13 | Score: 0.9578441;
Key: 5,3,196,23.9 | Score: 0.95780843;
Key: 5,3,194,24.33 | Score: 0.95791453;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,195,23.64 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,202,24.13 | Score: 0.95778084;
Key: 4,3,203,24.43 | Score: 0.9578538;
Key: 4,3,204,24.14 | Score: 0.95783824;
13,0.95786685,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,194,24.33 | Score: 0.95791453;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,192,24.22 | Score: 0.95790654;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,213,24.68 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,194,23.65 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,190,23.84 | Score: 0.9578948;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,208,24.59 | Score: 0.95789266;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,212,24.65 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,206,24.55 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,205,24.53 | Score: 0.9578888;
Key: 5,3,193,23.73 | Score: 0.95788693;
Key: 4,3,209,24.61 | Score: 0.9578869;
Key: 5,3,196,24.26 | Score: 0.957885;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,195,23.57 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,194,23.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,194,23.62 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.53 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.52 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,195,23.64 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,208,24.56 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,211,24.54 | Score: 0.9578733;
Key: 4,3,207,24.56 | Score: 0.95788103;
Key: 5,3,198,23.73 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,195,23.6 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,195,23.75 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,216,24.67 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,209,24.57 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,196,23.64 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,197,23.58 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,198,24.14 | Score: 0.9578752;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,211,24.72 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 5,3,202,24.17 | Score: 0.95780057;
Key: 4,3,202,24.14 | Score: 0.9578538;
Key: 5,3,202,24.21 | Score: 0.9578025;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 5,3,200,24.14 | Score: 0.9577927;
Key: 4,3,212,24.68 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,207,24.54 | Score: 0.95788306;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.55 | Score: 0.95788294;
Key: 5,3,199,24.22 | Score: 0.9578418;
Key: 4,3,208,24.6 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,202,24.14 | Score: 0.9578538;
Key: 4,3,201,24.46 | Score: 0.95786744;
Key: 5,3,194,23.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,201,24.16 | Score: 0.95779854;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 5,3,192,23.77 | Score: 0.9578516;
Key: 4,3,200,24.09 | Score: 0.9578519;
Key: 5,3,197,23.95 | Score: 0.95780444;
Key: 5,3,193,23.98 | Score: 0.95782405;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,202,24.11 | Score: 0.95777106;
Key: 4,3,209,24.58 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,201,24.48 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,201,24.41 | Score: 0.9578437;
Key: 4,3,200,24.19 | Score: 0.9578285;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,203,24.19 | Score: 0.9578188;
Key: 5,3,195,23.94 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,205,24.55 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,199,24.13 | Score: 0.9578597;
Key: 4,3,201,24.13 | Score: 0.9578479;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,196,24.35 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,198,24.03 | Score: 0.9578441;
Key: 4,3,210,24.64 | Score: 0.95789075;
Key: 4,3,209,24.63 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,201,24.41 | Score: 0.9578674;
Key: 5,3,193,23.86 | Score: 0.9578457;
Key: 4,3,203,24.15 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,205,24.52 | Score: 0.9578888;
Key: 5,3,198,24.46 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,210,24.61 | Score: 0.9578888;
Key: 5,3,202,24.09 | Score: 0.9577612;
Key: 5,3,199,24.36 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,199,24.27 | Score: 0.95786357;
14,0.95787674,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,194,24.33 | Score: 0.95791453;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,192,24.22 | Score: 0.95790654;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,212,24.68 | Score: 0.95790434;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,213,24.68 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,194,23.65 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,208,24.6 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,190,23.84 | Score: 0.9578948;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,211,24.72 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,205,24.55 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,208,24.59 | Score: 0.95789266;
Key: 4,3,210,24.64 | Score: 0.95789075;
Key: 5,3,192,24.16 | Score: 0.9578889;
Key: 4,3,212,24.65 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,206,24.55 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,209,24.63 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,205,24.53 | Score: 0.9578888;
Key: 4,3,205,24.52 | Score: 0.9578888;
Key: 4,3,210,24.61 | Score: 0.9578888;
Key: 5,3,193,23.73 | Score: 0.95788693;
Key: 4,3,209,24.61 | Score: 0.9578869;
Key: 5,3,196,24.26 | Score: 0.957885;
Key: 4,3,206,24.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,195,23.57 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,194,23.56 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,200,24.07 | Score: 0.95778084;
Key: 4,3,205,24.55 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,203,24.54 | Score: 0.957916;
Key: 5,3,201,24.13 | Score: 0.95778084;
Key: 4,3,209,24.63 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,204,24.56 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,200,24.46 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,199,24.38 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,194,23.63 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,201,24.47 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 5,3,201,24.47 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,203,24.51 | Score: 0.9577455;
Key: 4,3,200,24.39 | Score: 0.9578538;
Key: 5,3,202,24.16 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,213,24.72 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,210,24.64 | Score: 0.95789075;
Key: 4,3,202,24.18 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,211,24.67 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,211,24.68 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,209,24.65 | Score: 0.9578927;
Key: 5,3,198,24.07 | Score: 0.9577926;
Key: 4,3,210,24.62 | Score: 0.95789075;
Key: 4,3,209,24.65 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,204,24.57 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,193,23.89 | Score: 0.95782995;
Key: 5,3,200,24.1 | Score: 0.9577966;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,198,24.39 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,201,24.46 | Score: 0.95775145;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,210,24.64 | Score: 0.95789075;
Key: 5,3,200,24.46 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 5,3,202,24.2 | Score: 0.9578123;
Key: 4,3,210,24.63 | Score: 0.95789075;
Key: 5,3,200,24.43 | Score: 0.9578555;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,208,24.6 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,201,24.42 | Score: 0.9578655;
Key: 5,3,195,24.33 | Score: 0.9578988;
Key: 4,3,207,24.58 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,199,24.4 | Score: 0.9578516;
Key: 4,3,208,24.63 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 5,3,201,24.18 | Score: 0.9578182;
15,0.95788115,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,203,24.54 | Score: 0.957916;
Key: 5,3,194,24.33 | Score: 0.95791453;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,211,24.68 | Score: 0.95790833;
Key: 5,3,192,24.22 | Score: 0.95790654;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,212,24.68 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,211,24.67 | Score: 0.95790434;
Key: 5,3,193,23.56 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,204,24.56 | Score: 0.9579005;
Key: 5,3,195,24.33 | Score: 0.9578988;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,213,24.68 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,212,24.75 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,194,23.65 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,208,24.6 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,208,24.6 | Score: 0.95789665;
Key: 4,3,201,24.49 | Score: 0.95789653;
Key: 4,3,206,24.57 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,190,23.84 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,194,23.63 | Score: 0.9578948;
Key: 4,3,209,24.61 | Score: 0.9578869;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,208,24.61 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,211,24.72 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,205,24.55 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,207,24.61 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,201,24.2 | Score: 0.9578324;
Key: 4,3,210,24.67 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,206,24.59 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,202,24.18 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,208,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,205,24.58 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,198,24.41 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,201,24.46 | Score: 0.95775145;
Key: 4,3,207,24.63 | Score: 0.95789856;
Key: 5,3,199,24.5 | Score: 0.95779467;
Key: 5,3,203,24.54 | Score: 0.9577573;
Key: 5,3,201,24.22 | Score: 0.9578162;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 5,3,191,23.94 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,191,23.94 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,212,24.73 | Score: 0.9578869;
Key: 4,3,201,24.12 | Score: 0.9578421;
Key: 4,3,212,24.72 | Score: 0.95788294;
Key: 5,3,197,24.4 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,200,24.44 | Score: 0.9578516;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,203,24.18 | Score: 0.95781684;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,208,24.65 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,199,24.38 | Score: 0.9578614;
Key: 4,3,205,24.59 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,201,24.19 | Score: 0.9578285;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 5,3,201,24.46 | Score: 0.95775145;
Key: 4,3,202,24.16 | Score: 0.95779735;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,204,24.59 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,204,24.17 | Score: 0.9578013;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,212,24.72 | Score: 0.95788294;
Key: 4,3,207,24.63 | Score: 0.95789856;
Key: 4,3,202,24.24 | Score: 0.95783824;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,202,24.51 | Score: 0.95790833;
Key: 5,3,199,24.42 | Score: 0.95786333;
16,0.95789117,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,203,24.54 | Score: 0.957916;
Key: 5,3,194,24.33 | Score: 0.95791453;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,211,24.67 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,204,24.59 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,211,24.68 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,202,24.51 | Score: 0.95790833;
Key: 5,3,192,24.22 | Score: 0.95790654;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,212,24.68 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.67 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,208,24.65 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,205,24.59 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.67 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,198,24.43 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,210,24.67 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,206,24.62 | Score: 0.95790243;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,210,24.76 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,202,24.52 | Score: 0.9577632;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,205,24.59 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,206,24.63 | Score: 0.95790243;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,201,24.2 | Score: 0.9578324;
Key: 4,3,209,24.64 | Score: 0.95788884;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,208,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,198,24.43 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,198,24.42 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,206,24.64 | Score: 0.95790046;
Key: 4,3,206,24.59 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 5,3,198,24.1 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,201,24.5 | Score: 0.95776707;
Key: 5,3,197,24.43 | Score: 0.95778674;
Key: 4,3,209,24.66 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,202,24.51 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 5,3,199,24.43 | Score: 0.95786923;
Key: 4,3,204,24.6 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,199,24.14 | Score: 0.9578064;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
17,0.95790505,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,209,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.6 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.76 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,203,24.54 | Score: 0.957916;
Key: 5,3,192,24.33 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,205,24.63 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,194,23.69 | Score: 0.95791245;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.66 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,197,24.39 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.65 | Score: 0.95789665;
Key: 5,3,198,24.47 | Score: 0.95778877;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,202,24.51 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,207,24.65 | Score: 0.95791405;
Key: 4,3,208,24.68 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.73 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,202,24.51 | Score: 0.95790833;
Key: 5,3,199,24.43 | Score: 0.95786923;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,207,24.65 | Score: 0.95791405;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,198,24.42 | Score: 0.95788103;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,206,24.65 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,200,24.43 | Score: 0.9578555;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,209,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.73 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,208,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,207,24.65 | Score: 0.95791405;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,209,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.73 | Score: 0.9579063;
18,0.95791364,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.6 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,208,24.68 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.76 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,208,24.69 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.68 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,205,24.6 | Score: 0.957916;
Key: 4,3,202,24.57 | Score: 0.9579122;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,209,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 5,3,199,24.43 | Score: 0.95786923;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,199,24.43 | Score: 0.95786923;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,208,24.67 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,207,24.65 | Score: 0.95791405;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.65 | Score: 0.95791405;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,205,24.6 | Score: 0.957916;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,207,24.64 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,210,24.72 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
19,0.95791787,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.6 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.76 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,198,24.44 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,195,24.35 | Score: 0.9578967;
Key: 4,3,208,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,210,24.68 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,208,24.69 | Score: 0.957918;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,209,24.68 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,208,24.71 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,205,24.6 | Score: 0.957916;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.67 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,210,24.69 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,207,24.68 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,208,24.68 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.69 | Score: 0.9579141;
Key: 5,3,200,24.48 | Score: 0.95777303;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,207,24.64 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
20,0.95791763,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,206,24.6 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.68 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,210,24.76 | Score: 0.9579199;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,211,24.69 | Score: 0.95790434;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,199,24.48 | Score: 0.95778483;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.68 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,208,24.73 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,199,24.48 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,205,24.61 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.64 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,207,24.72 | Score: 0.9579122;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,199,24.47 | Score: 0.95777494;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 5,3,199,24.47 | Score: 0.95777494;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,204,24.65 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,210,24.78 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,199,24.48 | Score: 0.95778483;
21,0.9579166,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,204,24.65 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,206,24.61 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.64 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.68 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,207,24.69 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,201,24.52 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,205,24.66 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,204,24.63 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 5,3,194,24.35 | Score: 0.95791054;
Key: 4,3,206,24.67 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,205,24.65 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.66 | Score: 0.9579219;
Key: 5,3,196,24.39 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,204,24.63 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 5,3,197,24.44 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,209,24.81 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,196,24.41 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,198,24.44 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.63 | Score: 0.9579239;
Key: 5,3,198,24.44 | Score: 0.9577828;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,211,24.7 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,204,24.65 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,202,24.57 | Score: 0.9579122;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,198,24.48 | Score: 0.9579063;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
22,0.95791745,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,205,24.65 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,204,24.65 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.81 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,206,24.7 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,211,24.79 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.64 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.79 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,210,24.75 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,207,24.71 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,205,24.67 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,197,24.41 | Score: 0.95789266;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,206,24.72 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,206,24.71 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,206,24.7 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,206,24.67 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,206,24.68 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,196,24.39 | Score: 0.95789677;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.72 | Score: 0.9579122;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.7 | Score: 0.9579218;
Key: 5,3,197,24.39 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,196,24.41 | Score: 0.95790267;
Key: 4,3,209,24.76 | Score: 0.9579238;
Key: 4,3,206,24.66 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,206,24.7 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,199,24.44 | Score: 0.95790243;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,194,24.35 | Score: 0.95791054;
Key: 4,3,210,24.7 | Score: 0.9579239;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,202,24.57 | Score: 0.9579122;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.75 | Score: 0.9579161;
23,0.9579232,0.9579517,5,3,188,24.18
Key: 5,3,188,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 5,3,189,24.18 | Score: 0.9579517;
Key: 4,3,208,24.82 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,206,24.7 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,206,24.7 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,204,24.7 | Score: 0.957953;
Key: 4,3,202,24.52 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,200,24.52 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,204,24.65 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.81 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,205,24.67 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,190,24.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.64 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,209,24.8 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.74 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,198,24.5 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,209,24.81 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.75 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 5,3,198,24.48 | Score: 0.9577907;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 5,3,198,24.44 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,207,24.73 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,200,24.48 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,206,24.69 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,203,24.61 | Score: 0.9579336;
Key: 4,3,209,24.79 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.76 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,209,24.78 | Score: 0.9579297;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 5,3,199,24.44 | Score: 0.95787126;
Key: 4,3,206,24.73 | Score: 0.9579141;
Key: 4,3,207,24.73 | Score: 0.9579161;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 5,3,197,24.44 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,208,24.7 | Score: 0.9579258;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,208,24.75 | Score: 0.957918;
Key: 4,3,209,24.74 | Score: 0.95791024;
Key: 4,3,207,24.7 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,200,24.48 | Score: 0.9579005;
Key: 4,3,204,24.61 | Score: 0.9579258;
24,0.95792097,0.957953,4,3,204,24.7
2018.02.11.19.52.35
