2018.02.12.07.06.47
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 17,3,487,1.04 | Score: 0.7956536;
Key: 4,3,118,10.52 | Score: 0.9529535;
Key: 8,3,443,23.87 | Score: 0.94728523;
Key: 8,3,460,4.13 | Score: 0.9454444;
Key: 5,3,10,8.64 | Score: 0.9496014;
Key: 3,3,267,2.49 | Score: 0.9515886;
Key: 6,3,368,2.67 | Score: 0.9523708;
Key: 9,3,453,26.44 | Score: 0.9426262;
Key: 16,3,233,28.01 | Score: 0.9221613;
Key: 12,3,76,28.92 | Score: 0.9343144;
Key: 15,3,361,28.33 | Score: 0.8922115;
Key: 5,3,106,9.11 | Score: 0.9486232;
Key: 16,3,201,18.88 | Score: 0.9294231;
Key: 9,3,329,8.13 | Score: 0.9423278;
Key: 17,3,472,1.94 | Score: 0.8148668;
Key: 8,3,217,11.42 | Score: 0.94969654;
Key: 9,3,224,23.4 | Score: 0.94885737;
Key: 14,3,272,27.39 | Score: 0.9189996;
Key: 7,3,209,23.15 | Score: 0.9542996;
Key: 10,3,314,1.75 | Score: 0.92792267;
Key: 20,3,407,4.87 | Score: 0.81677914;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 10,3,273,10.79 | Score: 0.9398884;
Key: 4,3,232,10.38 | Score: 0.9544475;
Key: 14,3,178,29.63 | Score: 0.93366116;
Key: 17,3,391,24.16 | Score: 0.860249;
Key: 18,3,464,29.87 | Score: 0.8391083;
Key: 21,3,155,12.99 | Score: 0.91461915;
Key: 11,3,169,26.87 | Score: 0.93881375;
Key: 13,3,173,22.81 | Score: 0.9347326;
Key: 20,3,143,12.84 | Score: 0.9156313;
Key: 17,3,415,3.36 | Score: 0.85201925;
Key: 18,3,341,22.38 | Score: 0.82888347;
Key: 14,3,475,10.58 | Score: 0.89089674;
Key: 15,3,402,6.24 | Score: 0.878869;
Key: 2,3,77,25.48 | Score: 0.95471907;
Key: 9,3,182,8.48 | Score: 0.9459134;
Key: 11,3,131,22.49 | Score: 0.935427;
Key: 10,3,422,22.11 | Score: 0.9381902;
Key: 7,3,310,28.84 | Score: 0.9534443;
Key: 14,3,90,12.52 | Score: 0.92388254;
Key: 7,3,56,27.25 | Score: 0.9510026;
Key: 1,3,223,1.78 | Score: 0.9480469;
Key: 20,3,489,27.8 | Score: 0.6114616;
Key: 5,3,140,4.92 | Score: 0.9505089;
Key: 15,3,335,22.07 | Score: 0.88689446;
Key: 13,3,442,29.85 | Score: 0.9154492;
Key: 3,3,416,8.26 | Score: 0.9528697;
Key: 1,3,238,20.39 | Score: 0.9504928;
Key: 11,3,64,12.83 | Score: 0.92981243;
Key: 5,3,126,15.49 | Score: 0.95485014;
Key: 20,3,278,18.9 | Score: 0.8014705;
Key: 7,3,322,2.95 | Score: 0.9489153;
Key: 17,3,14,1.09 | Score: 0.9390089;
Key: 6,3,363,8.56 | Score: 0.95388025;
Key: 17,3,145,21.0 | Score: 0.9222681;
Key: 7,3,243,23.89 | Score: 0.9542616;
Key: 17,3,74,19.86 | Score: 0.9258501;
Key: 2,3,57,4.87 | Score: 0.94736475;
Key: 4,3,352,6.28 | Score: 0.95412844;
Key: 2,3,467,20.75 | Score: 0.95579535;
Key: 7,3,387,5.95 | Score: 0.9512709;
Key: 10,3,196,16.77 | Score: 0.94541836;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 10,3,286,10.93 | Score: 0.93952936;
Key: 15,3,359,29.43 | Score: 0.89069456;
Key: 1,3,363,2.97 | Score: 0.9474969;
Key: 20,3,172,12.53 | Score: 0.9182391;
Key: 10,3,273,29.54 | Score: 0.94411844;
Key: 21,3,274,15.7 | Score: 0.7761956;
Key: 12,3,291,12.97 | Score: 0.9223485;
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 12,3,447,5.69 | Score: 0.910309;
Key: 17,3,221,16.81 | Score: 0.8979442;
Key: 16,3,215,9.89 | Score: 0.9085322;
Key: 14,3,97,17.54 | Score: 0.9252315;
Key: 5,3,442,1.16 | Score: 0.9533101;
Key: 10,3,392,8.32 | Score: 0.93484956;
Key: 3,3,410,2.26 | Score: 0.95331675;
Key: 21,3,353,4.62 | Score: 0.82363254;
Key: 1,3,485,25.23 | Score: 0.9484647;
Key: 11,3,296,21.82 | Score: 0.93647957;
Key: 21,3,447,21.22 | Score: 0.59621114;
Key: 1,3,24,25.05 | Score: 0.9449907;
Key: 16,3,327,9.25 | Score: 0.8738478;
Key: 6,3,180,9.77 | Score: 0.9528408;
Key: 12,3,311,8.21 | Score: 0.9165783;
Key: 8,3,408,11.76 | Score: 0.9484525;
Key: 19,3,194,9.92 | Score: 0.917326;
Key: 4,3,87,6.34 | Score: 0.9473703;
Key: 12,3,145,4.96 | Score: 0.9285209;
Key: 3,3,244,6.95 | Score: 0.95246905;
Key: 19,3,13,21.6 | Score: 0.9569904;
Key: 3,3,375,24.49 | Score: 0.956569;
Key: 2,3,488,29.48 | Score: 0.9530723;
Key: 18,3,478,16.75 | Score: 0.8415368;
Key: 7,3,385,3.17 | Score: 0.94938606;
Key: 21,3,450,6.4 | Score: 0.80815744;
Key: 16,3,426,15.35 | Score: 0.855463;
Key: 20,3,242,29.82 | Score: 0.7196457;
0,0.9134694,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 19,3,13,21.6 | Score: 0.9569904;
Key: 3,3,375,24.49 | Score: 0.956569;
Key: 2,3,467,20.75 | Score: 0.95579535;
Key: 5,3,126,15.49 | Score: 0.95485014;
Key: 2,3,77,25.48 | Score: 0.95471907;
Key: 4,3,232,10.38 | Score: 0.9544475;
Key: 7,3,209,23.15 | Score: 0.9542996;
Key: 7,3,243,23.89 | Score: 0.9542616;
Key: 4,3,352,6.28 | Score: 0.95412844;
Key: 6,3,363,8.56 | Score: 0.95388025;
Key: 7,3,310,28.84 | Score: 0.9534443;
Key: 3,3,410,2.26 | Score: 0.95331675;
Key: 5,3,442,1.16 | Score: 0.9533101;
Key: 2,3,488,29.48 | Score: 0.9530723;
Key: 4,3,118,10.52 | Score: 0.9529535;
Key: 3,3,416,8.26 | Score: 0.9528697;
Key: 6,3,180,9.77 | Score: 0.9528408;
Key: 3,3,244,6.95 | Score: 0.95246905;
Key: 6,3,368,2.67 | Score: 0.9523708;
Key: 3,3,267,2.49 | Score: 0.9515886;
Key: 7,3,387,5.95 | Score: 0.9512709;
Key: 7,3,56,27.25 | Score: 0.9510026;
Key: 5,3,140,4.92 | Score: 0.9505089;
Key: 1,3,238,20.39 | Score: 0.9504928;
Key: 8,3,217,11.42 | Score: 0.94969654;
Key: 5,3,10,8.64 | Score: 0.9496014;
Key: 7,3,385,3.17 | Score: 0.94938606;
Key: 7,3,322,2.95 | Score: 0.9489153;
Key: 9,3,224,23.4 | Score: 0.94885737;
Key: 5,3,106,9.11 | Score: 0.9486232;
Key: 1,3,485,25.23 | Score: 0.9484647;
Key: 8,3,408,11.76 | Score: 0.9484525;
Key: 1,3,223,1.78 | Score: 0.9480469;
Key: 1,3,363,2.97 | Score: 0.9474969;
Key: 4,3,87,6.34 | Score: 0.9473703;
Key: 2,3,57,4.87 | Score: 0.94736475;
Key: 8,3,443,23.87 | Score: 0.94728523;
Key: 9,3,182,8.48 | Score: 0.9459134;
Key: 8,3,460,4.13 | Score: 0.9454444;
Key: 10,3,196,16.77 | Score: 0.94541836;
Key: 1,3,24,25.05 | Score: 0.9449907;
Key: 10,3,273,29.54 | Score: 0.94411844;
Key: 9,3,453,26.44 | Score: 0.9426262;
Key: 9,3,329,8.13 | Score: 0.9423278;
Key: 10,3,272,10.79 | Score: 0.9399152;
Key: 10,3,286,10.93 | Score: 0.93952936;
Key: 17,3,14,1.09 | Score: 0.9390089;
Key: 3,3,339,2.37 | Score: 0.9525172;
Key: 5,3,293,13.19 | Score: 0.95523316;
Key: 5,3,255,13.21 | Score: 0.9551172;
Key: 4,3,222,14.09 | Score: 0.95580727;
Key: 5,3,277,17.9 | Score: 0.95626044;
Key: 5,3,252,8.24 | Score: 0.95398575;
Key: 5,3,209,17.41 | Score: 0.9565375;
Key: 6,3,225,16.9 | Score: 0.95507044;
Key: 4,3,426,11.99 | Score: 0.95498246;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 5,3,365,26.68 | Score: 0.95574385;
Key: 4,3,165,16.33 | Score: 0.9568247;
Key: 4,3,426,11.99 | Score: 0.95498246;
Key: 4,3,262,23.99 | Score: 0.9574706;
Key: 7,3,388,7.21 | Score: 0.9517397;
Key: 4,3,273,2.37 | Score: 0.95244765;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,196,9.0 | Score: 0.95381135;
Key: 6,3,257,10.43 | Score: 0.9539358;
Key: 4,3,403,14.09 | Score: 0.95546883;
Key: 6,3,252,6.74 | Score: 0.953307;
Key: 7,3,213,17.3 | Score: 0.95317394;
Key: 4,3,251,16.98 | Score: 0.95686555;
Key: 6,3,228,16.87 | Score: 0.9550248;
Key: 4,3,238,8.67 | Score: 0.95426846;
Key: 11,3,214,14.94 | Score: 0.9414544;
Key: 4,3,429,4.71 | Score: 0.9544942;
Key: 5,3,356,26.45 | Score: 0.955848;
Key: 5,3,360,15.55 | Score: 0.95534515;
Key: 3,3,310,15.74 | Score: 0.9560931;
Key: 4,3,363,5.77 | Score: 0.9539261;
Key: 4,3,280,11.68 | Score: 0.9549241;
Key: 5,3,231,21.89 | Score: 0.9573409;
Key: 5,3,190,3.91 | Score: 0.9526677;
Key: 4,3,389,24.79 | Score: 0.9567294;
Key: 4,3,324,9.32 | Score: 0.95417315;
Key: 4,3,424,16.87 | Score: 0.9561205;
Key: 6,3,376,15.0 | Score: 0.9537175;
Key: 3,3,357,29.47 | Score: 0.95646495;
Key: 7,3,133,25.2 | Score: 0.9538248;
Key: 3,3,327,4.6 | Score: 0.9521993;
Key: 3,3,289,4.04 | Score: 0.9521935;
Key: 5,3,326,2.83 | Score: 0.953428;
Key: 4,3,280,24.45 | Score: 0.9573714;
Key: 6,3,189,5.65 | Score: 0.9522319;
Key: 5,3,369,6.12 | Score: 0.9542549;
Key: 5,3,133,14.04 | Score: 0.95417434;
Key: 3,3,177,4.41 | Score: 0.9511647;
Key: 4,3,86,16.05 | Score: 0.9560173;
Key: 3,3,72,5.61 | Score: 0.947612;
1,0.952328,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,262,23.99 | Score: 0.9574706;
Key: 4,3,280,24.45 | Score: 0.9573714;
Key: 5,3,231,21.89 | Score: 0.9573409;
Key: 19,3,13,21.6 | Score: 0.9569904;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,251,16.98 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,165,16.33 | Score: 0.9568247;
Key: 4,3,389,24.79 | Score: 0.9567294;
Key: 3,3,375,24.49 | Score: 0.956569;
Key: 5,3,209,17.41 | Score: 0.9565375;
Key: 3,3,357,29.47 | Score: 0.95646495;
Key: 5,3,277,17.9 | Score: 0.95626044;
Key: 4,3,424,16.87 | Score: 0.9561205;
Key: 3,3,310,15.74 | Score: 0.9560931;
Key: 4,3,86,16.05 | Score: 0.9560173;
Key: 5,3,356,26.45 | Score: 0.955848;
Key: 4,3,222,14.09 | Score: 0.95580727;
Key: 2,3,467,20.75 | Score: 0.95579535;
Key: 5,3,365,26.68 | Score: 0.95574385;
Key: 4,3,403,14.09 | Score: 0.95546883;
Key: 5,3,360,15.55 | Score: 0.95534515;
Key: 5,3,293,13.19 | Score: 0.95523316;
Key: 5,3,255,13.21 | Score: 0.9551172;
Key: 6,3,225,16.9 | Score: 0.95507044;
Key: 6,3,228,16.87 | Score: 0.9550248;
Key: 4,3,426,11.99 | Score: 0.95498246;
Key: 4,3,426,11.99 | Score: 0.95498246;
Key: 4,3,280,11.68 | Score: 0.9549241;
Key: 5,3,126,15.49 | Score: 0.95485014;
Key: 2,3,77,25.48 | Score: 0.95471907;
Key: 4,3,429,4.71 | Score: 0.9544942;
Key: 4,3,232,10.38 | Score: 0.9544475;
Key: 7,3,211,23.15 | Score: 0.9542636;
Key: 4,3,238,8.67 | Score: 0.95426846;
Key: 7,3,243,23.89 | Score: 0.9542616;
Key: 5,3,369,6.12 | Score: 0.9542549;
Key: 5,3,135,14.04 | Score: 0.9543512;
Key: 4,3,324,9.32 | Score: 0.95417315;
Key: 4,3,352,6.28 | Score: 0.95412844;
Key: 5,3,252,8.24 | Score: 0.95398575;
Key: 6,3,257,10.43 | Score: 0.9539358;
Key: 4,3,363,5.77 | Score: 0.9539261;
Key: 6,3,363,8.56 | Score: 0.95388025;
Key: 7,3,133,25.2 | Score: 0.9538248;
Key: 4,3,196,9.0 | Score: 0.95381135;
Key: 6,3,376,15.0 | Score: 0.9537175;
Key: 3,3,271,13.06 | Score: 0.95572513;
Key: 7,3,224,23.52 | Score: 0.95432776;
Key: 5,3,335,17.94 | Score: 0.95583034;
Key: 3,3,236,16.59 | Score: 0.95637053;
Key: 5,3,244,14.55 | Score: 0.9556044;
Key: 5,3,292,23.82 | Score: 0.9570148;
Key: 5,3,393,13.77 | Score: 0.9547303;
Key: 5,3,320,13.62 | Score: 0.9552763;
Key: 5,3,229,21.11 | Score: 0.9572839;
Key: 12,3,153,17.4 | Score: 0.9339018;
Key: 4,3,210,14.77 | Score: 0.9562061;
Key: 4,3,355,22.32 | Score: 0.9565718;
Key: 3,3,279,17.41 | Score: 0.9565131;
Key: 3,3,389,19.29 | Score: 0.9566229;
Key: 4,3,326,20.74 | Score: 0.9565154;
Key: 4,3,332,10.33 | Score: 0.9545856;
Key: 5,3,147,24.4 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,362,16.29 | Score: 0.95537263;
Key: 3,3,264,15.38 | Score: 0.9559582;
Key: 6,3,249,18.55 | Score: 0.95528656;
Key: 5,3,236,23.57 | Score: 0.9575451;
Key: 4,3,170,14.63 | Score: 0.95606214;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 11,3,161,18.67 | Score: 0.9367275;
Key: 5,3,204,19.26 | Score: 0.9569618;
Key: 3,3,339,11.9 | Score: 0.95526266;
Key: 4,3,382,24.64 | Score: 0.9568014;
Key: 4,3,328,13.63 | Score: 0.9554766;
Key: 4,3,379,15.47 | Score: 0.95582277;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,351,14.95 | Score: 0.95516247;
Key: 4,3,324,15.3 | Score: 0.95585006;
Key: 4,3,265,14.33 | Score: 0.9558248;
Key: 4,3,265,21.5 | Score: 0.9569065;
Key: 3,3,388,18.24 | Score: 0.956438;
Key: 5,3,209,17.41 | Score: 0.9565375;
Key: 4,3,370,25.58 | Score: 0.95687723;
Key: 5,3,294,16.21 | Score: 0.9557929;
Key: 5,3,314,15.49 | Score: 0.95562404;
Key: 3,3,316,18.54 | Score: 0.9566248;
Key: 5,3,292,18.42 | Score: 0.9562467;
Key: 4,3,256,21.54 | Score: 0.9569784;
Key: 3,3,295,13.71 | Score: 0.95567495;
Key: 5,3,182,12.08 | Score: 0.95441204;
Key: 4,3,352,14.28 | Score: 0.9554902;
Key: 5,3,340,12.6 | Score: 0.955074;
Key: 4,3,342,12.89 | Score: 0.9552743;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 3,3,388,18.24 | Score: 0.956438;
Key: 6,3,251,18.17 | Score: 0.95510215;
2,0.9553942,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 5,3,147,24.4 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,236,23.57 | Score: 0.9575451;
Key: 4,3,262,23.99 | Score: 0.9574706;
Key: 4,3,280,24.45 | Score: 0.9573714;
Key: 5,3,231,21.89 | Score: 0.9573409;
Key: 5,3,229,21.11 | Score: 0.9572839;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 5,3,292,23.82 | Score: 0.9570148;
Key: 19,3,13,21.6 | Score: 0.9569904;
Key: 4,3,256,21.54 | Score: 0.9569784;
Key: 5,3,204,19.26 | Score: 0.9569618;
Key: 4,3,265,21.5 | Score: 0.9569065;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,370,25.58 | Score: 0.95687723;
Key: 4,3,251,16.98 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,165,16.33 | Score: 0.9568247;
Key: 4,3,382,24.64 | Score: 0.9568014;
Key: 4,3,389,24.79 | Score: 0.9567294;
Key: 3,3,316,18.54 | Score: 0.9566248;
Key: 3,3,389,19.29 | Score: 0.9566229;
Key: 4,3,355,22.32 | Score: 0.9565718;
Key: 3,3,375,24.49 | Score: 0.956569;
Key: 5,3,209,17.41 | Score: 0.9565375;
Key: 5,3,209,17.41 | Score: 0.9565375;
Key: 4,3,326,20.74 | Score: 0.9565154;
Key: 3,3,279,17.41 | Score: 0.9565131;
Key: 3,3,357,29.47 | Score: 0.95646495;
Key: 3,3,388,18.24 | Score: 0.956438;
Key: 3,3,388,18.24 | Score: 0.956438;
Key: 3,3,238,16.59 | Score: 0.9563628;
Key: 5,3,277,17.9 | Score: 0.95626044;
Key: 5,3,292,18.42 | Score: 0.9562467;
Key: 4,3,211,14.77 | Score: 0.9562022;
Key: 4,3,424,16.87 | Score: 0.9561205;
Key: 3,3,311,15.74 | Score: 0.95609695;
Key: 4,3,170,14.63 | Score: 0.95606214;
Key: 4,3,86,16.05 | Score: 0.9560173;
Key: 3,3,264,15.38 | Score: 0.9559582;
Key: 4,3,324,15.3 | Score: 0.95585006;
Key: 5,3,356,26.45 | Score: 0.955848;
Key: 5,3,335,17.94 | Score: 0.95583034;
Key: 4,3,265,14.33 | Score: 0.9558248;
Key: 4,3,379,15.47 | Score: 0.95582277;
Key: 4,3,222,14.09 | Score: 0.95580727;
Key: 4,3,324,21.74 | Score: 0.9566827;
Key: 5,3,327,19.38 | Score: 0.9560326;
Key: 4,3,385,21.44 | Score: 0.9561983;
Key: 5,3,278,21.32 | Score: 0.95690674;
Key: 4,3,223,22.12 | Score: 0.9572877;
Key: 3,3,302,20.7 | Score: 0.9568214;
Key: 4,3,310,21.91 | Score: 0.9568033;
Key: 4,3,270,20.41 | Score: 0.9566671;
Key: 3,3,284,22.12 | Score: 0.9567693;
Key: 4,3,232,20.92 | Score: 0.9569745;
Key: 11,3,185,25.53 | Score: 0.94129807;
Key: 12,3,108,20.43 | Score: 0.93078613;
Key: 4,3,278,19.96 | Score: 0.956671;
Key: 5,3,285,20.64 | Score: 0.9567025;
Key: 5,3,241,19.44 | Score: 0.9568085;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,296,19.71 | Score: 0.95647454;
Key: 4,3,182,21.53 | Score: 0.95738107;
Key: 3,3,381,21.37 | Score: 0.9565709;
Key: 4,3,379,22.44 | Score: 0.9564473;
Key: 4,3,148,20.21 | Score: 0.9572877;
Key: 5,3,309,22.95 | Score: 0.95675355;
Key: 4,3,375,18.81 | Score: 0.9564083;
Key: 4,3,324,26.64 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,376,25.11 | Score: 0.95685774;
Key: 4,3,325,21.64 | Score: 0.95661265;
Key: 4,3,241,18.34 | Score: 0.95713013;
Key: 5,3,331,24.7 | Score: 0.95644313;
Key: 5,3,197,20.92 | Score: 0.9573644;
Key: 5,3,220,21.42 | Score: 0.9572663;
Key: 4,3,233,21.63 | Score: 0.95716125;
Key: 4,3,234,25.14 | Score: 0.9577487;
Key: 4,3,296,18.75 | Score: 0.95679355;
Key: 3,3,309,22.33 | Score: 0.9567058;
Key: 4,3,327,23.14 | Score: 0.9568305;
Key: 5,3,248,18.84 | Score: 0.95665336;
Key: 3,3,230,16.93 | Score: 0.956438;
Key: 4,3,237,19.46 | Score: 0.95694727;
Key: 4,3,309,20.62 | Score: 0.9565193;
Key: 5,3,233,22.34 | Score: 0.95735073;
Key: 5,3,260,22.46 | Score: 0.95718765;
Key: 3,3,390,23.17 | Score: 0.9565285;
Key: 5,3,249,23.78 | Score: 0.9574391;
Key: 3,3,327,20.95 | Score: 0.9567751;
Key: 4,3,375,18.81 | Score: 0.9564083;
Key: 4,3,389,19.6 | Score: 0.9560504;
Key: 4,3,257,20.29 | Score: 0.95677805;
Key: 3,3,276,17.57 | Score: 0.9566018;
Key: 5,3,248,18.84 | Score: 0.95665336;
Key: 4,3,263,17.98 | Score: 0.9570406;
3,0.95635927,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 5,3,147,24.4 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,234,25.14 | Score: 0.9577487;
Key: 5,3,236,23.57 | Score: 0.9575451;
Key: 4,3,262,23.99 | Score: 0.9574706;
Key: 5,3,249,23.78 | Score: 0.9574391;
Key: 4,3,182,21.53 | Score: 0.95738107;
Key: 4,3,280,24.45 | Score: 0.9573714;
Key: 5,3,197,20.92 | Score: 0.9573644;
Key: 5,3,233,22.34 | Score: 0.95735073;
Key: 5,3,231,21.89 | Score: 0.9573409;
Key: 4,3,222,22.12 | Score: 0.9572858;
Key: 4,3,149,20.21 | Score: 0.9572994;
Key: 5,3,229,21.11 | Score: 0.9572839;
Key: 5,3,220,21.42 | Score: 0.9572663;
Key: 4,3,324,26.64 | Score: 0.95724684;
Key: 5,3,260,22.46 | Score: 0.95718765;
Key: 4,3,233,21.63 | Score: 0.95716125;
Key: 4,3,241,18.34 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,183,20.25 | Score: 0.95708925;
Key: 4,3,263,17.98 | Score: 0.9570406;
Key: 5,3,292,23.82 | Score: 0.9570148;
Key: 19,3,13,21.6 | Score: 0.9569904;
Key: 4,3,256,21.54 | Score: 0.9569784;
Key: 4,3,232,20.92 | Score: 0.9569745;
Key: 5,3,204,19.26 | Score: 0.9569618;
Key: 4,3,237,19.46 | Score: 0.95694727;
Key: 5,3,278,21.32 | Score: 0.95690674;
Key: 4,3,265,21.5 | Score: 0.9569065;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 3,3,249,19.08 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,370,25.58 | Score: 0.95687723;
Key: 4,3,249,16.98 | Score: 0.95688313;
Key: 4,3,376,25.11 | Score: 0.95685774;
Key: 4,3,327,23.14 | Score: 0.9568305;
Key: 4,3,165,16.33 | Score: 0.9568247;
Key: 3,3,302,20.7 | Score: 0.9568214;
Key: 5,3,241,19.44 | Score: 0.9568085;
Key: 4,3,310,21.91 | Score: 0.9568033;
Key: 4,3,380,24.64 | Score: 0.95681304;
Key: 4,3,296,18.75 | Score: 0.95679355;
Key: 4,3,257,20.29 | Score: 0.95677805;
Key: 3,3,327,20.95 | Score: 0.9567751;
Key: 3,3,284,22.12 | Score: 0.9567693;
Key: 5,3,309,22.95 | Score: 0.95675355;
Key: 4,3,230,23.3 | Score: 0.95749396;
Key: 5,3,225,21.27 | Score: 0.9573703;
Key: 4,3,244,24.07 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,309,24.68 | Score: 0.9566455;
Key: 4,3,301,27.29 | Score: 0.9574823;
Key: 11,3,123,21.62 | Score: 0.9346226;
Key: 5,3,214,21.4 | Score: 0.9573212;
Key: 5,3,215,21.27 | Score: 0.95745474;
Key: 11,3,127,19.97 | Score: 0.93433076;
Key: 5,3,250,22.54 | Score: 0.9572957;
Key: 4,3,279,22.68 | Score: 0.95710874;
Key: 4,3,165,20.23 | Score: 0.9571788;
Key: 5,3,236,20.12 | Score: 0.95700693;
Key: 4,3,261,23.23 | Score: 0.95726043;
Key: 4,3,264,20.2 | Score: 0.9567177;
Key: 4,3,257,23.4 | Score: 0.9573927;
Key: 5,3,175,21.83 | Score: 0.9577181;
Key: 4,3,220,22.01 | Score: 0.9573596;
Key: 4,3,234,23.74 | Score: 0.9575153;
Key: 5,3,239,24.12 | Score: 0.95747447;
Key: 4,3,230,20.4 | Score: 0.9569084;
Key: 5,3,215,21.63 | Score: 0.9574332;
Key: 5,3,261,22.85 | Score: 0.9572289;
Key: 4,3,230,20.78 | Score: 0.95693177;
Key: 4,3,237,19.55 | Score: 0.9569103;
Key: 4,3,252,25.4 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,217,21.75 | Score: 0.9572974;
Key: 5,3,222,21.36 | Score: 0.95727205;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 5,3,206,20.68 | Score: 0.9571719;
Key: 3,3,312,22.09 | Score: 0.9567096;
Key: 4,3,256,19.24 | Score: 0.95684606;
Key: 4,3,230,20.4 | Score: 0.9569084;
Key: 5,3,231,21.21 | Score: 0.95727015;
Key: 5,3,237,20.34 | Score: 0.95698136;
Key: 4,3,224,23.55 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,189,22.66 | Score: 0.9578143;
Key: 4,3,217,21.75 | Score: 0.9572974;
Key: 4,3,214,22.33 | Score: 0.95740837;
Key: 4,3,235,22.3 | Score: 0.957278;
Key: 4,3,226,23.9 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,237,26.63 | Score: 0.95785576;
Key: 4,3,194,19.28 | Score: 0.9571379;
Key: 4,3,296,23.85 | Score: 0.9571788;
Key: 11,3,81,20.9 | Score: 0.93272597;
Key: 4,3,256,22.69 | Score: 0.9572293;
Key: 11,3,81,20.9 | Score: 0.93272597;
Key: 4,3,248,19.81 | Score: 0.95674497;
Key: 5,3,209,22.67 | Score: 0.95760995;
Key: 4,3,287,22.86 | Score: 0.95702505;
4,0.9562773,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 5,3,147,24.4 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,237,26.63 | Score: 0.95785576;
Key: 5,3,189,22.66 | Score: 0.9578143;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,234,25.14 | Score: 0.9577487;
Key: 5,3,175,21.83 | Score: 0.9577181;
Key: 4,3,252,25.4 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,226,23.9 | Score: 0.95765543;
Key: 5,3,209,22.67 | Score: 0.95760995;
Key: 4,3,244,24.07 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,224,23.55 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,236,23.57 | Score: 0.9575451;
Key: 4,3,234,23.74 | Score: 0.9575153;
Key: 4,3,230,23.3 | Score: 0.95749396;
Key: 4,3,301,27.29 | Score: 0.9574823;
Key: 5,3,239,24.12 | Score: 0.95747447;
Key: 4,3,262,23.99 | Score: 0.9574706;
Key: 5,3,215,21.27 | Score: 0.95745474;
Key: 5,3,249,23.78 | Score: 0.9574391;
Key: 5,3,215,21.63 | Score: 0.9574332;
Key: 4,3,214,22.33 | Score: 0.95740837;
Key: 4,3,257,23.4 | Score: 0.9573927;
Key: 4,3,182,21.53 | Score: 0.95738107;
Key: 4,3,280,24.45 | Score: 0.9573714;
Key: 5,3,224,21.27 | Score: 0.95737034;
Key: 5,3,197,20.92 | Score: 0.9573644;
Key: 4,3,220,22.01 | Score: 0.9573596;
Key: 5,3,233,22.34 | Score: 0.95735073;
Key: 5,3,231,21.89 | Score: 0.9573409;
Key: 5,3,214,21.4 | Score: 0.9573212;
Key: 4,3,149,20.21 | Score: 0.9572994;
Key: 4,3,217,21.75 | Score: 0.9572974;
Key: 4,3,217,21.75 | Score: 0.9572974;
Key: 5,3,250,22.54 | Score: 0.9572957;
Key: 4,3,222,22.12 | Score: 0.9572858;
Key: 5,3,229,21.11 | Score: 0.9572839;
Key: 4,3,235,22.3 | Score: 0.957278;
Key: 5,3,222,21.36 | Score: 0.95727205;
Key: 5,3,231,21.21 | Score: 0.95727015;
Key: 5,3,220,21.42 | Score: 0.9572663;
Key: 4,3,261,23.23 | Score: 0.95726043;
Key: 4,3,324,26.64 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,256,22.69 | Score: 0.9572293;
Key: 5,3,261,22.85 | Score: 0.9572289;
Key: 5,3,260,22.46 | Score: 0.95718765;
Key: 4,3,165,20.23 | Score: 0.9571788;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 4,3,266,24.59 | Score: 0.9574998;
Key: 5,3,201,22.5 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,247,23.31 | Score: 0.9573908;
Key: 4,3,215,22.33 | Score: 0.95740443;
Key: 4,3,236,23.71 | Score: 0.95747834;
Key: 5,3,221,21.76 | Score: 0.9574155;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,209,24.17 | Score: 0.9577624;
Key: 4,3,234,24.44 | Score: 0.95765144;
Key: 4,3,276,26.34 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,243,23.76 | Score: 0.95748997;
Key: 4,3,220,22.47 | Score: 0.9574375;
Key: 5,3,224,23.39 | Score: 0.9575687;
Key: 5,3,216,22.66 | Score: 0.9575235;
Key: 4,3,249,23.1 | Score: 0.9573032;
Key: 5,3,226,22.42 | Score: 0.95742136;
Key: 4,3,222,23.91 | Score: 0.9576885;
Key: 4,3,247,22.94 | Score: 0.95726234;
Key: 5,3,236,22.51 | Score: 0.957388;
Key: 5,3,212,22.18 | Score: 0.9575;
Key: 4,3,141,23.28 | Score: 0.95797443;
Key: 4,3,183,20.98 | Score: 0.95727605;
Key: 4,3,235,23.58 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,236,23.66 | Score: 0.95743555;
Key: 4,3,246,22.55 | Score: 0.9572994;
Key: 4,3,262,25.42 | Score: 0.957597;
Key: 4,3,241,23.65 | Score: 0.957455;
Key: 5,3,207,22.77 | Score: 0.95766306;
Key: 5,3,265,24.11 | Score: 0.95718366;
Key: 4,3,134,23.59 | Score: 0.95805025;
Key: 4,3,228,22.93 | Score: 0.9574025;
Key: 4,3,235,24.49 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,225,26.51 | Score: 0.957988;
Key: 4,3,240,23.48 | Score: 0.9574025;
Key: 4,3,219,22.94 | Score: 0.95746475;
Key: 4,3,213,23.3 | Score: 0.957599;
Key: 5,3,190,24.07 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,246,24.76 | Score: 0.9576554;
Key: 4,3,240,23.48 | Score: 0.9574025;
Key: 4,3,230,23.56 | Score: 0.9575153;
Key: 4,3,224,23.74 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,231,23.83 | Score: 0.95757943;
Key: 4,3,226,23.74 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,232,24.22 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,216,23.03 | Score: 0.9575055;
Key: 5,3,198,24.09 | Score: 0.95780444;
Key: 5,3,200,21.55 | Score: 0.9575196;
Key: 4,3,235,22.27 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,217,23.47 | Score: 0.9575717;
5,0.9575323,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 5,3,147,24.4 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 4,3,134,23.59 | Score: 0.95805025;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 4,3,225,26.51 | Score: 0.957988;
Key: 4,3,141,23.28 | Score: 0.95797443;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,190,24.07 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,237,26.63 | Score: 0.95785576;
Key: 5,3,189,22.66 | Score: 0.9578143;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,198,24.09 | Score: 0.95780444;
Key: 4,3,209,24.17 | Score: 0.9577624;
Key: 4,3,234,25.14 | Score: 0.9577487;
Key: 5,3,175,21.83 | Score: 0.9577181;
Key: 4,3,222,23.91 | Score: 0.9576885;
Key: 5,3,207,22.77 | Score: 0.95766306;
Key: 4,3,252,25.4 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,226,23.9 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,235,24.49 | Score: 0.95765543;
Key: 4,3,246,24.76 | Score: 0.9576554;
Key: 4,3,234,24.44 | Score: 0.95765144;
Key: 5,3,201,22.5 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,233,24.22 | Score: 0.9576068;
Key: 4,3,224,23.74 | Score: 0.9576126;
Key: 5,3,209,22.67 | Score: 0.95760995;
Key: 4,3,213,23.3 | Score: 0.957599;
Key: 4,3,262,25.42 | Score: 0.957597;
Key: 4,3,278,26.34 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,226,23.74 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,231,23.83 | Score: 0.95757943;
Key: 4,3,217,23.47 | Score: 0.9575717;
Key: 5,3,224,23.39 | Score: 0.9575687;
Key: 4,3,244,24.07 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,224,23.55 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,237,23.57 | Score: 0.95753336;
Key: 5,3,216,22.66 | Score: 0.9575235;
Key: 5,3,200,21.55 | Score: 0.9575196;
Key: 4,3,234,23.74 | Score: 0.9575153;
Key: 4,3,230,23.56 | Score: 0.9575153;
Key: 4,3,216,23.03 | Score: 0.9575055;
Key: 5,3,212,22.18 | Score: 0.9575;
Key: 4,3,266,24.59 | Score: 0.9574998;
Key: 4,3,230,23.3 | Score: 0.95749396;
Key: 4,3,243,23.76 | Score: 0.95748997;
Key: 4,3,301,27.29 | Score: 0.9574823;
Key: 4,3,235,23.58 | Score: 0.95748025;
Key: 5,3,196,26.94 | Score: 0.95756674;
Key: 5,3,203,23.38 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,203,23.77 | Score: 0.95782995;
Key: 4,3,178,22.97 | Score: 0.9576962;
Key: 5,3,225,24.08 | Score: 0.95757073;
Key: 5,3,195,23.98 | Score: 0.95781034;
Key: 5,3,192,25.51 | Score: 0.9578143;
Key: 5,3,206,24.08 | Score: 0.9577101;
Key: 5,3,224,24.04 | Score: 0.9575569;
Key: 5,3,203,23.63 | Score: 0.95778674;
Key: 4,3,221,24.99 | Score: 0.95781493;
Key: 4,3,228,23.89 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,204,23.13 | Score: 0.9577593;
Key: 4,3,158,22.56 | Score: 0.95779926;
Key: 4,3,242,24.62 | Score: 0.95766705;
Key: 4,3,185,24.74 | Score: 0.95803475;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 5,3,203,23.38 | Score: 0.95772785;
Key: 4,3,231,25.01 | Score: 0.95773906;
Key: 5,3,186,23.59 | Score: 0.95797926;
Key: 4,3,209,23.42 | Score: 0.957706;
Key: 5,3,202,23.77 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,225,23.74 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,234,24.82 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,211,23.74 | Score: 0.95765144;
Key: 4,3,241,25.7 | Score: 0.95772535;
Key: 4,3,162,23.83 | Score: 0.9580095;
Key: 4,3,188,23.42 | Score: 0.95783824;
Key: 5,3,176,24.42 | Score: 0.9580402;
Key: 4,3,179,23.57 | Score: 0.95773715;
Key: 4,3,174,24.17 | Score: 0.9579608;
Key: 5,3,197,24.3 | Score: 0.9578614;
Key: 4,3,242,24.81 | Score: 0.9576885;
Key: 5,3,195,24.08 | Score: 0.9578417;
Key: 4,3,233,24.14 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,186,24.3 | Score: 0.9579219;
Key: 4,3,180,25.77 | Score: 0.9581631;
Key: 4,3,221,24.99 | Score: 0.95781493;
Key: 4,3,224,25.21 | Score: 0.9578226;
Key: 5,3,205,24.08 | Score: 0.9577258;
Key: 4,3,192,23.67 | Score: 0.95775074;
Key: 4,3,216,24.64 | Score: 0.9578616;
Key: 4,3,229,23.98 | Score: 0.95765924;
Key: 5,3,202,23.55 | Score: 0.9577887;
Key: 5,3,195,22.24 | Score: 0.95768857;
Key: 5,3,216,23.16 | Score: 0.95764536;
Key: 5,3,195,23.98 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,234,24.03 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,234,24.03 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,231,26.57 | Score: 0.95788497;
6,0.9577527,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,86,25.64 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 5,3,146,24.4 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,180,25.77 | Score: 0.9581631;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 4,3,134,23.59 | Score: 0.95805025;
Key: 5,3,176,24.42 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 4,3,185,24.74 | Score: 0.95803475;
Key: 4,3,162,23.83 | Score: 0.9580095;
Key: 4,3,225,26.51 | Score: 0.957988;
Key: 5,3,186,23.59 | Score: 0.95797926;
Key: 4,3,141,23.28 | Score: 0.95797443;
Key: 4,3,174,24.17 | Score: 0.9579608;
Key: 4,3,186,24.3 | Score: 0.9579219;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,231,26.57 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,190,24.07 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 4,3,216,24.64 | Score: 0.9578616;
Key: 5,3,199,24.3 | Score: 0.9578457;
Key: 4,3,237,26.63 | Score: 0.95785576;
Key: 5,3,195,24.08 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,202,23.77 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,188,23.42 | Score: 0.95783824;
Key: 5,3,203,23.77 | Score: 0.95782995;
Key: 4,3,224,25.21 | Score: 0.9578226;
Key: 4,3,221,24.99 | Score: 0.95781493;
Key: 4,3,221,24.99 | Score: 0.95781493;
Key: 5,3,189,22.66 | Score: 0.9578143;
Key: 5,3,192,25.51 | Score: 0.9578143;
Key: 5,3,194,23.98 | Score: 0.9578143;
Key: 5,3,195,23.98 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,226,29.47 | Score: 0.95780516;
Key: 5,3,198,24.09 | Score: 0.95780444;
Key: 4,3,158,22.56 | Score: 0.95779926;
Key: 5,3,202,23.55 | Score: 0.9577887;
Key: 5,3,203,23.63 | Score: 0.95778674;
Key: 4,3,209,24.17 | Score: 0.9577624;
Key: 5,3,204,23.13 | Score: 0.9577593;
Key: 4,3,234,24.82 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,192,23.67 | Score: 0.95775074;
Key: 4,3,234,25.14 | Score: 0.9577487;
Key: 4,3,231,25.01 | Score: 0.95773906;
Key: 4,3,179,23.57 | Score: 0.95773715;
Key: 5,3,203,23.38 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,203,23.38 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,205,24.08 | Score: 0.9577258;
Key: 4,3,240,25.7 | Score: 0.95773315;
Key: 4,3,189,24.9 | Score: 0.9579608;
Key: 5,3,207,24.63 | Score: 0.9577436;
Key: 5,3,213,25.35 | Score: 0.95759225;
Key: 5,3,201,24.53 | Score: 0.95777303;
Key: 5,3,192,23.84 | Score: 0.9578673;
Key: 4,3,218,24.81 | Score: 0.957881;
Key: 4,3,195,24.4 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,215,24.58 | Score: 0.9578557;
Key: 5,3,200,25.46 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,209,24.1 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,213,24.89 | Score: 0.95783824;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 5,3,152,23.48 | Score: 0.95812863;
Key: 4,3,220,25.2 | Score: 0.9578655;
Key: 4,3,207,26.44 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,185,24.52 | Score: 0.9579919;
Key: 4,3,154,24.98 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,212,24.31 | Score: 0.9577858;
Key: 5,3,190,23.83 | Score: 0.95789284;
Key: 4,3,225,27.99 | Score: 0.95799;
Key: 5,3,168,24.24 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,180,24.2 | Score: 0.95807153;
Key: 4,3,185,24.52 | Score: 0.9579919;
Key: 4,3,206,24.31 | Score: 0.95780706;
Key: 4,3,186,25.83 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,183,23.36 | Score: 0.9578207;
Key: 4,3,144,24.64 | Score: 0.9582818;
Key: 5,3,212,24.38 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,180,23.17 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,180,23.88 | Score: 0.9580559;
Key: 5,3,194,23.57 | Score: 0.9578908;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 4,3,195,24.4 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,172,23.43 | Score: 0.9578402;
Key: 5,3,164,24.12 | Score: 0.95812654;
Key: 5,3,207,24.47 | Score: 0.95777893;
Key: 4,3,157,23.48 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,208,24.53 | Score: 0.95769644;
Key: 5,3,206,25.52 | Score: 0.9576826;
Key: 5,3,195,24.03 | Score: 0.9578378;
Key: 4,3,136,24.97 | Score: 0.9583693;
Key: 5,3,164,23.44 | Score: 0.9581403;
Key: 4,3,202,24.03 | Score: 0.95781296;
Key: 4,3,229,25.81 | Score: 0.957846;
Key: 4,3,159,24.68 | Score: 0.95818645;
Key: 4,3,210,24.6 | Score: 0.9578869;
Key: 5,3,196,26.94 | Score: 0.95756674;
Key: 5,3,170,24.29 | Score: 0.95807356;
Key: 4,3,212,25.28 | Score: 0.9579277;
7,0.9579239,0.95865726,4,3,86,25.64
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,183,27.25 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,136,24.97 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,144,24.64 | Score: 0.9582818;
Key: 5,3,146,24.4 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,168,24.24 | Score: 0.95820314;
Key: 4,3,154,24.98 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,159,24.68 | Score: 0.95818645;
Key: 4,3,180,25.77 | Score: 0.9581631;
Key: 5,3,164,23.44 | Score: 0.9581403;
Key: 5,3,152,23.48 | Score: 0.95812863;
Key: 5,3,164,24.12 | Score: 0.95812654;
Key: 4,3,207,26.44 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,186,25.83 | Score: 0.9581261;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 5,3,170,24.29 | Score: 0.95807356;
Key: 5,3,180,24.2 | Score: 0.95807153;
Key: 5,3,182,23.88 | Score: 0.95799106;
Key: 4,3,134,23.59 | Score: 0.95805025;
Key: 5,3,176,24.42 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 4,3,185,24.74 | Score: 0.95803475;
Key: 4,3,162,23.83 | Score: 0.9580095;
Key: 4,3,185,24.52 | Score: 0.9579919;
Key: 4,3,185,24.52 | Score: 0.9579919;
Key: 4,3,225,27.99 | Score: 0.95799;
Key: 4,3,225,26.51 | Score: 0.957988;
Key: 5,3,186,23.59 | Score: 0.95797926;
Key: 4,3,141,23.28 | Score: 0.95797443;
Key: 4,3,174,24.17 | Score: 0.9579608;
Key: 4,3,189,24.9 | Score: 0.9579608;
Key: 4,3,157,23.48 | Score: 0.9579297;
Key: 5,3,180,23.17 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,212,25.28 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,186,24.3 | Score: 0.9579219;
Key: 5,3,186,24.42 | Score: 0.9579144;
Key: 4,3,195,24.4 | Score: 0.9578946;
Key: 4,3,194,24.4 | Score: 0.95791024;
Key: 5,3,190,23.83 | Score: 0.95789284;
Key: 4,3,207,24.59 | Score: 0.9578927;
Key: 5,3,194,23.57 | Score: 0.9578908;
Key: 4,3,210,24.6 | Score: 0.9578869;
Key: 4,3,231,26.57 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,218,24.81 | Score: 0.957881;
Key: 5,3,190,24.07 | Score: 0.95787907;
Key: 4,3,228,25.68 | Score: 0.95787525;
Key: 5,3,192,23.84 | Score: 0.9578673;
Key: 4,3,203,27.62 | Score: 0.9582253;
Key: 4,3,206,25.41 | Score: 0.9579919;
Key: 4,3,160,24.71 | Score: 0.95819426;
Key: 4,3,174,24.69 | Score: 0.9580736;
Key: 5,3,183,24.31 | Score: 0.95804405;
Key: 4,3,161,25.27 | Score: 0.9582293;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 5,3,202,24.94 | Score: 0.9578182;
Key: 4,3,181,25.13 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,110,24.62 | Score: 0.958381;
Key: 4,3,179,25.05 | Score: 0.9580717;
Key: 4,3,169,24.52 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,196,26.27 | Score: 0.9581709;
Key: 4,3,192,26.33 | Score: 0.95818835;
Key: 5,3,161,24.61 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,166,25.11 | Score: 0.95811677;
Key: 4,3,169,24.52 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,182,24.54 | Score: 0.9580191;
Key: 4,3,165,25.23 | Score: 0.95820004;
Key: 5,3,173,24.36 | Score: 0.9580224;
Key: 4,3,161,24.53 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,190,23.99 | Score: 0.9578634;
Key: 4,3,181,25.13 | Score: 0.958097;
Key: 5,3,161,23.33 | Score: 0.9581521;
Key: 4,3,169,24.75 | Score: 0.9581378;
Key: 4,3,150,24.58 | Score: 0.9581806;
Key: 5,3,174,24.32 | Score: 0.95802444;
Key: 5,3,183,24.31 | Score: 0.95804405;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,219,25.9 | Score: 0.9579374;
Key: 4,3,184,26.31 | Score: 0.95825845;
Key: 5,3,191,24.78 | Score: 0.9578693;
Key: 4,3,174,24.06 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,156,24.44 | Score: 0.95812035;
Key: 5,3,175,24.32 | Score: 0.9580166;
Key: 4,3,161,24.53 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,156,24.41 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,173,24.31 | Score: 0.95801467;
Key: 4,3,158,24.59 | Score: 0.95815927;
Key: 5,3,202,25.93 | Score: 0.9575215;
Key: 5,3,161,23.88 | Score: 0.9581345;
Key: 4,3,158,24.46 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,189,25.37 | Score: 0.9580872;
Key: 4,3,188,25.83 | Score: 0.9581261;
Key: 5,3,184,24.55 | Score: 0.9580303;
Key: 4,3,203,26.88 | Score: 0.958169;
Key: 4,3,174,24.12 | Score: 0.9579355;
Key: 4,3,209,25.86 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,168,26.12 | Score: 0.95830315;
Key: 5,3,174,24.22 | Score: 0.9581776;
8,0.958079,0.9586592,4,3,87,25.64
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,111,24.62 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,183,27.25 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,136,24.97 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,168,26.12 | Score: 0.95830315;
Key: 4,3,144,24.64 | Score: 0.9582818;
Key: 5,3,146,24.4 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,184,26.31 | Score: 0.95825845;
Key: 4,3,161,25.27 | Score: 0.9582293;
Key: 4,3,203,27.62 | Score: 0.9582253;
Key: 5,3,168,24.24 | Score: 0.95820314;
Key: 4,3,154,24.98 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,165,25.23 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,160,24.71 | Score: 0.95819426;
Key: 4,3,192,26.33 | Score: 0.95818835;
Key: 4,3,159,24.68 | Score: 0.95818645;
Key: 4,3,150,24.58 | Score: 0.9581806;
Key: 5,3,174,24.22 | Score: 0.9581776;
Key: 4,3,196,26.27 | Score: 0.9581709;
Key: 4,3,203,26.88 | Score: 0.958169;
Key: 4,3,180,25.77 | Score: 0.9581631;
Key: 5,3,156,24.41 | Score: 0.958162;
Key: 4,3,158,24.59 | Score: 0.95815927;
Key: 5,3,161,23.33 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,164,23.44 | Score: 0.9581403;
Key: 4,3,169,24.75 | Score: 0.9581378;
Key: 5,3,161,23.88 | Score: 0.9581345;
Key: 4,3,161,24.53 | Score: 0.95813197;
Key: 4,3,161,24.53 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,161,24.61 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,152,23.48 | Score: 0.95812863;
Key: 5,3,164,24.12 | Score: 0.95812654;
Key: 4,3,207,26.44 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,186,25.83 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,158,24.46 | Score: 0.9581261;
Key: 4,3,190,25.83 | Score: 0.95812815;
Key: 4,3,156,24.44 | Score: 0.95812035;
Key: 5,3,166,25.11 | Score: 0.95811677;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 5,3,166,24.41 | Score: 0.9581108;
Key: 4,3,181,25.13 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,169,24.52 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,169,24.52 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,181,25.13 | Score: 0.958097;
Key: 4,3,189,25.37 | Score: 0.9580872;
Key: 4,3,174,24.69 | Score: 0.9580736;
Key: 4,3,154,24.04 | Score: 0.9580328;
Key: 4,3,174,25.37 | Score: 0.95817477;
Key: 4,3,160,24.66 | Score: 0.9581806;
Key: 4,3,165,25.45 | Score: 0.95827204;
Key: 5,3,152,24.43 | Score: 0.95822674;
Key: 4,3,169,25.22 | Score: 0.9581806;
Key: 4,3,173,24.95 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,168,25.09 | Score: 0.9581227;
Key: 4,3,145,25.01 | Score: 0.95827013;
Key: 4,3,160,25.45 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,155,24.23 | Score: 0.9580892;
Key: 4,3,159,24.65 | Score: 0.9581749;
Key: 4,3,158,25.13 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,173,25.69 | Score: 0.9581923;
Key: 4,3,176,25.55 | Score: 0.9581787;
Key: 5,3,158,24.51 | Score: 0.95816976;
Key: 4,3,165,24.34 | Score: 0.9580736;
Key: 4,3,161,24.06 | Score: 0.9580114;
Key: 4,3,151,24.03 | Score: 0.95804834;
Key: 5,3,171,24.23 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,160,24.27 | Score: 0.9581325;
Key: 4,3,183,25.71 | Score: 0.95812416;
Key: 4,3,172,24.61 | Score: 0.9580736;
Key: 4,3,173,25.76 | Score: 0.958204;
Key: 4,3,185,26.54 | Score: 0.958237;
Key: 4,3,162,24.42 | Score: 0.95811635;
Key: 5,3,153,24.83 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,154,23.95 | Score: 0.9582484;
Key: 4,3,163,24.33 | Score: 0.9581067;
Key: 4,3,144,24.68 | Score: 0.958272;
Key: 4,3,137,24.03 | Score: 0.958167;
Key: 5,3,165,24.38 | Score: 0.958103;
Key: 4,3,173,25.1 | Score: 0.95815533;
Key: 5,3,152,24.43 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,184,24.88 | Score: 0.9580068;
Key: 5,3,169,24.17 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,180,25.02 | Score: 0.95801854;
Key: 4,3,182,26.19 | Score: 0.9582253;
Key: 4,3,156,26.12 | Score: 0.9583966;
Key: 5,3,157,23.68 | Score: 0.958158;
Key: 4,3,179,25.4 | Score: 0.95815533;
Key: 4,3,184,25.5 | Score: 0.95811445;
Key: 4,3,193,26.1 | Score: 0.9581067;
Key: 4,3,173,25.15 | Score: 0.9581592;
Key: 4,3,154,24.59 | Score: 0.95815533;
Key: 4,3,134,24.65 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,181,26.51 | Score: 0.95822734;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,172,25.98 | Score: 0.9582254;
Key: 4,3,166,25.23 | Score: 0.95820004;
9,0.9581896,0.9586592,4,3,87,25.64
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,156,26.12 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,111,24.62 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,182,27.25 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,138,24.97 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,134,24.65 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,168,26.12 | Score: 0.95830315;
Key: 4,3,160,25.45 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,144,24.64 | Score: 0.9582818;
Key: 5,3,146,24.4 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,165,25.45 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,144,24.68 | Score: 0.958272;
Key: 4,3,145,25.01 | Score: 0.95827013;
Key: 4,3,184,26.31 | Score: 0.95825845;
Key: 4,3,158,25.13 | Score: 0.9582526;
Key: 5,3,154,23.95 | Score: 0.9582484;
Key: 4,3,185,26.54 | Score: 0.958237;
Key: 4,3,161,25.27 | Score: 0.9582293;
Key: 4,3,181,26.51 | Score: 0.95822734;
Key: 5,3,152,24.43 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,152,24.43 | Score: 0.95822674;
Key: 4,3,172,25.98 | Score: 0.9582254;
Key: 4,3,203,27.62 | Score: 0.9582253;
Key: 4,3,182,26.19 | Score: 0.9582253;
Key: 5,3,171,24.23 | Score: 0.95821303;
Key: 4,3,172,25.76 | Score: 0.9582117;
Key: 5,3,168,24.24 | Score: 0.95820314;
Key: 4,3,154,24.98 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,165,25.23 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,164,25.23 | Score: 0.95820594;
Key: 5,3,153,24.83 | Score: 0.9581973;
Key: 4,3,160,24.71 | Score: 0.95819426;
Key: 4,3,173,25.69 | Score: 0.9581923;
Key: 4,3,192,26.33 | Score: 0.95818835;
Key: 4,3,159,24.68 | Score: 0.95818645;
Key: 4,3,150,24.58 | Score: 0.9581806;
Key: 4,3,160,24.66 | Score: 0.9581806;
Key: 4,3,169,25.22 | Score: 0.9581806;
Key: 4,3,176,25.55 | Score: 0.9581787;
Key: 5,3,174,24.22 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,169,24.17 | Score: 0.9581776;
Key: 4,3,159,24.65 | Score: 0.9581749;
Key: 4,3,174,25.37 | Score: 0.95817477;
Key: 4,3,196,26.27 | Score: 0.9581709;
Key: 5,3,158,24.51 | Score: 0.95816976;
Key: 4,3,138,24.92 | Score: 0.958348;
Key: 4,3,172,25.99 | Score: 0.95822924;
Key: 4,3,160,25.11 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,163,25.08 | Score: 0.958204;
Key: 4,3,178,25.27 | Score: 0.95812035;
Key: 4,3,164,25.37 | Score: 0.9582506;
Key: 4,3,141,25.02 | Score: 0.9583362;
Key: 4,3,157,24.85 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,147,24.71 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,183,26.72 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,163,25.48 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,148,24.75 | Score: 0.9581787;
Key: 4,3,149,24.3 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,159,25.14 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,175,25.71 | Score: 0.958169;
Key: 4,3,160,25.64 | Score: 0.95826435;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,166,25.19 | Score: 0.95818454;
Key: 5,3,159,25.04 | Score: 0.9581521;
Key: 4,3,187,26.79 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,99,25.13 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,175,26.16 | Score: 0.95826817;
Key: 5,3,145,24.52 | Score: 0.9583034;
Key: 4,3,155,25.04 | Score: 0.9582195;
Key: 4,3,141,24.69 | Score: 0.9582293;
Key: 4,3,160,24.7 | Score: 0.95818645;
Key: 4,3,149,24.48 | Score: 0.9581475;
Key: 5,3,149,24.42 | Score: 0.9582484;
Key: 4,3,188,26.66 | Score: 0.9582545;
Key: 4,3,175,26.16 | Score: 0.95826817;
Key: 4,3,167,25.68 | Score: 0.958237;
Key: 4,3,159,26.11 | Score: 0.9583771;
Key: 5,3,153,24.19 | Score: 0.958266;
Key: 4,3,137,25.29 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,145,24.97 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,140,25.18 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,147,25.05 | Score: 0.95828575;
Key: 4,3,175,25.99 | Score: 0.95819616;
Key: 4,3,151,24.68 | Score: 0.958204;
Key: 4,3,153,25.74 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,141,25.07 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,153,25.2 | Score: 0.95826226;
Key: 5,3,150,24.18 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,170,24.96 | Score: 0.95809716;
Key: 4,3,171,25.97 | Score: 0.958237;
Key: 4,3,166,25.63 | Score: 0.9581923;
Key: 4,3,154,25.47 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,125,25.09 | Score: 0.95845693;
Key: 5,3,162,25.06 | Score: 0.9581364;
10,0.9582655,0.9586592,4,3,87,25.64
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,99,25.13 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,125,25.09 | Score: 0.95845693;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,156,26.12 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,137,25.29 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,159,26.11 | Score: 0.9583771;
Key: 4,3,182,27.25 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,111,24.62 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,141,25.07 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,138,24.97 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,134,24.65 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,140,25.18 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,138,24.92 | Score: 0.958348;
Key: 4,3,141,25.02 | Score: 0.9583362;
Key: 4,3,153,25.74 | Score: 0.95833236;
Key: 5,3,145,24.52 | Score: 0.9583034;
Key: 4,3,168,26.12 | Score: 0.95830315;
Key: 4,3,183,26.72 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,160,25.45 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,154,25.47 | Score: 0.95829934;
Key: 5,3,150,24.18 | Score: 0.9582896;
Key: 4,3,147,25.05 | Score: 0.95828575;
Key: 4,3,144,24.64 | Score: 0.9582818;
Key: 5,3,146,24.4 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,187,26.79 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,163,25.48 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,165,25.45 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,145,24.97 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,144,24.68 | Score: 0.958272;
Key: 4,3,145,25.01 | Score: 0.95827013;
Key: 4,3,175,26.16 | Score: 0.95826817;
Key: 4,3,175,26.16 | Score: 0.95826817;
Key: 5,3,153,24.19 | Score: 0.958266;
Key: 4,3,160,25.64 | Score: 0.95826435;
Key: 4,3,153,25.2 | Score: 0.95826226;
Key: 4,3,147,24.71 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,159,25.14 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,184,26.31 | Score: 0.95825845;
Key: 4,3,189,26.66 | Score: 0.9582429;
Key: 4,3,158,25.13 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,160,25.11 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,164,25.37 | Score: 0.9582506;
Key: 5,3,154,23.95 | Score: 0.9582484;
Key: 4,3,139,24.83 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,113,25.41 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,147,25.94 | Score: 0.9583829;
Key: 4,3,130,25.05 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,164,25.83 | Score: 0.9582565;
Key: 5,3,149,24.62 | Score: 0.9582955;
Key: 4,3,142,24.85 | Score: 0.9582856;
Key: 4,3,155,24.82 | Score: 0.95814174;
Key: 4,3,135,25.37 | Score: 0.95842767;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,132,25.29 | Score: 0.9584568;
Key: 4,3,160,26.11 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,150,25.62 | Score: 0.9582896;
Key: 4,3,116,24.89 | Score: 0.9584744;
Key: 4,3,149,25.67 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,139,24.67 | Score: 0.9582507;
Key: 4,3,125,24.9 | Score: 0.9584219;
Key: 4,3,167,25.8 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,139,25.16 | Score: 0.95835567;
Key: 4,3,145,25.27 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,137,25.05 | Score: 0.958381;
Key: 4,3,162,25.45 | Score: 0.95829535;
Key: 4,3,161,25.91 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,128,25.27 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,126,24.82 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,143,25.04 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,147,24.63 | Score: 0.958239;
Key: 4,3,177,26.45 | Score: 0.9583109;
Key: 4,3,134,24.85 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,139,25.18 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,144,24.61 | Score: 0.9582624;
Key: 4,3,147,25.71 | Score: 0.9583362;
Key: 4,3,152,25.25 | Score: 0.9582565;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,150,25.62 | Score: 0.9582896;
Key: 4,3,132,25.18 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,151,25.55 | Score: 0.95834017;
Key: 5,3,145,24.54 | Score: 0.9583073;
Key: 4,3,162,26.16 | Score: 0.95837706;
Key: 4,3,134,24.87 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,149,25.93 | Score: 0.95836735;
Key: 4,3,153,26.17 | Score: 0.95843345;
Key: 4,3,145,24.85 | Score: 0.9582351;
Key: 4,3,147,25.4 | Score: 0.95833045;
Key: 4,3,145,25.33 | Score: 0.9583149;
Key: 4,3,160,25.82 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,142,24.83 | Score: 0.9582643;
Key: 4,3,126,24.85 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,163,25.95 | Score: 0.958309;
11,0.9583452,0.9586592,4,3,87,25.64
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,113,25.41 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,99,25.13 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,128,25.27 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,116,24.89 | Score: 0.9584744;
Key: 4,3,125,25.09 | Score: 0.95845693;
Key: 4,3,132,25.29 | Score: 0.9584568;
Key: 4,3,130,25.05 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,132,25.18 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,153,26.17 | Score: 0.95843345;
Key: 4,3,135,25.37 | Score: 0.95842767;
Key: 4,3,125,24.9 | Score: 0.9584219;
Key: 4,3,113,24.46 | Score: 0.95840627;
Key: 4,3,156,26.12 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,137,25.29 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,126,24.85 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,136,25.03 | Score: 0.95838493;
Key: 4,3,147,25.94 | Score: 0.9583829;
Key: 4,3,137,25.05 | Score: 0.958381;
Key: 4,3,181,27.25 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,159,26.11 | Score: 0.9583771;
Key: 4,3,162,26.16 | Score: 0.95837706;
Key: 4,3,126,24.82 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,182,27.25 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,160,26.11 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,111,24.62 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,141,25.07 | Score: 0.9583693;
Key: 4,3,149,25.93 | Score: 0.95836735;
Key: 4,3,134,24.87 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,138,24.97 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,134,24.65 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,134,24.85 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,139,25.18 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,140,25.18 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,139,25.16 | Score: 0.95835567;
Key: 4,3,138,24.92 | Score: 0.958348;
Key: 4,3,151,25.55 | Score: 0.95834017;
Key: 4,3,141,25.02 | Score: 0.9583362;
Key: 4,3,145,25.71 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,153,25.74 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,147,25.4 | Score: 0.95833045;
Key: 4,3,149,25.67 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,145,25.33 | Score: 0.9583149;
Key: 4,3,115,25.02 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,124,25.53 | Score: 0.9584763;
Key: 4,3,131,25.19 | Score: 0.95844907;
Key: 4,3,158,26.12 | Score: 0.9583927;
Key: 4,3,119,25.21 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,145,25.85 | Score: 0.95835567;
Key: 4,3,138,25.68 | Score: 0.95843345;
Key: 4,3,167,26.71 | Score: 0.9584024;
Key: 4,3,106,24.8 | Score: 0.9584782;
Key: 4,3,152,26.03 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,158,26.12 | Score: 0.9583927;
Key: 4,3,145,25.74 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,147,25.57 | Score: 0.9583071;
Key: 4,3,138,25.67 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,136,25.55 | Score: 0.9583966;
Key: 4,3,112,24.99 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,152,26.21 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,129,24.95 | Score: 0.958416;
Key: 4,3,145,25.73 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,122,25.35 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,142,25.61 | Score: 0.9583363;
Key: 4,3,118,25.3 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,138,25.05 | Score: 0.9583888;
Key: 4,3,141,25.4 | Score: 0.9583635;
Key: 4,3,114,25.09 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,142,25.5 | Score: 0.95837706;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,135,24.84 | Score: 0.9583421;
Key: 4,3,130,25.67 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,166,26.59 | Score: 0.95836157;
Key: 4,3,124,24.9 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,155,26.15 | Score: 0.9584121;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,119,24.68 | Score: 0.95836544;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,126,25.01 | Score: 0.9584277;
Key: 4,3,108,25.35 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,129,24.97 | Score: 0.9584122;
Key: 4,3,113,25.11 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,130,25.64 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,130,25.23 | Score: 0.958453;
Key: 4,3,150,25.65 | Score: 0.9583051;
Key: 4,3,150,26.24 | Score: 0.9584568;
Key: 4,3,110,25.28 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,140,25.02 | Score: 0.95834595;
Key: 4,3,137,25.37 | Score: 0.9584238;
Key: 4,3,129,24.98 | Score: 0.9584121;
Key: 4,3,123,24.66 | Score: 0.9583284;
12,0.95842826,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,118,25.3 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.09 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,108,25.35 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,113,25.11 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,122,25.35 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,113,25.41 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,119,25.21 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,115,25.02 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,99,25.13 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,123,25.18 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,130,25.67 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,112,24.99 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,110,25.28 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,130,25.64 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,128,25.27 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,106,24.8 | Score: 0.9584782;
Key: 4,3,124,25.53 | Score: 0.9584763;
Key: 4,3,116,24.89 | Score: 0.9584744;
Key: 4,3,125,25.09 | Score: 0.95845693;
Key: 4,3,133,25.29 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,150,26.24 | Score: 0.9584568;
Key: 4,3,130,25.23 | Score: 0.958453;
Key: 4,3,131,25.19 | Score: 0.95844907;
Key: 4,3,130,25.05 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,132,25.18 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,138,25.67 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,152,26.21 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,124,24.9 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,153,26.17 | Score: 0.95843345;
Key: 4,3,138,25.68 | Score: 0.95843345;
Key: 4,3,126,25.01 | Score: 0.9584277;
Key: 4,3,135,25.37 | Score: 0.95842767;
Key: 4,3,137,25.37 | Score: 0.9584238;
Key: 4,3,124,24.9 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,129,24.95 | Score: 0.958416;
Key: 4,3,129,24.97 | Score: 0.9584122;
Key: 4,3,155,26.15 | Score: 0.9584121;
Key: 4,3,129,24.98 | Score: 0.9584121;
Key: 4,3,112,25.19 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,123,25.61 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,118,25.16 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,130,25.43 | Score: 0.95841795;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,118,25.15 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,119,25.19 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,121,25.28 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,128,25.37 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,121,25.17 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,115,25.18 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,127,25.58 | Score: 0.9584666;
Key: 4,3,122,25.13 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,100,25.26 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,126,25.43 | Score: 0.95843935;
Key: 4,3,118,25.07 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,109,25.15 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.69 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,118,25.15 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,131,25.38 | Score: 0.95847434;
Key: 4,3,117,25.17 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,130,25.77 | Score: 0.9584704;
Key: 4,3,126,25.41 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,122,25.08 | Score: 0.958488;
Key: 4,3,96,25.22 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,122,25.23 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,136,26.05 | Score: 0.9585075;
Key: 4,3,144,25.96 | Score: 0.9583985;
Key: 4,3,124,25.47 | Score: 0.9584568;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,109,25.14 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,125,25.0 | Score: 0.95842963;
Key: 4,3,127,25.07 | Score: 0.9584763;
Key: 4,3,112,25.63 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,131,25.61 | Score: 0.9584763;
Key: 4,3,131,25.21 | Score: 0.95844525;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,130,25.44 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,121,25.29 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,129,25.83 | Score: 0.9584705;
Key: 4,3,119,25.27 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,102,24.97 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,125,25.23 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,112,25.15 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,119,25.32 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,127,25.53 | Score: 0.9584646;
Key: 4,3,108,25.27 | Score: 0.95851517;
13,0.9585012,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,108,25.69 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,96,25.22 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,109,25.14 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,102,24.97 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,109,25.15 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,100,25.26 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,112,25.19 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,118,25.3 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,112,25.63 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,119,25.32 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,119,25.27 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,112,25.15 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,114,25.09 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,108,25.35 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,121,25.29 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,121,25.28 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,113,25.11 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,122,25.35 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,115,25.18 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,118,25.07 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,117,25.17 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,113,25.41 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,118,25.16 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,118,25.15 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,118,25.15 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,119,25.21 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,108,25.27 | Score: 0.95851517;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,119,25.16 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,115,25.02 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,123,25.61 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,119,25.19 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,120,25.17 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,99,25.13 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,136,26.05 | Score: 0.9585075;
Key: 4,3,121,25.27 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,108,25.27 | Score: 0.95851517;
Key: 4,3,121,25.59 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,107,25.24 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,113,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,103,25.48 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,107,25.27 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,106,25.06 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.27 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,119,25.28 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,110,25.25 | Score: 0.95848995;
Key: 4,3,115,25.17 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,114,25.29 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,113,25.15 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,106,25.42 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,118,25.22 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,110,25.11 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,114,25.13 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,109,25.21 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.39 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,120,25.33 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,115,25.4 | Score: 0.9584977;
Key: 4,3,113,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,120,25.26 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,111,25.27 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,103,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,113,25.37 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,111,25.34 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,113,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,113,25.25 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,117,25.24 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,107,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,115,25.39 | Score: 0.9584977;
Key: 4,3,114,25.4 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,106,25.27 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,117,25.17 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,116,25.19 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,105,25.37 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,112,25.38 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,107,25.25 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,108,25.22 | Score: 0.9584977;
Key: 4,3,107,25.19 | Score: 0.95847636;
Key: 4,3,119,25.17 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,109,25.25 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,111,25.12 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,117,25.21 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,107,25.2 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,107,25.24 | Score: 0.95849186;
14,0.9585369,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,103,25.48 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,108,25.69 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.06 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,96,25.22 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,103,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,109,25.14 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,109,25.21 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,102,24.97 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,109,25.15 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,106,25.42 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,106,25.39 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,100,25.26 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,105,25.37 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,110,25.11 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,113,25.25 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,112,25.19 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,119,25.28 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,118,25.3 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,118,25.26 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,114,25.13 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,112,25.63 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,119,25.32 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,113,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,120,25.33 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,112,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,117,25.24 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,120,25.24 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,120,25.26 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,119,25.27 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,112,25.15 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,112,25.38 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,111,25.12 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,114,25.09 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,109,25.35 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,110,25.11 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,106,25.27 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,111,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,108,25.54 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.36 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,105,25.31 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,103,25.33 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.31 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,114,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,105,25.19 | Score: 0.9584939;
Key: 4,3,100,25.29 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,117,25.24 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,108,25.3 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,110,25.3 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,109,25.33 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,95,25.54 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,111,25.14 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,109,25.28 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,101,25.3 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,105,25.27 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,109,25.1 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,104,25.42 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.3 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,113,25.23 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,102,25.22 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,113,25.17 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,110,25.37 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,105,25.28 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,105,25.19 | Score: 0.9584939;
Key: 4,3,107,25.24 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,118,25.51 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,119,25.29 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,107,25.27 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,101,25.46 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,119,25.5 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,108,25.28 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,121,25.57 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,109,25.27 | Score: 0.9584977;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,107,25.36 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,110,25.36 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,118,25.53 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,104,25.21 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,101,25.14 | Score: 0.95852494;
15,0.95855314,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.54 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,101,25.46 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,103,25.48 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,108,25.69 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,104,25.42 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.06 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,96,25.22 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,103,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,109,25.14 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,109,25.21 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,108,25.54 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,102,24.97 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,109,25.15 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,100,25.29 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,101,25.3 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,106,25.42 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,108,25.1 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,106,25.39 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,103,25.33 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,100,25.26 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,105,25.37 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,111,25.11 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,110,25.11 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,113,25.25 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,107,25.36 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,113,25.23 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,107,25.36 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,123,25.87 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,114,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,119,25.29 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,112,25.19 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,119,25.28 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,101,25.13 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,109,25.18 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.42 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,109,25.33 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,104,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,103,25.36 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,97,25.45 | Score: 0.9586397;
Key: 4,3,104,25.24 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,99,25.44 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,108,25.3 | Score: 0.95851713;
Key: 4,3,104,25.44 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,103,25.23 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,101,25.34 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,103,25.18 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,103,25.33 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,103,25.17 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,107,25.29 | Score: 0.958523;
Key: 4,3,104,25.46 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,110,25.11 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,103,25.31 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,104,25.4 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,106,25.32 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,103,25.31 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,100,25.48 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,99,25.46 | Score: 0.9586223;
Key: 4,3,98,25.21 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,106,25.22 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,104,25.4 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,101,25.5 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,111,25.18 | Score: 0.9585386;
Key: 4,3,102,25.4 | Score: 0.95859694;
Key: 4,3,106,25.24 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,103,25.3 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,96,25.53 | Score: 0.95866114;
Key: 4,3,104,25.48 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,99,25.32 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,101,25.35 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,108,25.27 | Score: 0.95851517;
Key: 4,3,105,25.26 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,112,25.2 | Score: 0.95853853;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,102,25.19 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,99,25.32 | Score: 0.95858335;
16,0.9585753,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,96,25.53 | Score: 0.95866114;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.54 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,97,25.45 | Score: 0.9586397;
Key: 4,3,101,25.5 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,98,25.46 | Score: 0.9586242;
Key: 4,3,99,25.44 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,100,25.48 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,101,25.46 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,102,25.4 | Score: 0.95859694;
Key: 4,3,103,25.48 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,108,25.69 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,104,25.48 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,102,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,104,25.46 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,104,25.4 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,104,25.4 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,104,25.42 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,101,25.35 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.06 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,101,25.34 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,99,25.32 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,99,25.32 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,96,25.22 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,103,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,104,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,104,25.44 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,109,25.14 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,109,25.21 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,108,25.54 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,99,25.5 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,102,25.49 | Score: 0.9586008;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,101,25.46 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,102,25.36 | Score: 0.9585795;
Key: 4,3,100,25.42 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,103,25.26 | Score: 0.95853084;
Key: 4,3,104,25.4 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,102,25.54 | Score: 0.95859885;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.43 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,102,25.4 | Score: 0.95859694;
Key: 4,3,99,25.43 | Score: 0.9586281;
Key: 4,3,103,25.37 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,97,25.44 | Score: 0.9586455;
Key: 4,3,104,25.49 | Score: 0.95859694;
Key: 4,3,104,25.45 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,103,25.38 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,100,25.44 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,100,25.26 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,99,25.48 | Score: 0.95861644;
Key: 4,3,101,25.37 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,98,25.48 | Score: 0.958628;
Key: 4,3,100,25.47 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,103,25.41 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,99,25.49 | Score: 0.9586203;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,99,25.43 | Score: 0.9586281;
Key: 4,3,100,25.42 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,100,25.44 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,102,25.44 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,98,25.49 | Score: 0.958628;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,103,25.53 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
17,0.9586088,0.95866895,4,3,94,25.52
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,98,25.53 | Score: 0.958632;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.54 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.44 | Score: 0.9586455;
Key: 4,3,97,25.45 | Score: 0.9586397;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,99,25.43 | Score: 0.9586281;
Key: 4,3,99,25.43 | Score: 0.9586281;
Key: 4,3,98,25.48 | Score: 0.958628;
Key: 4,3,98,25.49 | Score: 0.958628;
Key: 4,3,101,25.5 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,98,25.46 | Score: 0.9586242;
Key: 4,3,99,25.44 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,99,25.5 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,99,25.49 | Score: 0.9586203;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,100,25.45 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,99,25.48 | Score: 0.95861644;
Key: 4,3,100,25.48 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,100,25.44 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,100,25.44 | Score: 0.9586145;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,100,25.39 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.39 | Score: 0.9586144;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,100,25.42 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.44 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,101,25.47 | Score: 0.9586086;
Key: 4,3,100,25.42 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,103,25.53 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,97,25.52 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,99,25.44 | Score: 0.9586222;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,95,25.48 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,100,25.5 | Score: 0.9586339;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,98,25.45 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,98,25.45 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,98,25.5 | Score: 0.9586339;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,97,25.47 | Score: 0.95865136;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,99,25.48 | Score: 0.95861644;
Key: 4,3,99,25.47 | Score: 0.9586223;
Key: 4,3,100,25.47 | Score: 0.95861244;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,98,25.44 | Score: 0.95863193;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,100,25.46 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,98,25.46 | Score: 0.9586242;
Key: 4,3,98,25.46 | Score: 0.9586242;
Key: 4,3,103,25.42 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,99,25.49 | Score: 0.9586203;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,101,25.42 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,101,25.4 | Score: 0.9586125;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
18,0.95863456,0.9586747,4,3,96,25.47
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.48 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,97,25.47 | Score: 0.95865136;
Key: 4,3,95,25.54 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,97,25.52 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,99,25.46 | Score: 0.9586223;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
Key: 4,3,97,25.44 | Score: 0.9586455;
Key: 4,3,97,25.45 | Score: 0.9586397;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,100,25.5 | Score: 0.9586339;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,98,25.53 | Score: 0.958632;
Key: 4,3,98,25.44 | Score: 0.95863193;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,98,25.51 | Score: 0.9586358;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,97,25.49 | Score: 0.9586436;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.53 | Score: 0.9586533;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,97,25.49 | Score: 0.9586436;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,97,25.49 | Score: 0.9586436;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,97,25.49 | Score: 0.9586436;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.53 | Score: 0.9586533;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,97,25.46 | Score: 0.95864755;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,97,25.47 | Score: 0.95865136;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,97,25.48 | Score: 0.9586475;
19,0.9586554,0.95868444,4,3,92,25.57
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,87,25.64 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,95,25.45 | Score: 0.9586592;
Key: 4,3,93,25.48 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,97,25.5 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,97,25.52 | Score: 0.95864946;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,96,25.48 | Score: 0.9586553;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
20,0.9586648,0.9586962,4,3,91,25.58
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.48 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.55 | Score: 0.95867085;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.52 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,96,25.5 | Score: 0.95866305;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.55 | Score: 0.9586533;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
21,0.9586676,0.9586962,4,3,91,25.58
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.48 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.55 | Score: 0.95867085;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,96,25.51 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,96,25.49 | Score: 0.9586534;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,95,25.5 | Score: 0.958663;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.52 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
22,0.9586689,0.9586962,4,3,91,25.58
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,98,25.47 | Score: 0.95863;
Key: 4,3,93,25.48 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,94,25.55 | Score: 0.95867085;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,92,25.52 | Score: 0.95867085;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.51 | Score: 0.9586611;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,95,25.49 | Score: 0.95865726;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,91,25.57 | Score: 0.95869225;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,91,25.57 | Score: 0.95869225;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,91,25.57 | Score: 0.95869225;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.54 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.52 | Score: 0.95866895;
23,0.9586742,0.9586962,4,3,91,25.58
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.58 | Score: 0.9586962;
Key: 4,3,91,25.57 | Score: 0.95869225;
Key: 4,3,91,25.57 | Score: 0.95869225;
Key: 4,3,90,25.57 | Score: 0.9586981;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,94,25.5 | Score: 0.95868254;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,96,25.47 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.48 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,94,25.51 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.52 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,95,25.55 | Score: 0.9586533;
Key: 4,3,92,25.53 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,89,25.58 | Score: 0.9587331;
Key: 4,3,94,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,93,25.53 | Score: 0.9586689;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.55 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,92,25.55 | Score: 0.9586728;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,93,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.56 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.57 | Score: 0.95868444;
Key: 4,3,93,25.56 | Score: 0.958667;
Key: 4,3,92,25.54 | Score: 0.9586747;
Key: 4,3,92,25.53 | Score: 0.95867664;
Key: 4,3,95,25.53 | Score: 0.9586533;
24,0.95867616,0.9587331,4,3,89,25.58
2018.02.12.18.20.54
