2018.02.12.18.21.25
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 18,3,432,18.63 | Score: 0.84031916;
Key: 17,3,474,13.4 | Score: 0.84940743;
Key: 6,3,105,15.36 | Score: 0.94937754;
Key: 17,3,408,11.57 | Score: 0.85943824;
Key: 10,3,385,1.88 | Score: 0.9276771;
Key: 5,3,67,17.32 | Score: 0.9527168;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 17,3,261,5.56 | Score: 0.8644425;
Key: 9,3,268,4.36 | Score: 0.9400826;
Key: 9,3,41,14.26 | Score: 0.93820506;
Key: 10,3,3,17.64 | Score: 0.8703449;
Key: 5,3,23,8.59 | Score: 0.944396;
Key: 1,3,115,25.58 | Score: 0.94803184;
Key: 10,3,161,11.36 | Score: 0.93727404;
Key: 21,3,73,5.56 | Score: 0.91814375;
Key: 15,3,89,10.19 | Score: 0.92222136;
Key: 6,3,337,17.02 | Score: 0.9544733;
Key: 10,3,4,23.2 | Score: 0.84599656;
Key: 20,3,410,8.13 | Score: 0.80895346;
Key: 8,3,450,18.55 | Score: 0.9477789;
Key: 2,3,227,17.79 | Score: 0.95557207;
Key: 13,3,173,9.79 | Score: 0.93194467;
Key: 7,3,207,13.81 | Score: 0.95240873;
Key: 11,3,44,8.03 | Score: 0.9308607;
Key: 17,3,46,26.69 | Score: 0.9348685;
Key: 12,3,150,9.65 | Score: 0.931186;
Key: 19,3,202,11.13 | Score: 0.9210895;
Key: 6,3,74,8.76 | Score: 0.9390413;
Key: 9,3,11,12.33 | Score: 0.95326;
Key: 18,3,293,15.76 | Score: 0.83851737;
Key: 9,3,488,3.12 | Score: 0.93781084;
Key: 8,3,354,5.77 | Score: 0.94707894;
Key: 8,3,8,6.07 | Score: 0.9475948;
Key: 7,3,290,19.63 | Score: 0.95322996;
Key: 11,3,177,7.3 | Score: 0.9388117;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 10,3,253,26.89 | Score: 0.94484264;
Key: 20,3,251,17.73 | Score: 0.81486845;
Key: 9,3,468,25.76 | Score: 0.9422421;
Key: 17,3,405,13.71 | Score: 0.8535876;
Key: 15,3,3,29.47 | Score: 0.83496314;
Key: 9,3,50,14.1 | Score: 0.93592507;
Key: 20,3,489,6.42 | Score: 0.8063639;
Key: 12,3,486,7.84 | Score: 0.913471;
Key: 12,3,321,16.16 | Score: 0.92428106;
Key: 17,3,146,1.87 | Score: 0.9099798;
Key: 1,3,49,26.61 | Score: 0.9466029;
Key: 9,3,194,26.83 | Score: 0.9493334;
Key: 13,3,362,25.59 | Score: 0.91779476;
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,495,9.53 | Score: 0.9155678;
Key: 19,3,322,3.58 | Score: 0.82894325;
Key: 6,3,168,8.05 | Score: 0.9520693;
Key: 8,3,15,4.34 | Score: 0.94232315;
Key: 17,3,457,2.08 | Score: 0.82297915;
Key: 6,3,42,20.52 | Score: 0.9505637;
Key: 7,3,114,10.89 | Score: 0.9427158;
Key: 17,3,248,11.32 | Score: 0.86850315;
Key: 4,3,134,20.28 | Score: 0.9573655;
Key: 20,3,182,6.35 | Score: 0.9092981;
Key: 3,3,210,2.67 | Score: 0.95140934;
Key: 12,3,448,15.12 | Score: 0.91812557;
Key: 20,3,312,12.32 | Score: 0.7835655;
Key: 7,3,32,4.44 | Score: 0.9351341;
Key: 12,3,83,5.73 | Score: 0.92341167;
Key: 1,3,41,21.46 | Score: 0.949595;
Key: 7,3,399,3.72 | Score: 0.9503135;
Key: 17,3,462,20.88 | Score: 0.84089184;
Key: 2,3,371,25.39 | Score: 0.9546485;
Key: 18,3,91,8.85 | Score: 0.9187215;
Key: 3,3,488,3.35 | Score: 0.95264244;
Key: 21,3,72,3.91 | Score: 0.9171714;
Key: 3,3,360,25.02 | Score: 0.95665187;
Key: 11,3,422,9.12 | Score: 0.9269447;
Key: 19,3,254,10.21 | Score: 0.806674;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 9,3,262,29.64 | Score: 0.9480994;
Key: 7,3,282,1.06 | Score: 0.9463374;
Key: 12,3,179,4.3 | Score: 0.93171865;
Key: 10,3,122,12.51 | Score: 0.9334547;
Key: 12,3,178,12.81 | Score: 0.935108;
Key: 4,3,166,13.43 | Score: 0.9552684;
Key: 17,3,250,14.81 | Score: 0.8698501;
Key: 9,3,372,10.21 | Score: 0.9429305;
Key: 1,3,84,11.9 | Score: 0.9497612;
Key: 11,3,247,28.52 | Score: 0.941469;
Key: 13,3,365,18.63 | Score: 0.91342694;
Key: 4,3,154,17.22 | Score: 0.9571573;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 2,3,313,10.18 | Score: 0.9522727;
Key: 11,3,372,8.81 | Score: 0.9281826;
Key: 19,3,404,14.02 | Score: 0.81908876;
Key: 16,3,104,5.29 | Score: 0.9170394;
Key: 11,3,57,9.97 | Score: 0.9291372;
Key: 5,3,4,29.54 | Score: 0.8355059;
Key: 13,3,317,23.74 | Score: 0.91892606;
Key: 19,3,412,9.42 | Score: 0.80759;
Key: 18,3,59,22.72 | Score: 0.929038;
Key: 8,3,40,9.74 | Score: 0.936307;
Key: 14,3,69,25.81 | Score: 0.93110913;
0,0.9163026,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 4,3,134,20.28 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,154,17.22 | Score: 0.9571573;
Key: 3,3,360,25.02 | Score: 0.95665187;
Key: 2,3,227,17.79 | Score: 0.95557207;
Key: 4,3,166,13.43 | Score: 0.9552684;
Key: 2,3,371,25.39 | Score: 0.9546485;
Key: 6,3,337,17.02 | Score: 0.9544733;
Key: 9,3,11,12.33 | Score: 0.95326;
Key: 7,3,290,19.63 | Score: 0.95322996;
Key: 5,3,67,17.32 | Score: 0.9527168;
Key: 3,3,488,3.35 | Score: 0.95264244;
Key: 7,3,207,13.81 | Score: 0.95240873;
Key: 2,3,313,10.18 | Score: 0.9522727;
Key: 6,3,168,8.05 | Score: 0.9520693;
Key: 3,3,210,2.67 | Score: 0.95140934;
Key: 6,3,42,20.52 | Score: 0.9505637;
Key: 7,3,399,3.72 | Score: 0.9503135;
Key: 1,3,84,11.9 | Score: 0.9497612;
Key: 1,3,41,21.46 | Score: 0.949595;
Key: 6,3,105,15.36 | Score: 0.94937754;
Key: 9,3,194,26.83 | Score: 0.9493334;
Key: 9,3,262,29.64 | Score: 0.9480994;
Key: 1,3,115,25.58 | Score: 0.94803184;
Key: 8,3,450,18.55 | Score: 0.9477789;
Key: 8,3,8,6.07 | Score: 0.9475948;
Key: 8,3,354,5.77 | Score: 0.94707894;
Key: 1,3,49,26.61 | Score: 0.9466029;
Key: 7,3,282,1.06 | Score: 0.9463374;
Key: 10,3,253,26.89 | Score: 0.94484264;
Key: 5,3,23,8.59 | Score: 0.944396;
Key: 9,3,372,10.21 | Score: 0.9429305;
Key: 7,3,114,10.89 | Score: 0.9427158;
Key: 8,3,15,4.34 | Score: 0.94232315;
Key: 9,3,468,25.76 | Score: 0.9422421;
Key: 11,3,247,28.52 | Score: 0.941469;
Key: 9,3,268,4.36 | Score: 0.9400826;
Key: 6,3,74,8.76 | Score: 0.9390413;
Key: 11,3,177,7.3 | Score: 0.9388117;
Key: 9,3,41,14.26 | Score: 0.93820506;
Key: 9,3,488,3.12 | Score: 0.93781084;
Key: 10,3,161,11.36 | Score: 0.93727404;
Key: 8,3,40,9.74 | Score: 0.936307;
Key: 9,3,50,14.1 | Score: 0.93592507;
Key: 7,3,32,4.44 | Score: 0.9351341;
Key: 12,3,178,12.81 | Score: 0.935108;
Key: 8,3,181,12.19 | Score: 0.9490554;
Key: 7,3,247,17.17 | Score: 0.9530978;
Key: 6,3,19,6.47 | Score: 0.9426315;
Key: 7,3,286,20.54 | Score: 0.95326203;
Key: 5,3,88,20.4 | Score: 0.9568281;
Key: 6,3,253,12.54 | Score: 0.9541619;
Key: 6,3,212,6.15 | Score: 0.9526901;
Key: 7,3,237,13.58 | Score: 0.9526711;
Key: 4,3,211,14.47 | Score: 0.9559727;
Key: 6,3,196,24.94 | Score: 0.9569647;
Key: 10,3,109,16.4 | Score: 0.9339416;
Key: 5,3,117,16.09 | Score: 0.9551113;
Key: 6,3,82,17.87 | Score: 0.9493002;
Key: 3,3,216,25.3 | Score: 0.95700437;
Key: 6,3,91,8.92 | Score: 0.94163966;
Key: 5,3,304,3.19 | Score: 0.95305663;
Key: 7,3,186,24.03 | Score: 0.9544098;
Key: 6,3,137,11.7 | Score: 0.9502999;
Key: 5,3,118,11.95 | Score: 0.9516031;
Key: 6,3,193,8.22 | Score: 0.9528726;
Key: 3,3,91,21.44 | Score: 0.95724326;
Key: 6,3,19,6.47 | Score: 0.9426315;
Key: 4,3,115,18.26 | Score: 0.957455;
Key: 4,3,161,15.38 | Score: 0.95635587;
Key: 5,3,98,18.86 | Score: 0.95625454;
Key: 2,3,270,13.99 | Score: 0.9544099;
Key: 5,3,218,9.19 | Score: 0.95425683;
Key: 3,3,98,19.33 | Score: 0.9571855;
Key: 7,3,15,7.33 | Score: 0.945458;
Key: 2,3,219,10.25 | Score: 0.9522193;
Key: 5,3,124,15.62 | Score: 0.95508975;
Key: 12,3,145,15.64 | Score: 0.9323376;
Key: 6,3,64,19.86 | Score: 0.9501214;
Key: 6,3,307,25.95 | Score: 0.9557071;
Key: 3,3,233,13.71 | Score: 0.95574445;
Key: 13,3,130,28.44 | Score: 0.93180865;
Key: 6,3,88,15.98 | Score: 0.9480882;
Key: 6,3,73,16.31 | Score: 0.9466839;
Key: 4,3,109,17.3 | Score: 0.9569765;
Key: 4,3,160,15.33 | Score: 0.9563344;
Key: 8,3,272,15.36 | Score: 0.95040256;
Key: 6,3,284,19.89 | Score: 0.95531034;
Key: 9,3,161,20.13 | Score: 0.94593173;
Key: 6,3,33,14.57 | Score: 0.9464102;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 8,3,185,5.06 | Score: 0.9467229;
Key: 2,3,228,18.66 | Score: 0.9556999;
Key: 6,3,260,13.74 | Score: 0.9542988;
Key: 7,3,215,18.82 | Score: 0.9533321;
Key: 5,3,224,7.27 | Score: 0.9538424;
1,0.9498398,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,11,29.97 | Score: 0.96258587;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,115,18.26 | Score: 0.957455;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 4,3,134,20.28 | Score: 0.9573655;
Key: 3,3,89,21.44 | Score: 0.9572511;
Key: 3,3,98,19.33 | Score: 0.9571855;
Key: 4,3,154,17.22 | Score: 0.9571573;
Key: 3,3,216,25.3 | Score: 0.95700437;
Key: 4,3,109,17.3 | Score: 0.9569765;
Key: 6,3,196,24.94 | Score: 0.9569647;
Key: 5,3,88,20.4 | Score: 0.9568281;
Key: 3,3,360,25.02 | Score: 0.95665187;
Key: 4,3,160,15.38 | Score: 0.9563578;
Key: 4,3,160,15.33 | Score: 0.9563344;
Key: 5,3,98,18.86 | Score: 0.95625454;
Key: 4,3,211,14.47 | Score: 0.9559727;
Key: 3,3,233,13.71 | Score: 0.95574445;
Key: 6,3,307,25.95 | Score: 0.9557071;
Key: 2,3,228,18.66 | Score: 0.9556999;
Key: 2,3,227,17.79 | Score: 0.95557207;
Key: 6,3,284,19.89 | Score: 0.95531034;
Key: 4,3,166,13.43 | Score: 0.9552684;
Key: 5,3,117,16.09 | Score: 0.9551113;
Key: 5,3,124,15.62 | Score: 0.95508975;
Key: 2,3,371,25.39 | Score: 0.9546485;
Key: 6,3,337,17.02 | Score: 0.9544733;
Key: 2,3,270,13.99 | Score: 0.9544099;
Key: 7,3,187,24.03 | Score: 0.9543958;
Key: 6,3,260,13.74 | Score: 0.9542988;
Key: 5,3,216,9.19 | Score: 0.9542608;
Key: 6,3,253,12.54 | Score: 0.9541619;
Key: 5,3,224,7.27 | Score: 0.9538424;
Key: 7,3,215,18.82 | Score: 0.9533321;
Key: 7,3,286,20.54 | Score: 0.95326203;
Key: 9,3,11,12.33 | Score: 0.95326;
Key: 7,3,290,19.63 | Score: 0.95322996;
Key: 7,3,247,17.17 | Score: 0.9530978;
Key: 5,3,304,3.19 | Score: 0.95305663;
Key: 6,3,193,8.22 | Score: 0.9528726;
Key: 5,3,67,17.32 | Score: 0.9527168;
Key: 6,3,212,6.15 | Score: 0.9526901;
Key: 7,3,237,13.58 | Score: 0.9526711;
Key: 3,3,488,3.35 | Score: 0.95264244;
Key: 7,3,207,13.81 | Score: 0.95240873;
Key: 2,3,313,10.18 | Score: 0.9522727;
Key: 2,3,219,10.25 | Score: 0.9522193;
Key: 4,3,117,19.74 | Score: 0.95726043;
Key: 5,3,165,19.31 | Score: 0.9569343;
Key: 6,3,111,13.4 | Score: 0.94831634;
Key: 5,3,209,12.99 | Score: 0.9549346;
Key: 3,3,181,19.47 | Score: 0.9571181;
Key: 3,3,262,21.3 | Score: 0.95689845;
Key: 5,3,170,16.48 | Score: 0.95606405;
Key: 6,3,60,14.82 | Score: 0.9445397;
Key: 4,3,189,12.26 | Score: 0.9551148;
Key: 5,3,213,25.04 | Score: 0.957663;
Key: 4,3,258,16.8 | Score: 0.95670015;
Key: 4,3,280,16.81 | Score: 0.9566652;
Key: 4,3,176,18.93 | Score: 0.95726246;
Key: 6,3,278,13.11 | Score: 0.9541242;
Key: 5,3,154,16.67 | Score: 0.95606595;
Key: 4,3,168,15.21 | Score: 0.9562041;
Key: 3,3,190,17.5 | Score: 0.9567173;
Key: 3,3,265,20.36 | Score: 0.9568388;
Key: 4,3,220,16.3 | Score: 0.9566555;
Key: 4,3,166,12.29 | Score: 0.9548618;
Key: 9,3,190,27.69 | Score: 0.9494335;
Key: 4,3,259,21.12 | Score: 0.95695114;
Key: 5,3,213,23.58 | Score: 0.9577062;
Key: 6,3,273,17.14 | Score: 0.9548225;
Key: 5,3,142,18.79 | Score: 0.9567437;
Key: 5,3,235,14.11 | Score: 0.9554414;
Key: 3,3,261,20.2 | Score: 0.9569581;
Key: 4,3,183,17.0 | Score: 0.95697063;
Key: 11,3,158,27.97 | Score: 0.93832606;
Key: 3,3,298,16.33 | Score: 0.956122;
Key: 5,3,220,18.88 | Score: 0.95687336;
Key: 5,3,221,8.23 | Score: 0.9539504;
Key: 5,3,185,14.32 | Score: 0.95526856;
Key: 5,3,64,18.32 | Score: 0.95372456;
Key: 4,3,197,14.55 | Score: 0.9560602;
Key: 4,3,140,18.3 | Score: 0.9573889;
Key: 6,3,51,16.89 | Score: 0.94666004;
Key: 5,3,200,19.4 | Score: 0.95705014;
Key: 5,3,156,19.08 | Score: 0.9568321;
Key: 3,3,180,19.04 | Score: 0.95697165;
Key: 11,3,146,24.95 | Score: 0.93700266;
Key: 5,3,114,20.72 | Score: 0.9572034;
Key: 5,3,152,21.12 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,116,17.18 | Score: 0.9570425;
Key: 4,3,136,19.22 | Score: 0.95744723;
Key: 4,3,140,17.27 | Score: 0.9570387;
Key: 6,3,50,19.98 | Score: 0.94963545;
Key: 3,3,260,20.18 | Score: 0.95697165;
Key: 6,3,191,24.49 | Score: 0.95697063;
Key: 3,3,226,12.53 | Score: 0.9555575;
2,0.9550981,0.96258587,16,3,11,29.97
Key: 16,3,11,29.97 | Score: 0.96258587;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,213,23.58 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,213,25.04 | Score: 0.957663;
Key: 5,3,152,21.12 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,115,18.26 | Score: 0.957455;
Key: 4,3,136,19.22 | Score: 0.95744723;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 4,3,140,18.3 | Score: 0.9573889;
Key: 4,3,134,20.28 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,176,18.93 | Score: 0.95726246;
Key: 4,3,117,19.74 | Score: 0.95726043;
Key: 3,3,89,21.44 | Score: 0.9572511;
Key: 5,3,114,20.72 | Score: 0.9572034;
Key: 3,3,98,19.33 | Score: 0.9571855;
Key: 4,3,154,17.22 | Score: 0.9571573;
Key: 3,3,181,19.47 | Score: 0.9571181;
Key: 5,3,201,19.4 | Score: 0.95703834;
Key: 4,3,116,17.18 | Score: 0.9570425;
Key: 4,3,140,17.27 | Score: 0.9570387;
Key: 3,3,216,25.3 | Score: 0.95700437;
Key: 4,3,109,17.3 | Score: 0.9569765;
Key: 3,3,180,19.04 | Score: 0.95697165;
Key: 3,3,260,20.18 | Score: 0.95697165;
Key: 4,3,183,17.0 | Score: 0.95697063;
Key: 6,3,189,24.49 | Score: 0.95699245;
Key: 6,3,196,24.94 | Score: 0.9569647;
Key: 3,3,261,20.2 | Score: 0.9569581;
Key: 4,3,259,21.12 | Score: 0.95695114;
Key: 5,3,165,19.31 | Score: 0.9569343;
Key: 3,3,262,21.3 | Score: 0.95689845;
Key: 5,3,220,18.88 | Score: 0.95687336;
Key: 3,3,265,20.36 | Score: 0.9568388;
Key: 5,3,156,19.08 | Score: 0.9568321;
Key: 5,3,88,20.4 | Score: 0.9568281;
Key: 5,3,142,18.79 | Score: 0.9567437;
Key: 3,3,190,17.5 | Score: 0.9567173;
Key: 4,3,258,16.8 | Score: 0.95670015;
Key: 4,3,280,16.81 | Score: 0.9566652;
Key: 4,3,220,16.3 | Score: 0.9566555;
Key: 3,3,360,25.02 | Score: 0.95665187;
Key: 4,3,160,15.38 | Score: 0.9563578;
Key: 4,3,160,15.33 | Score: 0.9563344;
Key: 5,3,96,18.86 | Score: 0.9562664;
Key: 4,3,168,15.21 | Score: 0.9562041;
Key: 3,3,298,16.33 | Score: 0.956122;
Key: 5,3,154,16.67 | Score: 0.95606595;
Key: 4,3,166,20.3 | Score: 0.9572099;
Key: 4,3,179,22.05 | Score: 0.9574823;
Key: 6,3,136,19.91 | Score: 0.955237;
Key: 4,3,190,22.17 | Score: 0.95746857;
Key: 11,3,115,24.44 | Score: 0.93493104;
Key: 4,3,186,21.77 | Score: 0.95746857;
Key: 3,3,100,21.25 | Score: 0.9572144;
Key: 3,3,122,21.11 | Score: 0.95724136;
Key: 5,3,228,22.57 | Score: 0.95747834;
Key: 3,3,263,20.83 | Score: 0.95688695;
Key: 3,3,144,18.42 | Score: 0.9570102;
Key: 5,3,73,19.88 | Score: 0.95590496;
Key: 4,3,119,18.81 | Score: 0.95741415;
Key: 3,3,239,23.3 | Score: 0.95686954;
Key: 4,3,141,18.03 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,154,20.16 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,102,19.33 | Score: 0.9573519;
Key: 4,3,213,19.76 | Score: 0.9569123;
Key: 4,3,149,17.4 | Score: 0.9571593;
Key: 4,3,200,19.79 | Score: 0.9569745;
Key: 5,3,127,19.85 | Score: 0.9569578;
Key: 5,3,76,19.66 | Score: 0.9558932;
Key: 4,3,187,20.45 | Score: 0.95710295;
Key: 4,3,54,19.93 | Score: 0.9567625;
Key: 4,3,199,19.19 | Score: 0.95710284;
Key: 4,3,101,22.01 | Score: 0.95780325;
Key: 4,3,190,20.71 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,174,18.15 | Score: 0.95739657;
Key: 6,3,95,18.78 | Score: 0.95164275;
Key: 5,3,183,19.36 | Score: 0.9569264;
Key: 5,3,143,20.7 | Score: 0.95733696;
Key: 3,3,160,23.17 | Score: 0.9571932;
Key: 3,3,226,18.85 | Score: 0.9569505;
Key: 3,3,261,20.74 | Score: 0.9569004;
Key: 5,3,142,21.73 | Score: 0.95766693;
Key: 3,3,161,18.37 | Score: 0.9569948;
Key: 4,3,147,20.1 | Score: 0.9572158;
Key: 3,3,121,19.33 | Score: 0.9571624;
Key: 4,3,166,18.15 | Score: 0.95741415;
Key: 6,3,136,19.91 | Score: 0.955237;
Key: 4,3,192,22.25 | Score: 0.95749396;
Key: 6,3,176,22.01 | Score: 0.9565244;
Key: 5,3,169,21.51 | Score: 0.957716;
Key: 4,3,197,21.53 | Score: 0.9572818;
Key: 4,3,137,20.15 | Score: 0.95730907;
Key: 4,3,190,21.25 | Score: 0.9572877;
Key: 3,3,138,25.26 | Score: 0.95730305;
Key: 4,3,136,19.41 | Score: 0.9573169;
Key: 6,3,135,19.35 | Score: 0.95479864;
Key: 3,3,198,22.17 | Score: 0.9570988;
3,0.956861,0.96258587,16,3,11,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,101,22.01 | Score: 0.95780325;
Key: 5,3,169,21.51 | Score: 0.957716;
Key: 5,3,213,23.58 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,142,21.73 | Score: 0.95766693;
Key: 5,3,213,25.04 | Score: 0.957663;
Key: 5,3,152,21.12 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,192,22.25 | Score: 0.95749396;
Key: 4,3,179,22.05 | Score: 0.9574823;
Key: 5,3,228,22.57 | Score: 0.95747834;
Key: 4,3,190,22.17 | Score: 0.95746857;
Key: 4,3,186,21.77 | Score: 0.95746857;
Key: 4,3,115,18.26 | Score: 0.957455;
Key: 4,3,136,19.22 | Score: 0.95744723;
Key: 4,3,141,18.03 | Score: 0.9574433;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 4,3,119,18.81 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,166,18.15 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,174,18.15 | Score: 0.95739657;
Key: 4,3,140,18.3 | Score: 0.9573889;
Key: 4,3,134,20.28 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,102,19.33 | Score: 0.9573519;
Key: 5,3,143,20.7 | Score: 0.95733696;
Key: 4,3,136,19.41 | Score: 0.9573169;
Key: 4,3,137,20.15 | Score: 0.95730907;
Key: 3,3,138,25.26 | Score: 0.95730305;
Key: 4,3,188,21.25 | Score: 0.95730907;
Key: 4,3,197,21.53 | Score: 0.9572818;
Key: 4,3,176,18.93 | Score: 0.95726246;
Key: 4,3,117,19.74 | Score: 0.95726043;
Key: 3,3,89,21.44 | Score: 0.9572511;
Key: 4,3,154,20.16 | Score: 0.95724684;
Key: 3,3,122,21.11 | Score: 0.95724136;
Key: 4,3,147,20.1 | Score: 0.9572158;
Key: 3,3,100,21.25 | Score: 0.9572144;
Key: 4,3,166,20.3 | Score: 0.9572099;
Key: 5,3,114,20.72 | Score: 0.9572034;
Key: 3,3,160,23.17 | Score: 0.9571932;
Key: 3,3,98,19.33 | Score: 0.9571855;
Key: 3,3,121,19.33 | Score: 0.9571624;
Key: 4,3,149,17.4 | Score: 0.9571593;
Key: 4,3,154,17.22 | Score: 0.9571573;
Key: 4,3,190,20.71 | Score: 0.95713013;
Key: 3,3,181,19.47 | Score: 0.9571181;
Key: 4,3,187,20.45 | Score: 0.95710295;
Key: 4,3,199,19.19 | Score: 0.95710284;
Key: 4,3,165,21.24 | Score: 0.9574628;
Key: 5,3,88,20.42 | Score: 0.95684385;
Key: 4,3,178,20.16 | Score: 0.9571379;
Key: 5,3,88,19.34 | Score: 0.9562919;
Key: 6,3,64,18.66 | Score: 0.9485286;
Key: 5,3,200,23.41 | Score: 0.9577966;
Key: 10,3,95,26.02 | Score: 0.93767434;
Key: 4,3,159,19.42 | Score: 0.9573188;
Key: 5,3,98,21.15 | Score: 0.95722103;
Key: 5,3,197,20.36 | Score: 0.95725244;
Key: 4,3,154,20.03 | Score: 0.95726436;
Key: 5,3,205,22.56 | Score: 0.95761395;
Key: 5,3,159,20.71 | Score: 0.95755106;
Key: 5,3,182,20.9 | Score: 0.95747644;
Key: 5,3,146,21.15 | Score: 0.9575019;
Key: 4,3,146,22.13 | Score: 0.9577002;
Key: 4,3,188,21.97 | Score: 0.9575095;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 4,3,158,21.37 | Score: 0.95741224;
Key: 4,3,157,23.52 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,121,21.87 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,118,20.23 | Score: 0.95737916;
Key: 4,3,164,21.91 | Score: 0.9576106;
Key: 5,3,119,21.48 | Score: 0.95743513;
Key: 4,3,163,21.27 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,133,20.9 | Score: 0.9574725;
Key: 5,3,201,20.36 | Score: 0.95723087;
Key: 4,3,165,21.2 | Score: 0.95742387;
Key: 4,3,155,21.73 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,165,22.39 | Score: 0.9578908;
Key: 4,3,121,20.02 | Score: 0.95729357;
Key: 4,3,104,21.32 | Score: 0.957634;
Key: 6,3,101,20.38 | Score: 0.9537175;
Key: 4,3,166,20.1 | Score: 0.9571963;
Key: 4,3,164,19.9 | Score: 0.95727605;
Key: 3,3,94,21.35 | Score: 0.95723945;
Key: 4,3,129,18.88 | Score: 0.95741224;
Key: 4,3,160,19.15 | Score: 0.9573577;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,191,21.94 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,117,20.01 | Score: 0.95730907;
Key: 4,3,124,19.71 | Score: 0.95734024;
Key: 4,3,145,21.63 | Score: 0.9576418;
Key: 5,3,146,19.71 | Score: 0.9570973;
Key: 4,3,139,19.09 | Score: 0.95740825;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 3,3,107,22.69 | Score: 0.95722216;
Key: 5,3,111,21.74 | Score: 0.9574626;
Key: 5,3,119,21.48 | Score: 0.95743513;
Key: 5,3,195,21.26 | Score: 0.9573664;
4,0.9571966,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,165,22.39 | Score: 0.9578908;
Key: 4,3,157,23.52 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,101,22.01 | Score: 0.95780325;
Key: 5,3,200,23.41 | Score: 0.9577966;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,169,21.51 | Score: 0.957716;
Key: 5,3,213,23.58 | Score: 0.9577062;
Key: 4,3,146,22.13 | Score: 0.9577002;
Key: 4,3,121,21.87 | Score: 0.9576943;
Key: 5,3,142,21.73 | Score: 0.95766693;
Key: 5,3,213,25.04 | Score: 0.957663;
Key: 5,3,152,21.12 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,191,21.94 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,145,21.63 | Score: 0.9576418;
Key: 4,3,104,21.32 | Score: 0.957634;
Key: 5,3,205,22.56 | Score: 0.95761395;
Key: 4,3,165,21.91 | Score: 0.95760673;
Key: 4,3,119,21.21 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,155,21.73 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,159,20.71 | Score: 0.95755106;
Key: 4,3,189,21.97 | Score: 0.9575017;
Key: 5,3,146,21.15 | Score: 0.9575019;
Key: 4,3,192,22.25 | Score: 0.95749396;
Key: 4,3,179,22.05 | Score: 0.9574823;
Key: 5,3,228,22.57 | Score: 0.95747834;
Key: 5,3,182,20.9 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,163,21.27 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,133,20.9 | Score: 0.9574725;
Key: 4,3,191,22.17 | Score: 0.9574609;
Key: 4,3,186,21.77 | Score: 0.95746857;
Key: 4,3,165,21.24 | Score: 0.9574628;
Key: 5,3,111,21.74 | Score: 0.9574626;
Key: 4,3,115,18.26 | Score: 0.957455;
Key: 4,3,136,19.22 | Score: 0.95744723;
Key: 4,3,141,18.03 | Score: 0.9574433;
Key: 5,3,119,21.48 | Score: 0.95743513;
Key: 5,3,119,21.48 | Score: 0.95743513;
Key: 4,3,165,21.2 | Score: 0.95742387;
Key: 3,3,61,25.22 | Score: 0.9574148;
Key: 4,3,119,18.81 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,166,18.15 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,158,21.37 | Score: 0.95741224;
Key: 4,3,129,18.88 | Score: 0.95741224;
Key: 4,3,139,19.09 | Score: 0.95740825;
Key: 4,3,149,21.41 | Score: 0.95751923;
Key: 5,3,166,21.95 | Score: 0.95778483;
Key: 5,3,166,21.46 | Score: 0.9577573;
Key: 4,3,153,20.22 | Score: 0.9572566;
Key: 5,3,170,20.8 | Score: 0.95753735;
Key: 4,3,102,21.67 | Score: 0.95771766;
Key: 4,3,117,22.06 | Score: 0.95779157;
Key: 4,3,185,23.55 | Score: 0.95770794;
Key: 5,3,196,22.68 | Score: 0.9577436;
Key: 4,3,134,21.28 | Score: 0.9575562;
Key: 4,3,118,21.11 | Score: 0.95749784;
Key: 5,3,124,20.19 | Score: 0.95714045;
Key: 6,3,83,21.02 | Score: 0.9528666;
Key: 4,3,133,21.51 | Score: 0.9576904;
Key: 5,3,178,22.32 | Score: 0.9577377;
Key: 5,3,138,21.32 | Score: 0.9576197;
Key: 4,3,118,21.11 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,154,21.92 | Score: 0.95766705;
Key: 5,3,158,21.51 | Score: 0.95767087;
Key: 4,3,153,21.73 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,162,21.84 | Score: 0.95757365;
Key: 11,3,105,26.7 | Score: 0.9350956;
Key: 5,3,178,22.57 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,164,21.75 | Score: 0.95772;
Key: 5,3,161,22.14 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,147,21.74 | Score: 0.95760673;
Key: 4,3,131,20.2 | Score: 0.95730907;
Key: 5,3,199,22.41 | Score: 0.9577122;
Key: 4,3,163,21.58 | Score: 0.9575289;
Key: 5,3,192,22.59 | Score: 0.95774746;
Key: 4,3,146,20.48 | Score: 0.95740443;
Key: 5,3,137,21.42 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,202,22.88 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,169,21.44 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,190,21.84 | Score: 0.95761395;
Key: 5,3,172,21.24 | Score: 0.9575196;
Key: 5,3,155,21.2 | Score: 0.9576767;
Key: 5,3,179,23.34 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,156,22.58 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,167,21.01 | Score: 0.9574862;
Key: 4,3,141,21.24 | Score: 0.9574687;
Key: 4,3,149,21.41 | Score: 0.95751923;
Key: 5,3,189,23.14 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,174,22.13 | Score: 0.95778877;
Key: 4,3,163,21.31 | Score: 0.9573694;
Key: 5,3,191,22.05 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,165,22.15 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,152,22.83 | Score: 0.95779735;
Key: 5,3,162,22.03 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,164,21.11 | Score: 0.95756483;
5,0.95744985,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,179,23.34 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,156,22.58 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,165,22.39 | Score: 0.9578908;
Key: 4,3,157,23.52 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,162,22.03 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,178,22.57 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,189,23.14 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,163,22.14 | Score: 0.95781034;
Key: 4,3,100,22.01 | Score: 0.95770407;
Key: 4,3,152,22.83 | Score: 0.95779735;
Key: 5,3,200,23.41 | Score: 0.9577966;
Key: 5,3,165,22.15 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,117,22.06 | Score: 0.95779157;
Key: 5,3,174,22.13 | Score: 0.95778877;
Key: 5,3,166,21.95 | Score: 0.95778483;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,133,22.12 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,166,21.46 | Score: 0.9577573;
Key: 5,3,192,22.59 | Score: 0.95774746;
Key: 5,3,196,22.68 | Score: 0.9577436;
Key: 5,3,178,22.32 | Score: 0.9577377;
Key: 5,3,164,21.75 | Score: 0.95772;
Key: 4,3,102,21.67 | Score: 0.95771766;
Key: 5,3,169,21.51 | Score: 0.957716;
Key: 5,3,199,22.41 | Score: 0.9577122;
Key: 4,3,185,23.55 | Score: 0.95770794;
Key: 5,3,213,23.58 | Score: 0.9577062;
Key: 4,3,146,22.13 | Score: 0.9577002;
Key: 4,3,121,21.87 | Score: 0.9576943;
Key: 5,3,169,21.44 | Score: 0.95769244;
Key: 4,3,133,21.51 | Score: 0.9576904;
Key: 5,3,202,22.88 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,155,21.2 | Score: 0.9576767;
Key: 5,3,158,21.51 | Score: 0.95767087;
Key: 5,3,137,21.42 | Score: 0.95766884;
Key: 4,3,154,21.92 | Score: 0.95766705;
Key: 5,3,142,21.73 | Score: 0.95766693;
Key: 5,3,213,25.04 | Score: 0.957663;
Key: 5,3,152,21.12 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,191,22.05 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,191,21.94 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,145,21.63 | Score: 0.9576418;
Key: 4,3,104,21.32 | Score: 0.957634;
Key: 5,3,138,21.32 | Score: 0.9576197;
Key: 5,3,205,22.56 | Score: 0.95761395;
Key: 5,3,118,23.1 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,176,21.81 | Score: 0.9576945;
Key: 5,3,175,22.5 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,149,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,166,23.09 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 4,3,154,22.32 | Score: 0.95773906;
Key: 7,3,94,20.42 | Score: 0.9475472;
Key: 4,3,124,21.9 | Score: 0.9576923;
Key: 5,3,118,21.9 | Score: 0.9576846;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 4,3,160,22.64 | Score: 0.9576768;
Key: 5,3,150,21.73 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,144,21.66 | Score: 0.9578202;
Key: 4,3,174,23.06 | Score: 0.95773715;
Key: 5,3,150,22.61 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,163,22.15 | Score: 0.9578064;
Key: 5,3,148,22.0 | Score: 0.9578476;
Key: 4,3,128,22.5 | Score: 0.95782655;
Key: 5,3,183,22.63 | Score: 0.9578261;
Key: 11,3,92,26.06 | Score: 0.9346455;
Key: 5,3,162,22.36 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,137,22.32 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,140,22.0 | Score: 0.95786923;
Key: 5,3,155,22.51 | Score: 0.9579773;
Key: 5,3,168,22.08 | Score: 0.9578163;
Key: 4,3,130,22.6 | Score: 0.9578733;
Key: 5,3,164,21.99 | Score: 0.95782804;
Key: 4,3,156,22.36 | Score: 0.9577565;
Key: 5,3,160,21.83 | Score: 0.9577966;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 5,3,155,22.22 | Score: 0.95790267;
Key: 7,3,88,19.99 | Score: 0.9465297;
Key: 5,3,183,22.06 | Score: 0.9577082;
Key: 4,3,123,22.68 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,189,22.87 | Score: 0.9578142;
Key: 5,3,189,23.37 | Score: 0.9579007;
Key: 5,3,193,23.01 | Score: 0.9578476;
Key: 5,3,180,22.77 | Score: 0.95788693;
Key: 4,3,123,22.68 | Score: 0.95789653;
Key: 4,3,163,22.52 | Score: 0.9577643;
Key: 4,3,149,22.8 | Score: 0.9578188;
Key: 5,3,149,21.78 | Score: 0.95786333;
Key: 5,3,161,22.27 | Score: 0.95786333;
Key: 5,3,174,22.59 | Score: 0.95785755;
Key: 5,3,172,22.87 | Score: 0.95793605;
Key: 4,3,151,23.42 | Score: 0.9579589;
Key: 5,3,148,22.08 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,183,22.06 | Score: 0.9577082;
6,0.95750546,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,118,23.1 | Score: 0.95814425;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,179,23.34 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,166,23.09 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,155,22.51 | Score: 0.9579773;
Key: 5,3,156,22.58 | Score: 0.9579733;
Key: 4,3,151,23.42 | Score: 0.9579589;
Key: 5,3,149,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,150,22.61 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,172,22.87 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,162,22.36 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,155,22.22 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,189,23.37 | Score: 0.9579007;
Key: 4,3,121,22.68 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,123,22.68 | Score: 0.95789653;
Key: 5,3,148,22.08 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,165,22.39 | Score: 0.9578908;
Key: 5,3,180,22.77 | Score: 0.95788693;
Key: 4,3,157,23.52 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,130,22.6 | Score: 0.9578733;
Key: 5,3,140,22.0 | Score: 0.95786923;
Key: 5,3,149,21.78 | Score: 0.95786333;
Key: 5,3,161,22.27 | Score: 0.95786333;
Key: 5,3,137,22.32 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,174,22.59 | Score: 0.95785755;
Key: 5,3,162,22.03 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,178,22.57 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,189,23.14 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,148,22.0 | Score: 0.9578476;
Key: 5,3,193,23.01 | Score: 0.9578476;
Key: 5,3,164,21.99 | Score: 0.95782804;
Key: 4,3,128,22.5 | Score: 0.95782655;
Key: 5,3,183,22.63 | Score: 0.9578261;
Key: 5,3,175,22.5 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,150,21.73 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,144,21.66 | Score: 0.9578202;
Key: 4,3,149,22.8 | Score: 0.9578188;
Key: 5,3,168,22.08 | Score: 0.9578163;
Key: 5,3,189,22.87 | Score: 0.9578142;
Key: 5,3,163,22.14 | Score: 0.95781034;
Key: 5,3,163,22.15 | Score: 0.9578064;
Key: 4,3,152,22.83 | Score: 0.95779735;
Key: 5,3,125,23.64 | Score: 0.95830137;
Key: 9,3,97,23.7 | Score: 0.9403605;
Key: 5,3,116,22.88 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,142,22.68 | Score: 0.9580794;
Key: 4,3,135,22.38 | Score: 0.95787525;
Key: 8,3,66,23.47 | Score: 0.9442773;
Key: 7,3,79,20.3 | Score: 0.9462893;
Key: 5,3,139,22.56 | Score: 0.9580107;
Key: 5,3,116,22.88 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,141,22.55 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,79,21.26 | Score: 0.956948;
Key: 5,3,143,23.46 | Score: 0.95821303;
Key: 11,3,73,26.15 | Score: 0.9353354;
Key: 4,3,124,23.09 | Score: 0.95797443;
Key: 10,3,83,26.75 | Score: 0.9381552;
Key: 5,3,169,22.42 | Score: 0.95782995;
Key: 5,3,175,22.72 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,137,23.05 | Score: 0.95795304;
Key: 5,3,142,22.84 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,176,23.11 | Score: 0.9579518;
Key: 7,3,86,20.44 | Score: 0.946728;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,148,22.78 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,152,22.71 | Score: 0.9579813;
Key: 5,3,139,22.45 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,145,22.31 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,155,21.91 | Score: 0.95788693;
Key: 5,3,143,22.83 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,176,22.58 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,151,22.18 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,157,22.55 | Score: 0.9579478;
Key: 5,3,170,22.46 | Score: 0.95786333;
Key: 5,3,155,22.03 | Score: 0.95777106;
Key: 5,3,67,21.6 | Score: 0.9568046;
Key: 5,3,161,22.29 | Score: 0.95785546;
Key: 5,3,137,23.31 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,153,22.55 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,167,22.78 | Score: 0.9579282;
Key: 11,3,85,26.13 | Score: 0.93464965;
Key: 5,3,168,22.43 | Score: 0.95785946;
Key: 11,3,95,26.38 | Score: 0.9347331;
Key: 5,3,177,22.76 | Score: 0.9578987;
Key: 5,3,141,23.07 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,160,22.99 | Score: 0.9580343;
Key: 5,3,186,23.18 | Score: 0.95789284;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 5,3,136,23.33 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,138,23.09 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,179,22.5 | Score: 0.9578202;
Key: 8,3,67,23.87 | Score: 0.9444876;
7,0.95653504,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,125,23.64 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,143,23.46 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,136,23.33 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,137,23.31 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,138,23.09 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,141,23.07 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,118,23.1 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,142,22.84 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,143,22.83 | Score: 0.95813054;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,142,22.68 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,148,22.78 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,160,22.99 | Score: 0.9580343;
Key: 5,3,179,23.34 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,139,22.56 | Score: 0.9580107;
Key: 5,3,153,22.55 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,141,22.55 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,166,23.09 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,152,22.71 | Score: 0.9579813;
Key: 5,3,155,22.51 | Score: 0.9579773;
Key: 4,3,125,23.09 | Score: 0.95798224;
Key: 5,3,156,22.58 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,116,22.88 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,116,22.88 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,139,22.45 | Score: 0.9579733;
Key: 5,3,145,22.31 | Score: 0.95796555;
Key: 4,3,151,23.42 | Score: 0.9579589;
Key: 4,3,137,23.05 | Score: 0.95795304;
Key: 5,3,149,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,176,23.11 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,150,22.61 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,157,22.55 | Score: 0.9579478;
Key: 5,3,172,22.87 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,151,22.18 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,167,22.78 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,162,22.36 | Score: 0.95791054;
Key: 4,3,121,22.68 | Score: 0.95790833;
Key: 5,3,155,22.22 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,189,23.37 | Score: 0.9579007;
Key: 5,3,177,22.76 | Score: 0.9578987;
Key: 7,3,76,20.67 | Score: 0.9463374;
Key: 11,3,93,26.55 | Score: 0.9347809;
Key: 5,3,140,22.66 | Score: 0.9580638;
Key: 5,3,126,22.96 | Score: 0.9581049;
Key: 5,3,145,22.63 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,139,22.51 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,143,22.83 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,166,23.03 | Score: 0.95794195;
Key: 5,3,156,22.85 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,143,23.2 | Score: 0.9581089;
Key: 11,3,93,26.55 | Score: 0.9347809;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 5,3,162,23.01 | Score: 0.95801264;
Key: 7,3,80,22.45 | Score: 0.9482263;
Key: 5,3,131,22.82 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,134,23.43 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,130,22.85 | Score: 0.9581325;
Key: 4,3,130,23.07 | Score: 0.95803666;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,140,22.96 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,113,22.98 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,160,23.2 | Score: 0.9581148;
Key: 11,3,75,26.53 | Score: 0.93539786;
Key: 5,3,149,22.63 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,148,23.12 | Score: 0.9581914;
Key: 11,3,76,26.33 | Score: 0.9351999;
Key: 5,3,134,22.86 | Score: 0.95810694;
Key: 5,3,75,21.49 | Score: 0.95694405;
Key: 5,3,146,22.58 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,141,23.4 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,68,22.08 | Score: 0.9570207;
Key: 5,3,133,22.75 | Score: 0.95815015;
Key: 4,3,130,23.07 | Score: 0.95803666;
Key: 7,3,74,20.54 | Score: 0.94619113;
Key: 9,3,74,23.67 | Score: 0.940054;
Key: 5,3,144,22.57 | Score: 0.957997;
Key: 5,3,164,22.83 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,130,23.25 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,132,22.53 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,145,22.62 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,117,23.09 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,129,22.98 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,148,22.6 | Score: 0.9579479;
Key: 5,3,157,22.77 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,132,22.83 | Score: 0.9581011;
Key: 5,3,140,22.94 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,145,22.8 | Score: 0.95809716;
Key: 5,3,128,22.78 | Score: 0.95810103;
8,0.9568004,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,10,18.52 | Score: 0.95992637;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,125,23.64 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,134,23.43 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,141,23.4 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,143,23.46 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,136,23.33 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,130,23.25 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,148,23.12 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,137,23.31 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,138,23.09 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,140,22.94 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,140,22.96 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,141,23.07 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,117,23.09 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,133,22.75 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,118,23.1 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,142,22.84 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,131,22.85 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,143,22.83 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,143,22.83 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,160,23.2 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,143,23.2 | Score: 0.9581089;
Key: 5,3,134,22.86 | Score: 0.95810694;
Key: 5,3,126,22.96 | Score: 0.9581049;
Key: 5,3,132,22.83 | Score: 0.9581011;
Key: 5,3,131,22.82 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,128,22.78 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,145,22.8 | Score: 0.95809716;
Key: 4,3,124,23.49 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,129,22.98 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,142,22.68 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,140,22.66 | Score: 0.9580638;
Key: 5,3,148,22.78 | Score: 0.95804805;
Key: 4,3,130,23.07 | Score: 0.95803666;
Key: 4,3,130,23.07 | Score: 0.95803666;
Key: 5,3,161,22.99 | Score: 0.9580068;
Key: 5,3,115,22.98 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,179,23.34 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,135,22.85 | Score: 0.95808536;
Key: 5,3,124,22.96 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,137,22.89 | Score: 0.95808333;
Key: 5,3,128,23.1 | Score: 0.9581718;
Key: 9,3,76,23.6 | Score: 0.9400193;
Key: 5,3,119,22.93 | Score: 0.9581364;
Key: 7,3,63,22.74 | Score: 0.9476494;
Key: 7,3,77,22.59 | Score: 0.94814414;
Key: 5,3,135,23.11 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 8,3,75,22.23 | Score: 0.9431121;
Key: 5,3,147,23.03 | Score: 0.9581521;
Key: 8,3,64,22.24 | Score: 0.94357324;
Key: 5,3,144,23.26 | Score: 0.95811874;
Key: 5,3,146,22.98 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,142,23.3 | Score: 0.958154;
Key: 7,3,76,20.99 | Score: 0.9466458;
Key: 9,3,67,23.95 | Score: 0.9407976;
Key: 7,3,75,20.74 | Score: 0.9463174;
Key: 5,3,137,23.04 | Score: 0.9581561;
Key: 7,3,79,20.82 | Score: 0.9464976;
Key: 5,3,140,23.39 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,127,23.22 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,142,23.01 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,140,22.96 | Score: 0.9581718;
Key: 11,3,60,26.53 | Score: 0.9372611;
Key: 5,3,138,23.15 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,144,23.04 | Score: 0.95819336;
Key: 7,3,76,20.99 | Score: 0.9466458;
Key: 5,3,131,22.77 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,141,22.95 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,137,23.04 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,125,23.3 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,139,23.15 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,142,23.13 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,72,21.69 | Score: 0.9569225;
Key: 7,3,76,20.68 | Score: 0.94634336;
Key: 5,3,140,23.02 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,60,21.8 | Score: 0.95667297;
Key: 9,3,64,24.2 | Score: 0.9411246;
Key: 5,3,147,23.32 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,141,22.94 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,136,23.05 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,139,23.08 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,137,23.19 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,69,21.65 | Score: 0.95696765;
Key: 5,3,139,23.09 | Score: 0.9581855;
9,0.9564876,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,125,23.64 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,134,23.43 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,140,23.39 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,141,23.4 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,127,23.22 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,143,23.46 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,142,23.01 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,138,23.33 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,130,23.25 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,144,23.04 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.12 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,137,23.31 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,142,23.13 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,139,23.08 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,139,23.09 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,139,23.09 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,139,23.19 | Score: 0.9581619;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,140,22.94 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,139,23.15 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,140,22.96 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,128,23.1 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,140,22.96 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,125,23.3 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,136,23.05 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,141,23.07 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,141,22.94 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,142,22.94 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,141,22.95 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,117,23.09 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,137,23.04 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,137,23.04 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,142,23.3 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,138,23.15 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,147,23.03 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,132,23.3 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,136,23.2 | Score: 0.9581816;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,145,23.09 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,74,21.92 | Score: 0.95702857;
Key: 7,3,74,22.73 | Score: 0.9481461;
Key: 5,3,132,23.08 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,125,23.02 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,135,23.11 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,133,23.29 | Score: 0.95819926;
Key: 11,3,74,26.53 | Score: 0.93537074;
Key: 5,3,140,23.24 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,131,23.28 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,134,23.03 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,138,23.01 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,132,23.36 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.07 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,125,23.09 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,124,23.14 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,75,21.8 | Score: 0.95710516;
Key: 8,3,74,22.23 | Score: 0.9432273;
Key: 5,3,130,23.61 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,140,23.11 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,137,23.19 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,141,23.04 | Score: 0.9581502;
Key: 8,3,60,22.23 | Score: 0.943727;
Key: 5,3,139,23.13 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,142,23.22 | Score: 0.958158;
Key: 5,3,137,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,139,23.14 | Score: 0.958162;
Key: 11,3,71,26.56 | Score: 0.93566674;
Key: 5,3,135,23.13 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,135,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 11,3,68,26.6 | Score: 0.9360773;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,138,23.45 | Score: 0.95825815;
Key: 11,3,72,26.68 | Score: 0.9355979;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 11,3,64,27.06 | Score: 0.9368318;
Key: 5,3,132,23.14 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,133,23.09 | Score: 0.9581482;
Key: 9,3,75,23.66 | Score: 0.94007653;
Key: 5,3,130,23.64 | Score: 0.958266;
Key: 11,3,74,26.53 | Score: 0.93537074;
Key: 5,3,138,23.22 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,140,23.2 | Score: 0.95816785;
Key: 11,3,68,26.6 | Score: 0.9360773;
Key: 5,3,134,23.17 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,140,23.24 | Score: 0.9581757;
10,0.9562229,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,127,23.64 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,130,23.64 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,132,23.36 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,134,23.43 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,138,23.45 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,130,23.61 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,135,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,140,23.39 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,141,23.4 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,127,23.22 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,124,23.14 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,139,23.13 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,143,23.46 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,142,23.01 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,145,23.09 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,131,23.28 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,132,23.3 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,130,23.25 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,133,23.29 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,144,23.04 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.12 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,125,23.09 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,138,23.33 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,139,23.07 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,137,23.31 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,142,23.13 | Score: 0.9581874;
Key: 5,3,139,23.08 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,139,23.09 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,139,23.09 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,140,23.11 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,137,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,136,23.2 | Score: 0.9581816;
Key: 5,3,137,23.19 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,138,23.22 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,110,23.08 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,140,23.24 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,132,23.27 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,144,23.07 | Score: 0.95821303;
Key: 9,3,10,21.89 | Score: 0.96143;
Key: 5,3,129,23.43 | Score: 0.95821303;
Key: 7,3,70,22.82 | Score: 0.9479759;
Key: 9,3,76,23.69 | Score: 0.94006425;
Key: 7,3,71,20.94 | Score: 0.94636136;
Key: 7,3,10,21.46 | Score: 0.96128035;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,131,23.49 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,132,23.34 | Score: 0.95825225;
Key: 7,3,74,22.92 | Score: 0.9481521;
Key: 5,3,139,23.23 | Score: 0.95817566;
Key: 8,3,71,22.34 | Score: 0.943371;
Key: 5,3,141,23.27 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,144,23.13 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,126,23.43 | Score: 0.9582248;
Key: 9,3,78,23.86 | Score: 0.9401296;
Key: 5,3,135,23.32 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,132,23.53 | Score: 0.95822287;
Key: 7,3,70,22.83 | Score: 0.9479799;
Key: 11,3,68,26.6 | Score: 0.9360773;
Key: 5,3,142,23.09 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,142,23.11 | Score: 0.95817184;
Key: 8,3,72,22.38 | Score: 0.94329405;
Key: 7,3,77,22.74 | Score: 0.94833237;
Key: 8,3,68,22.3 | Score: 0.9433953;
Key: 5,3,126,23.18 | Score: 0.95822483;
Key: 5,3,129,23.23 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,135,23.22 | Score: 0.9581816;
Key: 8,3,76,22.42 | Score: 0.9433406;
Key: 7,3,70,22.83 | Score: 0.9479799;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,135,23.13 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,133,23.37 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,141,23.2 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,136,23.13 | Score: 0.958158;
Key: 11,3,73,26.65 | Score: 0.9355876;
Key: 5,3,140,23.37 | Score: 0.958215;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 5,3,144,23.28 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,142,23.22 | Score: 0.958158;
Key: 7,3,69,21.08 | Score: 0.9464896;
Key: 5,3,135,23.42 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,133,23.18 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,132,23.51 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,141,23.24 | Score: 0.95816;
Key: 9,3,74,23.85 | Score: 0.9401684;
Key: 9,3,70,23.77 | Score: 0.9403809;
11,0.9560072,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,21.89 | Score: 0.96143;
Key: 7,3,11,21.46 | Score: 0.9611282;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,127,23.64 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,130,23.64 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,135,23.42 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,132,23.36 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,132,23.43 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,138,23.45 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.37 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,130,23.61 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,132,23.34 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,135,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,144,23.13 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,140,23.39 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,141,23.4 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,126,23.18 | Score: 0.95822483;
Key: 5,3,126,23.43 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,132,23.53 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,133,23.27 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,127,23.22 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,131,23.49 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,124,23.14 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,139,23.13 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,140,23.37 | Score: 0.958215;
Key: 5,3,142,23.46 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,144,23.07 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,129,23.43 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,142,23.01 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,145,23.09 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,131,23.28 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,132,23.51 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,132,23.3 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,129,23.23 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,130,23.25 | Score: 0.95820516;
Key: 10,3,75,25.26 | Score: 0.93752784;
Key: 11,3,75,26.69 | Score: 0.9354437;
Key: 5,3,138,23.31 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,131,23.35 | Score: 0.95825815;
Key: 6,3,75,22.41 | Score: 0.95331496;
Key: 7,3,69,22.81 | Score: 0.9478738;
Key: 7,3,72,22.93 | Score: 0.9483044;
Key: 5,3,136,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,132,23.49 | Score: 0.9582111;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 5,3,129,23.59 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,130,23.26 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,137,23.24 | Score: 0.9581973;
Key: 7,3,71,22.64 | Score: 0.9479118;
Key: 5,3,70,22.08 | Score: 0.95696765;
Key: 10,3,71,25.26 | Score: 0.93776923;
Key: 5,3,128,23.41 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 9,3,9,19.96 | Score: 0.9607783;
Key: 5,3,128,23.52 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,136,23.43 | Score: 0.958272;
Key: 11,3,77,26.56 | Score: 0.9352812;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 7,3,72,22.93 | Score: 0.9483044;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 5,3,128,23.48 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,127,23.76 | Score: 0.9583466;
Key: 11,3,10,22.82 | Score: 0.961631;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 11,3,69,26.67 | Score: 0.93593556;
Key: 5,3,137,23.39 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 8,3,67,22.26 | Score: 0.9434741;
Key: 8,3,75,22.39 | Score: 0.9432698;
Key: 10,3,73,25.27 | Score: 0.9377033;
Key: 11,3,68,26.71 | Score: 0.93616277;
Key: 5,3,132,23.51 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,137,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,132,23.55 | Score: 0.9582365;
Key: 5,3,132,23.29 | Score: 0.958211;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 5,3,135,23.28 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,136,23.25 | Score: 0.9581875;
Key: 6,3,71,22.42 | Score: 0.95311457;
Key: 5,3,129,23.4 | Score: 0.958211;
Key: 9,3,70,23.93 | Score: 0.9406159;
Key: 7,3,75,22.88 | Score: 0.9483865;
Key: 5,3,133,23.52 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,131,23.56 | Score: 0.9582464;
12,0.9560953,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 11,3,10,22.82 | Score: 0.961631;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,21.89 | Score: 0.96143;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 7,3,11,21.46 | Score: 0.9611282;
Key: 9,3,9,19.96 | Score: 0.9607783;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 5,3,125,23.76 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,127,23.64 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,132,23.43 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,136,23.43 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,130,23.64 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,135,23.42 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,132,23.36 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,128,23.52 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,138,23.45 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,129,23.35 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.37 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,137,23.39 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,137,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,130,23.61 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,132,23.34 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,129,23.59 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,128,23.48 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,135,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,136,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,131,23.56 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,144,23.13 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,140,23.39 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,132,23.55 | Score: 0.9582365;
Key: 9,3,74,23.85 | Score: 0.9401684;
Key: 5,3,137,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 6,3,74,22.45 | Score: 0.9534082;
Key: 7,3,72,22.69 | Score: 0.9478697;
Key: 8,3,69,23.27 | Score: 0.94410324;
Key: 7,3,10,21.21 | Score: 0.9612523;
Key: 5,3,137,23.42 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 7,3,70,21.0 | Score: 0.9463213;
Key: 5,3,129,23.58 | Score: 0.95825225;
Key: 9,3,73,23.82 | Score: 0.9402378;
Key: 5,3,132,23.37 | Score: 0.9582661;
Key: 9,3,73,23.83 | Score: 0.9402461;
Key: 9,3,73,23.85 | Score: 0.9402644;
Key: 5,3,132,23.38 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,133,23.37 | Score: 0.9582543;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 10,3,73,25.26 | Score: 0.9376888;
Key: 8,3,68,23.23 | Score: 0.9441579;
Key: 5,3,135,23.4 | Score: 0.9582484;
Key: 9,3,73,23.85 | Score: 0.9402644;
Key: 7,3,71,22.91 | Score: 0.9481682;
Key: 9,3,70,23.95 | Score: 0.9406261;
Key: 7,3,71,22.93 | Score: 0.94818217;
Key: 5,3,127,23.76 | Score: 0.9583466;
Key: 9,3,70,23.8 | Score: 0.9404054;
Key: 5,3,137,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,133,23.54 | Score: 0.95822877;
Key: 8,3,64,23.48 | Score: 0.94443494;
Key: 7,3,72,20.97 | Score: 0.9464455;
Key: 8,3,69,22.56 | Score: 0.94350845;
Key: 5,3,128,23.45 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,134,23.39 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 6,3,68,22.63 | Score: 0.95303726;
Key: 10,3,68,25.44 | Score: 0.93824387;
Key: 5,3,132,23.56 | Score: 0.9582405;
Key: 8,3,64,22.76 | Score: 0.9438908;
Key: 5,3,133,23.54 | Score: 0.95822877;
Key: 11,3,72,26.74 | Score: 0.93562716;
Key: 10,3,10,23.82 | Score: 0.9621032;
Key: 8,3,74,23.13 | Score: 0.94400007;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 9,3,73,23.85 | Score: 0.9402644;
Key: 7,3,73,21.67 | Score: 0.94689626;
Key: 5,3,135,23.39 | Score: 0.9582483;
Key: 5,3,137,23.42 | Score: 0.9582661;
Key: 8,3,10,20.96 | Score: 0.961134;
13,0.9552576,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 10,3,10,23.82 | Score: 0.9621032;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 11,3,10,22.82 | Score: 0.961631;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,21.89 | Score: 0.96143;
Key: 7,3,10,21.21 | Score: 0.9612523;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 8,3,10,20.96 | Score: 0.961134;
Key: 7,3,11,21.46 | Score: 0.9611282;
Key: 9,3,9,19.96 | Score: 0.9607783;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 5,3,127,23.76 | Score: 0.9583466;
Key: 5,3,125,23.76 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,127,23.64 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,132,23.38 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,132,23.43 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,129,23.35 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,137,23.43 | Score: 0.9582699;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,137,23.42 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,132,23.37 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,137,23.42 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,130,23.64 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,135,23.42 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,137,23.44 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,132,23.36 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,128,23.52 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,134,23.39 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,138,23.45 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,135,23.41 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,136,23.38 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,135,23.45 | Score: 0.958268;
Key: 6,3,72,22.34 | Score: 0.95308685;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 10,3,8,22.86 | Score: 0.9616782;
Key: 5,3,126,23.73 | Score: 0.95833284;
Key: 9,3,69,23.95 | Score: 0.94060355;
Key: 10,3,73,25.27 | Score: 0.9377033;
Key: 7,3,67,21.88 | Score: 0.94679403;
Key: 7,3,72,22.68 | Score: 0.94785976;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 6,3,68,22.48 | Score: 0.9528389;
Key: 5,3,137,23.43 | Score: 0.9582699;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 7,3,64,22.55 | Score: 0.94735694;
Key: 8,3,72,23.66 | Score: 0.9443318;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 5,3,126,23.75 | Score: 0.9583466;
Key: 11,3,10,23.32 | Score: 0.9617935;
Key: 13,3,10,26.18 | Score: 0.96248597;
Key: 8,3,69,23.27 | Score: 0.94410324;
Key: 8,3,73,23.62 | Score: 0.94431764;
Key: 9,3,70,24.03 | Score: 0.9406955;
Key: 5,3,132,23.39 | Score: 0.958268;
Key: 9,3,10,22.02 | Score: 0.9614832;
Key: 7,3,69,21.08 | Score: 0.9464896;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 10,3,69,25.42 | Score: 0.93805814;
Key: 5,3,135,23.46 | Score: 0.95828575;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 5,3,130,23.62 | Score: 0.95825225;
Key: 11,3,10,24.16 | Score: 0.96210617;
Key: 9,3,10,21.18 | Score: 0.9612176;
Key: 8,3,71,22.41 | Score: 0.94344586;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 8,3,10,20.46 | Score: 0.9608306;
Key: 8,3,73,22.4 | Score: 0.94332844;
Key: 7,3,10,20.75 | Score: 0.96099997;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 7,3,68,20.93 | Score: 0.94629526;
Key: 7,3,72,22.93 | Score: 0.9483044;
Key: 5,3,129,23.51 | Score: 0.9582346;
Key: 9,3,71,23.81 | Score: 0.94035435;
Key: 5,3,132,23.38 | Score: 0.9582779;
Key: 9,3,71,23.86 | Score: 0.94039726;
Key: 6,3,69,22.61 | Score: 0.953182;
Key: 7,3,71,22.88 | Score: 0.94814014;
Key: 8,3,71,23.1 | Score: 0.9438646;
Key: 5,3,132,23.38 | Score: 0.9582779;
14,0.956576,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 13,3,8,26.18 | Score: 0.962169;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 11,3,10,24.16 | Score: 0.96210617;
Key: 10,3,10,23.82 | Score: 0.9621032;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 11,3,10,23.32 | Score: 0.9617935;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 10,3,8,22.86 | Score: 0.9616782;
Key: 11,3,10,22.82 | Score: 0.961631;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.02 | Score: 0.9614832;
Key: 9,3,10,21.89 | Score: 0.96143;
Key: 7,3,10,21.21 | Score: 0.9612523;
Key: 9,3,11,21.18 | Score: 0.96084374;
Key: 10,3,10,21.39 | Score: 0.96114784;
Key: 8,3,10,20.96 | Score: 0.961134;
Key: 7,3,11,21.46 | Score: 0.9611282;
Key: 7,3,10,20.75 | Score: 0.96099997;
Key: 8,3,10,20.46 | Score: 0.9608306;
Key: 9,3,9,19.96 | Score: 0.9607783;
Key: 5,3,11,20.53 | Score: 0.96070963;
Key: 8,3,8,18.52 | Score: 0.9602015;
Key: 5,3,119,24.14 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 5,3,126,23.81 | Score: 0.9583545;
Key: 5,3,127,23.76 | Score: 0.9583466;
Key: 5,3,126,23.75 | Score: 0.9583466;
Key: 5,3,125,23.76 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,124,23.73 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,128,23.73 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,134,23.47 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,127,23.64 | Score: 0.9582916;
Key: 11,3,10,23.74 | Score: 0.9619624;
Key: 7,3,10,20.24 | Score: 0.9608697;
Key: 9,3,8,21.43 | Score: 0.96127063;
Key: 11,3,10,23.68 | Score: 0.96191645;
Key: 11,3,10,24.29 | Score: 0.9621791;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 9,3,10,21.43 | Score: 0.9612441;
Key: 13,3,10,25.47 | Score: 0.96236044;
Key: 11,3,9,23.14 | Score: 0.96187896;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 11,3,10,23.93 | Score: 0.9620374;
Key: 11,3,9,23.56 | Score: 0.9620207;
Key: 10,3,9,22.63 | Score: 0.96183085;
Key: 6,3,68,22.25 | Score: 0.95255727;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,9,22.04 | Score: 0.96158725;
Key: 7,3,64,23.01 | Score: 0.94782764;
Key: 6,3,68,22.25 | Score: 0.95255727;
Key: 8,3,68,23.29 | Score: 0.94420034;
Key: 8,3,10,21.32 | Score: 0.96124727;
Key: 12,3,10,25.22 | Score: 0.96237;
Key: 13,3,10,25.58 | Score: 0.96237326;
Key: 11,3,10,23.74 | Score: 0.9619624;
Key: 10,3,64,25.63 | Score: 0.9387019;
Key: 7,3,68,23.07 | Score: 0.9481802;
Key: 9,3,64,24.2 | Score: 0.9411246;
Key: 9,3,9,21.18 | Score: 0.9613013;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 13,3,9,24.97 | Score: 0.962269;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 10,3,9,22.86 | Score: 0.9618535;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 12,3,10,23.54 | Score: 0.9617658;
Key: 11,3,10,23.49 | Score: 0.96182275;
Key: 6,3,68,22.63 | Score: 0.95303726;
Key: 8,3,68,22.6 | Score: 0.9436218;
Key: 9,3,10,22.21 | Score: 0.96151584;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 9,3,65,24.0 | Score: 0.9409632;
Key: 8,3,67,23.21 | Score: 0.94412756;
Key: 9,3,64,24.91 | Score: 0.9416986;
Key: 9,3,9,22.04 | Score: 0.96158725;
Key: 8,3,10,21.32 | Score: 0.96124727;
Key: 8,3,10,21.8 | Score: 0.96142334;
Key: 9,3,68,24.01 | Score: 0.94072205;
Key: 10,3,10,22.67 | Score: 0.9616451;
15,0.9591086,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 13,3,8,25.68 | Score: 0.9621053;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 13,3,8,25.58 | Score: 0.9620776;
Key: 12,3,10,25.22 | Score: 0.96237;
Key: 13,3,10,25.47 | Score: 0.96236044;
Key: 13,3,9,24.97 | Score: 0.962269;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 11,3,10,24.29 | Score: 0.9621791;
Key: 13,3,8,26.18 | Score: 0.962169;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 11,3,10,24.16 | Score: 0.96210617;
Key: 10,3,10,23.82 | Score: 0.9621032;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 11,3,10,23.93 | Score: 0.9620374;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 11,3,11,23.56 | Score: 0.96163934;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 11,3,10,23.74 | Score: 0.9619624;
Key: 11,3,10,23.74 | Score: 0.9619624;
Key: 11,3,10,23.68 | Score: 0.96191645;
Key: 11,3,9,23.14 | Score: 0.96187896;
Key: 12,3,8,24.25 | Score: 0.9618647;
Key: 10,3,9,22.86 | Score: 0.9618535;
Key: 10,3,9,22.63 | Score: 0.96183085;
Key: 11,3,10,23.49 | Score: 0.96182275;
Key: 10,3,11,22.61 | Score: 0.96130055;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 11,3,10,23.32 | Score: 0.9617935;
Key: 9,3,8,22.39 | Score: 0.9615362;
Key: 9,3,9,22.39 | Score: 0.96176714;
Key: 12,3,10,23.54 | Score: 0.9617658;
Key: 10,3,8,22.86 | Score: 0.9616782;
Key: 10,3,10,22.67 | Score: 0.9616451;
Key: 11,3,10,22.82 | Score: 0.961631;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 9,3,10,22.39 | Score: 0.96158725;
Key: 11,3,10,23.44 | Score: 0.9618352;
Key: 11,3,10,23.33 | Score: 0.9617977;
Key: 14,3,10,26.38 | Score: 0.9623913;
Key: 12,3,10,24.18 | Score: 0.9619953;
Key: 11,3,9,23.78 | Score: 0.96209985;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 12,3,9,24.0 | Score: 0.96203107;
Key: 11,3,10,23.95 | Score: 0.9620374;
Key: 11,3,10,23.54 | Score: 0.9618602;
Key: 11,3,8,23.43 | Score: 0.9617539;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 11,3,9,23.96 | Score: 0.9620853;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 11,3,10,23.77 | Score: 0.9619728;
Key: 11,3,9,23.43 | Score: 0.9619832;
Key: 11,3,9,23.4 | Score: 0.96197695;
Key: 14,3,10,26.29 | Score: 0.9623677;
Key: 13,3,10,24.97 | Score: 0.9621265;
Key: 11,3,9,23.4 | Score: 0.96197695;
Key: 12,3,10,24.46 | Score: 0.9620437;
Key: 12,3,10,24.37 | Score: 0.9620774;
Key: 13,3,10,25.43 | Score: 0.962337;
Key: 12,3,9,25.06 | Score: 0.9622564;
Key: 11,3,9,23.32 | Score: 0.9619706;
Key: 11,3,10,23.72 | Score: 0.9619582;
Key: 11,3,9,22.97 | Score: 0.9618581;
Key: 12,3,9,24.0 | Score: 0.96203107;
Key: 12,3,10,24.99 | Score: 0.9622837;
Key: 11,3,10,23.81 | Score: 0.96199566;
Key: 10,3,9,22.61 | Score: 0.96181846;
Key: 11,3,10,23.68 | Score: 0.96191645;
Key: 12,3,9,24.33 | Score: 0.9621237;
Key: 12,3,10,24.74 | Score: 0.96214265;
Key: 11,3,10,23.43 | Score: 0.9618373;
Key: 10,3,10,23.22 | Score: 0.9619464;
Key: 14,3,8,26.38 | Score: 0.96210986;
Key: 11,3,10,23.74 | Score: 0.9619624;
Key: 11,3,10,23.89 | Score: 0.9620332;
Key: 12,3,10,24.15 | Score: 0.9619932;
Key: 11,3,10,23.4 | Score: 0.9618185;
Key: 12,3,10,24.0 | Score: 0.96195954;
Key: 12,3,9,23.7 | Score: 0.9620226;
Key: 11,3,10,23.8 | Score: 0.9619853;
Key: 11,3,9,22.88 | Score: 0.9618018;
Key: 12,3,10,24.31 | Score: 0.96206266;
Key: 12,3,10,24.18 | Score: 0.9619953;
Key: 11,3,10,23.33 | Score: 0.9617977;
Key: 11,3,9,23.44 | Score: 0.9619915;
Key: 12,3,10,24.16 | Score: 0.9619889;
16,0.9620084,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 14,3,10,26.38 | Score: 0.9623913;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 12,3,10,25.22 | Score: 0.96237;
Key: 14,3,10,26.29 | Score: 0.9623677;
Key: 13,3,10,25.47 | Score: 0.96236044;
Key: 13,3,10,25.43 | Score: 0.962337;
Key: 12,3,10,24.99 | Score: 0.9622837;
Key: 13,3,9,24.97 | Score: 0.962269;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 12,3,9,25.06 | Score: 0.9622564;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 12,3,8,24.92 | Score: 0.96197635;
Key: 11,3,10,24.29 | Score: 0.9621791;
Key: 13,3,10,26.18 | Score: 0.96248597;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 12,3,10,24.74 | Score: 0.96214265;
Key: 13,3,8,24.97 | Score: 0.9619033;
Key: 12,3,9,24.33 | Score: 0.9621237;
Key: 14,3,8,26.38 | Score: 0.96210986;
Key: 11,3,10,24.16 | Score: 0.96210617;
Key: 13,3,8,25.68 | Score: 0.9621053;
Key: 10,3,10,23.82 | Score: 0.9621032;
Key: 11,3,9,23.78 | Score: 0.96209985;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 12,3,9,24.25 | Score: 0.96209425;
Key: 11,3,11,23.96 | Score: 0.96167684;
Key: 13,3,8,25.58 | Score: 0.9620776;
Key: 12,3,10,24.37 | Score: 0.9620774;
Key: 12,3,10,24.31 | Score: 0.96206266;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 11,3,10,24.04 | Score: 0.9620541;
Key: 12,3,10,24.46 | Score: 0.9620437;
Key: 11,3,10,23.93 | Score: 0.9620374;
Key: 11,3,10,23.95 | Score: 0.9620374;
Key: 11,3,10,23.89 | Score: 0.9620332;
Key: 12,3,11,24.0 | Score: 0.9615469;
Key: 12,3,9,24.0 | Score: 0.96203107;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 12,3,10,24.25 | Score: 0.96202475;
Key: 12,3,9,23.7 | Score: 0.9620226;
Key: 11,3,10,23.81 | Score: 0.96199566;
Key: 12,3,10,24.18 | Score: 0.9619953;
Key: 12,3,10,24.18 | Score: 0.9619953;
Key: 13,3,10,24.73 | Score: 0.96202874;
Key: 12,3,10,25.07 | Score: 0.96231943;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 13,3,10,25.38 | Score: 0.9623094;
Key: 14,3,10,25.63 | Score: 0.96224093;
Key: 12,3,9,25.45 | Score: 0.96236783;
Key: 13,3,10,25.93 | Score: 0.9624136;
Key: 13,3,9,24.61 | Score: 0.9620903;
Key: 15,3,9,27.83 | Score: 0.96255714;
Key: 12,3,9,25.58 | Score: 0.96241;
Key: 13,3,9,25.47 | Score: 0.9623051;
Key: 12,3,9,24.31 | Score: 0.9621194;
Key: 12,3,10,24.34 | Score: 0.962071;
Key: 11,3,9,24.0 | Score: 0.96209365;
Key: 12,3,10,24.36 | Score: 0.96207947;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 12,3,10,24.62 | Score: 0.96211106;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 12,3,8,25.28 | Score: 0.962029;
Key: 12,3,9,24.55 | Score: 0.9621447;
Key: 12,3,10,25.1 | Score: 0.96233207;
Key: 12,3,10,24.84 | Score: 0.96221;
Key: 12,3,10,24.47 | Score: 0.9620395;
Key: 15,3,9,28.18 | Score: 0.96257013;
Key: 13,3,10,25.21 | Score: 0.96225834;
Key: 13,3,10,25.22 | Score: 0.96226263;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 12,3,11,24.8 | Score: 0.9618247;
Key: 12,3,10,25.53 | Score: 0.96245414;
Key: 13,3,9,25.92 | Score: 0.9624583;
Key: 12,3,10,24.34 | Score: 0.962071;
Key: 13,3,8,25.88 | Score: 0.96211165;
Key: 11,3,10,24.3 | Score: 0.9621833;
Key: 12,3,9,25.21 | Score: 0.9623027;
Key: 13,3,9,25.35 | Score: 0.9622776;
Key: 12,3,9,24.91 | Score: 0.9621827;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 13,3,8,24.97 | Score: 0.9619033;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 12,3,10,24.71 | Score: 0.9621448;
Key: 12,3,10,25.11 | Score: 0.96233845;
Key: 12,3,10,25.07 | Score: 0.96231943;
Key: 12,3,10,24.62 | Score: 0.96211106;
Key: 12,3,9,25.21 | Score: 0.9623027;
Key: 12,3,10,24.75 | Score: 0.96215105;
Key: 13,3,9,25.52 | Score: 0.9623158;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 12,3,10,25.28 | Score: 0.9623826;
17,0.9622019,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 15,3,9,28.18 | Score: 0.96257013;
Key: 15,3,9,27.83 | Score: 0.96255714;
Key: 13,3,8,26.18 | Score: 0.962169;
Key: 13,3,9,25.92 | Score: 0.9624583;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 12,3,10,25.53 | Score: 0.96245414;
Key: 13,3,10,25.93 | Score: 0.9624136;
Key: 12,3,8,25.58 | Score: 0.96214896;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 14,3,10,26.38 | Score: 0.9623913;
Key: 12,3,10,25.28 | Score: 0.9623826;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 12,3,10,25.22 | Score: 0.96237;
Key: 12,3,9,25.45 | Score: 0.96236783;
Key: 14,3,10,26.29 | Score: 0.9623677;
Key: 13,3,8,25.47 | Score: 0.962033;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 12,3,10,25.11 | Score: 0.96233845;
Key: 13,3,10,25.43 | Score: 0.962337;
Key: 12,3,10,25.1 | Score: 0.96233207;
Key: 12,3,10,25.07 | Score: 0.96231943;
Key: 12,3,10,25.07 | Score: 0.96231943;
Key: 13,3,9,25.52 | Score: 0.9623158;
Key: 13,3,10,25.38 | Score: 0.9623094;
Key: 13,3,9,25.47 | Score: 0.9623051;
Key: 12,3,9,25.21 | Score: 0.9623027;
Key: 12,3,9,25.21 | Score: 0.9623027;
Key: 12,3,10,24.99 | Score: 0.9622837;
Key: 13,3,9,25.35 | Score: 0.9622776;
Key: 13,3,9,24.97 | Score: 0.962269;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 13,3,11,25.22 | Score: 0.96181816;
Key: 13,3,10,25.21 | Score: 0.96225834;
Key: 12,3,9,25.06 | Score: 0.9622564;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 12,3,10,24.92 | Score: 0.96224165;
Key: 14,3,10,25.63 | Score: 0.96224093;
Key: 12,3,10,24.84 | Score: 0.96221;
Key: 11,3,10,24.3 | Score: 0.9621833;
Key: 12,3,9,24.91 | Score: 0.9621827;
Key: 15,3,10,27.95 | Score: 0.9626634;
Key: 12,3,9,25.44 | Score: 0.96236795;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 14,3,10,26.75 | Score: 0.96254176;
Key: 13,3,10,25.46 | Score: 0.962352;
Key: 13,3,10,25.21 | Score: 0.96225834;
Key: 12,3,10,25.34 | Score: 0.96238685;
Key: 14,3,9,26.73 | Score: 0.96247935;
Key: 13,3,10,25.34 | Score: 0.9622903;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 13,3,10,25.26 | Score: 0.9622753;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 13,3,10,25.33 | Score: 0.96229243;
Key: 13,3,10,26.05 | Score: 0.9624625;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 12,3,9,25.39 | Score: 0.96235734;
Key: 12,3,9,25.28 | Score: 0.9623448;
Key: 12,3,10,25.3 | Score: 0.9623911;
Key: 12,3,10,25.15 | Score: 0.9623594;
Key: 12,3,10,25.14 | Score: 0.9623553;
Key: 13,3,10,25.5 | Score: 0.96234983;
Key: 12,3,9,25.1 | Score: 0.9622542;
Key: 16,3,8,29.08 | Score: 0.9622109;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 13,3,10,25.41 | Score: 0.9623158;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 15,3,10,28.18 | Score: 0.962696;
Key: 14,3,10,25.75 | Score: 0.96220446;
Key: 13,3,10,25.2 | Score: 0.96226263;
Key: 14,3,10,25.87 | Score: 0.9622774;
Key: 14,3,10,25.87 | Score: 0.9622774;
Key: 13,3,10,25.44 | Score: 0.9623434;
Key: 14,3,9,27.06 | Score: 0.9625245;
Key: 13,3,10,25.94 | Score: 0.96242213;
Key: 13,3,10,25.34 | Score: 0.9622903;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,25.87 | Score: 0.9622774;
Key: 13,3,10,25.46 | Score: 0.962352;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,10,26.52 | Score: 0.962445;
Key: 13,3,10,25.43 | Score: 0.962337;
Key: 13,3,11,25.45 | Score: 0.9619033;
Key: 13,3,10,25.66 | Score: 0.9623839;
Key: 12,3,10,25.29 | Score: 0.96238685;
Key: 13,3,10,25.88 | Score: 0.9623987;
Key: 12,3,10,25.49 | Score: 0.9624416;
Key: 13,3,10,25.39 | Score: 0.96231365;
18,0.96235555,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 15,3,10,28.18 | Score: 0.962696;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,10,27.95 | Score: 0.9626634;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 15,3,9,28.18 | Score: 0.96257013;
Key: 15,3,9,27.83 | Score: 0.96255714;
Key: 14,3,10,26.75 | Score: 0.96254176;
Key: 14,3,9,27.06 | Score: 0.9625245;
Key: 14,3,9,26.73 | Score: 0.96247935;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 13,3,10,26.05 | Score: 0.9624625;
Key: 13,3,9,25.92 | Score: 0.9624583;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 12,3,10,25.53 | Score: 0.96245414;
Key: 14,3,10,26.52 | Score: 0.962445;
Key: 12,3,10,25.49 | Score: 0.9624416;
Key: 13,3,10,25.94 | Score: 0.96242213;
Key: 13,3,10,25.93 | Score: 0.9624136;
Key: 13,3,10,25.88 | Score: 0.9623987;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 13,3,10,25.68 | Score: 0.9623945;
Key: 14,3,10,26.38 | Score: 0.9623913;
Key: 12,3,10,25.3 | Score: 0.9623911;
Key: 12,3,10,25.34 | Score: 0.96238685;
Key: 12,3,10,25.29 | Score: 0.96238685;
Key: 13,3,10,25.66 | Score: 0.9623839;
Key: 12,3,10,25.28 | Score: 0.9623826;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 13,3,10,25.57 | Score: 0.96237105;
Key: 12,3,10,25.22 | Score: 0.96237;
Key: 12,3,9,25.44 | Score: 0.96236795;
Key: 12,3,9,25.45 | Score: 0.96236783;
Key: 14,3,10,26.29 | Score: 0.9623677;
Key: 12,3,10,25.15 | Score: 0.9623594;
Key: 12,3,9,25.39 | Score: 0.96235734;
Key: 12,3,10,25.14 | Score: 0.9623553;
Key: 13,3,10,25.46 | Score: 0.962352;
Key: 13,3,10,25.46 | Score: 0.962352;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 13,3,10,25.45 | Score: 0.96234983;
Key: 15,3,10,27.23 | Score: 0.9624877;
Key: 12,3,10,25.55 | Score: 0.96245;
Key: 13,3,10,25.67 | Score: 0.96239233;
Key: 13,3,10,26.62 | Score: 0.96263903;
Key: 15,3,10,27.62 | Score: 0.9626027;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 15,3,10,27.18 | Score: 0.9624812;
Key: 14,3,9,26.11 | Score: 0.9624171;
Key: 15,3,10,27.77 | Score: 0.9626136;
Key: 14,3,9,26.88 | Score: 0.9624944;
Key: 15,3,10,27.28 | Score: 0.96251154;
Key: 14,3,9,26.11 | Score: 0.9624171;
Key: 13,3,10,25.43 | Score: 0.962337;
Key: 12,3,10,25.71 | Score: 0.962471;
Key: 14,3,9,26.11 | Score: 0.9624171;
Key: 12,3,10,25.48 | Score: 0.96243316;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,9,26.86 | Score: 0.9624901;
Key: 13,3,9,26.01 | Score: 0.96246886;
Key: 13,3,10,25.61 | Score: 0.96237326;
Key: 14,3,10,26.71 | Score: 0.96251804;
Key: 14,3,10,26.69 | Score: 0.96250945;
Key: 14,3,9,26.11 | Score: 0.9624171;
Key: 13,3,10,25.75 | Score: 0.96235615;
Key: 14,3,10,26.79 | Score: 0.9625589;
Key: 14,3,10,26.76 | Score: 0.96254176;
Key: 15,3,10,27.96 | Score: 0.9626613;
Key: 15,3,10,28.07 | Score: 0.9626635;
Key: 14,3,10,26.45 | Score: 0.9624343;
Key: 12,3,10,25.68 | Score: 0.9624669;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 12,3,10,25.63 | Score: 0.9624521;
Key: 14,3,10,25.98 | Score: 0.96231395;
Key: 14,3,10,26.93 | Score: 0.96257824;
Key: 13,3,9,25.94 | Score: 0.9624583;
Key: 13,3,9,25.97 | Score: 0.9624583;
Key: 14,3,9,26.7 | Score: 0.9624772;
Key: 14,3,10,26.85 | Score: 0.96257824;
Key: 12,3,10,25.58 | Score: 0.96245;
Key: 14,3,10,27.09 | Score: 0.9625867;
Key: 14,3,9,26.29 | Score: 0.962415;
Key: 13,3,9,26.12 | Score: 0.96245617;
Key: 14,3,10,26.81 | Score: 0.96256536;
Key: 13,3,9,26.02 | Score: 0.96246886;
Key: 12,3,10,25.47 | Score: 0.962431;
Key: 13,3,10,25.47 | Score: 0.96236044;
Key: 13,3,9,25.78 | Score: 0.96240085;
Key: 13,3,10,26.64 | Score: 0.96264964;
Key: 13,3,10,25.64 | Score: 0.96238166;
19,0.9624742,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,10,29.97 | Score: 0.96283144;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,10,28.18 | Score: 0.962696;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,10,28.07 | Score: 0.9626635;
Key: 15,3,10,27.95 | Score: 0.9626634;
Key: 15,3,11,27.96 | Score: 0.9622837;
Key: 13,3,11,26.64 | Score: 0.9622137;
Key: 13,3,10,26.62 | Score: 0.96263903;
Key: 15,3,10,27.77 | Score: 0.9626136;
Key: 15,3,10,27.62 | Score: 0.9626027;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.09 | Score: 0.9625867;
Key: 14,3,10,26.93 | Score: 0.96257824;
Key: 14,3,10,26.85 | Score: 0.96257824;
Key: 15,3,9,28.18 | Score: 0.96257013;
Key: 14,3,10,26.81 | Score: 0.96256536;
Key: 14,3,10,26.79 | Score: 0.9625589;
Key: 15,3,9,27.83 | Score: 0.96255714;
Key: 14,3,10,26.75 | Score: 0.96254176;
Key: 14,3,10,26.76 | Score: 0.96254176;
Key: 14,3,9,27.06 | Score: 0.9625245;
Key: 14,3,10,26.71 | Score: 0.96251804;
Key: 15,3,10,27.28 | Score: 0.96251154;
Key: 14,3,10,26.69 | Score: 0.96250945;
Key: 14,3,9,26.88 | Score: 0.9624944;
Key: 14,3,9,26.86 | Score: 0.9624901;
Key: 15,3,10,27.23 | Score: 0.9624877;
Key: 15,3,10,27.18 | Score: 0.9624812;
Key: 14,3,9,26.73 | Score: 0.96247935;
Key: 14,3,9,26.7 | Score: 0.9624772;
Key: 12,3,10,25.71 | Score: 0.962471;
Key: 13,3,8,26.01 | Score: 0.9621605;
Key: 13,3,9,26.02 | Score: 0.96246886;
Key: 12,3,10,25.68 | Score: 0.9624669;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 14,3,9,26.65 | Score: 0.96246433;
Key: 13,3,10,26.05 | Score: 0.9624625;
Key: 13,3,9,25.92 | Score: 0.9624583;
Key: 13,3,9,25.94 | Score: 0.9624583;
Key: 13,3,9,25.97 | Score: 0.9624583;
Key: 13,3,9,26.12 | Score: 0.96245617;
Key: 12,3,10,25.59 | Score: 0.96245414;
Key: 14,3,10,26.92 | Score: 0.9625761;
Key: 14,3,10,26.91 | Score: 0.9625804;
Key: 13,3,10,26.68 | Score: 0.9626667;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 13,3,10,26.78 | Score: 0.9626687;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.06 | Score: 0.9625804;
Key: 15,3,10,27.59 | Score: 0.96258754;
Key: 15,3,10,28.81 | Score: 0.9628132;
Key: 14,3,10,27.13 | Score: 0.9625954;
Key: 15,3,10,27.37 | Score: 0.96253324;
Key: 15,3,10,28.69 | Score: 0.9627785;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 14,3,10,26.97 | Score: 0.962604;
Key: 13,3,9,26.39 | Score: 0.96249014;
Key: 14,3,10,26.73 | Score: 0.9625223;
Key: 15,3,10,28.02 | Score: 0.96266776;
Key: 16,3,10,28.87 | Score: 0.962667;
Key: 14,3,10,27.34 | Score: 0.9626684;
Key: 15,3,10,28.37 | Score: 0.9626591;
Key: 15,3,10,28.01 | Score: 0.96266776;
Key: 14,3,10,26.84 | Score: 0.9625761;
Key: 16,3,10,28.97 | Score: 0.9626954;
Key: 14,3,10,26.94 | Score: 0.9625847;
Key: 15,3,9,27.47 | Score: 0.9625485;
Key: 14,3,10,27.13 | Score: 0.9625954;
Key: 14,3,10,27.23 | Score: 0.9626212;
Key: 13,3,10,26.67 | Score: 0.9626539;
Key: 14,3,10,26.73 | Score: 0.9625223;
Key: 15,3,10,27.23 | Score: 0.9624877;
Key: 15,3,10,27.25 | Score: 0.9624985;
Key: 15,3,10,27.54 | Score: 0.96257234;
Key: 14,3,9,26.89 | Score: 0.9624966;
Key: 15,3,10,27.45 | Score: 0.9625637;
Key: 14,3,10,26.43 | Score: 0.9624257;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,9,27.62 | Score: 0.9625528;
Key: 15,3,11,27.28 | Score: 0.96214694;
Key: 14,3,8,26.9 | Score: 0.9621336;
Key: 14,3,10,26.39 | Score: 0.96240205;
Key: 14,3,10,27.94 | Score: 0.9627908;
Key: 14,3,10,26.9 | Score: 0.9625804;
Key: 15,3,10,27.21 | Score: 0.96249205;
Key: 14,3,10,27.19 | Score: 0.96261686;
Key: 14,3,10,27.19 | Score: 0.96261686;
Key: 15,3,10,27.62 | Score: 0.9626027;
Key: 15,3,9,27.52 | Score: 0.9625419;
Key: 14,3,10,26.92 | Score: 0.9625761;
Key: 14,3,10,27.1 | Score: 0.96258897;
Key: 15,3,10,27.46 | Score: 0.9625614;
20,0.9625585,0.96283144,16,3,10,29.97
Key: 16,3,11,29.97 | Score: 0.96258587;
Key: 15,3,10,28.81 | Score: 0.9628132;
Key: 14,3,11,27.94 | Score: 0.9624579;
Key: 15,3,10,28.69 | Score: 0.9627785;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,8,27.64 | Score: 0.96221304;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,10,28.18 | Score: 0.962696;
Key: 16,3,10,28.97 | Score: 0.9626954;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 13,3,10,26.78 | Score: 0.9626687;
Key: 14,3,10,27.34 | Score: 0.9626684;
Key: 15,3,10,28.02 | Score: 0.96266776;
Key: 15,3,10,28.01 | Score: 0.96266776;
Key: 16,3,10,28.87 | Score: 0.962667;
Key: 13,3,10,26.68 | Score: 0.9626667;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,10,28.07 | Score: 0.9626635;
Key: 15,3,10,27.95 | Score: 0.9626634;
Key: 15,3,10,28.37 | Score: 0.9626591;
Key: 13,3,10,26.67 | Score: 0.9626539;
Key: 13,3,10,26.62 | Score: 0.96263903;
Key: 14,3,10,27.23 | Score: 0.9626212;
Key: 14,3,10,27.19 | Score: 0.96261686;
Key: 14,3,10,27.19 | Score: 0.96261686;
Key: 15,3,10,27.77 | Score: 0.9626136;
Key: 14,3,10,26.97 | Score: 0.962604;
Key: 15,3,10,27.62 | Score: 0.9626027;
Key: 15,3,10,27.62 | Score: 0.9626027;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 15,3,10,27.7 | Score: 0.9626005;
Key: 14,3,10,27.13 | Score: 0.9625954;
Key: 14,3,10,27.13 | Score: 0.9625954;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.1 | Score: 0.96258897;
Key: 15,3,10,27.59 | Score: 0.96258754;
Key: 14,3,10,27.09 | Score: 0.9625867;
Key: 14,3,10,26.94 | Score: 0.9625847;
Key: 14,3,10,26.91 | Score: 0.9625804;
Key: 14,3,10,27.06 | Score: 0.9625804;
Key: 14,3,10,26.9 | Score: 0.9625804;
Key: 14,3,10,26.93 | Score: 0.96257824;
Key: 14,3,10,26.85 | Score: 0.96257824;
Key: 14,3,10,26.92 | Score: 0.9625761;
Key: 14,3,10,26.84 | Score: 0.9625761;
Key: 14,3,10,26.92 | Score: 0.9625761;
Key: 14,3,10,27.1 | Score: 0.96258897;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 15,3,10,28.0 | Score: 0.9626613;
Key: 14,3,10,27.5 | Score: 0.96270496;
Key: 15,3,10,27.4 | Score: 0.96254843;
Key: 14,3,10,27.29 | Score: 0.9626491;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.38 | Score: 0.9626684;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 13,3,10,26.98 | Score: 0.9626794;
Key: 14,3,10,27.34 | Score: 0.9626684;
Key: 15,3,10,27.98 | Score: 0.9626656;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 14,3,10,27.6 | Score: 0.96270925;
Key: 15,3,10,27.86 | Score: 0.9626374;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,8,27.77 | Score: 0.96224093;
Key: 13,3,10,26.86 | Score: 0.9626922;
Key: 14,3,10,27.16 | Score: 0.9626104;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,10,27.2 | Score: 0.9626169;
Key: 15,3,10,27.9 | Score: 0.962657;
Key: 15,3,10,27.74 | Score: 0.9626157;
Key: 15,3,10,27.94 | Score: 0.96266776;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 15,3,10,28.29 | Score: 0.962696;
Key: 15,3,10,27.57 | Score: 0.9625766;
Key: 14,3,10,27.17 | Score: 0.9626083;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 15,3,10,27.81 | Score: 0.9626157;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.19 | Score: 0.96261686;
Key: 14,3,10,27.56 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.01 | Score: 0.96262974;
Key: 15,3,10,27.8 | Score: 0.9626201;
Key: 15,3,10,27.4 | Score: 0.96254843;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 15,3,10,27.68 | Score: 0.9626027;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 15,3,10,27.57 | Score: 0.9625766;
Key: 14,3,10,27.35 | Score: 0.9626663;
Key: 16,3,11,29.17 | Score: 0.9624214;
Key: 15,3,10,27.94 | Score: 0.96266776;
Key: 15,3,10,28.41 | Score: 0.96266127;
Key: 14,3,10,27.13 | Score: 0.9625954;
Key: 15,3,10,28.53 | Score: 0.962696;
Key: 14,3,10,27.22 | Score: 0.9626233;
21,0.9626366,0.9628132,15,3,10,28.81
Key: 15,3,10,28.81 | Score: 0.9628132;
Key: 15,3,10,28.69 | Score: 0.9627785;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.6 | Score: 0.96270925;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.5 | Score: 0.96270496;
Key: 14,3,10,27.56 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 15,3,11,28.18 | Score: 0.96232706;
Key: 15,3,10,28.29 | Score: 0.962696;
Key: 15,3,10,28.53 | Score: 0.962696;
Key: 16,3,10,28.97 | Score: 0.9626954;
Key: 13,3,10,26.86 | Score: 0.9626922;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 13,3,10,26.98 | Score: 0.9626794;
Key: 13,3,10,26.78 | Score: 0.9626687;
Key: 14,3,10,27.34 | Score: 0.9626684;
Key: 14,3,10,27.38 | Score: 0.9626684;
Key: 14,3,10,27.34 | Score: 0.9626684;
Key: 15,3,10,28.02 | Score: 0.96266776;
Key: 15,3,10,28.01 | Score: 0.96266776;
Key: 15,3,10,27.94 | Score: 0.96266776;
Key: 15,3,10,27.94 | Score: 0.96266776;
Key: 16,3,11,28.87 | Score: 0.9623885;
Key: 13,3,10,26.68 | Score: 0.9626667;
Key: 14,3,8,27.35 | Score: 0.9621765;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,10,27.98 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,8,28.07 | Score: 0.9622056;
Key: 15,3,10,27.95 | Score: 0.9626634;
Key: 15,3,10,28.0 | Score: 0.9626613;
Key: 15,3,10,28.41 | Score: 0.96266127;
Key: 15,3,8,28.37 | Score: 0.9622424;
Key: 15,3,10,27.9 | Score: 0.962657;
Key: 15,3,10,28.58 | Score: 0.9627242;
Key: 14,3,10,27.51 | Score: 0.9627071;
Key: 15,3,10,28.14 | Score: 0.9626787;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
Key: 15,3,10,27.83 | Score: 0.9626309;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.22 | Score: 0.9626233;
Key: 14,3,10,27.39 | Score: 0.9626749;
Key: 14,3,10,27.11 | Score: 0.96259326;
Key: 14,3,10,27.43 | Score: 0.9626899;
Key: 15,3,10,27.98 | Score: 0.9626656;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.51 | Score: 0.9627071;
Key: 14,3,10,27.29 | Score: 0.9626491;
Key: 14,3,10,27.65 | Score: 0.9627307;
Key: 15,3,10,28.25 | Score: 0.9626765;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 15,3,10,27.76 | Score: 0.9626136;
Key: 14,3,10,27.41 | Score: 0.9626856;
Key: 14,3,10,27.78 | Score: 0.9627672;
Key: 15,3,10,28.21 | Score: 0.9627025;
Key: 14,3,10,27.74 | Score: 0.9627586;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 14,3,11,27.53 | Score: 0.96239346;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 15,3,10,27.94 | Score: 0.96266776;
Key: 14,3,10,27.52 | Score: 0.9627071;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 16,3,10,28.49 | Score: 0.9625836;
Key: 14,3,10,27.25 | Score: 0.9626233;
Key: 15,3,10,28.13 | Score: 0.9626656;
Key: 15,3,10,28.16 | Score: 0.9626808;
Key: 14,3,10,27.72 | Score: 0.96275;
Key: 16,3,10,28.44 | Score: 0.9625661;
Key: 15,3,10,28.12 | Score: 0.9626722;
Key: 15,3,10,27.98 | Score: 0.9626656;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.42 | Score: 0.9626856;
Key: 15,3,10,28.17 | Score: 0.96269387;
Key: 14,3,10,27.25 | Score: 0.9626233;
Key: 15,3,10,27.83 | Score: 0.9626309;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
22,0.96266776,0.9628132,15,3,10,28.81
Key: 15,3,10,28.81 | Score: 0.9628132;
Key: 15,3,10,28.69 | Score: 0.9627785;
Key: 14,3,10,27.78 | Score: 0.9627672;
Key: 14,3,10,27.74 | Score: 0.9627586;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.72 | Score: 0.96275;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,11,27.68 | Score: 0.9623634;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,11,27.68 | Score: 0.9623634;
Key: 14,3,8,27.67 | Score: 0.9622302;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.65 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,10,28.58 | Score: 0.9627242;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.6 | Score: 0.96270925;
Key: 14,3,10,27.51 | Score: 0.9627071;
Key: 14,3,10,27.51 | Score: 0.9627071;
Key: 14,3,10,27.52 | Score: 0.9627071;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 15,3,11,28.22 | Score: 0.9623466;
Key: 14,3,10,27.5 | Score: 0.96270496;
Key: 15,3,10,28.21 | Score: 0.9627025;
Key: 14,3,10,27.56 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 14,3,10,27.47 | Score: 0.9626964;
Key: 15,3,10,28.29 | Score: 0.962696;
Key: 15,3,10,28.53 | Score: 0.962696;
Key: 16,3,10,28.97 | Score: 0.9626954;
Key: 15,3,10,28.17 | Score: 0.96269387;
Key: 13,3,10,26.86 | Score: 0.9626922;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 14,3,10,27.44 | Score: 0.9626921;
Key: 14,3,10,27.61 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.94 | Score: 0.9627908;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,10,27.89 | Score: 0.96265477;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,11,27.67 | Score: 0.962359;
Key: 14,3,10,27.62 | Score: 0.96271354;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 15,3,10,28.21 | Score: 0.9627025;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.56 | Score: 0.96270066;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.55 | Score: 0.9626985;
Key: 14,3,10,28.0 | Score: 0.9627951;
Key: 14,3,10,27.91 | Score: 0.9627995;
Key: 14,3,10,27.91 | Score: 0.9627995;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 15,3,10,28.26 | Score: 0.962683;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,8,28.13 | Score: 0.9622688;
Key: 14,3,10,27.53 | Score: 0.96270066;
Key: 14,3,10,27.62 | Score: 0.96271354;
Key: 14,3,10,27.96 | Score: 0.96279305;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 14,3,10,27.73 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.6 | Score: 0.96270925;
Key: 15,3,10,28.46 | Score: 0.9626635;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 15,3,10,28.06 | Score: 0.96266127;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.6 | Score: 0.96270925;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,8,27.63 | Score: 0.96221733;
Key: 15,3,10,28.16 | Score: 0.9626808;
Key: 14,3,10,27.54 | Score: 0.9626985;
Key: 14,3,10,27.94 | Score: 0.9627908;
Key: 15,3,10,28.22 | Score: 0.96270686;
Key: 14,3,10,27.56 | Score: 0.96270066;
Key: 15,3,10,28.24 | Score: 0.96271116;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 15,3,10,28.12 | Score: 0.9626722;
Key: 15,3,10,28.25 | Score: 0.9626765;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
23,0.9626917,0.9628132,15,3,10,28.81
Key: 15,3,10,28.81 | Score: 0.9628132;
Key: 14,3,10,27.91 | Score: 0.9627995;
Key: 14,3,10,27.91 | Score: 0.9627995;
Key: 14,3,10,28.0 | Score: 0.9627951;
Key: 14,3,10,27.96 | Score: 0.96279305;
Key: 14,3,10,27.94 | Score: 0.9627908;
Key: 14,3,10,27.94 | Score: 0.9627908;
Key: 15,3,10,28.69 | Score: 0.9627785;
Key: 14,3,10,27.78 | Score: 0.9627672;
Key: 14,3,10,27.74 | Score: 0.9627586;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.73 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.72 | Score: 0.96275;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.65 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.64 | Score: 0.9627307;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 15,3,10,28.58 | Score: 0.9627242;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 14,3,10,27.58 | Score: 0.9627157;
Key: 14,3,10,27.62 | Score: 0.96271354;
Key: 14,3,10,27.62 | Score: 0.96271354;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.57 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.61 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.59 | Score: 0.9627114;
Key: 15,3,10,28.24 | Score: 0.96271116;
Key: 14,3,10,27.85 | Score: 0.96277577;
Key: 14,3,10,27.82 | Score: 0.9627779;
Key: 14,3,10,27.93 | Score: 0.9627908;
Key: 14,3,11,27.72 | Score: 0.9623913;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.82 | Score: 0.9627779;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,28.3 | Score: 0.96278864;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,8,28.13 | Score: 0.9622688;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.75 | Score: 0.96275645;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,8,27.67 | Score: 0.9622302;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.61 | Score: 0.9627114;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.7 | Score: 0.9627436;
Key: 15,3,10,28.11 | Score: 0.96266776;
Key: 14,3,10,27.62 | Score: 0.96271354;
Key: 14,3,11,27.71 | Score: 0.9623892;
Key: 14,3,10,27.82 | Score: 0.9627779;
Key: 14,3,10,27.82 | Score: 0.9627779;
Key: 14,3,10,27.66 | Score: 0.96273714;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,10,27.67 | Score: 0.96273714;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 14,3,10,27.63 | Score: 0.96272427;
Key: 14,3,11,27.85 | Score: 0.9624192;
Key: 15,3,10,28.14 | Score: 0.9626787;
Key: 14,3,10,27.83 | Score: 0.96278006;
Key: 14,3,10,27.98 | Score: 0.9627951;
Key: 14,3,10,27.65 | Score: 0.9627307;
Key: 15,3,10,28.18 | Score: 0.962696;
Key: 14,3,10,27.77 | Score: 0.96276504;
Key: 15,3,10,28.16 | Score: 0.9626808;
Key: 14,3,10,27.79 | Score: 0.9627672;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.71 | Score: 0.9627457;
Key: 14,3,10,27.81 | Score: 0.9627736;
Key: 14,3,10,27.74 | Score: 0.9627586;
Key: 14,3,10,27.82 | Score: 0.9627779;
Key: 14,3,10,27.68 | Score: 0.9627436;
Key: 14,3,10,27.72 | Score: 0.96275;
Key: 15,3,10,28.2 | Score: 0.9626982;
Key: 14,3,10,27.69 | Score: 0.9627436;
24,0.9627224,0.9628132,15,3,10,28.81
2018.02.13.16.31.44
