2018.02.14.11.42.07
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 11,3,234,5.42 | Score: 0.9327844;
Key: 19,3,307,6.71 | Score: 0.82977337;
Key: 4,3,47,15.46 | Score: 0.95348066;
Key: 3,3,377,8.97 | Score: 0.9532685;
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 14,3,397,4.66 | Score: 0.8943124;
Key: 11,3,86,23.73 | Score: 0.9335909;
Key: 11,3,167,22.23 | Score: 0.9378051;
Key: 2,3,401,13.45 | Score: 0.9542802;
Key: 3,3,179,17.74 | Score: 0.95682335;
Key: 14,3,349,23.59 | Score: 0.9008494;
Key: 20,3,357,22.82 | Score: 0.77412623;
Key: 15,3,229,28.85 | Score: 0.92879057;
Key: 17,3,96,4.76 | Score: 0.9164861;
Key: 8,3,371,26.2 | Score: 0.9487519;
Key: 6,3,408,12.33 | Score: 0.9537354;
Key: 4,3,107,10.74 | Score: 0.9525371;
Key: 21,3,78,18.91 | Score: 0.92273545;
Key: 2,3,7,14.22 | Score: 0.9355869;
Key: 1,3,84,26.44 | Score: 0.9472928;
Key: 21,3,490,18.5 | Score: 0.5866189;
Key: 8,3,451,22.28 | Score: 0.94731563;
Key: 20,3,287,27.67 | Score: 0.79905015;
Key: 20,3,250,27.19 | Score: 0.8011368;
Key: 1,3,153,18.83 | Score: 0.95074415;
0,0.9028059,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 3,3,179,17.74 | Score: 0.95682335;
Key: 2,3,401,13.45 | Score: 0.9542802;
Key: 6,3,408,12.33 | Score: 0.9537354;
Key: 4,3,47,15.46 | Score: 0.95348066;
Key: 3,3,377,8.97 | Score: 0.9532685;
Key: 4,3,107,10.74 | Score: 0.9525371;
Key: 1,3,153,18.83 | Score: 0.95074415;
Key: 8,3,371,26.2 | Score: 0.9487519;
Key: 8,3,451,22.28 | Score: 0.94731563;
Key: 1,3,85,26.44 | Score: 0.9473042;
Key: 11,3,167,22.23 | Score: 0.9378051;
Key: 2,3,7,14.22 | Score: 0.9355869;
Key: 3,3,240,18.75 | Score: 0.95688695;
Key: 5,3,187,12.84 | Score: 0.9547224;
Key: 3,3,102,15.01 | Score: 0.9557154;
Key: 4,3,261,19.61 | Score: 0.9567099;
Key: 4,3,277,12.25 | Score: 0.95532674;
Key: 4,3,177,11.72 | Score: 0.9547023;
Key: 3,3,256,19.87 | Score: 0.9569139;
Key: 5,3,309,17.62 | Score: 0.95608956;
Key: 3,3,126,17.34 | Score: 0.95664793;
Key: 4,3,250,19.87 | Score: 0.9567974;
Key: 3,3,321,14.87 | Score: 0.95565194;
Key: 3,3,275,12.63 | Score: 0.9556885;
1,0.9528703,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 3,3,256,19.87 | Score: 0.9569139;
Key: 3,3,240,18.75 | Score: 0.95688695;
Key: 3,3,177,17.74 | Score: 0.9568407;
Key: 4,3,250,19.87 | Score: 0.9567974;
Key: 4,3,261,19.61 | Score: 0.9567099;
Key: 3,3,126,17.34 | Score: 0.95664793;
Key: 5,3,309,17.62 | Score: 0.95608956;
Key: 3,3,102,15.01 | Score: 0.9557154;
Key: 3,3,275,12.63 | Score: 0.9556885;
Key: 3,3,321,14.87 | Score: 0.95565194;
Key: 4,3,277,12.25 | Score: 0.95532674;
Key: 5,3,187,12.84 | Score: 0.9547224;
Key: 3,3,207,18.65 | Score: 0.95690614;
Key: 4,3,235,22.63 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 3,3,182,17.94 | Score: 0.956779;
Key: 4,3,273,19.03 | Score: 0.9569064;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,280,16.71 | Score: 0.95662826;
Key: 3,3,177,17.54 | Score: 0.9567655;
Key: 3,3,174,17.17 | Score: 0.95666337;
Key: 3,3,163,17.32 | Score: 0.9566345;
Key: 3,3,252,19.41 | Score: 0.9569504;
Key: 4,3,230,19.07 | Score: 0.95695895;
2,0.956606,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,235,22.63 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,230,19.07 | Score: 0.95695895;
Key: 3,3,252,19.41 | Score: 0.9569504;
Key: 3,3,256,19.87 | Score: 0.9569139;
Key: 4,3,273,19.03 | Score: 0.9569064;
Key: 3,3,207,18.65 | Score: 0.95690614;
Key: 3,3,240,18.75 | Score: 0.95688695;
Key: 3,3,177,17.74 | Score: 0.9568407;
Key: 4,3,250,19.87 | Score: 0.9567974;
Key: 3,3,182,17.94 | Score: 0.956779;
Key: 4,3,215,19.61 | Score: 0.95691615;
Key: 4,3,229,19.6 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,232,21.05 | Score: 0.95707756;
Key: 4,3,253,20.36 | Score: 0.95675856;
Key: 3,3,233,19.76 | Score: 0.9569852;
Key: 4,3,253,19.32 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,237,20.37 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,218,23.37 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,212,22.76 | Score: 0.9574316;
Key: 4,3,218,23.13 | Score: 0.957525;
Key: 3,3,231,20.23 | Score: 0.95698327;
Key: 4,3,217,21.62 | Score: 0.95724684;
3,0.95707834,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,218,23.37 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,218,23.13 | Score: 0.957525;
Key: 4,3,212,22.76 | Score: 0.9574316;
Key: 4,3,235,22.63 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,217,21.62 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,208,21.12 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,232,21.05 | Score: 0.95707756;
Key: 3,3,233,19.76 | Score: 0.9569852;
Key: 3,3,231,20.23 | Score: 0.95698327;
Key: 4,3,230,19.07 | Score: 0.95695895;
Key: 3,3,252,19.41 | Score: 0.9569504;
Key: 4,3,223,22.09 | Score: 0.9573869;
Key: 4,3,225,21.17 | Score: 0.95709515;
Key: 4,3,219,21.26 | Score: 0.9571574;
Key: 4,3,214,21.96 | Score: 0.9573519;
Key: 4,3,225,21.6 | Score: 0.9572099;
Key: 4,3,211,21.79 | Score: 0.95734215;
Key: 4,3,213,23.77 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,211,23.64 | Score: 0.957597;
Key: 4,3,220,21.34 | Score: 0.9572002;
Key: 4,3,211,21.79 | Score: 0.95734215;
Key: 4,3,214,21.96 | Score: 0.9573519;
Key: 4,3,228,21.31 | Score: 0.9571554;
4,0.9573037,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,213,23.77 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,211,23.64 | Score: 0.957597;
Key: 4,3,218,23.37 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,218,23.13 | Score: 0.957525;
Key: 4,3,212,22.76 | Score: 0.9574316;
Key: 4,3,223,22.09 | Score: 0.9573869;
Key: 4,3,235,22.63 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,214,21.96 | Score: 0.9573519;
Key: 4,3,214,21.96 | Score: 0.9573519;
Key: 4,3,211,21.79 | Score: 0.95734215;
Key: 4,3,211,21.79 | Score: 0.95734215;
Key: 4,3,217,21.62 | Score: 0.95724684;
Key: 4,3,213,22.83 | Score: 0.9574511;
Key: 4,3,222,22.65 | Score: 0.9574609;
Key: 4,3,216,22.56 | Score: 0.95748806;
Key: 4,3,223,22.49 | Score: 0.95741606;
Key: 4,3,220,22.45 | Score: 0.95741993;
Key: 4,3,214,22.91 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,221,22.79 | Score: 0.9573967;
Key: 4,3,214,22.91 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,216,23.17 | Score: 0.9575562;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,213,24.33 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,208,24.71 | Score: 0.95790833;
5,0.9575196,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,208,24.71 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,213,24.33 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,213,23.77 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,211,23.64 | Score: 0.957597;
Key: 4,3,218,23.37 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,216,23.17 | Score: 0.9575562;
Key: 4,3,218,23.13 | Score: 0.957525;
Key: 4,3,216,22.56 | Score: 0.95748806;
Key: 4,3,214,22.91 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,214,22.91 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,222,22.65 | Score: 0.9574609;
Key: 4,3,212,23.92 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,214,23.83 | Score: 0.95769626;
Key: 4,3,205,25.41 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,217,23.02 | Score: 0.9575017;
Key: 4,3,215,23.74 | Score: 0.95763206;
Key: 4,3,215,23.25 | Score: 0.95758146;
Key: 4,3,214,23.8 | Score: 0.9576846;
Key: 4,3,214,23.84 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,206,25.14 | Score: 0.9579472;
Key: 4,3,203,25.58 | Score: 0.95801526;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,216,23.62 | Score: 0.9576184;
6,0.9576919,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,203,25.58 | Score: 0.95801526;
Key: 4,3,205,25.41 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,206,25.14 | Score: 0.9579472;
Key: 4,3,208,24.71 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,213,24.33 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,212,23.92 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,214,23.84 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,214,23.83 | Score: 0.95769626;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,214,23.8 | Score: 0.9576846;
Key: 4,3,213,23.77 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,210,24.55 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,210,24.39 | Score: 0.95780325;
Key: 4,3,212,24.13 | Score: 0.9578071;
Key: 4,3,209,24.56 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,210,24.32 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,211,24.36 | Score: 0.9577994;
Key: 4,3,212,24.29 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,212,24.29 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,205,25.55 | Score: 0.9580113;
Key: 4,3,207,24.94 | Score: 0.95789075;
Key: 4,3,205,25.26 | Score: 0.95795107;
Key: 4,3,206,25.52 | Score: 0.95798606;
7,0.9578471,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,201,25.58 | Score: 0.95804054;
Key: 4,3,205,25.55 | Score: 0.9580113;
Key: 4,3,205,25.41 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,206,25.52 | Score: 0.95798606;
Key: 4,3,205,25.26 | Score: 0.95795107;
Key: 4,3,206,25.14 | Score: 0.9579472;
Key: 4,3,208,24.71 | Score: 0.95790833;
Key: 4,3,207,24.94 | Score: 0.95789075;
Key: 4,3,209,24.56 | Score: 0.95787716;
Key: 4,3,210,24.55 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,212,24.13 | Score: 0.9578071;
Key: 4,3,210,24.32 | Score: 0.95780516;
Key: 4,3,207,25.16 | Score: 0.957953;
Key: 4,3,201,26.36 | Score: 0.9581397;
Key: 4,3,207,25.04 | Score: 0.9579316;
Key: 4,3,199,26.41 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,206,25.2 | Score: 0.95795107;
Key: 4,3,207,25.16 | Score: 0.957953;
Key: 4,3,204,25.46 | Score: 0.9580016;
Key: 4,3,204,25.42 | Score: 0.9579997;
Key: 4,3,208,24.74 | Score: 0.9579082;
Key: 4,3,206,25.09 | Score: 0.9579394;
Key: 4,3,200,26.3 | Score: 0.9581475;
Key: 4,3,207,25.07 | Score: 0.9579336;
8,0.9579753,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,189,28.4 | Score: 0.95827407;
Key: 4,3,199,26.41 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,200,26.3 | Score: 0.9581475;
Key: 4,3,201,26.36 | Score: 0.9581397;
Key: 4,3,201,25.58 | Score: 0.95804054;
Key: 4,3,205,25.55 | Score: 0.9580113;
Key: 4,3,205,25.46 | Score: 0.9579997;
Key: 4,3,204,25.42 | Score: 0.9579997;
Key: 4,3,205,25.41 | Score: 0.9579978;
Key: 4,3,206,25.52 | Score: 0.95798606;
Key: 4,3,207,25.16 | Score: 0.957953;
Key: 4,3,207,25.16 | Score: 0.957953;
Key: 4,3,205,25.26 | Score: 0.95795107;
Key: 4,3,198,26.74 | Score: 0.9581768;
Key: 4,3,205,25.46 | Score: 0.9579997;
Key: 4,3,196,26.8 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,202,25.84 | Score: 0.9580309;
Key: 4,3,200,26.46 | Score: 0.95815533;
Key: 4,3,201,26.06 | Score: 0.9580814;
Key: 4,3,197,26.74 | Score: 0.95818835;
Key: 4,3,203,25.49 | Score: 0.95801336;
Key: 4,3,200,25.8 | Score: 0.95805025;
Key: 4,3,203,25.49 | Score: 0.95801336;
Key: 4,3,198,26.72 | Score: 0.95817477;
Key: 4,3,204,25.51 | Score: 0.9580075;
9,0.95806944,0.95827407,4,3,189,28.4
Key: 4,3,191,28.4 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,196,26.8 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,197,26.74 | Score: 0.95818835;
Key: 4,3,198,26.74 | Score: 0.9581768;
Key: 4,3,198,26.72 | Score: 0.95817477;
Key: 4,3,199,26.41 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,200,26.46 | Score: 0.95815533;
Key: 4,3,200,26.3 | Score: 0.9581475;
Key: 4,3,201,26.36 | Score: 0.9581397;
Key: 4,3,201,26.06 | Score: 0.9580814;
Key: 4,3,200,25.8 | Score: 0.95805025;
Key: 4,3,201,25.58 | Score: 0.95804054;
Key: 4,3,202,25.84 | Score: 0.9580309;
Key: 4,3,197,26.92 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,197,26.75 | Score: 0.95819616;
Key: 4,3,199,26.53 | Score: 0.95811254;
Key: 4,3,196,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.16 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,198,26.59 | Score: 0.9581573;
Key: 4,3,200,26.36 | Score: 0.9581475;
Key: 4,3,197,26.92 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,199,26.49 | Score: 0.9581631;
Key: 4,3,199,26.49 | Score: 0.9581631;
Key: 4,3,199,26.4 | Score: 0.9581631;
10,0.9581673,0.958276,4,3,195,27.17
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,191,28.4 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,196,27.16 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,26.8 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,197,26.92 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,197,26.92 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,197,26.75 | Score: 0.95819616;
Key: 4,3,197,26.74 | Score: 0.95818835;
Key: 4,3,198,26.74 | Score: 0.9581768;
Key: 4,3,198,26.72 | Score: 0.95817477;
Key: 4,3,199,26.49 | Score: 0.9581631;
Key: 4,3,199,26.49 | Score: 0.9581631;
Key: 4,3,197,26.76 | Score: 0.9581923;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,26.91 | Score: 0.95822734;
Key: 4,3,197,27.03 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,197,26.95 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,196,26.96 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,196,27.04 | Score: 0.9582507;
Key: 4,3,196,27.0 | Score: 0.9582409;
Key: 4,3,197,26.95 | Score: 0.95820004;
Key: 4,3,197,26.89 | Score: 0.9582117;
Key: 4,3,196,27.0 | Score: 0.9582409;
11,0.9582219,0.958276,4,3,195,27.17
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,191,28.4 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,196,27.16 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.04 | Score: 0.9582507;
Key: 4,3,196,27.0 | Score: 0.9582409;
Key: 4,3,196,27.0 | Score: 0.9582409;
Key: 4,3,196,26.8 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,197,27.03 | Score: 0.9582332;
Key: 4,3,196,26.91 | Score: 0.95822734;
Key: 4,3,197,26.92 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,198,27.14 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,196,27.02 | Score: 0.9582448;
Key: 4,3,196,26.95 | Score: 0.9582117;
Key: 4,3,194,27.55 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,194,27.49 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,26.96 | Score: 0.95821565;
Key: 4,3,196,27.1 | Score: 0.95826226;
Key: 4,3,196,27.02 | Score: 0.9582448;
Key: 4,3,196,27.09 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.04 | Score: 0.9582507;
Key: 4,3,196,27.15 | Score: 0.95827395;
12,0.9582528,0.95828956,4,3,194,27.49
Key: 4,3,194,27.49 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,194,27.55 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,196,27.15 | Score: 0.95827395;
Key: 4,3,191,28.4 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,196,27.16 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.08 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,196,27.1 | Score: 0.95826226;
Key: 4,3,196,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.09 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,198,27.14 | Score: 0.9582526;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.11 | Score: 0.95825845;
Key: 4,3,194,27.56 | Score: 0.9582371;
Key: 4,3,194,27.58 | Score: 0.958237;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.11 | Score: 0.95825845;
Key: 4,3,195,27.28 | Score: 0.9582856;
Key: 4,3,195,27.24 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,196,27.13 | Score: 0.95827395;
Key: 4,3,193,27.69 | Score: 0.95826817;
Key: 4,3,197,27.12 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.11 | Score: 0.95825845;
13,0.958267,0.95828956,4,3,194,27.49
Key: 4,3,194,27.49 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,194,27.55 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,194,27.28 | Score: 0.95829535;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,195,27.24 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,196,27.15 | Score: 0.95827395;
Key: 4,3,196,27.13 | Score: 0.95827395;
Key: 4,3,191,28.4 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,193,27.69 | Score: 0.95826817;
Key: 4,3,196,27.16 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,195,27.2 | Score: 0.9582507;
Key: 4,3,196,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.17 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,195,27.27 | Score: 0.9582837;
Key: 4,3,195,27.29 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,195,27.19 | Score: 0.95826036;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,195,27.28 | Score: 0.9582856;
Key: 4,3,195,27.3 | Score: 0.95827985;
Key: 4,3,196,27.15 | Score: 0.95827395;
Key: 4,3,195,27.2 | Score: 0.9582507;
14,0.9582764,0.9583168,4,3,193,27.32
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,194,27.28 | Score: 0.95829535;
Key: 4,3,194,27.49 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,195,27.29 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,194,27.55 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,195,27.28 | Score: 0.9582856;
Key: 4,3,195,27.27 | Score: 0.9582837;
Key: 4,3,195,27.3 | Score: 0.95827985;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,196,27.14 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,195,27.17 | Score: 0.958276;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,193,27.23 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,195,27.35 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,195,27.3 | Score: 0.95827985;
Key: 4,3,195,27.29 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,194,27.3 | Score: 0.95829344;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,194,27.39 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,195,27.3 | Score: 0.95827985;
Key: 4,3,195,27.25 | Score: 0.95827794;
15,0.95828766,0.9583265,4,3,192,27.32
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,195,27.35 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,194,27.28 | Score: 0.95829535;
Key: 4,3,194,27.3 | Score: 0.95829344;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,193,27.23 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,194,27.49 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,195,27.29 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,195,27.29 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,194,27.55 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,194,27.3 | Score: 0.95829344;
Key: 4,3,194,27.38 | Score: 0.9583071;
Key: 4,3,194,27.33 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,194,27.29 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,194,27.37 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,194,27.36 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,195,27.39 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,193,27.3 | Score: 0.958309;
Key: 4,3,194,27.31 | Score: 0.95830125;
16,0.95829797,0.9583265,4,3,192,27.32
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,194,27.36 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,194,27.37 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,193,27.3 | Score: 0.958309;
Key: 4,3,194,27.38 | Score: 0.9583071;
Key: 4,3,195,27.35 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,194,27.33 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,194,27.31 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,194,27.29 | Score: 0.95829934;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,195,27.32 | Score: 0.95829153;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,194,27.31 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,194,27.33 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,193,27.35 | Score: 0.95831484;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,194,27.36 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,194,27.34 | Score: 0.9583032;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
17,0.9583095,0.9583265,4,3,192,27.32
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,194,27.36 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,194,27.36 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,193,27.35 | Score: 0.95831484;
Key: 4,3,194,27.37 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,193,27.3 | Score: 0.958309;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.32 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,193,27.35 | Score: 0.95831484;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
18,0.95831877,0.9583265,4,3,192,27.32
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
19,0.9583222,0.95833236,4,3,192,27.33
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,194,27.32 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.34 | Score: 0.9583206;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
20,0.9583252,0.95833236,4,3,192,27.33
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.32 | Score: 0.9583265;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,194,27.33 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
21,0.95833033,0.95833236,4,3,192,27.33
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
22,0.95833117,0.95833236,4,3,192,27.33
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
23,0.9583317,0.95833236,4,3,192,27.33
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,194,27.33 | Score: 0.95830125;
Key: 4,3,193,27.33 | Score: 0.9583187;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,192,27.33 | Score: 0.95833236;
24,0.95833045,0.95833236,4,3,192,27.33
2018.02.14.14.03.29
