2018.02.07.04.09.48
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 12,3,122,28.65 | Score: 0.9340133;
Key: 14,3,190,20.88 | Score: 0.93331313;
Key: 14,3,495,4.13 | Score: 0.885174;
Key: 16,3,31,7.44 | Score: 0.9332557;
Key: 17,3,47,4.24 | Score: 0.92491746;
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 2,3,413,20.16 | Score: 0.9558163;
Key: 18,3,401,7.36 | Score: 0.8362387;
Key: 20,3,40,19.16 | Score: 0.93343115;
Key: 15,3,368,12.35 | Score: 0.8720588;
Key: 3,3,474,15.81 | Score: 0.9557791;
Key: 12,3,163,13.88 | Score: 0.9341249;
Key: 17,3,154,1.22 | Score: 0.90919346;
Key: 8,3,453,1.64 | Score: 0.94062394;
Key: 13,3,31,16.35 | Score: 0.9399851;
Key: 14,3,379,14.24 | Score: 0.8958699;
Key: 16,3,2,2.69 | Score: 0.94519645;
Key: 9,3,179,7.88 | Score: 0.9457417;
Key: 16,3,460,25.11 | Score: 0.87031335;
Key: 17,3,393,8.67 | Score: 0.83280164;
Key: 1,3,337,6.32 | Score: 0.948425;
Key: 15,3,184,2.22 | Score: 0.9206696;
Key: 14,3,261,10.54 | Score: 0.9074788;
Key: 9,3,442,19.65 | Score: 0.9436415;
Key: 4,3,262,29.82 | Score: 0.9575386;
0,0.9206197,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 2,3,413,20.16 | Score: 0.9558163;
Key: 3,3,474,15.81 | Score: 0.9557791;
Key: 1,3,337,6.32 | Score: 0.948425;
Key: 9,3,179,7.88 | Score: 0.9457417;
Key: 16,3,2,2.69 | Score: 0.94519645;
Key: 9,3,442,19.65 | Score: 0.9436415;
Key: 8,3,453,1.64 | Score: 0.94062394;
Key: 13,3,31,16.35 | Score: 0.9399851;
Key: 12,3,163,13.88 | Score: 0.9341249;
Key: 12,3,122,28.65 | Score: 0.9340133;
Key: 20,3,40,19.16 | Score: 0.93343115;
Key: 9,3,172,12.94 | Score: 0.94626474;
Key: 13,3,222,11.16 | Score: 0.92740244;
Key: 6,3,357,15.86 | Score: 0.95394176;
Key: 6,3,351,24.77 | Score: 0.9550307;
Key: 6,3,327,11.87 | Score: 0.95417976;
Key: 5,3,389,12.97 | Score: 0.95487565;
Key: 16,3,6,11.15 | Score: 0.95366645;
Key: 9,3,172,12.94 | Score: 0.94626474;
Key: 9,3,310,13.76 | Score: 0.9457765;
Key: 6,3,325,11.87 | Score: 0.95419955;
Key: 6,3,357,15.86 | Score: 0.95394176;
Key: 4,3,395,3.99 | Score: 0.9536791;
1,0.94773763,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 2,3,413,20.16 | Score: 0.9558163;
Key: 3,3,474,15.81 | Score: 0.9557791;
Key: 6,3,351,24.77 | Score: 0.9550307;
Key: 5,3,389,12.97 | Score: 0.95487565;
Key: 6,3,325,11.87 | Score: 0.95419955;
Key: 6,3,327,11.87 | Score: 0.95417976;
Key: 6,3,357,15.86 | Score: 0.95394176;
Key: 6,3,357,15.86 | Score: 0.95394176;
Key: 4,3,395,3.99 | Score: 0.9536791;
Key: 16,3,6,11.15 | Score: 0.95366645;
Key: 1,3,337,6.32 | Score: 0.948425;
Key: 11,3,182,17.68 | Score: 0.93852204;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 11,3,167,15.69 | Score: 0.93637747;
Key: 11,3,182,17.68 | Score: 0.93852204;
Key: 6,3,338,18.32 | Score: 0.95444757;
Key: 4,3,385,18.01 | Score: 0.956531;
Key: 3,3,401,16.57 | Score: 0.95609695;
Key: 11,3,167,15.69 | Score: 0.93637747;
Key: 5,3,372,14.41 | Score: 0.9551113;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 6,3,342,13.86 | Score: 0.95413214;
Key: 11,3,167,15.69 | Score: 0.93637747;
2,0.9514236,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 4,3,385,18.01 | Score: 0.956531;
Key: 3,3,401,16.57 | Score: 0.95609695;
Key: 2,3,413,20.16 | Score: 0.9558163;
Key: 3,3,475,15.81 | Score: 0.9557791;
Key: 5,3,372,14.41 | Score: 0.9551113;
Key: 6,3,351,24.77 | Score: 0.9550307;
Key: 5,3,389,12.97 | Score: 0.95487565;
Key: 6,3,338,18.32 | Score: 0.95444757;
Key: 6,3,324,11.87 | Score: 0.9542095;
Key: 5,3,340,18.63 | Score: 0.95594424;
Key: 5,3,329,23.81 | Score: 0.95661014;
Key: 4,3,391,19.33 | Score: 0.95623916;
Key: 4,3,354,19.71 | Score: 0.9561866;
Key: 2,3,443,17.99 | Score: 0.9555683;
Key: 9,3,212,19.82 | Score: 0.9484814;
Key: 4,3,360,21.51 | Score: 0.95637536;
Key: 3,3,437,16.19 | Score: 0.95601416;
Key: 4,3,367,22.82 | Score: 0.95655626;
Key: 4,3,376,20.67 | Score: 0.9561944;
Key: 3,3,336,24.99 | Score: 0.95674056;
Key: 10,3,242,17.65 | Score: 0.94385225;
3,0.9552887,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 3,3,336,24.99 | Score: 0.95674056;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,329,23.81 | Score: 0.95661014;
Key: 4,3,367,22.82 | Score: 0.95655626;
Key: 4,3,385,18.01 | Score: 0.956531;
Key: 4,3,360,21.51 | Score: 0.95637536;
Key: 4,3,391,19.33 | Score: 0.95623916;
Key: 4,3,376,20.67 | Score: 0.9561944;
Key: 4,3,354,19.71 | Score: 0.9561866;
Key: 3,3,401,16.57 | Score: 0.95609695;
Key: 5,3,337,22.84 | Score: 0.9564118;
Key: 5,3,346,20.43 | Score: 0.95603067;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 3,3,363,22.16 | Score: 0.95658636;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 5,3,337,22.84 | Score: 0.9564118;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 5,3,351,21.09 | Score: 0.9561328;
Key: 4,3,322,23.92 | Score: 0.95701146;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 5,3,346,20.43 | Score: 0.95603067;
Key: 5,3,318,23.33 | Score: 0.9566632;
4,0.9567077,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,286,26.34 | Score: 0.9575231;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,322,23.92 | Score: 0.95701146;
Key: 3,3,336,24.99 | Score: 0.95674056;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,308,22.85 | Score: 0.956728;
Key: 5,3,318,23.33 | Score: 0.9566632;
Key: 5,3,329,23.81 | Score: 0.95661014;
Key: 3,3,363,22.16 | Score: 0.95658636;
Key: 10,3,147,22.91 | Score: 0.9393994;
Key: 4,3,298,27.41 | Score: 0.9575114;
Key: 4,3,303,25.13 | Score: 0.95730907;
Key: 10,3,147,22.91 | Score: 0.9393994;
Key: 4,3,298,24.6 | Score: 0.9572955;
Key: 10,3,147,22.91 | Score: 0.9393994;
Key: 4,3,315,23.39 | Score: 0.9569998;
Key: 11,3,159,21.17 | Score: 0.937159;
Key: 4,3,315,23.39 | Score: 0.9569998;
Key: 4,3,296,24.6 | Score: 0.9573111;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
5,0.95425355,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,285,26.34 | Score: 0.957527;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,286,26.34 | Score: 0.9575231;
Key: 4,3,298,27.41 | Score: 0.9575114;
Key: 4,3,296,24.6 | Score: 0.9573111;
Key: 4,3,303,25.13 | Score: 0.95730907;
Key: 4,3,298,24.6 | Score: 0.9572955;
Key: 4,3,322,23.92 | Score: 0.95701146;
Key: 4,3,315,23.39 | Score: 0.9569998;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,290,25.47 | Score: 0.95742196;
Key: 4,3,300,26.27 | Score: 0.95740634;
Key: 10,3,147,22.91 | Score: 0.9393994;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 10,3,157,22.31 | Score: 0.9398946;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 10,3,156,22.31 | Score: 0.93993586;
Key: 4,3,293,25.74 | Score: 0.9573772;
Key: 10,3,157,22.31 | Score: 0.9398946;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 10,3,135,24.65 | Score: 0.93902177;
6,0.9539193,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,285,26.34 | Score: 0.957527;
Key: 4,3,286,26.34 | Score: 0.9575231;
Key: 4,3,298,27.41 | Score: 0.9575114;
Key: 4,3,290,25.47 | Score: 0.95742196;
Key: 4,3,287,26.34 | Score: 0.95750755;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,285,26.34 | Score: 0.957527;
Key: 10,3,147,22.91 | Score: 0.9393994;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 10,3,144,23.35 | Score: 0.93932515;
Key: 4,3,285,26.34 | Score: 0.957527;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,285,26.34 | Score: 0.957527;
Key: 4,3,269,28.51 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
7,0.9561495,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,269,28.51 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,260,29.82 | Score: 0.9575484;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,284,26.34 | Score: 0.9575328;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 10,3,144,23.35 | Score: 0.93932515;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,281,26.78 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,266,28.95 | Score: 0.9575892;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,266,28.95 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,266,28.95 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,266,28.95 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
8,0.95619035,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,273,28.08 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,278,27.21 | Score: 0.95766896;
Key: 4,3,269,28.51 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,281,26.78 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,273,27.97 | Score: 0.9576943;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,273,27.97 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,272,28.19 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
9,0.9562413,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,274,28.08 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,273,28.08 | Score: 0.9576884;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 10,3,141,23.89 | Score: 0.93919516;
10,0.9540277,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,273,27.97 | Score: 0.9576943;
Key: 10,3,141,23.78 | Score: 0.9391167;
Key: 4,3,274,27.86 | Score: 0.9576865;
Key: 10,3,141,23.89 | Score: 0.93919516;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,272,28.08 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,272,27.97 | Score: 0.95770985;
Key: 10,3,141,23.67 | Score: 0.9390321;
11,0.95551604,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.86 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,272,27.97 | Score: 0.95770985;
Key: 4,3,273,28.02 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,274,27.71 | Score: 0.95771366;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,273,28.02 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,274,27.71 | Score: 0.95771366;
Key: 10,3,141,23.67 | Score: 0.9390321;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,273,28.02 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
12,0.95700234,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,11,19.49 | Score: 0.9585559;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.71 | Score: 0.95771366;
Key: 4,3,274,27.71 | Score: 0.95771366;
Key: 4,3,271,28.29 | Score: 0.95771176;
Key: 4,3,274,27.71 | Score: 0.95771366;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,275,27.71 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
13,0.95701355,0.9585559,16,3,11,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,274,27.76 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,143,23.57 | Score: 0.9391559;
14,0.9548507,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,142,23.57 | Score: 0.9390424;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
15,0.95632714,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
16,0.9540754,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
17,0.95558256,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
18,0.95483255,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
19,0.95558465,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
20,0.9555838,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,275,27.65 | Score: 0.9577332;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
21,0.95633537,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 10,3,141,23.57 | Score: 0.9389558;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,273,27.65 | Score: 0.95775265;
22,0.9570877,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,274,27.65 | Score: 0.9577429;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
23,0.95633817,0.95989114,16,3,9,19.49
Key: 16,3,9,19.49 | Score: 0.95989114;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 10,3,140,23.57 | Score: 0.93897635;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
Key: 4,3,272,27.65 | Score: 0.9577565;
24,0.95709044,0.95989114,16,3,9,19.49
2018.02.07.06.07.36
