2018.02.10.20.42.15
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 11,3,148,4.93 | Score: 0.9315131;
Key: 15,3,55,11.82 | Score: 0.92755795;
Key: 7,3,115,18.07 | Score: 0.9479198;
Key: 18,3,358,8.4 | Score: 0.8380719;
Key: 17,3,476,3.0 | Score: 0.8478944;
Key: 20,3,393,26.91 | Score: 0.6301139;
Key: 9,3,166,18.62 | Score: 0.94650173;
Key: 1,3,452,6.6 | Score: 0.94840986;
Key: 1,3,373,2.34 | Score: 0.94789195;
Key: 12,3,119,27.92 | Score: 0.9335312;
Key: 9,3,103,12.39 | Score: 0.93384534;
Key: 14,3,351,22.59 | Score: 0.90223074;
Key: 4,3,177,10.56 | Score: 0.9542996;
Key: 21,3,240,2.55 | Score: 0.85401684;
Key: 10,3,464,22.65 | Score: 0.9369398;
Key: 12,3,226,6.93 | Score: 0.92639047;
Key: 11,3,482,6.98 | Score: 0.9242227;
Key: 6,3,146,15.15 | Score: 0.9528726;
Key: 2,3,4,23.94 | Score: 0.84640104;
Key: 5,3,471,21.45 | Score: 0.9553058;
Key: 19,3,131,26.47 | Score: 0.92042464;
Key: 5,3,487,9.4 | Score: 0.9540958;
Key: 11,3,112,1.15 | Score: 0.9261443;
Key: 7,3,401,6.89 | Score: 0.9517136;
Key: 11,3,490,4.83 | Score: 0.92209274;
Key: 17,3,390,4.86 | Score: 0.8459671;
Key: 11,3,441,9.54 | Score: 0.92547745;
Key: 18,3,462,25.16 | Score: 0.66762465;
Key: 12,3,278,25.73 | Score: 0.93244916;
Key: 16,3,90,24.26 | Score: 0.925801;
Key: 21,3,335,9.05 | Score: 0.82173854;
Key: 13,3,41,26.57 | Score: 0.93974274;
Key: 7,3,1,21.27 | Score: 0.8612984;
Key: 19,3,204,23.32 | Score: 0.92350286;
Key: 10,3,102,7.95 | Score: 0.9294227;
Key: 12,3,24,26.64 | Score: 0.9511053;
Key: 16,3,442,15.57 | Score: 0.85995346;
Key: 15,3,228,15.58 | Score: 0.91677624;
Key: 4,3,272,13.66 | Score: 0.95566916;
Key: 21,3,422,18.47 | Score: 0.5950101;
Key: 14,3,484,7.27 | Score: 0.89861315;
Key: 11,3,309,11.55 | Score: 0.9293518;
Key: 19,3,280,21.21 | Score: 0.81472355;
Key: 18,3,485,26.66 | Score: 0.66151625;
Key: 21,3,244,14.52 | Score: 0.7474974;
Key: 5,3,31,7.96 | Score: 0.9417402;
Key: 18,3,388,15.79 | Score: 0.81842595;
Key: 6,3,479,20.16 | Score: 0.95315623;
Key: 2,3,374,2.01 | Score: 0.9503644;
Key: 21,3,303,9.13 | Score: 0.7822655;
Key: 2,3,242,2.21 | Score: 0.94949245;
Key: 8,3,472,17.68 | Score: 0.94738644;
Key: 2,3,216,25.22 | Score: 0.9547935;
Key: 10,3,22,11.7 | Score: 0.9442959;
Key: 1,3,234,23.35 | Score: 0.9493398;
Key: 21,3,374,1.62 | Score: 0.82530475;
Key: 15,3,448,6.56 | Score: 0.87658805;
Key: 12,3,407,7.18 | Score: 0.91663504;
Key: 20,3,113,20.87 | Score: 0.9189957;
Key: 13,3,411,17.4 | Score: 0.9081127;
Key: 20,3,57,15.58 | Score: 0.92616767;
Key: 9,3,100,6.03 | Score: 0.93037224;
Key: 5,3,246,7.75 | Score: 0.95418024;
Key: 14,3,458,1.84 | Score: 0.8827357;
Key: 14,3,261,18.03 | Score: 0.9128192;
Key: 5,3,477,7.33 | Score: 0.9542077;
Key: 3,3,104,14.46 | Score: 0.9557328;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 19,3,227,9.63 | Score: 0.84084684;
Key: 10,3,430,19.28 | Score: 0.9375052;
Key: 20,3,413,2.77 | Score: 0.8215719;
Key: 20,3,78,18.11 | Score: 0.9229885;
Key: 10,3,190,6.81 | Score: 0.942053;
Key: 4,3,268,10.88 | Score: 0.95480937;
Key: 6,3,31,6.59 | Score: 0.9385433;
Key: 7,3,393,8.88 | Score: 0.95210624;
Key: 4,3,455,12.69 | Score: 0.95508367;
Key: 21,3,397,1.76 | Score: 0.823517;
Key: 13,3,494,12.26 | Score: 0.89903456;
Key: 4,3,399,10.47 | Score: 0.95442027;
Key: 11,3,465,25.25 | Score: 0.9300104;
Key: 5,3,14,10.91 | Score: 0.95062095;
Key: 3,3,331,26.29 | Score: 0.9566846;
Key: 4,3,172,4.82 | Score: 0.95270634;
Key: 2,3,80,17.26 | Score: 0.95539075;
Key: 6,3,247,27.69 | Score: 0.9565878;
Key: 20,3,170,2.31 | Score: 0.9079222;
Key: 3,3,262,6.97 | Score: 0.952548;
Key: 15,3,145,27.47 | Score: 0.92667466;
Key: 18,3,302,1.62 | Score: 0.8333513;
Key: 16,3,196,2.84 | Score: 0.9194622;
Key: 17,3,42,28.86 | Score: 0.9369797;
Key: 13,3,334,17.25 | Score: 0.9127825;
Key: 19,3,25,28.6 | Score: 0.94701606;
Key: 14,3,16,21.22 | Score: 0.9550187;
Key: 10,3,297,5.0 | Score: 0.9335516;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 16,3,63,19.59 | Score: 0.92822814;
Key: 10,3,224,27.6 | Score: 0.9461963;
Key: 7,3,488,13.5 | Score: 0.9509725;
0,0.9062786,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 3,3,329,26.29 | Score: 0.9566904;
Key: 6,3,247,27.69 | Score: 0.9565878;
Key: 3,3,104,14.46 | Score: 0.9557328;
Key: 4,3,272,13.66 | Score: 0.95566916;
Key: 2,3,80,17.26 | Score: 0.95539075;
Key: 5,3,471,21.45 | Score: 0.9553058;
Key: 4,3,455,12.69 | Score: 0.95508367;
Key: 14,3,18,21.22 | Score: 0.9528211;
Key: 4,3,268,10.88 | Score: 0.95480937;
Key: 2,3,216,25.22 | Score: 0.9547935;
Key: 4,3,399,10.47 | Score: 0.95442027;
Key: 4,3,177,10.56 | Score: 0.9542996;
Key: 5,3,477,7.33 | Score: 0.9542077;
Key: 5,3,246,7.75 | Score: 0.95418024;
Key: 5,3,487,9.4 | Score: 0.9540958;
Key: 6,3,479,20.16 | Score: 0.95315623;
Key: 6,3,146,15.15 | Score: 0.9528726;
Key: 4,3,172,4.82 | Score: 0.95270634;
Key: 3,3,262,6.97 | Score: 0.952548;
Key: 7,3,393,8.88 | Score: 0.95210624;
Key: 7,3,401,6.89 | Score: 0.9517136;
Key: 12,3,24,26.64 | Score: 0.9511053;
Key: 7,3,488,13.5 | Score: 0.9509725;
Key: 5,3,14,10.91 | Score: 0.95062095;
Key: 2,3,374,2.01 | Score: 0.9503644;
Key: 2,3,240,2.21 | Score: 0.94948673;
Key: 1,3,234,23.35 | Score: 0.9493398;
Key: 1,3,452,6.6 | Score: 0.94840986;
Key: 7,3,115,18.07 | Score: 0.9479198;
Key: 1,3,373,2.34 | Score: 0.94789195;
Key: 8,3,473,17.68 | Score: 0.94737023;
Key: 19,3,25,28.6 | Score: 0.94701606;
Key: 9,3,166,18.62 | Score: 0.94650173;
Key: 10,3,224,27.6 | Score: 0.9461963;
Key: 10,3,22,11.7 | Score: 0.9442959;
Key: 10,3,190,6.81 | Score: 0.942053;
Key: 5,3,31,7.96 | Score: 0.9417402;
Key: 13,3,41,26.57 | Score: 0.93974274;
Key: 6,3,30,6.59 | Score: 0.9388488;
Key: 10,3,430,19.28 | Score: 0.9375052;
Key: 17,3,42,28.86 | Score: 0.9369797;
Key: 10,3,464,22.65 | Score: 0.9369398;
Key: 9,3,103,12.39 | Score: 0.93384534;
Key: 10,3,297,5.0 | Score: 0.9335516;
Key: 12,3,119,27.92 | Score: 0.9335312;
Key: 12,3,278,25.73 | Score: 0.93244916;
Key: 11,3,148,4.93 | Score: 0.9315131;
Key: 9,3,100,6.03 | Score: 0.93037224;
Key: 8,3,135,17.18 | Score: 0.9451592;
Key: 5,3,197,17.23 | Score: 0.9564608;
Key: 7,3,302,15.78 | Score: 0.95273924;
Key: 4,3,287,17.95 | Score: 0.95687723;
Key: 10,3,131,14.49 | Score: 0.93495065;
Key: 3,3,307,17.85 | Score: 0.9565189;
Key: 1,3,413,4.47 | Score: 0.94755554;
Key: 2,3,238,12.78 | Score: 0.95424587;
Key: 4,3,310,14.89 | Score: 0.9557956;
Key: 5,3,209,14.4 | Score: 0.955514;
Key: 3,3,393,19.5 | Score: 0.9566846;
Key: 8,3,84,13.43 | Score: 0.9362564;
Key: 4,3,250,12.82 | Score: 0.9554844;
Key: 4,3,443,9.94 | Score: 0.954288;
Key: 6,3,433,14.06 | Score: 0.95362043;
Key: 10,3,14,16.08 | Score: 0.95476365;
Key: 5,3,177,14.86 | Score: 0.95559454;
Key: 7,3,52,21.94 | Score: 0.9472107;
Key: 5,3,357,9.94 | Score: 0.95471853;
Key: 5,3,275,17.47 | Score: 0.95620555;
Key: 7,3,323,12.95 | Score: 0.95270723;
Key: 4,3,352,19.37 | Score: 0.9563734;
Key: 7,3,198,16.17 | Score: 0.95264107;
Key: 4,3,438,8.9 | Score: 0.95402735;
Key: 6,3,325,14.11 | Score: 0.9540885;
Key: 7,3,229,8.86 | Score: 0.9519841;
Key: 6,3,66,14.48 | Score: 0.94458723;
Key: 4,3,372,9.11 | Score: 0.9542082;
Key: 4,3,220,7.85 | Score: 0.95387363;
Key: 4,3,240,12.01 | Score: 0.95515364;
Key: 5,3,396,9.68 | Score: 0.9546831;
Key: 4,3,308,14.89 | Score: 0.9558053;
Key: 6,3,359,12.7 | Score: 0.954029;
Key: 9,3,138,27.17 | Score: 0.94605845;
Key: 11,3,144,17.75 | Score: 0.93506026;
Key: 4,3,405,23.23 | Score: 0.95646673;
Key: 3,3,274,25.76 | Score: 0.95679826;
Key: 2,3,283,24.83 | Score: 0.9549176;
Key: 5,3,360,7.54 | Score: 0.9542451;
Key: 2,3,229,13.75 | Score: 0.95441955;
Key: 4,3,335,12.07 | Score: 0.9549591;
Key: 6,3,250,15.43 | Score: 0.9544456;
Key: 5,3,128,17.54 | Score: 0.95606405;
Key: 6,3,298,19.12 | Score: 0.9550109;
Key: 10,3,199,15.46 | Score: 0.9452574;
Key: 9,3,244,21.34 | Score: 0.9481034;
Key: 3,3,312,5.71 | Score: 0.9521068;
Key: 6,3,307,18.54 | Score: 0.954755;
Key: 7,3,312,19.0 | Score: 0.9527993;
Key: 5,3,204,10.4 | Score: 0.95423335;
1,0.95022225,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,287,17.95 | Score: 0.95687723;
Key: 3,3,274,25.76 | Score: 0.95679826;
Key: 3,3,329,26.29 | Score: 0.9566904;
Key: 3,3,393,19.5 | Score: 0.9566846;
Key: 6,3,247,27.69 | Score: 0.9565878;
Key: 3,3,307,17.85 | Score: 0.9565189;
Key: 4,3,405,23.23 | Score: 0.95646673;
Key: 5,3,197,17.23 | Score: 0.9564608;
Key: 4,3,352,19.37 | Score: 0.9563734;
Key: 5,3,275,17.47 | Score: 0.95620555;
Key: 5,3,128,17.54 | Score: 0.95606405;
Key: 4,3,308,14.89 | Score: 0.9558053;
Key: 4,3,310,14.89 | Score: 0.9557956;
Key: 3,3,104,14.46 | Score: 0.9557328;
Key: 4,3,272,13.66 | Score: 0.95566916;
Key: 5,3,177,14.86 | Score: 0.95559454;
Key: 5,3,209,14.4 | Score: 0.955514;
Key: 4,3,250,12.82 | Score: 0.9554844;
Key: 2,3,80,17.26 | Score: 0.95539075;
Key: 5,3,471,21.45 | Score: 0.9553058;
Key: 4,3,240,12.01 | Score: 0.95515364;
Key: 4,3,455,12.69 | Score: 0.95508367;
Key: 6,3,298,19.12 | Score: 0.9550109;
Key: 4,3,335,12.07 | Score: 0.9549591;
Key: 2,3,283,24.83 | Score: 0.9549176;
Key: 4,3,268,10.88 | Score: 0.95480937;
Key: 2,3,216,25.22 | Score: 0.9547935;
Key: 10,3,14,16.08 | Score: 0.95476365;
Key: 6,3,307,18.54 | Score: 0.954755;
Key: 5,3,357,9.94 | Score: 0.95471853;
Key: 5,3,396,9.68 | Score: 0.9546831;
Key: 6,3,250,15.43 | Score: 0.9544456;
Key: 4,3,399,10.47 | Score: 0.95442027;
Key: 2,3,229,13.75 | Score: 0.95441955;
Key: 4,3,177,10.56 | Score: 0.9542996;
Key: 4,3,443,9.94 | Score: 0.954288;
Key: 2,3,238,12.78 | Score: 0.95424587;
Key: 5,3,360,7.54 | Score: 0.9542451;
Key: 5,3,204,10.4 | Score: 0.95423335;
Key: 4,3,372,9.11 | Score: 0.9542082;
Key: 5,3,477,7.33 | Score: 0.9542077;
Key: 5,3,246,7.75 | Score: 0.95418024;
Key: 5,3,487,9.4 | Score: 0.9540958;
Key: 6,3,325,14.11 | Score: 0.9540885;
Key: 6,3,359,12.7 | Score: 0.954029;
Key: 4,3,438,8.9 | Score: 0.95402735;
Key: 4,3,220,7.85 | Score: 0.95387363;
Key: 6,3,435,14.06 | Score: 0.9536006;
Key: 3,3,160,14.64 | Score: 0.95583105;
Key: 5,3,277,22.77 | Score: 0.9570423;
Key: 3,3,285,12.42 | Score: 0.95539373;
Key: 8,3,132,15.76 | Score: 0.94399405;
Key: 5,3,242,13.74 | Score: 0.9553098;
Key: 3,3,386,18.13 | Score: 0.9564361;
Key: 2,3,233,13.27 | Score: 0.9543622;
Key: 5,3,240,16.7 | Score: 0.9562369;
Key: 4,3,281,16.89 | Score: 0.9567118;
Key: 4,3,190,15.97 | Score: 0.95646286;
Key: 4,3,178,15.65 | Score: 0.95635587;
Key: 5,3,281,17.32 | Score: 0.9560719;
Key: 4,3,178,18.66 | Score: 0.9573577;
Key: 4,3,346,19.31 | Score: 0.9564182;
Key: 4,3,206,21.22 | Score: 0.9572079;
Key: 3,3,128,13.91 | Score: 0.955544;
Key: 5,3,277,22.77 | Score: 0.9570423;
Key: 5,3,274,15.97 | Score: 0.9556889;
Key: 5,3,269,16.69 | Score: 0.95609933;
Key: 4,3,201,16.79 | Score: 0.9569239;
Key: 5,3,250,14.12 | Score: 0.9553864;
Key: 3,3,329,17.58 | Score: 0.95649576;
Key: 5,3,321,15.3 | Score: 0.95538634;
Key: 4,3,240,21.03 | Score: 0.9570076;
Key: 6,3,272,23.41 | Score: 0.9560681;
Key: 4,3,323,11.25 | Score: 0.95497465;
Key: 5,3,266,14.65 | Score: 0.9556535;
Key: 4,3,246,21.34 | Score: 0.9570659;
Key: 5,3,298,13.85 | Score: 0.95526856;
Key: 3,3,329,17.58 | Score: 0.95649576;
Key: 4,3,262,20.6 | Score: 0.9567547;
Key: 4,3,408,10.12 | Score: 0.9545662;
Key: 4,3,328,18.03 | Score: 0.9567742;
Key: 5,3,142,18.4 | Score: 0.95669264;
Key: 4,3,190,15.97 | Score: 0.95646286;
Key: 3,3,358,17.86 | Score: 0.95640904;
Key: 4,3,305,10.18 | Score: 0.95444554;
Key: 5,3,221,17.01 | Score: 0.95632726;
Key: 4,3,140,14.66 | Score: 0.95589286;
Key: 5,3,345,18.83 | Score: 0.955842;
Key: 5,3,381,15.61 | Score: 0.9551742;
Key: 3,3,128,13.91 | Score: 0.955544;
Key: 4,3,233,20.33 | Score: 0.95685583;
Key: 5,3,316,15.6 | Score: 0.95557886;
Key: 4,3,347,9.81 | Score: 0.95455056;
Key: 5,3,267,10.25 | Score: 0.9544218;
Key: 3,3,276,18.64 | Score: 0.95675397;
Key: 4,3,302,21.88 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,323,17.62 | Score: 0.9566846;
Key: 4,3,129,16.06 | Score: 0.95636946;
2,0.95553726,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,178,18.66 | Score: 0.9573577;
Key: 4,3,206,21.22 | Score: 0.9572079;
Key: 4,3,246,21.34 | Score: 0.9570659;
Key: 5,3,277,22.77 | Score: 0.9570423;
Key: 5,3,277,22.77 | Score: 0.9570423;
Key: 4,3,240,21.03 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,201,16.79 | Score: 0.9569239;
Key: 4,3,287,17.95 | Score: 0.95687723;
Key: 4,3,233,20.33 | Score: 0.95685583;
Key: 4,3,302,21.88 | Score: 0.95684415;
Key: 3,3,274,25.76 | Score: 0.95679826;
Key: 4,3,328,18.03 | Score: 0.9567742;
Key: 4,3,262,20.6 | Score: 0.9567547;
Key: 3,3,276,18.64 | Score: 0.95675397;
Key: 4,3,281,16.89 | Score: 0.9567118;
Key: 5,3,142,18.4 | Score: 0.95669264;
Key: 3,3,329,26.29 | Score: 0.9566904;
Key: 3,3,393,19.5 | Score: 0.9566846;
Key: 4,3,323,17.62 | Score: 0.9566846;
Key: 6,3,247,27.69 | Score: 0.9565878;
Key: 3,3,307,17.85 | Score: 0.9565189;
Key: 3,3,329,17.58 | Score: 0.95649576;
Key: 3,3,329,17.58 | Score: 0.95649576;
Key: 4,3,405,23.23 | Score: 0.95646673;
Key: 4,3,190,15.97 | Score: 0.95646286;
Key: 4,3,190,15.97 | Score: 0.95646286;
Key: 5,3,197,17.23 | Score: 0.9564608;
Key: 3,3,386,18.13 | Score: 0.9564361;
Key: 4,3,346,19.31 | Score: 0.9564182;
Key: 3,3,358,17.86 | Score: 0.95640904;
Key: 4,3,352,19.37 | Score: 0.9563734;
Key: 4,3,129,16.06 | Score: 0.95636946;
Key: 4,3,178,15.65 | Score: 0.95635587;
Key: 5,3,221,17.01 | Score: 0.95632726;
Key: 5,3,240,16.7 | Score: 0.9562369;
Key: 5,3,275,17.47 | Score: 0.95620555;
Key: 5,3,269,16.69 | Score: 0.95609933;
Key: 5,3,280,17.32 | Score: 0.95606995;
Key: 6,3,272,23.41 | Score: 0.9560681;
Key: 5,3,128,17.54 | Score: 0.95606405;
Key: 4,3,140,14.66 | Score: 0.95589286;
Key: 5,3,345,18.83 | Score: 0.955842;
Key: 3,3,160,14.64 | Score: 0.95583105;
Key: 4,3,308,14.89 | Score: 0.9558053;
Key: 4,3,310,14.89 | Score: 0.9557956;
Key: 3,3,104,14.46 | Score: 0.9557328;
Key: 5,3,274,15.97 | Score: 0.9556889;
Key: 4,3,272,13.66 | Score: 0.95566916;
Key: 5,3,273,20.81 | Score: 0.9568753;
Key: 4,3,235,16.64 | Score: 0.9567644;
Key: 4,3,190,16.22 | Score: 0.9566496;
Key: 5,3,202,23.16 | Score: 0.9577082;
Key: 4,3,302,21.88 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,235,16.74 | Score: 0.95685196;
Key: 4,3,305,21.81 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,257,16.8 | Score: 0.95669436;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,235,16.64 | Score: 0.9567644;
Key: 5,3,251,17.16 | Score: 0.9563194;
Key: 4,3,315,19.73 | Score: 0.9563928;
Key: 3,3,356,20.54 | Score: 0.95672315;
Key: 3,3,341,18.47 | Score: 0.9565169;
Key: 4,3,262,19.14 | Score: 0.9568072;
Key: 3,3,313,22.57 | Score: 0.9566441;
Key: 4,3,304,19.87 | Score: 0.9564921;
Key: 5,3,259,21.9 | Score: 0.95712477;
Key: 4,3,274,21.62 | Score: 0.9568908;
Key: 3,3,357,17.85 | Score: 0.9564168;
Key: 5,3,230,16.86 | Score: 0.9562762;
Key: 4,3,234,20.91 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,214,18.5 | Score: 0.9571554;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,263,19.12 | Score: 0.9568033;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,260,19.41 | Score: 0.95683247;
Key: 4,3,202,19.23 | Score: 0.9570913;
Key: 4,3,218,24.11 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,218,16.97 | Score: 0.95628995;
Key: 3,3,337,18.44 | Score: 0.95650345;
Key: 4,3,334,18.49 | Score: 0.9567547;
Key: 5,3,143,20.3 | Score: 0.95710117;
Key: 4,3,284,19.23 | Score: 0.9567022;
Key: 3,3,282,16.89 | Score: 0.9563224;
Key: 4,3,230,18.92 | Score: 0.95717484;
Key: 5,3,260,17.01 | Score: 0.95623094;
Key: 4,3,227,20.71 | Score: 0.9570503;
Key: 3,3,366,18.72 | Score: 0.9566037;
Key: 4,3,292,19.11 | Score: 0.9566632;
Key: 4,3,331,20.45 | Score: 0.95633453;
Key: 4,3,288,17.05 | Score: 0.9566243;
Key: 4,3,284,17.42 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,313,19.58 | Score: 0.95655435;
Key: 4,3,265,19.01 | Score: 0.95694536;
Key: 4,3,275,17.3 | Score: 0.9569025;
Key: 4,3,194,16.6 | Score: 0.9568092;
Key: 5,3,278,17.4 | Score: 0.9561328;
Key: 5,3,186,22.45 | Score: 0.95775145;
Key: 4,3,234,19.18 | Score: 0.95694536;
3,0.9566677,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,218,24.11 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,186,22.45 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,202,23.16 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,178,18.66 | Score: 0.9573577;
Key: 4,3,206,21.22 | Score: 0.9572079;
Key: 4,3,230,18.92 | Score: 0.95717484;
Key: 4,3,214,18.5 | Score: 0.9571554;
Key: 5,3,259,21.9 | Score: 0.95712477;
Key: 5,3,143,20.3 | Score: 0.95710117;
Key: 4,3,200,19.23 | Score: 0.95709705;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,246,21.34 | Score: 0.9570659;
Key: 4,3,227,20.71 | Score: 0.9570503;
Key: 5,3,277,22.77 | Score: 0.9570423;
Key: 5,3,279,22.77 | Score: 0.95703244;
Key: 4,3,240,21.03 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,234,20.91 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,265,19.01 | Score: 0.95694536;
Key: 4,3,235,19.18 | Score: 0.9569337;
Key: 4,3,201,16.79 | Score: 0.9569239;
Key: 4,3,275,17.3 | Score: 0.9569025;
Key: 4,3,274,21.62 | Score: 0.9568908;
Key: 4,3,287,17.95 | Score: 0.95687723;
Key: 5,3,273,20.81 | Score: 0.9568753;
Key: 4,3,233,20.33 | Score: 0.95685583;
Key: 4,3,235,16.74 | Score: 0.95685196;
Key: 4,3,284,17.42 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,302,21.88 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,302,21.88 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,260,19.41 | Score: 0.95683247;
Key: 4,3,305,21.81 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,194,16.6 | Score: 0.9568092;
Key: 4,3,262,19.14 | Score: 0.9568072;
Key: 4,3,263,19.12 | Score: 0.9568033;
Key: 3,3,272,25.76 | Score: 0.95679826;
Key: 4,3,328,18.03 | Score: 0.9567742;
Key: 4,3,235,16.64 | Score: 0.9567644;
Key: 4,3,235,16.64 | Score: 0.9567644;
Key: 4,3,262,20.6 | Score: 0.9567547;
Key: 4,3,332,18.49 | Score: 0.95676047;
Key: 3,3,276,18.64 | Score: 0.95675397;
Key: 3,3,356,20.54 | Score: 0.95672315;
Key: 4,3,281,16.89 | Score: 0.9567118;
Key: 4,3,284,19.23 | Score: 0.9567022;
Key: 4,3,257,16.8 | Score: 0.95669436;
Key: 5,3,142,18.4 | Score: 0.95669264;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 4,3,238,21.05 | Score: 0.95702505;
Key: 4,3,260,19.43 | Score: 0.9567528;
Key: 5,3,210,21.53 | Score: 0.9574391;
Key: 5,3,197,19.95 | Score: 0.95718956;
Key: 5,3,201,19.71 | Score: 0.95700306;
Key: 5,3,168,18.45 | Score: 0.9567515;
Key: 4,3,261,22.96 | Score: 0.95717096;
Key: 4,3,216,20.97 | Score: 0.9570854;
Key: 4,3,285,19.53 | Score: 0.9566477;
Key: 4,3,231,18.04 | Score: 0.957136;
Key: 4,3,265,19.38 | Score: 0.9568033;
Key: 4,3,211,18.66 | Score: 0.957206;
Key: 4,3,244,20.06 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,246,19.86 | Score: 0.95677996;
Key: 5,3,265,20.6 | Score: 0.95689887;
Key: 4,3,209,19.84 | Score: 0.95695704;
Key: 5,3,192,22.35 | Score: 0.9577317;
Key: 4,3,251,19.86 | Score: 0.9567761;
Key: 5,3,261,20.51 | Score: 0.956893;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,196,21.55 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,238,20.23 | Score: 0.95688516;
Key: 5,3,172,23.83 | Score: 0.9580794;
Key: 4,3,228,17.87 | Score: 0.95719624;
Key: 5,3,143,20.3 | Score: 0.95710117;
Key: 5,3,206,21.87 | Score: 0.9575157;
Key: 5,3,254,18.78 | Score: 0.956561;
Key: 4,3,218,17.99 | Score: 0.9572857;
Key: 5,3,257,20.24 | Score: 0.9569283;
Key: 4,3,232,21.56 | Score: 0.9571223;
Key: 4,3,282,20.51 | Score: 0.95663214;
Key: 4,3,187,19.61 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 5,3,225,20.73 | Score: 0.95724267;
Key: 4,3,288,23.78 | Score: 0.9572313;
Key: 5,3,221,22.1 | Score: 0.95742136;
Key: 5,3,161,20.22 | Score: 0.957223;
Key: 4,3,261,22.05 | Score: 0.9570932;
Key: 5,3,200,22.59 | Score: 0.95769244;
Key: 4,3,282,20.51 | Score: 0.95663214;
Key: 4,3,267,19.67 | Score: 0.95661855;
Key: 4,3,268,20.38 | Score: 0.95669246;
Key: 4,3,287,19.69 | Score: 0.9565134;
Key: 5,3,171,20.56 | Score: 0.9573369;
Key: 4,3,265,18.63 | Score: 0.95691806;
Key: 5,3,276,22.2 | Score: 0.95699316;
Key: 4,3,190,18.94 | Score: 0.9573694;
4,0.957074,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,172,23.83 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 4,3,218,24.11 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,186,22.45 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,192,22.35 | Score: 0.9577317;
Key: 5,3,202,23.16 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,200,22.59 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,196,21.55 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,206,21.87 | Score: 0.9575157;
Key: 5,3,210,21.53 | Score: 0.9574391;
Key: 5,3,221,22.1 | Score: 0.95742136;
Key: 4,3,190,18.94 | Score: 0.9573694;
Key: 4,3,178,18.66 | Score: 0.9573577;
Key: 5,3,171,20.56 | Score: 0.9573369;
Key: 4,3,218,17.99 | Score: 0.9572857;
Key: 5,3,225,20.73 | Score: 0.95724267;
Key: 4,3,289,23.78 | Score: 0.9572255;
Key: 5,3,161,20.22 | Score: 0.957223;
Key: 4,3,206,21.22 | Score: 0.9572079;
Key: 4,3,211,18.66 | Score: 0.957206;
Key: 4,3,228,17.87 | Score: 0.95719624;
Key: 5,3,197,19.95 | Score: 0.95718956;
Key: 4,3,230,18.92 | Score: 0.95717484;
Key: 4,3,261,22.96 | Score: 0.95717096;
Key: 4,3,214,18.5 | Score: 0.9571554;
Key: 4,3,231,18.04 | Score: 0.957136;
Key: 5,3,259,21.9 | Score: 0.95712477;
Key: 4,3,232,21.56 | Score: 0.9571223;
Key: 5,3,143,20.3 | Score: 0.95710117;
Key: 5,3,143,20.3 | Score: 0.95710117;
Key: 4,3,200,19.23 | Score: 0.95709705;
Key: 4,3,261,22.05 | Score: 0.9570932;
Key: 4,3,216,20.97 | Score: 0.9570854;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,248,21.39 | Score: 0.9570698;
Key: 4,3,246,21.34 | Score: 0.9570659;
Key: 4,3,227,20.71 | Score: 0.9570503;
Key: 4,3,187,19.61 | Score: 0.95704454;
Key: 5,3,276,22.77 | Score: 0.9570462;
Key: 5,3,279,22.77 | Score: 0.95703244;
Key: 4,3,238,21.05 | Score: 0.95702505;
Key: 4,3,241,21.03 | Score: 0.9570017;
Key: 5,3,201,19.71 | Score: 0.95700306;
Key: 5,3,214,19.0 | Score: 0.95668477;
Key: 5,3,191,21.16 | Score: 0.95740765;
Key: 5,3,150,22.15 | Score: 0.95790464;
Key: 4,3,252,23.42 | Score: 0.95743364;
Key: 5,3,191,21.05 | Score: 0.957496;
Key: 5,3,219,21.73 | Score: 0.9574215;
Key: 5,3,186,20.88 | Score: 0.95743126;
Key: 4,3,239,23.25 | Score: 0.9574103;
Key: 4,3,237,21.4 | Score: 0.95711654;
Key: 5,3,206,20.91 | Score: 0.9572976;
Key: 5,3,227,19.83 | Score: 0.9568694;
Key: 5,3,219,21.72 | Score: 0.9574175;
Key: 4,3,230,19.71 | Score: 0.95678186;
Key: 5,3,219,19.7 | Score: 0.9568655;
Key: 5,3,170,23.14 | Score: 0.9579832;
Key: 4,3,233,22.09 | Score: 0.9572002;
Key: 5,3,149,22.06 | Score: 0.9578535;
Key: 5,3,227,19.83 | Score: 0.9568694;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,145,21.25 | Score: 0.9575491;
Key: 5,3,180,19.73 | Score: 0.9571759;
Key: 5,3,216,20.6 | Score: 0.9571798;
Key: 5,3,173,21.73 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,169,19.99 | Score: 0.95723087;
Key: 4,3,209,18.61 | Score: 0.9571924;
Key: 5,3,214,20.61 | Score: 0.95721513;
Key: 5,3,178,20.67 | Score: 0.95735854;
Key: 5,3,211,22.63 | Score: 0.95755893;
Key: 5,3,186,20.52 | Score: 0.9571798;
Key: 4,3,236,20.2 | Score: 0.95683247;
Key: 5,3,205,20.17 | Score: 0.95705205;
Key: 5,3,199,22.36 | Score: 0.95769835;
Key: 4,3,252,22.38 | Score: 0.95718855;
Key: 5,3,180,20.35 | Score: 0.95734286;
Key: 4,3,219,21.39 | Score: 0.9572177;
Key: 5,3,209,20.29 | Score: 0.9571189;
Key: 5,3,199,21.98 | Score: 0.9575884;
Key: 4,3,230,19.71 | Score: 0.95678186;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,162,21.75 | Score: 0.9577396;
Key: 5,3,200,19.74 | Score: 0.9570423;
Key: 5,3,169,22.27 | Score: 0.9577828;
Key: 5,3,186,24.24 | Score: 0.9579911;
Key: 5,3,198,20.22 | Score: 0.9571268;
Key: 4,3,230,23.83 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,238,19.94 | Score: 0.9568694;
Key: 4,3,167,19.62 | Score: 0.9571846;
Key: 4,3,258,20.83 | Score: 0.95681304;
Key: 5,3,172,21.08 | Score: 0.95745087;
Key: 5,3,134,21.08 | Score: 0.9575019;
5,0.95733696,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,172,23.83 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,186,24.24 | Score: 0.9579911;
Key: 5,3,170,23.14 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,150,22.15 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,149,22.06 | Score: 0.9578535;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,169,22.27 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,218,24.11 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,186,22.45 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,162,21.75 | Score: 0.9577396;
Key: 5,3,192,22.35 | Score: 0.9577317;
Key: 5,3,202,23.16 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,199,22.36 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,200,22.59 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,173,21.73 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,108,21.94 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 4,3,246,24.93 | Score: 0.9576146;
Key: 4,3,230,23.83 | Score: 0.95759124;
Key: 5,3,199,21.98 | Score: 0.9575884;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,211,22.63 | Score: 0.95755893;
Key: 5,3,145,21.25 | Score: 0.9575491;
Key: 5,3,196,21.55 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,206,21.87 | Score: 0.9575157;
Key: 5,3,134,21.08 | Score: 0.9575019;
Key: 5,3,191,21.05 | Score: 0.957496;
Key: 5,3,172,21.08 | Score: 0.95745087;
Key: 5,3,210,21.53 | Score: 0.9574391;
Key: 4,3,252,23.42 | Score: 0.95743364;
Key: 5,3,186,20.88 | Score: 0.95743126;
Key: 5,3,219,21.73 | Score: 0.9574215;
Key: 5,3,221,22.1 | Score: 0.95742136;
Key: 5,3,219,21.72 | Score: 0.9574175;
Key: 4,3,239,23.25 | Score: 0.9574103;
Key: 5,3,190,21.16 | Score: 0.9574096;
Key: 4,3,190,18.94 | Score: 0.9573694;
Key: 5,3,178,20.67 | Score: 0.95735854;
Key: 4,3,178,18.66 | Score: 0.9573577;
Key: 5,3,180,20.35 | Score: 0.95734286;
Key: 5,3,171,20.56 | Score: 0.9573369;
Key: 5,3,206,20.91 | Score: 0.9572976;
Key: 4,3,218,17.99 | Score: 0.9572857;
Key: 5,3,225,20.73 | Score: 0.95724267;
Key: 5,3,169,19.99 | Score: 0.95723087;
Key: 5,3,167,21.72 | Score: 0.95773965;
Key: 5,3,178,23.69 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,226,22.98 | Score: 0.9575235;
Key: 5,3,214,22.72 | Score: 0.95756084;
Key: 5,3,181,22.39 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,192,22.06 | Score: 0.9576335;
Key: 5,3,206,22.23 | Score: 0.9575805;
Key: 4,3,205,22.58 | Score: 0.95755035;
Key: 5,3,160,21.57 | Score: 0.95768857;
Key: 5,3,212,22.06 | Score: 0.9575019;
Key: 5,3,170,21.56 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,161,22.33 | Score: 0.957887;
Key: 5,3,195,22.78 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,190,22.55 | Score: 0.9577613;
Key: 5,3,191,21.88 | Score: 0.95764333;
Key: 4,3,235,23.77 | Score: 0.9575406;
Key: 5,3,136,22.4 | Score: 0.9579086;
Key: 5,3,169,21.74 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,186,22.19 | Score: 0.9577553;
Key: 5,3,183,21.67 | Score: 0.9577003;
Key: 5,3,187,22.91 | Score: 0.95789284;
Key: 4,3,246,23.34 | Score: 0.95740634;
Key: 5,3,149,21.55 | Score: 0.9576945;
Key: 5,3,182,21.91 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,205,23.47 | Score: 0.95776707;
Key: 5,3,169,23.11 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,201,21.71 | Score: 0.9576001;
Key: 5,3,182,23.15 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,147,21.41 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,144,22.65 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,165,22.21 | Score: 0.9578319;
Key: 5,3,149,22.32 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,189,22.37 | Score: 0.9577926;
Key: 5,3,180,22.1 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,196,22.79 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,198,22.07 | Score: 0.957612;
Key: 5,3,221,22.23 | Score: 0.9574135;
Key: 5,3,201,22.57 | Score: 0.95765907;
Key: 5,3,233,23.07 | Score: 0.95748025;
Key: 5,3,180,21.79 | Score: 0.95767283;
Key: 4,3,207,22.83 | Score: 0.95747644;
Key: 5,3,199,22.89 | Score: 0.9577338;
Key: 5,3,210,22.45 | Score: 0.95756674;
Key: 4,3,209,23.01 | Score: 0.95752114;
Key: 5,3,176,21.4 | Score: 0.9575982;
Key: 5,3,194,23.62 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,137,22.17 | Score: 0.95791644;
Key: 5,3,181,21.97 | Score: 0.9576826;
Key: 5,3,171,21.88 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,222,22.56 | Score: 0.9575314;
6,0.9576546,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,172,23.83 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,144,22.65 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,169,23.11 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,186,24.24 | Score: 0.9579911;
Key: 5,3,178,23.69 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,170,23.14 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,149,22.32 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,137,22.17 | Score: 0.95791644;
Key: 5,3,182,23.15 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,136,22.4 | Score: 0.9579086;
Key: 5,3,150,22.15 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,187,22.91 | Score: 0.95789284;
Key: 5,3,161,22.33 | Score: 0.957887;
Key: 5,3,194,23.62 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,149,22.06 | Score: 0.9578535;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,165,22.21 | Score: 0.9578319;
Key: 5,3,195,22.78 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,196,22.79 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,189,22.37 | Score: 0.9577926;
Key: 5,3,169,22.27 | Score: 0.9577828;
Key: 4,3,218,24.11 | Score: 0.957776;
Key: 5,3,205,23.47 | Score: 0.95776707;
Key: 5,3,190,22.55 | Score: 0.9577613;
Key: 5,3,181,22.39 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,186,22.19 | Score: 0.9577553;
Key: 5,3,180,22.1 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,186,22.45 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,167,21.72 | Score: 0.95773965;
Key: 5,3,162,21.75 | Score: 0.9577396;
Key: 5,3,199,22.89 | Score: 0.9577338;
Key: 5,3,192,22.35 | Score: 0.9577317;
Key: 5,3,170,21.56 | Score: 0.95772785;
Key: 5,3,182,21.91 | Score: 0.9577102;
Key: 5,3,202,23.16 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,169,21.74 | Score: 0.9577062;
Key: 5,3,183,21.67 | Score: 0.9577003;
Key: 5,3,199,22.36 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,171,21.88 | Score: 0.95769835;
Key: 5,3,149,21.55 | Score: 0.9576945;
Key: 5,3,200,22.59 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,147,21.41 | Score: 0.95769244;
Key: 5,3,160,21.57 | Score: 0.95768857;
Key: 5,3,181,21.97 | Score: 0.9576826;
Key: 5,3,180,21.79 | Score: 0.95767283;
Key: 5,3,173,21.73 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,165,22.22 | Score: 0.95783395;
Key: 5,3,174,22.74 | Score: 0.9578751;
Key: 5,3,188,22.64 | Score: 0.95780444;
Key: 5,3,172,22.95 | Score: 0.9578791;
Key: 5,3,185,22.93 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,184,23.0 | Score: 0.9578319;
Key: 5,3,168,22.77 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,164,22.67 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,182,23.09 | Score: 0.9579007;
Key: 5,3,158,22.02 | Score: 0.95788103;
Key: 5,3,183,22.27 | Score: 0.95780444;
Key: 5,3,175,23.13 | Score: 0.95796365;
Key: 5,3,183,22.17 | Score: 0.95775336;
Key: 5,3,176,22.83 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,165,23.01 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,175,21.83 | Score: 0.9577181;
Key: 5,3,178,22.67 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,172,22.06 | Score: 0.9577592;
Key: 5,3,166,22.3 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,159,21.9 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,189,22.97 | Score: 0.9578693;
Key: 5,3,175,22.2 | Score: 0.9577887;
Key: 5,3,161,23.17 | Score: 0.95808536;
Key: 5,3,165,22.04 | Score: 0.9578437;
Key: 5,3,180,22.4 | Score: 0.9577691;
Key: 5,3,163,23.22 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,151,22.4 | Score: 0.95797926;
Key: 5,3,174,21.81 | Score: 0.9577141;
Key: 5,3,159,22.16 | Score: 0.95783;
Key: 5,3,190,23.93 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,184,22.42 | Score: 0.9577377;
Key: 5,3,179,23.69 | Score: 0.9579813;
Key: 5,3,188,22.59 | Score: 0.9577828;
Key: 5,3,148,22.91 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,147,22.64 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,163,22.27 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,166,22.74 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,186,22.36 | Score: 0.9577101;
Key: 5,3,182,22.94 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,171,22.12 | Score: 0.9577926;
Key: 5,3,178,22.8 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,177,22.28 | Score: 0.9578202;
Key: 5,3,182,22.77 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,152,22.07 | Score: 0.9578378;
Key: 5,3,149,22.24 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,180,22.58 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,165,21.74 | Score: 0.95770234;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,176,22.45 | Score: 0.9578162;
7,0.95785,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,148,22.91 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,161,23.17 | Score: 0.95808536;
Key: 5,3,172,23.83 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,163,23.22 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,144,22.65 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,169,23.11 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,186,24.24 | Score: 0.9579911;
Key: 5,3,178,23.69 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,147,22.64 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,170,23.14 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,149,22.32 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,177,23.69 | Score: 0.9579813;
Key: 5,3,151,22.4 | Score: 0.95797926;
Key: 5,3,175,23.13 | Score: 0.95796365;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,149,22.24 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,182,22.94 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,176,22.83 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,168,22.77 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,164,22.67 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,165,23.01 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,166,22.74 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,137,22.17 | Score: 0.95791644;
Key: 5,3,185,22.93 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,182,23.15 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,136,22.4 | Score: 0.9579086;
Key: 5,3,150,22.15 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,183,23.09 | Score: 0.9578909;
Key: 5,3,190,23.93 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,187,22.91 | Score: 0.95789284;
Key: 5,3,161,22.33 | Score: 0.957887;
Key: 5,3,194,23.62 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,178,22.8 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,158,22.02 | Score: 0.95788103;
Key: 5,3,172,22.95 | Score: 0.9578791;
Key: 5,3,178,22.67 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,174,22.74 | Score: 0.9578751;
Key: 5,3,189,22.97 | Score: 0.9578693;
Key: 5,3,182,22.77 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,149,22.06 | Score: 0.9578535;
Key: 5,3,166,22.39 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,165,22.04 | Score: 0.9578437;
Key: 5,3,180,22.58 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,164,22.02 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,159,21.9 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,163,22.27 | Score: 0.9578398;
Key: 5,3,148,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,155,22.88 | Score: 0.9580028;
Key: 5,3,168,23.28 | Score: 0.95804214;
Key: 5,3,155,23.32 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,142,22.66 | Score: 0.95806175;
Key: 5,3,167,22.89 | Score: 0.957885;
Key: 5,3,144,22.48 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,180,22.95 | Score: 0.9579773;
Key: 5,3,169,22.99 | Score: 0.9579026;
Key: 5,3,170,22.56 | Score: 0.9578908;
Key: 5,3,175,23.03 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,161,23.58 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,175,22.81 | Score: 0.9579086;
Key: 5,3,161,23.04 | Score: 0.95803624;
Key: 5,3,167,23.09 | Score: 0.9579969;
Key: 5,3,144,22.48 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,179,22.89 | Score: 0.9579459;
Key: 5,3,156,22.37 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,142,22.41 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,164,22.97 | Score: 0.95795375;
Key: 5,3,177,23.3 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,179,23.18 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,156,22.82 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,165,22.71 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,178,23.11 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,170,22.48 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,154,23.12 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,154,22.21 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,172,23.35 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,169,22.92 | Score: 0.95788693;
Key: 5,3,165,22.97 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,159,22.89 | Score: 0.95798916;
Key: 5,3,158,22.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,184,23.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,159,22.58 | Score: 0.95794195;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,149,22.99 | Score: 0.95809513;
Key: 5,3,160,22.53 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,155,22.69 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,163,23.05 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,158,22.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,137,22.61 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,158,23.25 | Score: 0.95814824;
Key: 5,3,164,22.58 | Score: 0.95791644;
Key: 5,3,189,23.27 | Score: 0.95787907;
Key: 5,3,165,22.71 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,171,22.94 | Score: 0.95788693;
Key: 5,3,164,22.65 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,160,22.47 | Score: 0.9579596;
8,0.95796174,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,153,23.32 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,158,23.25 | Score: 0.95814824;
Key: 5,3,154,23.12 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,148,22.91 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,151,22.99 | Score: 0.95809126;
Key: 5,3,161,23.17 | Score: 0.95808536;
Key: 5,3,161,23.58 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,173,23.83 | Score: 0.95807356;
Key: 5,3,163,23.22 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,142,22.66 | Score: 0.95806175;
Key: 5,3,144,22.65 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,137,22.61 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,168,23.28 | Score: 0.95804214;
Key: 5,3,161,23.04 | Score: 0.95803624;
Key: 5,3,172,23.35 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,177,23.3 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,163,23.05 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,155,22.88 | Score: 0.9580028;
Key: 5,3,167,23.09 | Score: 0.9579969;
Key: 5,3,169,23.11 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,186,24.24 | Score: 0.9579911;
Key: 5,3,178,23.69 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,147,22.64 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,159,22.89 | Score: 0.95798916;
Key: 5,3,156,22.82 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,170,23.14 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,149,22.32 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,177,23.69 | Score: 0.9579813;
Key: 5,3,151,22.4 | Score: 0.95797926;
Key: 5,3,180,22.95 | Score: 0.9579773;
Key: 5,3,158,22.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,184,23.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,158,22.81 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,144,22.48 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,144,22.48 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,175,23.13 | Score: 0.95796365;
Key: 5,3,147,22.2 | Score: 0.9579635;
Key: 5,3,149,22.24 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,160,22.47 | Score: 0.9579596;
Key: 5,3,164,22.97 | Score: 0.95795375;
Key: 5,3,182,22.94 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,148,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,179,22.89 | Score: 0.9579459;
Key: 5,3,178,23.11 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,159,22.58 | Score: 0.95794195;
Key: 5,3,163,23.34 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,160,23.16 | Score: 0.95809126;
Key: 5,3,163,23.3 | Score: 0.9581167;
Key: 5,3,143,22.86 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,171,23.22 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,149,22.66 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,168,23.29 | Score: 0.9580638;
Key: 5,3,171,23.44 | Score: 0.95807743;
Key: 5,3,148,22.81 | Score: 0.95807165;
Key: 5,3,152,23.16 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,141,23.44 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,151,22.64 | Score: 0.9579478;
Key: 5,3,150,22.9 | Score: 0.95808333;
Key: 5,3,152,22.92 | Score: 0.9580598;
Key: 5,3,176,23.54 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,166,23.2 | Score: 0.9580224;
Key: 5,3,165,23.36 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,172,23.02 | Score: 0.957887;
Key: 5,3,150,22.93 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,155,22.68 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,151,22.73 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,164,23.19 | Score: 0.9580245;
Key: 5,3,165,23.08 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,168,23.06 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,151,22.65 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,164,23.36 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,154,22.97 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,166,23.18 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,153,23.47 | Score: 0.95812273;
Key: 5,3,158,22.88 | Score: 0.9579792;
Key: 5,3,148,22.44 | Score: 0.9580107;
Key: 5,3,147,22.49 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,143,22.57 | Score: 0.95799494;
Key: 5,3,144,22.57 | Score: 0.957997;
Key: 5,3,158,23.23 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,161,23.09 | Score: 0.9580755;
Key: 5,3,143,22.76 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,174,23.22 | Score: 0.9579754;
Key: 5,3,163,22.98 | Score: 0.95797926;
Key: 5,3,167,23.27 | Score: 0.9580657;
Key: 5,3,182,23.6 | Score: 0.95805;
Key: 5,3,169,23.43 | Score: 0.95810694;
Key: 5,3,145,23.39 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,160,23.41 | Score: 0.95806175;
Key: 5,3,138,22.94 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,162,23.05 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,166,23.08 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,159,22.98 | Score: 0.9580107;
9,0.9580395,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,141,23.44 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,152,23.16 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,145,23.39 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,158,23.25 | Score: 0.95814824;
Key: 5,3,143,22.86 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,158,23.23 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,154,23.12 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,153,23.47 | Score: 0.95812273;
Key: 5,3,163,23.3 | Score: 0.9581167;
Key: 5,3,163,23.34 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,153,23.32 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,143,22.76 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,169,23.43 | Score: 0.95810694;
Key: 5,3,176,23.54 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,138,22.94 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,148,22.91 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,151,22.99 | Score: 0.95809126;
Key: 5,3,160,23.16 | Score: 0.95809126;
Key: 5,3,161,23.17 | Score: 0.95808536;
Key: 5,3,164,23.36 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,150,22.9 | Score: 0.95808333;
Key: 5,3,161,23.58 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,165,23.36 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,148,22.93 | Score: 0.95809716;
Key: 5,3,171,23.44 | Score: 0.95807743;
Key: 5,3,161,23.09 | Score: 0.9580755;
Key: 5,3,173,23.83 | Score: 0.95807356;
Key: 5,3,148,22.81 | Score: 0.95807165;
Key: 5,3,163,23.22 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,167,23.27 | Score: 0.9580657;
Key: 5,3,168,23.29 | Score: 0.9580638;
Key: 5,3,140,22.66 | Score: 0.9580638;
Key: 5,3,160,23.41 | Score: 0.95806175;
Key: 5,3,152,22.92 | Score: 0.9580598;
Key: 5,3,144,22.65 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,182,23.6 | Score: 0.95805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,137,22.61 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,154,22.97 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,168,23.28 | Score: 0.95804214;
Key: 5,3,162,23.05 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,161,23.04 | Score: 0.95803624;
Key: 5,3,172,23.35 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,177,23.3 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,159,23.16 | Score: 0.95809907;
Key: 5,3,150,23.01 | Score: 0.9581089;
Key: 5,3,153,23.4 | Score: 0.958107;
Key: 5,3,160,23.28 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,149,23.05 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,156,23.14 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,155,23.03 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,153,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,140,22.84 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,153,23.12 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,140,23.34 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,147,23.41 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,148,23.49 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,138,23.23 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,164,23.23 | Score: 0.958046;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,151,23.08 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,152,22.88 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,153,22.98 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,158,23.42 | Score: 0.9580755;
Key: 5,3,145,23.17 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,152,23.08 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,160,23.46 | Score: 0.95808333;
Key: 5,3,158,23.11 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,146,22.78 | Score: 0.95806956;
Key: 5,3,162,23.46 | Score: 0.95803624;
Key: 5,3,152,23.08 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,153,22.99 | Score: 0.9580579;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,165,23.51 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,166,23.39 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,150,23.08 | Score: 0.9581699;
Key: 5,3,144,22.85 | Score: 0.95811677;
Key: 5,3,144,23.22 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,157,23.15 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,164,23.35 | Score: 0.9580814;
Key: 5,3,157,23.45 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,160,23.3 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,155,23.08 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,156,23.08 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,156,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,162,23.36 | Score: 0.9581345;
Key: 5,3,156,23.33 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,141,22.9 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,148,23.02 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,154,22.92 | Score: 0.95804214;
10,0.9581147,0.9582739,5,3,127,23.55
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,141,23.44 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,153,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,156,23.33 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,148,23.49 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,140,23.34 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,23.23 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,150,23.08 | Score: 0.9581699;
Key: 5,3,140,22.84 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,151,23.08 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,152,23.16 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,141,22.9 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,145,23.39 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,160,23.28 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,145,23.17 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,160,23.3 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,147,23.41 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,149,23.05 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,158,23.25 | Score: 0.95814824;
Key: 5,3,143,22.86 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,153,23.12 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,159,23.23 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,148,23.02 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,154,23.12 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,152,23.08 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,152,23.08 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,162,23.36 | Score: 0.9581345;
Key: 5,3,166,23.39 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,153,23.47 | Score: 0.95812273;
Key: 5,3,156,23.14 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,155,23.08 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,145,22.85 | Score: 0.95809716;
Key: 5,3,163,23.3 | Score: 0.9581167;
Key: 5,3,163,23.34 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,153,23.32 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,143,22.76 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,156,23.08 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,150,23.01 | Score: 0.9581089;
Key: 5,3,153,23.4 | Score: 0.958107;
Key: 5,3,143,23.36 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,22.94 | Score: 0.9581128;
Key: 5,3,148,23.34 | Score: 0.95809317;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,148,23.09 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,154,23.17 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,147,23.23 | Score: 0.95812863;
Key: 5,3,148,23.27 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,143,23.27 | Score: 0.9581285;
Key: 5,3,145,23.26 | Score: 0.958107;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,145,22.98 | Score: 0.95811874;
Key: 5,3,148,23.36 | Score: 0.9581011;
Key: 5,3,152,23.35 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,145,23.2 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,154,23.2 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,146,23.03 | Score: 0.9581599;
Key: 5,3,149,23.13 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,146,23.49 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,149,23.04 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,164,23.38 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,156,23.18 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,152,23.55 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,145,22.96 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,146,23.01 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,142,23.26 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,152,23.34 | Score: 0.958052;
Key: 5,3,151,23.31 | Score: 0.95806766;
Key: 5,3,144,22.95 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,146,22.99 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,157,23.2 | Score: 0.9581325;
Key: 5,3,150,23.29 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,148,23.3 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,142,22.98 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,159,23.51 | Score: 0.9580696;
Key: 5,3,154,23.12 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,137,23.08 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,151,23.36 | Score: 0.9580794;
Key: 5,3,150,23.21 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,164,23.38 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,147,23.33 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,154,23.17 | Score: 0.95816;
11,0.95815253,0.95830727,5,3,137,23.52
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,141,23.44 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,148,23.21 | Score: 0.95812076;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,146,23.49 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,148,23.09 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,149,23.13 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,153,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,156,23.33 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,149,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,150,23.16 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.49 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,142,22.98 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,140,23.34 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,23.23 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,150,23.08 | Score: 0.9581699;
Key: 5,3,140,22.84 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,151,23.08 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,143,23.36 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,154,23.2 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,152,23.16 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,151,23.55 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,141,22.9 | Score: 0.958162;
Key: 5,3,145,23.39 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,154,23.17 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,154,23.17 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,146,23.03 | Score: 0.9581599;
Key: 5,3,160,23.28 | Score: 0.9581561;
Key: 5,3,145,23.17 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,152,23.55 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,160,23.3 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,147,23.41 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,149,23.05 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,146,23.0 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,147,23.23 | Score: 0.95812863;
Key: 5,3,147,23.29 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,140,23.3 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,152,23.26 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,147,23.29 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,143,22.95 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,150,23.14 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,145,23.21 | Score: 0.95808727;
Key: 5,3,147,23.02 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,145,23.55 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,147,23.28 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,147,23.07 | Score: 0.9581895;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,139,23.21 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,151,23.14 | Score: 0.9581619;
Key: 5,3,151,23.41 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,148,23.38 | Score: 0.9581227;
Key: 5,3,151,23.12 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,152,23.16 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,150,23.14 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,142,22.98 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,139,23.07 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,146,23.12 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,134,23.23 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,147,23.28 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,135,23.46 | Score: 0.95828575;
Key: 5,3,137,23.17 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,145,23.22 | Score: 0.95809907;
Key: 5,3,146,23.28 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,153,23.21 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,139,23.18 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,147,23.46 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,146,23.25 | Score: 0.9580893;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,153,23.41 | Score: 0.9581129;
Key: 5,3,146,22.96 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,145,22.99 | Score: 0.9581325;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,138,23.02 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,147,23.32 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,149,23.14 | Score: 0.9581855;
12,0.9581759,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,133,23.46 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,143,23.44 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,152,23.26 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,145,23.55 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,146,23.12 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,148,23.19 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,149,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,146,23.49 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,148,23.09 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,150,23.16 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,150,23.15 | Score: 0.9581836;
Key: 5,3,134,23.23 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,147,23.07 | Score: 0.9581895;
Key: 5,3,139,23.07 | Score: 0.9581875;
Key: 5,3,149,23.13 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,153,23.21 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,149,23.14 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,153,23.2 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,156,23.33 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,148,23.11 | Score: 0.9581835;
Key: 5,3,147,23.46 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,151,23.16 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,149,23.11 | Score: 0.95817775;
Key: 5,3,148,23.49 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,140,23.3 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,139,23.21 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,142,22.98 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,142,22.98 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,138,22.81 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,144,23.49 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,151,23.2 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,147,23.15 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,143,23.33 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,149,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,147,23.32 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,137,23.18 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,146,23.3 | Score: 0.95809513;
Key: 5,3,141,23.33 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,150,23.17 | Score: 0.9581895;
Key: 5,3,142,23.2 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,147,23.33 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,148,23.31 | Score: 0.9580932;
Key: 5,3,144,23.11 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,152,23.25 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.32 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,151,23.38 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,143,23.33 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,149,23.12 | Score: 0.9581894;
Key: 5,3,150,23.15 | Score: 0.9581836;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,148,23.14 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,146,23.34 | Score: 0.95809716;
Key: 5,3,142,23.35 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,147,23.3 | Score: 0.95809907;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,144,23.32 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,146,23.38 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,135,23.35 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,149,23.31 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,149,23.31 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,142,23.35 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,150,23.23 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,143,23.32 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,147,23.15 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,150,23.18 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,147,23.44 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,147,23.3 | Score: 0.95809907;
Key: 5,3,143,23.1 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,146,23.32 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,142,23.36 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,153,23.22 | Score: 0.9581816;
Key: 5,3,150,23.44 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,145,23.37 | Score: 0.95815015;
13,0.9581866,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,143,23.1 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,144,23.11 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,148,23.23 | Score: 0.9581266;
Key: 5,3,143,23.44 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.49 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,135,23.35 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,152,23.26 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,152,23.25 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,145,23.55 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,147,23.12 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,148,23.19 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,140,23.13 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,149,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,151,23.2 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,145,23.15 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,149,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,145,23.15 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,150,23.18 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,146,23.49 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,148,23.14 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,152,23.62 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,149,23.09 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,150,23.16 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,134,23.23 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,147,23.07 | Score: 0.9581895;
Key: 5,3,150,23.17 | Score: 0.9581895;
Key: 5,3,137,23.37 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,146,23.3 | Score: 0.95809513;
Key: 5,3,148,23.17 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,142,23.34 | Score: 0.958158;
Key: 5,3,138,23.36 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,148,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,150,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,148,23.15 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,146,23.36 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,140,23.51 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,148,23.17 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,152,23.23 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,143,23.36 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,143,23.36 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,149,23.18 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,146,23.33 | Score: 0.958103;
Key: 5,3,146,23.13 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,140,23.32 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,143,23.36 | Score: 0.9581678;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,145,23.35 | Score: 0.9581227;
Key: 5,3,148,23.37 | Score: 0.95811087;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,145,23.16 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,145,23.12 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,149,23.17 | Score: 0.95819926;
Key: 5,3,148,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,149,23.18 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,144,23.29 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,148,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,143,23.3 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,141,23.24 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,151,23.21 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,147,23.18 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,148,23.16 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
14,0.95820403,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,140,23.51 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,143,23.1 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,136,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,144,23.11 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,143,23.44 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,146,23.49 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,135,23.35 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,138,23.36 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,147,23.18 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,152,23.26 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,152,23.25 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,147,23.17 | Score: 0.95821697;
Key: 5,3,145,23.55 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,146,23.13 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,147,23.16 | Score: 0.958211;
Key: 5,3,148,23.19 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,149,23.18 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,149,23.18 | Score: 0.9582091;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,147,23.14 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,145,23.12 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,149,23.19 | Score: 0.95820516;
Key: 5,3,141,23.25 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,140,23.33 | Score: 0.9581836;
Key: 5,3,141,23.26 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,146,23.15 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,140,23.26 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,146,23.15 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,145,23.32 | Score: 0.95811677;
Key: 5,3,142,23.35 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,142,23.25 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,139,23.3 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,145,23.13 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,148,23.18 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,142,23.35 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,147,23.15 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,140,23.48 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,146,23.36 | Score: 0.95812064;
Key: 5,3,142,23.36 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,147,23.18 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,139,23.31 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,142,23.33 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,146,23.17 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,145,23.13 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,144,23.34 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,150,23.22 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,141,23.27 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,148,23.2 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,142,23.26 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,144,23.32 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,141,23.46 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,141,23.25 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,145,23.33 | Score: 0.9581227;
Key: 5,3,151,23.21 | Score: 0.95820314;
Key: 5,3,141,23.33 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,143,23.48 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,147,23.15 | Score: 0.9582012;
15,0.9582141,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,139,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,140,23.51 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,140,23.48 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,136,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,143,23.1 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,141,23.46 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,146,23.17 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,144,23.11 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,143,23.48 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,143,23.44 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,144,23.12 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,135,23.35 | Score: 0.9582248;
Key: 5,3,138,23.36 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,147,23.18 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,146,23.15 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,146,23.15 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,147,23.18 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,146,23.14 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,145,23.13 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,145,23.13 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,150,23.2 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,152,23.26 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,134,23.42 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,142,23.35 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,145,23.31 | Score: 0.9581148;
Key: 5,3,140,23.44 | Score: 0.9582524;
Key: 5,3,142,23.29 | Score: 0.9581599;
Key: 5,3,132,23.55 | Score: 0.9582365;
Key: 5,3,144,23.29 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,139,23.22 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,142,23.49 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,139,23.31 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,142,23.31 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,135,23.34 | Score: 0.95820904;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,142,23.36 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,137,23.45 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,139,23.32 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,135,23.39 | Score: 0.9582483;
Key: 5,3,140,23.26 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,139,23.29 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,142,23.3 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,140,23.26 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,141,23.36 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,145,23.13 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,147,23.15 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,141,23.34 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,138,23.36 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,143,23.31 | Score: 0.9581383;
Key: 5,3,137,23.28 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,139,23.42 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,141,23.24 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,142,23.29 | Score: 0.9581599;
Key: 5,3,142,23.26 | Score: 0.9581482;
Key: 5,3,146,23.15 | Score: 0.95822287;
Key: 5,3,137,23.37 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,137,23.46 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,141,23.43 | Score: 0.9582484;
Key: 5,3,143,23.33 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,137,23.4 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,144,23.14 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
16,0.9582261,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,140,23.51 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,137,23.45 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,139,23.42 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,141,23.48 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,137,23.4 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,133,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,140,23.44 | Score: 0.9582524;
Key: 5,3,142,23.51 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,134,23.42 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,141,23.43 | Score: 0.9582484;
Key: 5,3,135,23.39 | Score: 0.9582483;
Key: 5,3,136,23.37 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,142,23.49 | Score: 0.9582464;
Key: 5,3,143,23.1 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,137,23.37 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,141,23.46 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,137,23.36 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,132,23.55 | Score: 0.9582365;
Key: 5,3,146,23.17 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,144,23.14 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,144,23.14 | Score: 0.95814425;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,146,23.16 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,138,23.37 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,135,23.43 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,138,23.5 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,145,23.14 | Score: 0.95823264;
Key: 5,3,139,23.28 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,139,23.48 | Score: 0.95827395;
Key: 5,3,137,23.41 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,138,23.39 | Score: 0.9582386;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,138,23.3 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,136,23.4 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,141,23.3 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,138,23.44 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,142,23.33 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,141,23.27 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.47 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,138,23.49 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,141,23.3 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,138,23.3 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,141,23.25 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,141,23.3 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,140,23.23 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,140,23.49 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,142,23.27 | Score: 0.95815605;
Key: 5,3,135,23.43 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,139,23.51 | Score: 0.9582877;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.35 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,141,23.25 | Score: 0.9581521;
Key: 5,3,141,23.34 | Score: 0.9581659;
Key: 5,3,143,23.32 | Score: 0.9581384;
Key: 5,3,135,23.46 | Score: 0.95828575;
Key: 5,3,138,23.44 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,135,23.46 | Score: 0.95828575;
Key: 5,3,138,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,136,23.46 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,140,23.53 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,134,23.53 | Score: 0.9582307;
Key: 5,3,141,23.29 | Score: 0.95817566;
17,0.9582501,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,138,23.5 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,138,23.49 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,139,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,138,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,136,23.46 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,139,23.51 | Score: 0.9582877;
Key: 5,3,135,23.46 | Score: 0.95828575;
Key: 5,3,134,23.46 | Score: 0.9582837;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,132,23.46 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,140,23.49 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,139,23.48 | Score: 0.95827395;
Key: 5,3,127,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,140,23.51 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,137,23.45 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,140,23.53 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,139,23.42 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,135,23.43 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,135,23.43 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,139,23.47 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,136,23.4 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.44 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,139,23.46 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,138,23.44 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,138,23.44 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,137,23.4 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,138,23.5 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,140,23.53 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,138,23.54 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,138,23.47 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,136,23.45 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,138,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,138,23.48 | Score: 0.9582877;
Key: 5,3,137,23.49 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,137,23.45 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,139,23.5 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,138,23.48 | Score: 0.9582877;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,133,23.45 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,138,23.51 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.44 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,139,23.48 | Score: 0.95827395;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,139,23.49 | Score: 0.95828766;
Key: 5,3,139,23.5 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,133,23.49 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.45 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,137,23.48 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,139,23.5 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,136,23.45 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,138,23.47 | Score: 0.958272;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
18,0.95829177,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,134,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,137,23.48 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,133,23.48 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,137,23.49 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,138,23.51 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,135,23.47 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,138,23.5 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,137,23.5 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,139,23.54 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.49 | Score: 0.95830935;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,138,23.51 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.51 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.5 | Score: 0.9583034;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,135,23.49 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,135,23.48 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
19,0.9583092,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,138,23.52 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,133,23.51 | Score: 0.958215;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,135,23.5 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.52 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,138,23.51 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.51 | Score: 0.95831126;
20,0.9583132,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,134,23.52 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,136,23.52 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,139,23.54 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,138,23.53 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
21,0.9583165,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,138,23.53 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,138,23.53 | Score: 0.9582916;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,138,23.54 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
22,0.9583182,0.95832497,5,3,137,23.55
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,138,23.54 | Score: 0.9582935;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,135,23.52 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,136,23.53 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.54 | Score: 0.95831513;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.55 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
23,0.9583225,0.958327,5,3,136,23.55
Key: 5,3,136,23.55 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.55 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,136,23.54 | Score: 0.958323;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,139,23.55 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,137,23.55 | Score: 0.95832497;
24,0.95832443,0.958327,5,3,136,23.55
2018.02.11.08.13.20
