2018.02.09.16.38.14
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 19,3,493,21.69 | Score: 0.63301176;
Key: 18,3,107,17.47 | Score: 0.92072254;
Key: 6,3,281,3.84 | Score: 0.95238465;
Key: 4,3,426,16.86 | Score: 0.95622367;
Key: 20,3,497,11.24 | Score: 0.79483336;
Key: 12,3,195,25.54 | Score: 0.9378595;
Key: 4,3,337,15.75 | Score: 0.9560194;
Key: 21,3,469,1.88 | Score: 0.79290175;
Key: 5,3,404,10.53 | Score: 0.9544592;
Key: 8,3,158,15.43 | Score: 0.9478901;
Key: 11,3,421,6.18 | Score: 0.92172796;
Key: 1,3,3,2.01 | Score: 0.94531584;
Key: 15,3,4,9.26 | Score: 0.9483009;
Key: 10,3,141,17.29 | Score: 0.9365559;
Key: 11,3,456,20.28 | Score: 0.92935807;
Key: 1,3,220,2.64 | Score: 0.94728535;
Key: 2,3,104,20.99 | Score: 0.9558621;
Key: 20,3,416,29.37 | Score: 0.63839674;
Key: 20,3,35,14.01 | Score: 0.9335157;
Key: 16,3,453,25.48 | Score: 0.8699538;
Key: 1,3,382,25.3 | Score: 0.94844764;
Key: 5,3,356,1.43 | Score: 0.952925;
Key: 9,3,42,16.89 | Score: 0.939909;
Key: 3,3,121,5.39 | Score: 0.9506579;
Key: 9,3,276,28.93 | Score: 0.9477255;
Key: 16,3,24,8.3 | Score: 0.9374326;
Key: 2,3,127,9.44 | Score: 0.9517384;
Key: 16,3,287,19.87 | Score: 0.8853391;
Key: 7,3,129,4.8 | Score: 0.94292015;
Key: 12,3,187,26.78 | Score: 0.93740267;
Key: 3,3,432,3.17 | Score: 0.952681;
Key: 8,3,500,26.44 | Score: 0.94581056;
Key: 19,3,213,26.35 | Score: 0.924887;
Key: 19,3,268,11.69 | Score: 0.8020396;
Key: 18,3,496,5.85 | Score: 0.83568126;
Key: 4,3,192,11.04 | Score: 0.95475096;
Key: 4,3,8,22.62 | Score: 0.95313627;
Key: 17,3,84,17.6 | Score: 0.9240292;
Key: 20,3,1,26.42 | Score: 0.8385992;
Key: 14,3,341,7.0 | Score: 0.8905445;
Key: 17,3,365,8.02 | Score: 0.83752686;
Key: 3,3,394,3.83 | Score: 0.95224553;
Key: 6,3,238,19.83 | Score: 0.95558804;
Key: 7,3,97,3.25 | Score: 0.93389416;
Key: 16,3,296,23.67 | Score: 0.876992;
Key: 5,3,365,11.52 | Score: 0.954689;
Key: 12,3,365,27.49 | Score: 0.92679673;
Key: 16,3,288,27.85 | Score: 0.88449067;
Key: 11,3,55,20.77 | Score: 0.9356313;
Key: 15,3,320,17.03 | Score: 0.88288164;
0,0.9085993,0.95622367,4,3,426,16.86
Key: 4,3,426,16.86 | Score: 0.95622367;
Key: 4,3,337,15.75 | Score: 0.9560194;
Key: 2,3,104,20.99 | Score: 0.9558621;
Key: 6,3,238,19.83 | Score: 0.95558804;
Key: 4,3,192,11.04 | Score: 0.95475096;
Key: 5,3,365,11.52 | Score: 0.954689;
Key: 5,3,404,10.53 | Score: 0.9544592;
Key: 4,3,8,22.62 | Score: 0.95313627;
Key: 5,3,356,1.43 | Score: 0.952925;
Key: 3,3,432,3.17 | Score: 0.952681;
Key: 6,3,281,3.84 | Score: 0.95238465;
Key: 3,3,394,3.83 | Score: 0.95224553;
Key: 2,3,127,9.44 | Score: 0.9517384;
Key: 3,3,121,5.39 | Score: 0.9506579;
Key: 1,3,382,25.3 | Score: 0.94844764;
Key: 15,3,4,9.26 | Score: 0.9483009;
Key: 8,3,158,15.43 | Score: 0.9478901;
Key: 9,3,276,28.93 | Score: 0.9477255;
Key: 1,3,220,2.64 | Score: 0.94728535;
Key: 8,3,500,26.44 | Score: 0.94581056;
Key: 1,3,3,2.01 | Score: 0.94531584;
Key: 7,3,129,4.8 | Score: 0.94292015;
Key: 9,3,42,16.89 | Score: 0.939909;
Key: 12,3,195,25.54 | Score: 0.9378595;
Key: 16,3,24,8.3 | Score: 0.9374326;
Key: 4,3,324,6.89 | Score: 0.9538464;
Key: 3,3,293,17.85 | Score: 0.9565439;
Key: 3,3,266,12.5 | Score: 0.9555325;
Key: 4,3,170,11.43 | Score: 0.9545155;
Key: 3,3,327,12.26 | Score: 0.9554842;
Key: 7,3,315,18.29 | Score: 0.95261306;
Key: 4,3,320,14.25 | Score: 0.9557159;
Key: 3,3,187,5.33 | Score: 0.9518679;
Key: 6,3,156,9.88 | Score: 0.9514563;
Key: 4,3,317,9.79 | Score: 0.95451754;
Key: 6,3,213,14.14 | Score: 0.954156;
Key: 6,3,170,10.25 | Score: 0.9525493;
Key: 6,3,284,12.15 | Score: 0.9542869;
Key: 4,3,257,5.86 | Score: 0.9537452;
Key: 6,3,214,16.77 | Score: 0.95497113;
Key: 4,3,302,14.7 | Score: 0.95592016;
Key: 4,3,279,11.12 | Score: 0.95486575;
Key: 5,3,322,14.99 | Score: 0.9553962;
Key: 6,3,300,19.23 | Score: 0.95491767;
Key: 5,3,431,14.39 | Score: 0.9547755;
Key: 3,3,399,11.68 | Score: 0.9548774;
Key: 4,3,264,11.03 | Score: 0.9547257;
Key: 4,3,209,18.18 | Score: 0.9572819;
Key: 8,3,102,16.8 | Score: 0.9401505;
Key: 5,3,319,13.76 | Score: 0.9551821;
1,0.9518431,0.9572819,4,3,209,18.18
Key: 4,3,209,18.18 | Score: 0.9572819;
Key: 3,3,293,17.85 | Score: 0.9565439;
Key: 4,3,426,16.86 | Score: 0.95622367;
Key: 4,3,337,15.75 | Score: 0.9560194;
Key: 4,3,302,14.7 | Score: 0.95592016;
Key: 2,3,104,20.99 | Score: 0.9558621;
Key: 4,3,320,14.25 | Score: 0.9557159;
Key: 6,3,238,19.83 | Score: 0.95558804;
Key: 3,3,266,12.5 | Score: 0.9555325;
Key: 3,3,327,12.26 | Score: 0.9554842;
Key: 5,3,322,14.99 | Score: 0.9553962;
Key: 5,3,319,13.76 | Score: 0.9551821;
Key: 6,3,214,16.77 | Score: 0.95497113;
Key: 6,3,300,19.23 | Score: 0.95491767;
Key: 3,3,399,11.68 | Score: 0.9548774;
Key: 4,3,279,11.12 | Score: 0.95486575;
Key: 5,3,431,14.39 | Score: 0.9547755;
Key: 4,3,192,11.04 | Score: 0.95475096;
Key: 4,3,264,11.03 | Score: 0.9547257;
Key: 5,3,365,11.52 | Score: 0.954689;
Key: 4,3,317,9.79 | Score: 0.95451754;
Key: 4,3,170,11.43 | Score: 0.9545155;
Key: 5,3,404,10.53 | Score: 0.9544592;
Key: 6,3,284,12.15 | Score: 0.9542869;
Key: 6,3,213,14.14 | Score: 0.954156;
Key: 4,3,253,12.8 | Score: 0.95543575;
Key: 4,3,263,14.45 | Score: 0.9559571;
Key: 4,3,317,14.84 | Score: 0.95589286;
Key: 4,3,271,12.26 | Score: 0.95536566;
Key: 3,3,220,14.57 | Score: 0.95577717;
Key: 4,3,307,16.9 | Score: 0.9565932;
Key: 5,3,301,16.32 | Score: 0.955842;
Key: 4,3,313,12.0 | Score: 0.95498824;
Key: 4,3,282,15.2 | Score: 0.95613414;
Key: 3,3,262,15.03 | Score: 0.9558831;
Key: 4,3,391,14.63 | Score: 0.95561856;
Key: 4,3,281,15.51 | Score: 0.95617104;
Key: 4,3,272,15.11 | Score: 0.9561011;
Key: 5,3,336,14.01 | Score: 0.9551978;
Key: 4,3,337,13.45 | Score: 0.95525867;
Key: 5,3,293,16.61 | Score: 0.9558185;
Key: 4,3,314,15.88 | Score: 0.95614576;
Key: 4,3,274,13.76 | Score: 0.95544547;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,287,14.48 | Score: 0.9558987;
Key: 3,3,282,16.04 | Score: 0.9561393;
Key: 3,3,276,15.23 | Score: 0.956045;
Key: 3,3,243,13.71 | Score: 0.9557347;
Key: 5,3,252,14.79 | Score: 0.9556103;
Key: 4,3,273,15.09 | Score: 0.9560835;
2,0.9555441,0.9572819,4,3,209,18.18
Key: 4,3,209,18.18 | Score: 0.9572819;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,307,16.9 | Score: 0.9565932;
Key: 3,3,293,17.85 | Score: 0.9565439;
Key: 4,3,426,16.86 | Score: 0.95622367;
Key: 4,3,281,15.51 | Score: 0.95617104;
Key: 4,3,314,15.88 | Score: 0.95614576;
Key: 3,3,282,16.04 | Score: 0.9561393;
Key: 4,3,282,15.2 | Score: 0.95613414;
Key: 4,3,272,15.11 | Score: 0.9561011;
Key: 4,3,273,15.09 | Score: 0.9560835;
Key: 3,3,276,15.23 | Score: 0.956045;
Key: 4,3,337,15.75 | Score: 0.9560194;
Key: 4,3,263,14.45 | Score: 0.9559571;
Key: 4,3,302,14.7 | Score: 0.95592016;
Key: 4,3,287,14.48 | Score: 0.9558987;
Key: 4,3,317,14.84 | Score: 0.95589286;
Key: 3,3,262,15.03 | Score: 0.9558831;
Key: 2,3,104,20.99 | Score: 0.9558621;
Key: 5,3,301,16.32 | Score: 0.955842;
Key: 5,3,293,16.61 | Score: 0.9558185;
Key: 3,3,220,14.57 | Score: 0.95577717;
Key: 3,3,243,13.71 | Score: 0.9557347;
Key: 4,3,320,14.25 | Score: 0.9557159;
Key: 4,3,391,14.63 | Score: 0.95561856;
Key: 4,3,293,17.43 | Score: 0.9567955;
Key: 4,3,284,16.18 | Score: 0.95638704;
Key: 4,3,303,15.31 | Score: 0.9559162;
Key: 3,3,266,16.99 | Score: 0.95642835;
Key: 4,3,326,15.86 | Score: 0.95607185;
Key: 4,3,312,15.44 | Score: 0.95601743;
Key: 4,3,284,15.14 | Score: 0.9560912;
Key: 4,3,328,16.02 | Score: 0.9562683;
Key: 4,3,282,16.57 | Score: 0.9564843;
Key: 4,3,332,15.96 | Score: 0.9561691;
Key: 4,3,304,16.84 | Score: 0.9565504;
Key: 3,3,282,15.67 | Score: 0.95609885;
Key: 4,3,244,16.57 | Score: 0.956603;
Key: 4,3,301,15.42 | Score: 0.95600575;
Key: 3,3,236,16.49 | Score: 0.95631856;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,319,15.88 | Score: 0.95613605;
Key: 4,3,278,15.27 | Score: 0.95599014;
Key: 4,3,269,14.98 | Score: 0.9560349;
Key: 4,3,302,15.82 | Score: 0.9561283;
Key: 4,3,283,15.27 | Score: 0.9559824;
Key: 3,3,316,16.06 | Score: 0.9561124;
Key: 3,3,236,17.33 | Score: 0.95656705;
Key: 4,3,294,16.14 | Score: 0.9562917;
Key: 4,3,288,15.37 | Score: 0.95603293;
3,0.95617884,0.9572819,4,3,209,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,293,17.43 | Score: 0.9567955;
Key: 4,3,244,16.57 | Score: 0.956603;
Key: 4,3,307,16.9 | Score: 0.9565932;
Key: 3,3,236,17.33 | Score: 0.95656705;
Key: 4,3,304,16.84 | Score: 0.9565504;
Key: 3,3,293,17.85 | Score: 0.9565439;
Key: 4,3,282,16.57 | Score: 0.9564843;
Key: 3,3,267,16.99 | Score: 0.95642066;
Key: 4,3,284,16.18 | Score: 0.95638704;
Key: 3,3,236,16.49 | Score: 0.95631856;
Key: 4,3,294,16.14 | Score: 0.9562917;
Key: 4,3,328,16.02 | Score: 0.9562683;
Key: 4,3,424,16.86 | Score: 0.9561147;
Key: 4,3,281,15.51 | Score: 0.95617104;
Key: 4,3,332,15.96 | Score: 0.9561691;
Key: 4,3,314,15.88 | Score: 0.95614576;
Key: 3,3,282,16.04 | Score: 0.9561393;
Key: 4,3,319,15.88 | Score: 0.95613605;
Key: 4,3,282,15.2 | Score: 0.95613414;
Key: 4,3,302,15.82 | Score: 0.9561283;
Key: 3,3,316,16.06 | Score: 0.9561124;
Key: 4,3,272,15.11 | Score: 0.9561011;
Key: 4,3,279,16.52 | Score: 0.95668465;
Key: 4,3,271,16.79 | Score: 0.956671;
Key: 4,3,321,16.73 | Score: 0.95645314;
Key: 4,3,277,16.93 | Score: 0.9567508;
Key: 3,3,285,16.38 | Score: 0.95616823;
Key: 3,3,328,16.93 | Score: 0.9562781;
Key: 3,3,281,16.35 | Score: 0.95617014;
Key: 4,3,296,17.2 | Score: 0.9566905;
Key: 3,3,281,17.05 | Score: 0.9564495;
Key: 4,3,295,16.15 | Score: 0.95630336;
Key: 4,3,299,16.7 | Score: 0.95651346;
Key: 4,3,311,16.7 | Score: 0.9564803;
Key: 4,3,324,16.75 | Score: 0.95648223;
Key: 4,3,264,16.73 | Score: 0.9566749;
Key: 4,3,285,16.53 | Score: 0.9566632;
Key: 4,3,264,16.72 | Score: 0.95665354;
Key: 4,3,333,16.46 | Score: 0.95637727;
Key: 4,3,287,17.16 | Score: 0.9567216;
Key: 4,3,326,16.65 | Score: 0.95637923;
Key: 4,3,294,17.08 | Score: 0.9565951;
Key: 4,3,252,16.86 | Score: 0.9567663;
Key: 4,3,265,16.67 | Score: 0.95662045;
Key: 4,3,281,16.71 | Score: 0.95662826;
Key: 3,3,266,16.39 | Score: 0.95620674;
Key: 4,3,276,16.69 | Score: 0.95662624;
4,0.9564705,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,293,17.43 | Score: 0.9567955;
Key: 4,3,252,16.86 | Score: 0.9567663;
Key: 4,3,277,16.93 | Score: 0.9567508;
Key: 4,3,287,17.16 | Score: 0.9567216;
Key: 4,3,296,17.2 | Score: 0.9566905;
Key: 4,3,279,16.52 | Score: 0.95668465;
Key: 4,3,264,16.73 | Score: 0.9566749;
Key: 4,3,271,16.79 | Score: 0.956671;
Key: 4,3,285,16.53 | Score: 0.9566632;
Key: 4,3,264,16.72 | Score: 0.95665354;
Key: 4,3,281,16.71 | Score: 0.95662826;
Key: 4,3,276,16.69 | Score: 0.95662624;
Key: 4,3,265,16.67 | Score: 0.95662045;
Key: 4,3,244,16.57 | Score: 0.956603;
Key: 4,3,294,17.08 | Score: 0.9565951;
Key: 4,3,307,16.9 | Score: 0.9565932;
Key: 3,3,236,17.33 | Score: 0.95656705;
Key: 4,3,304,16.84 | Score: 0.9565504;
Key: 3,3,293,17.85 | Score: 0.9565439;
Key: 4,3,299,16.7 | Score: 0.95651346;
Key: 4,3,282,16.57 | Score: 0.9564843;
Key: 4,3,324,16.75 | Score: 0.95648223;
Key: 4,3,281,16.95 | Score: 0.9567488;
Key: 4,3,279,16.97 | Score: 0.95677996;
Key: 4,3,257,16.85 | Score: 0.9567391;
Key: 4,3,257,17.04 | Score: 0.95671195;
Key: 4,3,273,16.74 | Score: 0.9566769;
Key: 4,3,276,16.85 | Score: 0.95670015;
Key: 4,3,278,16.95 | Score: 0.9567606;
Key: 4,3,265,17.06 | Score: 0.95671964;
Key: 4,3,259,17.04 | Score: 0.95670015;
Key: 4,3,261,16.88 | Score: 0.9567528;
Key: 4,3,272,16.93 | Score: 0.9567663;
Key: 4,3,261,17.19 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,259,17.19 | Score: 0.95685387;
Key: 4,3,264,17.17 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,288,16.88 | Score: 0.9566593;
Key: 4,3,268,17.04 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,272,16.7 | Score: 0.95664185;
Key: 4,3,282,17.04 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,266,16.69 | Score: 0.9566379;
Key: 4,3,258,17.16 | Score: 0.95683056;
Key: 4,3,270,16.81 | Score: 0.9566846;
Key: 4,3,273,16.92 | Score: 0.9567625;
Key: 4,3,272,16.99 | Score: 0.9568208;
Key: 4,3,278,16.78 | Score: 0.9567235;
Key: 4,3,265,17.36 | Score: 0.95688313;
5,0.95672303,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,265,17.36 | Score: 0.95688313;
Key: 4,3,268,17.04 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,259,17.19 | Score: 0.95685387;
Key: 4,3,261,17.19 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,258,17.16 | Score: 0.95683056;
Key: 4,3,264,17.17 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,282,17.04 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,272,16.99 | Score: 0.9568208;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,293,17.43 | Score: 0.9567955;
Key: 4,3,279,16.97 | Score: 0.95677996;
Key: 4,3,252,16.86 | Score: 0.9567663;
Key: 4,3,272,16.93 | Score: 0.9567663;
Key: 4,3,273,16.92 | Score: 0.9567625;
Key: 4,3,278,16.95 | Score: 0.9567606;
Key: 4,3,261,16.88 | Score: 0.9567528;
Key: 4,3,277,16.93 | Score: 0.9567508;
Key: 4,3,281,16.95 | Score: 0.9567488;
Key: 4,3,257,16.85 | Score: 0.9567391;
Key: 4,3,278,16.78 | Score: 0.9567235;
Key: 4,3,287,17.16 | Score: 0.9567216;
Key: 4,3,265,17.06 | Score: 0.95671964;
Key: 4,3,257,17.04 | Score: 0.95671195;
Key: 4,3,273,17.02 | Score: 0.9568403;
Key: 4,3,273,17.05 | Score: 0.95669824;
Key: 4,3,271,17.03 | Score: 0.95685977;
Key: 4,3,260,16.92 | Score: 0.9567761;
Key: 4,3,266,17.17 | Score: 0.9568266;
Key: 4,3,264,17.08 | Score: 0.95674103;
Key: 4,3,278,17.15 | Score: 0.95677024;
Key: 4,3,263,17.19 | Score: 0.95684415;
Key: 4,3,273,17.05 | Score: 0.95669824;
Key: 4,3,270,17.03 | Score: 0.95685977;
Key: 4,3,262,17.08 | Score: 0.956743;
Key: 4,3,262,17.21 | Score: 0.95685786;
Key: 4,3,275,17.22 | Score: 0.95683056;
Key: 4,3,265,17.3 | Score: 0.95692974;
Key: 4,3,265,17.09 | Score: 0.9567489;
Key: 4,3,270,16.99 | Score: 0.956817;
Key: 4,3,253,17.43 | Score: 0.95695895;
Key: 4,3,263,17.15 | Score: 0.9568091;
Key: 4,3,258,17.21 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,267,17.14 | Score: 0.95678973;
Key: 4,3,269,17.12 | Score: 0.95677996;
Key: 4,3,260,17.26 | Score: 0.9568986;
Key: 4,3,248,17.21 | Score: 0.956922;
Key: 4,3,260,17.07 | Score: 0.956743;
Key: 4,3,267,17.11 | Score: 0.95678186;
6,0.95681983,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,253,17.43 | Score: 0.95695895;
Key: 4,3,265,17.3 | Score: 0.95692974;
Key: 4,3,248,17.21 | Score: 0.956922;
Key: 4,3,260,17.26 | Score: 0.9568986;
Key: 4,3,265,17.36 | Score: 0.95688313;
Key: 4,3,268,17.04 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,258,17.21 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,269,17.03 | Score: 0.9568617;
Key: 4,3,270,17.03 | Score: 0.95685977;
Key: 4,3,262,17.21 | Score: 0.95685786;
Key: 4,3,259,17.19 | Score: 0.95685387;
Key: 4,3,261,17.19 | Score: 0.9568481;
Key: 4,3,262,17.19 | Score: 0.95685005;
Key: 4,3,272,17.02 | Score: 0.9568403;
Key: 4,3,258,17.16 | Score: 0.95683056;
Key: 4,3,275,17.22 | Score: 0.95683056;
Key: 4,3,264,17.17 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,282,17.04 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,266,17.17 | Score: 0.9568266;
Key: 4,3,272,16.99 | Score: 0.9568208;
Key: 4,3,270,16.99 | Score: 0.956817;
Key: 4,3,243,16.82 | Score: 0.956815;
Key: 4,3,263,17.15 | Score: 0.9568091;
Key: 4,3,260,17.19 | Score: 0.95685387;
Key: 4,3,251,17.36 | Score: 0.95692587;
Key: 4,3,258,17.25 | Score: 0.9569006;
Key: 4,3,246,17.53 | Score: 0.95692784;
Key: 4,3,253,17.44 | Score: 0.9569784;
Key: 4,3,261,17.25 | Score: 0.9568966;
Key: 4,3,252,17.36 | Score: 0.9569123;
Key: 4,3,268,17.16 | Score: 0.9568033;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,252,17.36 | Score: 0.9569123;
Key: 4,3,263,17.23 | Score: 0.95687336;
Key: 4,3,256,17.29 | Score: 0.95692974;
Key: 4,3,266,17.11 | Score: 0.95678383;
Key: 4,3,270,17.08 | Score: 0.9567411;
Key: 4,3,251,17.35 | Score: 0.95691997;
Key: 4,3,266,17.16 | Score: 0.9568091;
Key: 4,3,262,17.15 | Score: 0.9568092;
Key: 4,3,255,17.32 | Score: 0.95695704;
Key: 4,3,264,17.23 | Score: 0.95686364;
Key: 4,3,268,17.22 | Score: 0.95685583;
Key: 4,3,264,17.17 | Score: 0.9568286;
Key: 4,3,263,17.21 | Score: 0.95685196;
Key: 4,3,243,17.54 | Score: 0.9569842;
Key: 4,3,258,17.22 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,259,17.37 | Score: 0.9568889;
7,0.95688677,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,243,17.54 | Score: 0.9569842;
Key: 4,3,253,17.44 | Score: 0.9569784;
Key: 4,3,253,17.43 | Score: 0.95695895;
Key: 4,3,255,17.32 | Score: 0.95695704;
Key: 4,3,265,17.3 | Score: 0.95692974;
Key: 4,3,256,17.29 | Score: 0.95692974;
Key: 4,3,246,17.53 | Score: 0.95692784;
Key: 4,3,251,17.36 | Score: 0.95692587;
Key: 4,3,248,17.21 | Score: 0.956922;
Key: 4,3,251,17.35 | Score: 0.95691997;
Key: 4,3,252,17.36 | Score: 0.9569123;
Key: 4,3,252,17.36 | Score: 0.9569123;
Key: 4,3,258,17.25 | Score: 0.9569006;
Key: 4,3,260,17.26 | Score: 0.9568986;
Key: 4,3,261,17.25 | Score: 0.9568966;
Key: 4,3,257,17.37 | Score: 0.9568889;
Key: 4,3,265,17.36 | Score: 0.95688313;
Key: 4,3,263,17.23 | Score: 0.95687336;
Key: 4,3,268,17.04 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,258,17.22 | Score: 0.9568675;
Key: 4,3,258,17.21 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,264,17.23 | Score: 0.95686364;
Key: 4,3,257,17.36 | Score: 0.9568889;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,243,17.56 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,246,17.5 | Score: 0.9570815;
Key: 4,3,243,17.53 | Score: 0.9569765;
Key: 4,3,244,17.61 | Score: 0.9569979;
Key: 4,3,254,17.31 | Score: 0.9569648;
Key: 4,3,251,17.41 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,250,17.45 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,253,17.35 | Score: 0.9568986;
Key: 4,3,245,17.54 | Score: 0.95692784;
Key: 4,3,260,17.3 | Score: 0.95693755;
Key: 4,3,249,17.42 | Score: 0.9569939;
Key: 4,3,246,17.54 | Score: 0.9569356;
Key: 4,3,259,17.3 | Score: 0.9569414;
Key: 4,3,255,17.31 | Score: 0.95695305;
Key: 4,3,253,17.36 | Score: 0.9569103;
Key: 4,3,258,17.31 | Score: 0.95695114;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,241,17.53 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,250,17.37 | Score: 0.9569278;
Key: 4,3,252,17.43 | Score: 0.9569686;
Key: 4,3,252,17.43 | Score: 0.9569686;
Key: 4,3,250,17.42 | Score: 0.95699006;
8,0.95695966,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,246,17.5 | Score: 0.9570815;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,250,17.45 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,244,17.61 | Score: 0.9569979;
Key: 4,3,249,17.42 | Score: 0.9569939;
Key: 4,3,243,17.56 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,241,17.53 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,250,17.42 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,243,17.54 | Score: 0.9569842;
Key: 4,3,253,17.44 | Score: 0.9569784;
Key: 4,3,243,17.53 | Score: 0.9569765;
Key: 4,3,252,17.43 | Score: 0.9569686;
Key: 4,3,252,17.43 | Score: 0.9569686;
Key: 4,3,251,17.41 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,254,17.31 | Score: 0.9569648;
Key: 4,3,253,17.43 | Score: 0.95695895;
Key: 4,3,255,17.32 | Score: 0.95695704;
Key: 4,3,255,17.31 | Score: 0.95695305;
Key: 4,3,258,17.31 | Score: 0.95695114;
Key: 4,3,259,17.3 | Score: 0.9569414;
Key: 4,3,237,17.66 | Score: 0.9570834;
Key: 4,3,242,17.56 | Score: 0.956992;
Key: 4,3,242,17.56 | Score: 0.956992;
Key: 4,3,238,17.66 | Score: 0.9570796;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,252,17.4 | Score: 0.9569531;
Key: 4,3,237,17.67 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,240,17.61 | Score: 0.9570446;
Key: 4,3,250,17.41 | Score: 0.9569784;
Key: 4,3,247,17.5 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,243,17.53 | Score: 0.9569765;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,243,17.57 | Score: 0.9569998;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,249,17.44 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,248,17.48 | Score: 0.9570387;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,248,17.45 | Score: 0.9570095;
Key: 4,3,246,17.51 | Score: 0.95707566;
Key: 4,3,238,17.65 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,248,17.46 | Score: 0.957027;
Key: 4,3,252,17.43 | Score: 0.9569686;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
9,0.95702857,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,237,17.67 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,237,17.66 | Score: 0.9570834;
Key: 4,3,246,17.5 | Score: 0.9570815;
Key: 4,3,238,17.66 | Score: 0.9570796;
Key: 4,3,246,17.51 | Score: 0.95707566;
Key: 4,3,247,17.5 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,238,17.65 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,240,17.61 | Score: 0.9570446;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,248,17.48 | Score: 0.9570387;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,249,17.47 | Score: 0.9570348;
Key: 4,3,248,17.46 | Score: 0.957027;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,241,17.59 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,248,17.45 | Score: 0.9570095;
Key: 4,3,250,17.45 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,238,17.66 | Score: 0.9570796;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,241,17.6 | Score: 0.9570289;
Key: 4,3,237,17.7 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,239,17.63 | Score: 0.9570523;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,246,17.52 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,244,17.55 | Score: 0.9569823;
Key: 4,3,246,17.51 | Score: 0.95707566;
Key: 4,3,241,17.6 | Score: 0.9570289;
Key: 4,3,241,17.61 | Score: 0.9570406;
Key: 4,3,233,17.73 | Score: 0.95720595;
Key: 4,3,242,17.59 | Score: 0.9570212;
Key: 4,3,243,17.55 | Score: 0.9569881;
Key: 4,3,239,17.66 | Score: 0.9570737;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,240,17.61 | Score: 0.9570446;
Key: 4,3,241,17.61 | Score: 0.9570406;
Key: 4,3,243,17.58 | Score: 0.9570057;
Key: 4,3,241,17.62 | Score: 0.9570387;
Key: 4,3,243,17.56 | Score: 0.95699006;
Key: 4,3,237,17.67 | Score: 0.95708734;
10,0.95707804,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,233,17.73 | Score: 0.95720595;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,237,17.7 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,237,17.7 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,237,17.67 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,246,17.52 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,237,17.67 | Score: 0.95708734;
Key: 4,3,237,17.66 | Score: 0.9570834;
Key: 4,3,246,17.5 | Score: 0.9570815;
Key: 4,3,236,17.66 | Score: 0.9570932;
Key: 4,3,238,17.66 | Score: 0.9570796;
Key: 4,3,246,17.51 | Score: 0.95707566;
Key: 4,3,246,17.51 | Score: 0.95707566;
Key: 4,3,239,17.66 | Score: 0.9570737;
Key: 4,3,247,17.5 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,239,17.65 | Score: 0.9570659;
Key: 4,3,239,17.63 | Score: 0.9570523;
Key: 4,3,240,17.61 | Score: 0.9570446;
Key: 4,3,236,17.69 | Score: 0.95712423;
Key: 4,3,240,17.62 | Score: 0.95704454;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,240,17.63 | Score: 0.9570523;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,237,17.68 | Score: 0.95710677;
Key: 4,3,240,17.63 | Score: 0.9570523;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,233,17.76 | Score: 0.9572118;
Key: 4,3,226,17.87 | Score: 0.95720214;
Key: 4,3,235,17.7 | Score: 0.9571321;
Key: 4,3,236,17.69 | Score: 0.95712423;
Key: 4,3,236,17.68 | Score: 0.9571126;
Key: 4,3,237,17.66 | Score: 0.9570834;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,237,17.68 | Score: 0.95710677;
Key: 4,3,238,17.66 | Score: 0.9570796;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,236,17.69 | Score: 0.95712423;
Key: 4,3,238,17.65 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,238,17.65 | Score: 0.9570718;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
11,0.9571433,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,233,17.76 | Score: 0.9572118;
Key: 4,3,233,17.73 | Score: 0.95720595;
Key: 4,3,226,17.87 | Score: 0.95720214;
Key: 4,3,232,17.73 | Score: 0.9572137;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,234,17.73 | Score: 0.9571982;
Key: 4,3,235,17.73 | Score: 0.95719624;
Key: 4,3,235,17.7 | Score: 0.9571321;
Key: 4,3,236,17.7 | Score: 0.95713013;
Key: 4,3,237,17.7 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,237,17.7 | Score: 0.9571243;
Key: 4,3,236,17.69 | Score: 0.95712423;
Key: 4,3,236,17.69 | Score: 0.95712423;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,231,17.78 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,225,17.9 | Score: 0.95720404;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,225,17.87 | Score: 0.9572118;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,233,17.75 | Score: 0.9572137;
Key: 4,3,226,17.86 | Score: 0.9571924;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,232,17.76 | Score: 0.9572274;
Key: 4,3,231,17.78 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
12,0.95722204,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,231,17.82 | Score: 0.95725465;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,231,17.78 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,231,17.78 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,231,17.77 | Score: 0.95723325;
Key: 4,3,229,17.77 | Score: 0.957241;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,222,17.94 | Score: 0.95724297;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,225,17.89 | Score: 0.957206;
Key: 4,3,224,17.9 | Score: 0.9572118;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,222,17.92 | Score: 0.95724875;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,222,17.94 | Score: 0.95724297;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,230,17.81 | Score: 0.9572546;
Key: 4,3,230,17.79 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,229,17.83 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
13,0.9572509,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,230,17.83 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.83 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,228,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,229,17.8 | Score: 0.9572585;
Key: 4,3,231,17.82 | Score: 0.95725465;
Key: 4,3,230,17.81 | Score: 0.9572546;
Key: 4,3,222,17.92 | Score: 0.95724875;
Key: 4,3,230,17.8 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,230,17.83 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,229,17.82 | Score: 0.9572644;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,230,17.83 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
14,0.95726305,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.81 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,229,17.83 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,223,17.91 | Score: 0.957241;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
15,0.95726615,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.82 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.91 | Score: 0.957241;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,227,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.83 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
16,0.9572648,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.84 | Score: 0.9572566;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.82 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.83 | Score: 0.95726633;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,223,17.92 | Score: 0.9572372;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,222,17.92 | Score: 0.95724875;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
17,0.95726776,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.84 | Score: 0.9572566;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.83 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,227,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,230,17.84 | Score: 0.9572566;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
18,0.95726824,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
19,0.9572712,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
20,0.9572727,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,227,17.85 | Score: 0.95727795;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,229,17.84 | Score: 0.95726436;
Key: 4,3,228,17.84 | Score: 0.9572721;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,222,17.93 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,230,17.85 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,230,17.85 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
21,0.9572749,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,230,17.85 | Score: 0.95726824;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
22,0.9572749,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,221,17.93 | Score: 0.9572449;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,229,17.85 | Score: 0.95727414;
23,0.9572743,0.9572897,4,3,208,18.18
Key: 4,3,208,18.18 | Score: 0.9572897;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,223,17.93 | Score: 0.95724106;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,228,17.85 | Score: 0.9572799;
24,0.9572759,0.9572897,4,3,208,18.18
2018.02.09.20.41.20
