2018.02.07.18.15.06
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 14,3,152,8.59 | Score: 0.9253003;
Key: 14,3,320,11.31 | Score: 0.8950987;
Key: 11,3,432,27.04 | Score: 0.9312255;
Key: 5,3,261,16.99 | Score: 0.9562114;
Key: 17,3,445,25.31 | Score: 0.85317564;
Key: 20,3,71,7.63 | Score: 0.9206527;
Key: 2,3,237,23.19 | Score: 0.9553793;
Key: 8,3,371,1.95 | Score: 0.9440972;
Key: 10,3,382,20.0 | Score: 0.93925905;
Key: 13,3,329,5.17 | Score: 0.91087294;
Key: 15,3,37,24.82 | Score: 0.93939215;
Key: 20,3,264,20.13 | Score: 0.808718;
Key: 9,3,120,12.32 | Score: 0.9354532;
Key: 10,3,381,23.72 | Score: 0.9395954;
Key: 10,3,460,26.15 | Score: 0.93661994;
Key: 10,3,103,11.31 | Score: 0.9309621;
Key: 12,3,482,5.57 | Score: 0.9091849;
Key: 4,3,441,14.83 | Score: 0.9555524;
Key: 17,3,118,10.2 | Score: 0.91775554;
Key: 12,3,426,24.27 | Score: 0.9228811;
Key: 4,3,59,10.68 | Score: 0.9485452;
Key: 5,3,320,17.73 | Score: 0.9560621;
Key: 1,3,228,14.02 | Score: 0.95032644;
Key: 8,3,261,19.76 | Score: 0.95088196;
Key: 10,3,173,26.82 | Score: 0.94471264;
0,0.92711663,0.9562114,5,3,261,16.99
Key: 5,3,261,16.99 | Score: 0.9562114;
Key: 5,3,320,17.73 | Score: 0.9560621;
Key: 4,3,441,14.83 | Score: 0.9555524;
Key: 2,3,237,23.19 | Score: 0.9553793;
Key: 8,3,261,19.76 | Score: 0.95088196;
Key: 1,3,228,14.02 | Score: 0.95032644;
Key: 4,3,59,10.68 | Score: 0.9485452;
Key: 10,3,173,26.82 | Score: 0.94471264;
Key: 8,3,371,1.95 | Score: 0.9440972;
Key: 10,3,381,23.72 | Score: 0.9395954;
Key: 15,3,37,24.82 | Score: 0.93939215;
Key: 10,3,382,20.0 | Score: 0.93925905;
Key: 10,3,460,26.15 | Score: 0.93661994;
Key: 5,3,380,16.28 | Score: 0.95523316;
Key: 4,3,279,20.46 | Score: 0.9566185;
Key: 8,3,316,10.89 | Score: 0.9492576;
Key: 5,3,380,16.28 | Score: 0.95523316;
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 6,3,205,24.99 | Score: 0.95688933;
Key: 5,3,351,15.91 | Score: 0.9554178;
Key: 5,3,290,17.36 | Score: 0.95605224;
Key: 6,3,406,8.43 | Score: 0.9537057;
Key: 4,3,299,8.0 | Score: 0.95441824;
Key: 6,3,160,15.23 | Score: 0.95382476;
Key: 5,3,304,12.63 | Score: 0.9548187;
1,0.95100015,0.95689726,6,3,204,24.99
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 6,3,205,24.99 | Score: 0.95688933;
Key: 4,3,279,20.46 | Score: 0.9566185;
Key: 5,3,261,16.99 | Score: 0.9562114;
Key: 5,3,320,17.73 | Score: 0.9560621;
Key: 5,3,290,17.36 | Score: 0.95605224;
Key: 4,3,441,14.83 | Score: 0.9555524;
Key: 5,3,351,15.91 | Score: 0.9554178;
Key: 2,3,237,23.19 | Score: 0.9553793;
Key: 5,3,380,16.28 | Score: 0.95523316;
Key: 5,3,380,16.28 | Score: 0.95523316;
Key: 5,3,304,12.63 | Score: 0.9548187;
Key: 4,3,299,8.0 | Score: 0.95441824;
Key: 5,3,322,19.91 | Score: 0.9561858;
Key: 4,3,270,18.73 | Score: 0.95693177;
Key: 3,3,339,19.01 | Score: 0.9566075;
Key: 6,3,277,20.45 | Score: 0.95545316;
Key: 5,3,322,19.91 | Score: 0.9561858;
Key: 5,3,275,17.17 | Score: 0.9561682;
Key: 5,3,380,16.28 | Score: 0.95523316;
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 4,3,299,19.1 | Score: 0.95663214;
Key: 6,3,247,21.18 | Score: 0.9558618;
Key: 6,3,292,20.64 | Score: 0.9552608;
Key: 5,3,242,22.73 | Score: 0.9573664;
2,0.95601636,0.95774096,4,3,221,24.09
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 5,3,242,22.73 | Score: 0.9573664;
Key: 4,3,268,18.73 | Score: 0.95694727;
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 6,3,205,24.99 | Score: 0.95688933;
Key: 4,3,299,19.1 | Score: 0.95663214;
Key: 4,3,279,20.46 | Score: 0.9566185;
Key: 3,3,339,19.01 | Score: 0.9566075;
Key: 5,3,261,16.99 | Score: 0.9562114;
Key: 5,3,322,19.91 | Score: 0.9561858;
Key: 5,3,322,19.91 | Score: 0.9561858;
Key: 5,3,274,17.17 | Score: 0.9561682;
Key: 5,3,320,17.73 | Score: 0.9560621;
Key: 6,3,263,22.45 | Score: 0.95596695;
Key: 5,3,271,22.0 | Score: 0.9570325;
Key: 5,3,282,21.32 | Score: 0.9568439;
Key: 4,3,300,18.0 | Score: 0.95686555;
Key: 4,3,310,19.5 | Score: 0.9565154;
Key: 5,3,291,18.45 | Score: 0.95628995;
Key: 5,3,238,21.86 | Score: 0.9573035;
Key: 5,3,251,19.86 | Score: 0.95681834;
Key: 4,3,296,19.32 | Score: 0.95665354;
Key: 5,3,291,18.45 | Score: 0.95628995;
Key: 4,3,304,18.87 | Score: 0.9567528;
Key: 4,3,331,19.46 | Score: 0.9565096;
3,0.9566542,0.95774096,4,3,221,24.09
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 5,3,242,22.73 | Score: 0.9573664;
Key: 5,3,238,21.86 | Score: 0.9573035;
Key: 5,3,271,22.0 | Score: 0.9570325;
Key: 4,3,268,18.73 | Score: 0.95694727;
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 4,3,300,18.0 | Score: 0.95686555;
Key: 5,3,282,21.32 | Score: 0.9568439;
Key: 5,3,251,19.86 | Score: 0.95681834;
Key: 4,3,304,18.87 | Score: 0.9567528;
Key: 4,3,296,19.32 | Score: 0.95665354;
Key: 4,3,299,19.1 | Score: 0.95663214;
Key: 6,3,205,24.99 | Score: 0.95688933;
Key: 5,3,223,23.86 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,285,20.0 | Score: 0.9565905;
Key: 5,3,238,23.49 | Score: 0.9575197;
Key: 6,3,227,22.43 | Score: 0.9563617;
Key: 5,3,276,21.66 | Score: 0.9568851;
Key: 5,3,213,24.54 | Score: 0.9576866;
Key: 4,3,244,21.41 | Score: 0.95709705;
Key: 4,3,291,19.66 | Score: 0.95653296;
Key: 4,3,231,23.41 | Score: 0.95756394;
Key: 5,3,237,21.86 | Score: 0.9572918;
Key: 5,3,236,21.86 | Score: 0.95729953;
4,0.95704496,0.95774096,4,3,221,24.09
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 5,3,213,24.54 | Score: 0.9576866;
Key: 5,3,223,23.86 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,231,23.41 | Score: 0.95756394;
Key: 5,3,238,23.49 | Score: 0.9575197;
Key: 5,3,242,22.73 | Score: 0.9573664;
Key: 5,3,238,21.86 | Score: 0.9573035;
Key: 5,3,236,21.86 | Score: 0.95729953;
Key: 5,3,237,21.86 | Score: 0.9572918;
Key: 4,3,244,21.41 | Score: 0.95709705;
Key: 5,3,271,22.0 | Score: 0.9570325;
Key: 4,3,268,18.73 | Score: 0.95694727;
Key: 6,3,204,24.99 | Score: 0.95689726;
Key: 5,3,238,22.68 | Score: 0.95738214;
Key: 5,3,222,23.98 | Score: 0.9575687;
Key: 5,3,238,21.86 | Score: 0.9573035;
Key: 5,3,238,21.86 | Score: 0.9573035;
Key: 5,3,239,22.3 | Score: 0.9573173;
Key: 5,3,237,21.86 | Score: 0.9572918;
Key: 4,3,234,23.45 | Score: 0.9575775;
Key: 5,3,225,23.2 | Score: 0.95757264;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 5,3,237,21.86 | Score: 0.9572918;
Key: 5,3,240,22.3 | Score: 0.95731336;
Key: 4,3,234,23.45 | Score: 0.9575775;
5,0.9573846,0.95774096,4,3,221,24.09
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 5,3,213,24.54 | Score: 0.9576866;
Key: 5,3,223,23.86 | Score: 0.9576532;
Key: 4,3,234,23.45 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,234,23.45 | Score: 0.9575775;
Key: 5,3,225,23.2 | Score: 0.95757264;
Key: 5,3,222,23.98 | Score: 0.9575687;
Key: 4,3,231,23.41 | Score: 0.95756394;
Key: 5,3,238,23.49 | Score: 0.9575197;
Key: 5,3,238,22.68 | Score: 0.95738214;
Key: 5,3,242,22.73 | Score: 0.9573664;
Key: 5,3,239,22.3 | Score: 0.9573173;
Key: 4,3,223,23.59 | Score: 0.95756006;
Key: 5,3,227,23.64 | Score: 0.9575942;
Key: 5,3,230,23.74 | Score: 0.9576178;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 5,3,228,23.66 | Score: 0.95759034;
Key: 4,3,227,23.77 | Score: 0.9576047;
Key: 5,3,228,23.66 | Score: 0.95759034;
Key: 4,3,226,23.75 | Score: 0.9575989;
Key: 5,3,226,23.7 | Score: 0.9576316;
Key: 4,3,236,23.47 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
6,0.9575836,0.95774096,4,3,221,24.09
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 5,3,213,24.54 | Score: 0.9576866;
Key: 5,3,223,23.86 | Score: 0.9576532;
Key: 5,3,226,23.7 | Score: 0.9576316;
Key: 5,3,230,23.74 | Score: 0.9576178;
Key: 4,3,227,23.77 | Score: 0.9576047;
Key: 4,3,226,23.75 | Score: 0.9575989;
Key: 5,3,227,23.64 | Score: 0.9575942;
Key: 5,3,228,23.66 | Score: 0.95759034;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,220,23.95 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,225,23.89 | Score: 0.95765144;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,222,23.95 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 5,3,225,23.82 | Score: 0.95769244;
Key: 4,3,226,23.86 | Score: 0.9576418;
Key: 4,3,219,24.29 | Score: 0.9577527;
Key: 4,3,221,24.07 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,223,23.95 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,225,23.89 | Score: 0.95765144;
7,0.95768285,0.9577584,4,3,218,24.26
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,219,24.29 | Score: 0.9577527;
Key: 4,3,221,24.09 | Score: 0.95774096;
Key: 4,3,221,24.07 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 4,3,220,23.95 | Score: 0.9577001;
Key: 4,3,222,23.95 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,223,23.95 | Score: 0.9576943;
Key: 4,3,218,24.17 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,220,24.17 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.12 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,222,23.98 | Score: 0.9577079;
Key: 4,3,220,24.19 | Score: 0.9577138;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.18 | Score: 0.95770985;
Key: 4,3,221,24.07 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,219,24.18 | Score: 0.9577157;
8,0.95773256,0.957778,4,3,219,24.15
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.12 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,219,24.29 | Score: 0.9577527;
Key: 4,3,223,24.09 | Score: 0.9577351;
Key: 4,3,221,24.07 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,221,24.07 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,221,24.04 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,219,24.2 | Score: 0.95771956;
Key: 4,3,219,24.2 | Score: 0.95771956;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.12 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,219,24.22 | Score: 0.95772547;
Key: 4,3,219,24.18 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,219,24.21 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,219,24.18 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,219,24.19 | Score: 0.95772153;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,217,24.19 | Score: 0.95773906;
9,0.9577463,0.957778,4,3,219,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.12 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,220,24.12 | Score: 0.9577585;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,218,24.26 | Score: 0.9577584;
Key: 4,3,219,24.29 | Score: 0.9577527;
Key: 4,3,220,24.13 | Score: 0.9577643;
Key: 4,3,220,24.13 | Score: 0.9577643;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.21 | Score: 0.95772344;
Key: 4,3,219,24.19 | Score: 0.95772153;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,219,24.2 | Score: 0.95771956;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.13 | Score: 0.9577643;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
10,0.957762,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,220,24.14 | Score: 0.95777017;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
11,0.9577727,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,222,24.15 | Score: 0.95776623;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
12,0.9577742,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,220,24.15 | Score: 0.9577721;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
13,0.95777696,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
14,0.9577805,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
15,0.9577841,0.9577896,4,3,218,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
16,0.95779014,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
17,0.9577895,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
18,0.95779014,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
19,0.9577896,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
20,0.9577901,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,219,24.15 | Score: 0.957778;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,217,24.15 | Score: 0.9577877;
21,0.95779145,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
22,0.95779365,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
23,0.95779365,0.95779353,4,3,216,24.15
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,218,24.15 | Score: 0.9577896;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
Key: 4,3,216,24.15 | Score: 0.95779353;
24,0.95779335,0.95779353,4,3,216,24.15
2018.02.07.19.56.57
