2018.02.08.14.17.08
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 12,3,327,16.11 | Score: 0.92407686;
Key: 7,3,92,1.26 | Score: 0.9330489;
Key: 7,3,337,11.13 | Score: 0.95251083;
Key: 2,3,348,21.95 | Score: 0.9556637;
Key: 5,3,314,1.07 | Score: 0.9531019;
Key: 9,3,478,2.39 | Score: 0.93511814;
Key: 8,3,416,25.71 | Score: 0.9477708;
Key: 3,3,341,5.6 | Score: 0.9523862;
Key: 6,3,152,6.59 | Score: 0.95009756;
Key: 2,3,64,11.94 | Score: 0.9529292;
Key: 9,3,178,7.82 | Score: 0.9456784;
Key: 15,3,314,24.38 | Score: 0.8953865;
Key: 3,3,21,18.05 | Score: 0.95659786;
Key: 16,3,188,6.4 | Score: 0.9239679;
Key: 2,3,390,3.04 | Score: 0.9497959;
Key: 12,3,393,10.02 | Score: 0.91752344;
Key: 4,3,431,7.92 | Score: 0.9540098;
Key: 2,3,439,4.54 | Score: 0.94999045;
Key: 14,3,237,10.21 | Score: 0.9120888;
Key: 20,3,28,21.05 | Score: 0.9410763;
Key: 16,3,243,10.33 | Score: 0.894651;
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 6,3,42,2.05 | Score: 0.93290615;
Key: 6,3,394,9.72 | Score: 0.9538069;
Key: 15,3,77,5.93 | Score: 0.9214336;
Key: 16,3,153,14.25 | Score: 0.92227745;
Key: 14,3,305,13.93 | Score: 0.9050577;
Key: 7,3,14,15.06 | Score: 0.9546802;
Key: 20,3,276,18.59 | Score: 0.80228186;
Key: 9,3,226,7.56 | Score: 0.9446671;
Key: 14,3,71,9.99 | Score: 0.92494154;
Key: 4,3,474,14.66 | Score: 0.95541817;
Key: 8,3,489,20.88 | Score: 0.94662577;
Key: 3,3,266,18.03 | Score: 0.9566557;
Key: 6,3,255,26.13 | Score: 0.9563756;
Key: 8,3,180,8.89 | Score: 0.9482239;
Key: 3,3,323,6.2 | Score: 0.9524459;
Key: 15,3,188,1.07 | Score: 0.9088831;
Key: 16,3,335,23.5 | Score: 0.8708374;
Key: 8,3,196,19.6 | Score: 0.9507141;
Key: 1,3,301,13.17 | Score: 0.9501147;
Key: 21,3,54,25.52 | Score: 0.92967844;
Key: 17,3,158,24.57 | Score: 0.92332476;
Key: 17,3,54,11.52 | Score: 0.9267828;
Key: 18,3,309,10.57 | Score: 0.8431306;
Key: 13,3,324,2.27 | Score: 0.90196276;
Key: 2,3,291,8.77 | Score: 0.9517842;
Key: 2,3,335,13.04 | Score: 0.95421153;
Key: 21,3,90,22.94 | Score: 0.92200327;
Key: 10,3,254,28.69 | Score: 0.94492936;
0,0.93221635,0.9571951,3,3,137,19.97
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 3,3,266,18.03 | Score: 0.9566557;
Key: 3,3,21,18.05 | Score: 0.95659786;
Key: 6,3,255,26.13 | Score: 0.9563756;
Key: 2,3,348,21.95 | Score: 0.9556637;
Key: 4,3,474,14.66 | Score: 0.95541817;
Key: 7,3,14,15.06 | Score: 0.9546802;
Key: 2,3,335,13.04 | Score: 0.95421153;
Key: 4,3,431,7.92 | Score: 0.9540098;
Key: 6,3,394,9.72 | Score: 0.9538069;
Key: 5,3,314,1.07 | Score: 0.9531019;
Key: 2,3,64,11.94 | Score: 0.9529292;
Key: 7,3,337,11.13 | Score: 0.95251083;
Key: 3,3,323,6.2 | Score: 0.9524459;
Key: 3,3,341,5.6 | Score: 0.9523862;
Key: 2,3,291,8.77 | Score: 0.9517842;
Key: 8,3,196,19.6 | Score: 0.9507141;
Key: 1,3,301,13.17 | Score: 0.9501147;
Key: 6,3,153,6.59 | Score: 0.9500678;
Key: 2,3,439,4.54 | Score: 0.94999045;
Key: 2,3,390,3.04 | Score: 0.9497959;
Key: 8,3,180,8.89 | Score: 0.9482239;
Key: 8,3,416,25.71 | Score: 0.9477708;
Key: 8,3,489,20.88 | Score: 0.94662577;
Key: 9,3,178,7.82 | Score: 0.9456784;
Key: 2,3,321,9.38 | Score: 0.95200366;
Key: 3,3,383,11.72 | Score: 0.954941;
Key: 3,3,247,16.36 | Score: 0.9562164;
Key: 6,3,204,16.39 | Score: 0.95481056;
Key: 3,3,214,14.39 | Score: 0.9558175;
Key: 3,3,79,19.01 | Score: 0.95705837;
Key: 5,3,248,16.39 | Score: 0.9560601;
Key: 6,3,296,18.65 | Score: 0.9547966;
Key: 3,3,201,19.0 | Score: 0.9569967;
Key: 1,3,370,8.86 | Score: 0.94906;
Key: 5,3,244,14.86 | Score: 0.9557144;
Key: 4,3,138,22.09 | Score: 0.9577215;
Key: 6,3,314,13.75 | Score: 0.95426106;
Key: 3,3,353,11.31 | Score: 0.9545653;
Key: 7,3,175,13.1 | Score: 0.9511647;
Key: 4,3,364,11.38 | Score: 0.9547062;
Key: 6,3,366,10.42 | Score: 0.95397544;
Key: 3,3,370,16.35 | Score: 0.9560237;
Key: 3,3,287,12.28 | Score: 0.9555517;
Key: 3,3,278,13.41 | Score: 0.95583874;
Key: 2,3,219,16.58 | Score: 0.9552458;
Key: 4,3,86,12.34 | Score: 0.95284444;
Key: 4,3,244,9.82 | Score: 0.9543035;
Key: 2,3,200,12.49 | Score: 0.953908;
Key: 5,3,339,8.37 | Score: 0.95460457;
1,0.95353884,0.9577215,4,3,138,22.09
Key: 4,3,138,22.09 | Score: 0.9577215;
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 3,3,79,19.01 | Score: 0.95705837;
Key: 3,3,201,19.0 | Score: 0.9569967;
Key: 3,3,266,18.03 | Score: 0.9566557;
Key: 3,3,21,18.05 | Score: 0.95659786;
Key: 6,3,255,26.13 | Score: 0.9563756;
Key: 3,3,247,16.36 | Score: 0.9562164;
Key: 5,3,248,16.39 | Score: 0.9560601;
Key: 3,3,370,16.35 | Score: 0.9560237;
Key: 3,3,278,13.41 | Score: 0.95583874;
Key: 3,3,214,14.39 | Score: 0.9558175;
Key: 5,3,244,14.86 | Score: 0.9557144;
Key: 2,3,348,21.95 | Score: 0.9556637;
Key: 3,3,287,12.28 | Score: 0.9555517;
Key: 4,3,474,14.66 | Score: 0.95541817;
Key: 2,3,219,16.58 | Score: 0.9552458;
Key: 3,3,383,11.72 | Score: 0.954941;
Key: 6,3,204,16.39 | Score: 0.95481056;
Key: 6,3,296,18.65 | Score: 0.9547966;
Key: 4,3,364,11.38 | Score: 0.9547062;
Key: 7,3,14,15.06 | Score: 0.9546802;
Key: 5,3,339,8.37 | Score: 0.95460457;
Key: 3,3,353,11.31 | Score: 0.9545653;
Key: 4,3,244,9.82 | Score: 0.9543035;
Key: 5,3,312,21.24 | Score: 0.9565492;
Key: 3,3,344,14.52 | Score: 0.9556095;
Key: 4,3,235,17.21 | Score: 0.95700955;
Key: 3,3,50,18.53 | Score: 0.9566538;
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 3,3,243,17.31 | Score: 0.95654774;
Key: 3,3,315,14.04 | Score: 0.95549774;
Key: 3,3,411,18.31 | Score: 0.9564457;
Key: 3,3,184,20.0 | Score: 0.95713544;
Key: 3,3,297,19.15 | Score: 0.95672315;
Key: 4,3,234,16.48 | Score: 0.95681304;
Key: 3,3,178,16.21 | Score: 0.95638984;
Key: 3,3,149,17.8 | Score: 0.9568426;
Key: 4,3,313,13.29 | Score: 0.95547074;
Key: 3,3,195,17.2 | Score: 0.9566827;
Key: 3,3,360,15.51 | Score: 0.9559081;
Key: 4,3,322,20.3 | Score: 0.95639485;
Key: 3,3,246,13.9 | Score: 0.9556461;
Key: 4,3,333,17.5 | Score: 0.9566924;
Key: 4,3,229,14.62 | Score: 0.9560874;
Key: 3,3,298,13.06 | Score: 0.95568657;
Key: 3,3,210,17.79 | Score: 0.9568021;
Key: 4,3,322,20.3 | Score: 0.95639485;
Key: 4,3,315,14.06 | Score: 0.95567495;
Key: 3,3,335,12.0 | Score: 0.9550758;
2,0.956043,0.95785356,5,3,196,24.11
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,138,22.09 | Score: 0.9577215;
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 3,3,184,20.0 | Score: 0.95713544;
Key: 3,3,79,19.01 | Score: 0.95705837;
Key: 4,3,235,17.21 | Score: 0.95700955;
Key: 3,3,201,19.0 | Score: 0.9569967;
Key: 3,3,149,17.8 | Score: 0.9568426;
Key: 4,3,234,16.48 | Score: 0.95681304;
Key: 3,3,210,17.79 | Score: 0.9568021;
Key: 3,3,297,19.15 | Score: 0.95672315;
Key: 4,3,333,17.5 | Score: 0.9566924;
Key: 3,3,195,17.2 | Score: 0.9566827;
Key: 3,3,266,18.03 | Score: 0.9566557;
Key: 3,3,50,18.53 | Score: 0.9566538;
Key: 3,3,21,18.05 | Score: 0.95659786;
Key: 5,3,312,21.24 | Score: 0.9565492;
Key: 3,3,243,17.31 | Score: 0.95654774;
Key: 3,3,411,18.31 | Score: 0.9564457;
Key: 4,3,322,20.3 | Score: 0.95639485;
Key: 4,3,322,20.3 | Score: 0.95639485;
Key: 3,3,178,16.21 | Score: 0.95638984;
Key: 6,3,255,26.13 | Score: 0.9563756;
Key: 3,3,247,16.36 | Score: 0.9562164;
Key: 4,3,229,14.62 | Score: 0.9560874;
Key: 3,3,205,18.4 | Score: 0.95690227;
Key: 3,3,309,19.72 | Score: 0.9567539;
Key: 4,3,225,21.67 | Score: 0.9572293;
Key: 3,3,100,18.16 | Score: 0.95690423;
Key: 3,3,267,18.25 | Score: 0.956727;
Key: 3,3,114,18.41 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,203,20.95 | Score: 0.9571379;
Key: 3,3,229,20.13 | Score: 0.957093;
Key: 3,3,220,18.16 | Score: 0.9567655;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 3,3,103,19.03 | Score: 0.95706415;
Key: 5,3,316,20.77 | Score: 0.9564864;
Key: 3,3,219,17.25 | Score: 0.95667297;
Key: 4,3,239,17.26 | Score: 0.9570387;
Key: 3,3,147,17.92 | Score: 0.9567674;
Key: 4,3,304,20.19 | Score: 0.9565816;
Key: 3,3,209,18.61 | Score: 0.95686764;
Key: 3,3,297,19.16 | Score: 0.95672506;
Key: 3,3,189,18.6 | Score: 0.9569235;
Key: 4,3,300,17.76 | Score: 0.9568694;
Key: 4,3,238,16.89 | Score: 0.95688504;
Key: 4,3,278,18.75 | Score: 0.95688695;
Key: 5,3,254,22.68 | Score: 0.95723087;
Key: 4,3,193,20.12 | Score: 0.95702505;
Key: 4,3,186,19.29 | Score: 0.95717293;
3,0.95683587,0.95785356,5,3,196,24.11
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,138,22.09 | Score: 0.9577215;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 5,3,254,22.68 | Score: 0.95723087;
Key: 4,3,225,21.67 | Score: 0.9572293;
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 4,3,187,19.29 | Score: 0.95717293;
Key: 4,3,203,20.95 | Score: 0.9571379;
Key: 3,3,184,20.0 | Score: 0.95713544;
Key: 3,3,229,20.13 | Score: 0.957093;
Key: 3,3,103,19.03 | Score: 0.95706415;
Key: 3,3,79,19.01 | Score: 0.95705837;
Key: 4,3,239,17.26 | Score: 0.9570387;
Key: 4,3,193,20.12 | Score: 0.95702505;
Key: 4,3,235,17.21 | Score: 0.95700955;
Key: 3,3,201,19.0 | Score: 0.9569967;
Key: 3,3,189,18.6 | Score: 0.9569235;
Key: 3,3,100,18.16 | Score: 0.95690423;
Key: 3,3,205,18.4 | Score: 0.95690227;
Key: 4,3,278,18.75 | Score: 0.95688695;
Key: 4,3,238,16.89 | Score: 0.95688504;
Key: 3,3,114,18.41 | Score: 0.956883;
Key: 4,3,300,17.76 | Score: 0.9568694;
Key: 3,3,209,18.61 | Score: 0.95686764;
Key: 3,3,149,17.8 | Score: 0.9568426;
Key: 3,3,206,20.06 | Score: 0.9570873;
Key: 3,3,178,18.88 | Score: 0.9570121;
Key: 3,3,209,18.61 | Score: 0.95686764;
Key: 3,3,209,18.61 | Score: 0.95686764;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 3,3,192,19.5 | Score: 0.9570988;
Key: 4,3,220,17.8 | Score: 0.9572974;
Key: 4,3,237,17.24 | Score: 0.9570348;
Key: 3,3,134,18.81 | Score: 0.95704484;
Key: 4,3,213,20.34 | Score: 0.9569745;
Key: 4,3,219,19.08 | Score: 0.95701337;
Key: 3,3,203,18.7 | Score: 0.95694274;
Key: 4,3,121,20.56 | Score: 0.957385;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 3,3,233,18.67 | Score: 0.95686764;
Key: 4,3,216,18.69 | Score: 0.9572137;
Key: 3,3,165,20.04 | Score: 0.95716625;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 3,3,197,18.5 | Score: 0.9568657;
Key: 4,3,181,21.61 | Score: 0.9574297;
Key: 3,3,142,18.71 | Score: 0.95705837;
Key: 3,3,195,18.8 | Score: 0.95698327;
Key: 5,3,220,20.99 | Score: 0.9572466;
4,0.9571234,0.95785356,5,3,196,24.11
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 4,3,139,22.09 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,181,21.61 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,121,20.56 | Score: 0.957385;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 4,3,220,17.8 | Score: 0.9572974;
Key: 5,3,220,20.99 | Score: 0.9572466;
Key: 5,3,254,22.68 | Score: 0.95723087;
Key: 4,3,224,21.67 | Score: 0.9572332;
Key: 4,3,216,18.69 | Score: 0.9572137;
Key: 3,3,137,19.97 | Score: 0.9571951;
Key: 4,3,187,19.29 | Score: 0.95717293;
Key: 3,3,165,20.04 | Score: 0.95716625;
Key: 4,3,201,20.95 | Score: 0.9571476;
Key: 3,3,184,20.0 | Score: 0.95713544;
Key: 3,3,192,19.5 | Score: 0.9570988;
Key: 3,3,229,20.13 | Score: 0.957093;
Key: 3,3,206,20.06 | Score: 0.9570873;
Key: 3,3,103,19.03 | Score: 0.95706415;
Key: 3,3,79,19.01 | Score: 0.95705837;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 4,3,186,19.64 | Score: 0.9570659;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,124,20.79 | Score: 0.9574278;
Key: 4,3,196,21.85 | Score: 0.9573753;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 5,3,199,22.53 | Score: 0.9576767;
Key: 4,3,179,21.01 | Score: 0.95725465;
Key: 4,3,168,19.63 | Score: 0.9571671;
Key: 4,3,175,21.02 | Score: 0.957274;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,188,22.86 | Score: 0.9578182;
Key: 4,3,177,20.39 | Score: 0.95717484;
Key: 4,3,179,21.01 | Score: 0.95725465;
Key: 4,3,181,21.61 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,160,20.75 | Score: 0.9573247;
Key: 5,3,204,20.14 | Score: 0.9570482;
Key: 4,3,162,19.62 | Score: 0.9571846;
Key: 4,3,151,21.07 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,129,20.27 | Score: 0.9573675;
Key: 4,3,180,20.94 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,162,19.62 | Score: 0.9571846;
Key: 4,3,162,20.16 | Score: 0.95716316;
Key: 4,3,220,19.39 | Score: 0.95702314;
Key: 4,3,204,18.54 | Score: 0.95716906;
5,0.9573327,0.95798117,5,3,153,22.33
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,188,22.86 | Score: 0.9578182;
Key: 4,3,139,22.09 | Score: 0.95772934;
Key: 5,3,199,22.53 | Score: 0.9576767;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,181,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,151,21.07 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,181,21.61 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,181,21.61 | Score: 0.9574297;
Key: 4,3,124,20.79 | Score: 0.9574278;
Key: 4,3,121,20.56 | Score: 0.957385;
Key: 4,3,196,21.85 | Score: 0.9573753;
Key: 4,3,129,20.27 | Score: 0.9573675;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 4,3,109,20.55 | Score: 0.9573636;
Key: 4,3,160,20.75 | Score: 0.9573247;
Key: 4,3,220,17.8 | Score: 0.9572974;
Key: 4,3,180,20.94 | Score: 0.9572799;
Key: 4,3,175,21.02 | Score: 0.957274;
Key: 5,3,174,22.09 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,134,21.18 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,138,20.93 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,159,21.45 | Score: 0.9574725;
Key: 4,3,160,21.85 | Score: 0.9575815;
Key: 5,3,131,21.44 | Score: 0.95752937;
Key: 5,3,169,21.78 | Score: 0.9576767;
Key: 4,3,140,20.67 | Score: 0.95742583;
Key: 4,3,151,21.09 | Score: 0.957455;
Key: 4,3,181,21.95 | Score: 0.95753473;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 4,3,117,20.67 | Score: 0.95741415;
Key: 4,3,123,20.68 | Score: 0.9574005;
Key: 4,3,159,21.45 | Score: 0.9574725;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 4,3,153,21.2 | Score: 0.95752114;
Key: 5,3,190,22.07 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,189,22.86 | Score: 0.95781034;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 4,3,174,21.96 | Score: 0.95758533;
Key: 5,3,167,22.31 | Score: 0.95779467;
Key: 5,3,176,22.43 | Score: 0.9577946;
Key: 4,3,153,21.34 | Score: 0.9574492;
Key: 4,3,126,20.53 | Score: 0.95736164;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
6,0.95755523,0.95800287,5,3,181,23.34
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,188,22.86 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,189,22.86 | Score: 0.95781034;
Key: 5,3,167,22.31 | Score: 0.95779467;
Key: 5,3,176,22.43 | Score: 0.9577946;
Key: 5,3,174,22.09 | Score: 0.95775336;
Key: 4,3,139,22.09 | Score: 0.95772934;
Key: 5,3,199,22.53 | Score: 0.9576767;
Key: 5,3,169,21.78 | Score: 0.9576767;
Key: 5,3,190,22.07 | Score: 0.95766884;
Key: 4,3,174,21.96 | Score: 0.95758533;
Key: 4,3,160,21.85 | Score: 0.9575815;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,181,21.95 | Score: 0.95753473;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 4,3,138,21.03 | Score: 0.9575309;
Key: 5,3,131,21.44 | Score: 0.95752937;
Key: 4,3,153,21.2 | Score: 0.95752114;
Key: 4,3,134,21.18 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,156,21.5 | Score: 0.9575172;
Key: 5,3,185,23.1 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,164,22.38 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,163,21.95 | Score: 0.95782214;
Key: 5,3,168,22.18 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,178,23.15 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,174,22.03 | Score: 0.9577298;
Key: 5,3,182,22.02 | Score: 0.95768857;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,165,21.81 | Score: 0.95775145;
Key: 5,3,163,22.12 | Score: 0.9578083;
Key: 5,3,174,22.52 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,163,22.25 | Score: 0.9578379;
Key: 5,3,153,21.8 | Score: 0.9578437;
Key: 5,3,184,23.1 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,189,23.03 | Score: 0.9578889;
Key: 5,3,164,22.48 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,153,22.2 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,170,22.27 | Score: 0.9577632;
Key: 5,3,161,22.06 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,185,23.1 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,171,22.2 | Score: 0.9578221;
7,0.95777404,0.95800287,5,3,181,23.34
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,178,23.15 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,164,22.48 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,153,22.2 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,161,22.06 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,189,23.03 | Score: 0.9578889;
Key: 5,3,164,22.38 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,193,23.49 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,184,23.1 | Score: 0.9578752;
Key: 5,3,185,23.1 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,185,23.1 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,196,24.11 | Score: 0.95785356;
Key: 5,3,168,22.18 | Score: 0.95784765;
Key: 5,3,153,21.8 | Score: 0.9578437;
Key: 5,3,174,22.52 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,163,22.25 | Score: 0.9578379;
Key: 5,3,163,21.95 | Score: 0.95782214;
Key: 5,3,171,22.2 | Score: 0.9578221;
Key: 5,3,160,22.39 | Score: 0.9579242;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,160,22.19 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,167,22.62 | Score: 0.9578751;
Key: 5,3,160,22.45 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,189,23.3 | Score: 0.95789284;
Key: 5,3,170,22.55 | Score: 0.9578967;
Key: 5,3,170,22.7 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,160,22.39 | Score: 0.9579242;
Key: 5,3,166,22.28 | Score: 0.9578319;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,168,22.65 | Score: 0.95786923;
Key: 5,3,163,22.16 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,173,22.67 | Score: 0.95782405;
Key: 5,3,178,22.93 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,173,22.86 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,181,23.13 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,189,23.3 | Score: 0.95789284;
Key: 5,3,161,22.39 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,181,23.13 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,169,22.81 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,183,23.22 | Score: 0.9579243;
Key: 5,3,185,23.19 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,165,22.52 | Score: 0.95793605;
8,0.9579015,0.95800877,5,3,185,23.41
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,160,22.45 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,178,22.93 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,178,23.15 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,164,22.48 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,165,22.52 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,173,22.86 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,181,23.13 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,161,22.39 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,181,23.13 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,169,22.81 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,183,23.22 | Score: 0.9579243;
Key: 5,3,160,22.39 | Score: 0.9579242;
Key: 5,3,160,22.39 | Score: 0.9579242;
Key: 5,3,153,22.2 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,167,22.57 | Score: 0.95791054;
Key: 5,3,185,23.19 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,161,22.06 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,167,22.5 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,173,22.93 | Score: 0.9578497;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,168,22.77 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,171,22.87 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,172,22.8 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,175,22.97 | Score: 0.9578653;
Key: 5,3,160,22.55 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,175,22.97 | Score: 0.9578653;
Key: 5,3,165,22.62 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,172,22.8 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,172,22.8 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,170,22.92 | Score: 0.9578909;
Key: 5,3,169,22.66 | Score: 0.95786923;
Key: 5,3,164,22.58 | Score: 0.95791644;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,161,22.57 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,171,22.76 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,174,22.87 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,162,22.44 | Score: 0.9579479;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,172,23.07 | Score: 0.95793205;
Key: 5,3,167,22.63 | Score: 0.95788103;
9,0.9579317,0.95800877,5,3,185,23.41
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,160,22.45 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,178,22.93 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,171,22.87 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,161,22.57 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,162,22.44 | Score: 0.9579479;
Key: 5,3,178,23.15 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,164,22.48 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,174,22.87 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,165,22.52 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,160,22.55 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,173,22.86 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,168,22.77 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,167,22.77 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,172,23.07 | Score: 0.95793205;
Key: 5,3,170,22.69 | Score: 0.9578614;
Key: 5,3,176,23.11 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,167,22.66 | Score: 0.9578948;
Key: 5,3,176,23.11 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,171,22.89 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,172,23.05 | Score: 0.9579125;
Key: 5,3,158,22.41 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,162,22.6 | Score: 0.9579262;
Key: 5,3,160,22.46 | Score: 0.9579537;
Key: 5,3,170,22.8 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,163,22.74 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,178,23.11 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,173,22.93 | Score: 0.9578497;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,170,22.8 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,162,22.53 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,165,22.66 | Score: 0.9579144;
Key: 5,3,162,22.6 | Score: 0.9579262;
Key: 5,3,162,22.49 | Score: 0.9579479;
Key: 5,3,173,22.93 | Score: 0.9578497;
Key: 5,3,169,22.86 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,178,23.04 | Score: 0.95788497;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,164,22.65 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
10,0.9579494,0.95800877,5,3,185,23.41
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,163,22.74 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,170,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,162,22.53 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,169,22.89 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,158,22.41 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,160,22.45 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,157,22.39 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,169,22.86 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,178,22.93 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,171,22.87 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,160,22.46 | Score: 0.9579537;
Key: 5,3,178,23.11 | Score: 0.9579439;
Key: 5,3,176,23.11 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,166,22.81 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,172,23.04 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,167,22.82 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,165,22.7 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,167,22.81 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,161,22.58 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,157,22.4 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,173,22.96 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,172,23.05 | Score: 0.9579125;
Key: 5,3,171,23.03 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,163,22.64 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,160,22.57 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,176,23.12 | Score: 0.95795375;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,170,22.88 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,165,22.79 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,175,23.1 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,164,22.65 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,172,23.05 | Score: 0.9579125;
Key: 5,3,162,22.57 | Score: 0.9579322;
11,0.9579607,0.95800877,5,3,185,23.41
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,183,23.34 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,163,22.74 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,170,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,162,22.53 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,167,22.82 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,158,22.41 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,160,22.45 | Score: 0.95796156;
Key: 5,3,156,22.39 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,169,22.86 | Score: 0.95795965;
Key: 5,3,165,22.81 | Score: 0.9579753;
Key: 5,3,176,23.12 | Score: 0.95795375;
Key: 5,3,172,23.06 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,177,23.13 | Score: 0.95796555;
Key: 5,3,174,22.97 | Score: 0.9578673;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,172,23.04 | Score: 0.95790464;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,158,22.54 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,177,23.14 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,172,23.06 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,156,22.43 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,172,23.06 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,174,23.09 | Score: 0.9579322;
Key: 5,3,178,23.13 | Score: 0.9579577;
Key: 5,3,176,23.12 | Score: 0.95795375;
Key: 5,3,165,22.79 | Score: 0.95795566;
Key: 5,3,173,23.08 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,169,22.87 | Score: 0.95796746;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
12,0.95796984,0.95800877,5,3,185,23.41
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,156,22.43 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,163,22.74 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,183,23.34 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,165,22.81 | Score: 0.9579753;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,171,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,170,22.9 | Score: 0.9579695;
Key: 5,3,171,23.03 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,183,23.36 | Score: 0.95798904;
Key: 5,3,169,22.89 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,162,22.59 | Score: 0.95793015;
Key: 5,3,173,23.08 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,173,23.08 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,173,23.08 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,160,22.61 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,168,22.86 | Score: 0.9579773;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,166,22.84 | Score: 0.95787716;
Key: 5,3,173,23.07 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,168,22.85 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,156,22.54 | Score: 0.9579694;
Key: 5,3,158,22.54 | Score: 0.95793605;
Key: 5,3,170,22.91 | Score: 0.9578889;
Key: 5,3,167,22.84 | Score: 0.9579714;
Key: 5,3,156,22.58 | Score: 0.9579733;
13,0.95797354,0.95801854,5,3,182,23.38
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,163,22.75 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,160,22.72 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,156,22.43 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,163,22.74 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,162,22.74 | Score: 0.95799303;
Key: 5,3,183,23.36 | Score: 0.95798904;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,171,23.03 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,162,22.75 | Score: 0.95800084;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,169,22.89 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,173,23.06 | Score: 0.95791835;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,174,23.08 | Score: 0.9579243;
Key: 5,3,158,22.58 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,173,23.07 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,183,23.35 | Score: 0.95799106;
Key: 5,3,169,22.9 | Score: 0.95787317;
Key: 5,3,163,22.77 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,174,23.1 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,171,23.04 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,171,23.04 | Score: 0.95791245;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,172,23.05 | Score: 0.9579125;
14,0.95798254,0.95803815,5,3,181,23.4
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,163,22.77 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,185,23.39 | Score: 0.9579969;
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,181,23.34 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.35 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,172,23.06 | Score: 0.9579263;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,184,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,163,22.78 | Score: 0.9580048;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,182,23.36 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,185,23.4 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,173,23.07 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,172,23.07 | Score: 0.95793205;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,184,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
15,0.95800424,0.95803815,5,3,181,23.4
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,163,22.77 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,185,23.41 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,184,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,184,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,173,23.07 | Score: 0.9579282;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,181,23.37 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,185,23.4 | Score: 0.9580009;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
16,0.95801336,0.95803815,5,3,181,23.4
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.37 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,183,23.37 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,184,23.39 | Score: 0.95801264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.38 | Score: 0.95800877;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
17,0.95802164,0.95803815,5,3,181,23.4
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.37 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
18,0.9580272,0.95804805,5,3,180,23.39
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.4 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
19,0.95803064,0.9580539,5,3,180,23.4
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,183,23.39 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
20,0.95803475,0.9580539,5,3,180,23.4
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,182,23.37 | Score: 0.9580166;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,182,23.39 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
21,0.95803785,0.9580539,5,3,180,23.4
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.38 | Score: 0.9580264;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.37 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,181,23.4 | Score: 0.95803815;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,182,23.38 | Score: 0.95801854;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
22,0.9580429,0.9580539,5,3,180,23.4
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.38 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
23,0.9580482,0.9580539,5,3,180,23.4
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.39 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.4 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,180,23.39 | Score: 0.95804805;
24,0.95804846,0.9580539,5,3,180,23.4
2018.02.08.18.46.11
