2018.02.10.03.03.23
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 21,3,201,7.91 | Score: 0.90874547;
Key: 13,3,106,3.89 | Score: 0.9204274;
Key: 12,3,405,27.41 | Score: 0.9248452;
Key: 6,3,45,26.57 | Score: 0.95559406;
Key: 17,3,476,9.82 | Score: 0.861886;
Key: 7,3,385,5.79 | Score: 0.9510606;
Key: 20,3,253,20.48 | Score: 0.81445247;
Key: 15,3,327,22.98 | Score: 0.8935049;
Key: 15,3,156,20.12 | Score: 0.9261799;
Key: 18,3,183,25.78 | Score: 0.9236861;
Key: 7,3,134,22.81 | Score: 0.95254296;
Key: 5,3,463,28.93 | Score: 0.95486385;
Key: 4,3,359,15.1 | Score: 0.9558015;
Key: 7,3,494,22.59 | Score: 0.95013523;
Key: 5,3,464,23.97 | Score: 0.9553177;
Key: 3,3,90,24.22 | Score: 0.9573204;
Key: 14,3,400,24.35 | Score: 0.90134996;
Key: 2,3,455,24.67 | Score: 0.9549138;
Key: 3,3,240,15.44 | Score: 0.95606613;
Key: 16,3,353,11.23 | Score: 0.8724095;
Key: 18,3,276,15.97 | Score: 0.843623;
Key: 10,3,46,1.95 | Score: 0.92724997;
Key: 13,3,305,20.95 | Score: 0.91947055;
Key: 19,3,271,24.4 | Score: 0.83866197;
Key: 14,3,27,23.05 | Score: 0.94591665;
Key: 18,3,394,15.29 | Score: 0.81841487;
Key: 7,3,70,2.92 | Score: 0.9312361;
Key: 21,3,490,24.21 | Score: 0.58845973;
Key: 14,3,483,29.46 | Score: 0.90083224;
Key: 13,3,79,18.66 | Score: 0.92835516;
Key: 20,3,306,7.66 | Score: 0.83040094;
Key: 13,3,145,11.3 | Score: 0.92816377;
Key: 7,3,279,10.28 | Score: 0.952593;
Key: 11,3,398,1.02 | Score: 0.9090085;
Key: 8,3,442,20.31 | Score: 0.9477202;
Key: 18,3,403,7.13 | Score: 0.8368632;
Key: 3,3,324,7.19 | Score: 0.95264053;
Key: 18,3,441,2.12 | Score: 0.8229945;
Key: 18,3,285,22.47 | Score: 0.843661;
Key: 11,3,329,19.35 | Score: 0.9343371;
Key: 20,3,78,10.66 | Score: 0.9207189;
Key: 19,3,334,7.88 | Score: 0.8219182;
Key: 6,3,230,27.96 | Score: 0.95684963;
Key: 6,3,7,29.95 | Score: 0.9205485;
Key: 6,3,67,8.01 | Score: 0.93778366;
Key: 15,3,115,28.14 | Score: 0.92631656;
Key: 15,3,292,24.33 | Score: 0.89855075;
Key: 13,3,306,22.52 | Score: 0.9212291;
Key: 8,3,409,12.3 | Score: 0.9485759;
Key: 6,3,327,28.77 | Score: 0.9554135;
0,0.9059923,0.9573204,3,3,90,24.22
Key: 3,3,90,24.22 | Score: 0.9573204;
Key: 6,3,228,27.96 | Score: 0.95688933;
Key: 3,3,240,15.44 | Score: 0.95606613;
Key: 4,3,359,15.1 | Score: 0.9558015;
Key: 6,3,45,26.57 | Score: 0.95559406;
Key: 6,3,327,28.77 | Score: 0.9554135;
Key: 5,3,464,23.97 | Score: 0.9553177;
Key: 2,3,455,24.67 | Score: 0.9549138;
Key: 5,3,463,28.93 | Score: 0.95486385;
Key: 3,3,324,7.19 | Score: 0.95264053;
Key: 7,3,279,10.28 | Score: 0.952593;
Key: 7,3,134,22.81 | Score: 0.95254296;
Key: 7,3,385,5.79 | Score: 0.9510606;
Key: 7,3,494,22.59 | Score: 0.95013523;
Key: 8,3,409,12.3 | Score: 0.9485759;
Key: 8,3,442,20.31 | Score: 0.9477202;
Key: 14,3,27,23.05 | Score: 0.94591665;
Key: 6,3,67,8.01 | Score: 0.93778366;
Key: 11,3,329,19.35 | Score: 0.9343371;
Key: 7,3,70,2.92 | Score: 0.9312361;
Key: 13,3,79,18.66 | Score: 0.92835516;
Key: 13,3,145,11.3 | Score: 0.92816377;
Key: 10,3,46,1.95 | Score: 0.92724997;
Key: 15,3,113,28.14 | Score: 0.92631006;
Key: 15,3,156,20.12 | Score: 0.9261799;
Key: 5,3,397,25.48 | Score: 0.95568687;
Key: 7,3,136,19.92 | Score: 0.95109063;
Key: 6,3,319,17.85 | Score: 0.95463604;
Key: 6,3,153,17.83 | Score: 0.954757;
Key: 7,3,333,23.14 | Score: 0.9527052;
Key: 5,3,366,20.95 | Score: 0.9559167;
Key: 5,3,383,13.02 | Score: 0.9545123;
Key: 7,3,214,20.38 | Score: 0.9535164;
Key: 6,3,368,21.99 | Score: 0.954624;
Key: 6,3,156,18.26 | Score: 0.9548046;
Key: 6,3,220,15.74 | Score: 0.9546161;
Key: 6,3,162,12.38 | Score: 0.95253736;
Key: 7,3,348,14.94 | Score: 0.9522805;
Key: 6,3,231,13.8 | Score: 0.9543206;
Key: 6,3,295,20.14 | Score: 0.95520926;
Key: 5,3,169,14.53 | Score: 0.9551801;
Key: 5,3,243,15.71 | Score: 0.95588726;
Key: 5,3,260,23.77 | Score: 0.95734876;
Key: 8,3,227,19.69 | Score: 0.9509466;
Key: 6,3,389,17.72 | Score: 0.9536938;
Key: 6,3,239,19.2 | Score: 0.9553957;
Key: 6,3,294,13.13 | Score: 0.9540448;
Key: 8,3,106,15.77 | Score: 0.9397823;
Key: 6,3,287,15.76 | Score: 0.95453674;
Key: 6,3,207,13.04 | Score: 0.95395166;
1,0.9496992,0.95734876,5,3,260,23.77
Key: 5,3,261,23.77 | Score: 0.957335;
Key: 3,3,90,24.22 | Score: 0.9573204;
Key: 6,3,228,27.96 | Score: 0.95688933;
Key: 3,3,240,15.44 | Score: 0.95606613;
Key: 5,3,366,20.95 | Score: 0.9559167;
Key: 5,3,243,15.71 | Score: 0.95588726;
Key: 4,3,359,15.1 | Score: 0.9558015;
Key: 5,3,397,25.48 | Score: 0.95568687;
Key: 6,3,45,26.57 | Score: 0.95559406;
Key: 6,3,327,28.77 | Score: 0.9554135;
Key: 6,3,239,19.2 | Score: 0.9553957;
Key: 5,3,464,23.97 | Score: 0.9553177;
Key: 6,3,295,20.14 | Score: 0.95520926;
Key: 5,3,169,14.53 | Score: 0.9551801;
Key: 2,3,454,24.67 | Score: 0.9549157;
Key: 5,3,463,28.93 | Score: 0.95486385;
Key: 6,3,156,18.26 | Score: 0.9548046;
Key: 6,3,153,17.83 | Score: 0.954757;
Key: 6,3,319,17.85 | Score: 0.95463604;
Key: 6,3,368,21.99 | Score: 0.954624;
Key: 6,3,220,15.74 | Score: 0.9546161;
Key: 6,3,287,15.76 | Score: 0.95453674;
Key: 5,3,383,13.02 | Score: 0.9545123;
Key: 6,3,231,13.8 | Score: 0.9543206;
Key: 6,3,294,13.13 | Score: 0.9540448;
Key: 5,3,298,20.8 | Score: 0.9566553;
Key: 5,3,347,21.01 | Score: 0.9561308;
Key: 5,3,263,19.44 | Score: 0.95669657;
Key: 5,3,358,19.19 | Score: 0.9559226;
Key: 5,3,225,18.5 | Score: 0.95675546;
Key: 5,3,277,20.1 | Score: 0.9566946;
Key: 5,3,223,22.07 | Score: 0.95740366;
Key: 5,3,201,16.82 | Score: 0.95625263;
Key: 5,3,318,21.0 | Score: 0.9563921;
Key: 4,3,267,23.86 | Score: 0.9573791;
Key: 5,3,262,17.1 | Score: 0.9562113;
Key: 5,3,362,22.45 | Score: 0.9561701;
Key: 5,3,387,23.6 | Score: 0.95604634;
Key: 5,3,325,20.69 | Score: 0.956343;
Key: 5,3,248,20.42 | Score: 0.95696956;
Key: 4,3,273,21.52 | Score: 0.95685977;
Key: 5,3,298,20.92 | Score: 0.956508;
Key: 5,3,273,19.46 | Score: 0.95662975;
Key: 5,3,201,21.03 | Score: 0.9574037;
Key: 5,3,278,20.36 | Score: 0.95664936;
Key: 5,3,203,18.89 | Score: 0.9569068;
Key: 5,3,340,25.17 | Score: 0.9563528;
Key: 3,3,238,19.72 | Score: 0.9569485;
Key: 4,3,263,24.86 | Score: 0.95748997;
Key: 4,3,318,20.43 | Score: 0.9564201;
2,0.9559967,0.95748997,4,3,263,24.86
Key: 4,3,263,24.86 | Score: 0.95748997;
Key: 5,3,201,21.03 | Score: 0.9574037;
Key: 5,3,223,22.07 | Score: 0.95740366;
Key: 4,3,267,23.86 | Score: 0.9573791;
Key: 5,3,261,23.77 | Score: 0.957335;
Key: 3,3,90,24.22 | Score: 0.9573204;
Key: 5,3,248,20.42 | Score: 0.95696956;
Key: 3,3,238,19.72 | Score: 0.9569485;
Key: 5,3,203,18.89 | Score: 0.9569068;
Key: 6,3,228,27.96 | Score: 0.95688933;
Key: 4,3,273,21.52 | Score: 0.95685977;
Key: 5,3,225,18.5 | Score: 0.95675546;
Key: 5,3,263,19.44 | Score: 0.95669657;
Key: 5,3,277,20.1 | Score: 0.9566946;
Key: 5,3,298,20.8 | Score: 0.9566553;
Key: 5,3,278,20.36 | Score: 0.95664936;
Key: 5,3,273,19.46 | Score: 0.95662975;
Key: 5,3,298,20.92 | Score: 0.956508;
Key: 4,3,318,20.43 | Score: 0.9564201;
Key: 5,3,318,21.0 | Score: 0.9563921;
Key: 5,3,340,25.17 | Score: 0.9563528;
Key: 5,3,325,20.69 | Score: 0.956343;
Key: 5,3,201,16.82 | Score: 0.95625263;
Key: 5,3,262,17.1 | Score: 0.9562113;
Key: 5,3,362,22.45 | Score: 0.9561701;
Key: 4,3,203,21.58 | Score: 0.9573111;
Key: 5,3,251,22.73 | Score: 0.957278;
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 5,3,234,20.93 | Score: 0.95711297;
Key: 4,3,218,21.66 | Score: 0.9572527;
Key: 4,3,222,22.43 | Score: 0.9573986;
Key: 5,3,260,21.16 | Score: 0.95701283;
Key: 4,3,274,19.92 | Score: 0.9566867;
Key: 5,3,260,23.61 | Score: 0.9573173;
Key: 5,3,277,22.19 | Score: 0.95697355;
Key: 5,3,258,22.94 | Score: 0.9573055;
Key: 5,3,292,21.68 | Score: 0.9567378;
Key: 4,3,227,21.1 | Score: 0.9570562;
Key: 5,3,284,20.82 | Score: 0.9567516;
Key: 5,3,282,21.6 | Score: 0.95681447;
Key: 5,3,243,19.59 | Score: 0.95692044;
Key: 4,3,209,21.77 | Score: 0.9573655;
Key: 5,3,215,23.0 | Score: 0.95758635;
Key: 5,3,273,23.3 | Score: 0.9571739;
Key: 5,3,249,22.46 | Score: 0.95725054;
Key: 5,3,258,21.81 | Score: 0.95714444;
Key: 5,3,250,21.42 | Score: 0.9571975;
Key: 5,3,274,22.0 | Score: 0.95700884;
Key: 5,3,241,22.38 | Score: 0.95732313;
Key: 5,3,260,22.32 | Score: 0.9571307;
3,0.95697004,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 5,3,215,23.0 | Score: 0.95758635;
Key: 4,3,263,24.86 | Score: 0.95748997;
Key: 5,3,201,21.03 | Score: 0.9574037;
Key: 5,3,223,22.07 | Score: 0.95740366;
Key: 4,3,222,22.43 | Score: 0.9573986;
Key: 4,3,267,23.86 | Score: 0.9573791;
Key: 4,3,209,21.77 | Score: 0.9573655;
Key: 5,3,263,23.77 | Score: 0.9573016;
Key: 5,3,241,22.38 | Score: 0.95732313;
Key: 3,3,90,24.22 | Score: 0.9573204;
Key: 5,3,260,23.61 | Score: 0.9573173;
Key: 4,3,203,21.58 | Score: 0.9573111;
Key: 5,3,258,22.94 | Score: 0.9573055;
Key: 5,3,251,22.73 | Score: 0.957278;
Key: 4,3,218,21.66 | Score: 0.9572527;
Key: 5,3,249,22.46 | Score: 0.95725054;
Key: 5,3,250,21.42 | Score: 0.9571975;
Key: 5,3,273,23.3 | Score: 0.9571739;
Key: 5,3,258,21.81 | Score: 0.95714444;
Key: 5,3,260,22.32 | Score: 0.9571307;
Key: 5,3,235,20.93 | Score: 0.95710707;
Key: 4,3,227,21.1 | Score: 0.9570562;
Key: 5,3,260,21.16 | Score: 0.95701283;
Key: 5,3,274,22.0 | Score: 0.95700884;
Key: 5,3,215,22.0 | Score: 0.9574469;
Key: 4,3,232,23.24 | Score: 0.9574433;
Key: 5,3,236,22.74 | Score: 0.9574116;
Key: 4,3,230,21.97 | Score: 0.9572819;
Key: 5,3,228,22.4 | Score: 0.95740765;
Key: 5,3,249,22.83 | Score: 0.9573212;
Key: 4,3,226,22.11 | Score: 0.9572508;
Key: 4,3,221,22.91 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,225,21.94 | Score: 0.95727605;
Key: 4,3,221,23.83 | Score: 0.95765924;
Key: 5,3,249,23.29 | Score: 0.95731527;
Key: 5,3,235,22.73 | Score: 0.9574155;
Key: 4,3,253,22.75 | Score: 0.957206;
Key: 4,3,257,23.23 | Score: 0.9572799;
Key: 5,3,232,22.54 | Score: 0.9574253;
Key: 5,3,232,22.57 | Score: 0.95744103;
Key: 5,3,232,22.51 | Score: 0.9574175;
Key: 4,3,230,22.39 | Score: 0.95734024;
Key: 5,3,239,22.59 | Score: 0.9574135;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,239,23.03 | Score: 0.9573558;
Key: 5,3,244,22.89 | Score: 0.957386;
Key: 4,3,243,23.03 | Score: 0.9573247;
Key: 5,3,255,22.76 | Score: 0.9572564;
Key: 5,3,243,22.21 | Score: 0.95724654;
4,0.9573326,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,221,23.83 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,215,23.0 | Score: 0.95758635;
Key: 4,3,263,24.86 | Score: 0.95748997;
Key: 5,3,215,22.0 | Score: 0.9574469;
Key: 4,3,232,23.24 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,221,22.91 | Score: 0.9574433;
Key: 5,3,232,22.57 | Score: 0.95744103;
Key: 5,3,232,22.54 | Score: 0.9574253;
Key: 5,3,232,22.51 | Score: 0.9574175;
Key: 5,3,235,22.73 | Score: 0.9574155;
Key: 5,3,239,22.59 | Score: 0.9574135;
Key: 5,3,236,22.74 | Score: 0.9574116;
Key: 5,3,229,22.4 | Score: 0.95739776;
Key: 5,3,201,21.03 | Score: 0.9574037;
Key: 5,3,223,22.07 | Score: 0.95740366;
Key: 4,3,222,22.43 | Score: 0.9573986;
Key: 5,3,244,22.89 | Score: 0.957386;
Key: 4,3,267,23.86 | Score: 0.9573791;
Key: 4,3,208,21.77 | Score: 0.9573655;
Key: 4,3,239,23.03 | Score: 0.9573558;
Key: 4,3,230,22.39 | Score: 0.95734024;
Key: 4,3,243,23.03 | Score: 0.9573247;
Key: 5,3,241,22.38 | Score: 0.95732313;
Key: 5,3,241,22.9 | Score: 0.9574371;
Key: 4,3,238,23.12 | Score: 0.95735186;
Key: 5,3,220,22.02 | Score: 0.9574135;
Key: 4,3,218,23.14 | Score: 0.9575289;
Key: 5,3,223,22.37 | Score: 0.95745283;
Key: 4,3,227,23.16 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,226,23.26 | Score: 0.95750755;
Key: 5,3,228,22.62 | Score: 0.957443;
Key: 4,3,221,22.59 | Score: 0.95744723;
Key: 4,3,223,22.59 | Score: 0.9574433;
Key: 5,3,224,22.58 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,224,22.91 | Score: 0.957418;
Key: 5,3,235,23.24 | Score: 0.9575176;
Key: 5,3,242,23.06 | Score: 0.9574096;
Key: 5,3,222,22.78 | Score: 0.95755297;
Key: 5,3,226,22.62 | Score: 0.9574626;
Key: 5,3,211,22.58 | Score: 0.95755696;
Key: 4,3,240,23.51 | Score: 0.95742774;
Key: 4,3,222,23.12 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,227,23.71 | Score: 0.95755035;
Key: 5,3,237,22.7 | Score: 0.95739;
Key: 5,3,245,23.31 | Score: 0.95737225;
Key: 5,3,225,22.63 | Score: 0.9574666;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,236,23.31 | Score: 0.9574511;
5,0.95745206,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,221,23.83 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,215,23.0 | Score: 0.95758635;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 5,3,211,22.58 | Score: 0.95755696;
Key: 5,3,222,22.78 | Score: 0.95755297;
Key: 4,3,227,23.71 | Score: 0.95755035;
Key: 4,3,218,23.14 | Score: 0.9575289;
Key: 5,3,235,23.24 | Score: 0.9575176;
Key: 4,3,226,23.26 | Score: 0.95750755;
Key: 4,3,263,24.86 | Score: 0.95748997;
Key: 4,3,226,23.16 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,222,23.12 | Score: 0.95748025;
Key: 5,3,225,22.63 | Score: 0.9574666;
Key: 5,3,226,22.62 | Score: 0.9574626;
Key: 5,3,223,22.37 | Score: 0.95745283;
Key: 4,3,236,23.31 | Score: 0.9574511;
Key: 5,3,224,22.58 | Score: 0.95745087;
Key: 4,3,221,22.59 | Score: 0.95744723;
Key: 5,3,215,22.0 | Score: 0.9574469;
Key: 4,3,232,23.24 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,221,22.91 | Score: 0.9574433;
Key: 4,3,223,22.59 | Score: 0.9574433;
Key: 5,3,228,22.62 | Score: 0.957443;
Key: 5,3,228,22.94 | Score: 0.9575314;
Key: 4,3,224,23.24 | Score: 0.9575173;
Key: 5,3,222,23.04 | Score: 0.9575432;
Key: 4,3,237,23.75 | Score: 0.9575017;
Key: 4,3,229,23.75 | Score: 0.9575698;
Key: 5,3,220,22.9 | Score: 0.9575923;
Key: 4,3,236,23.64 | Score: 0.95747447;
Key: 4,3,219,23.27 | Score: 0.95754844;
Key: 4,3,236,23.93 | Score: 0.95756197;
Key: 4,3,219,22.86 | Score: 0.9574394;
Key: 5,3,228,22.89 | Score: 0.9575117;
Key: 4,3,224,23.08 | Score: 0.9574744;
Key: 4,3,220,23.2 | Score: 0.9575308;
Key: 4,3,223,23.14 | Score: 0.95748615;
Key: 5,3,222,22.85 | Score: 0.9575432;
Key: 4,3,227,23.1 | Score: 0.9574628;
Key: 5,3,222,23.13 | Score: 0.9575785;
Key: 4,3,225,23.12 | Score: 0.9574531;
Key: 4,3,228,23.1 | Score: 0.957455;
Key: 5,3,233,23.38 | Score: 0.9574666;
Key: 4,3,215,23.16 | Score: 0.95756006;
Key: 5,3,233,23.34 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,230,23.59 | Score: 0.95751923;
Key: 4,3,224,23.12 | Score: 0.9574725;
Key: 4,3,226,23.36 | Score: 0.95756394;
6,0.95751226,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,221,23.83 | Score: 0.95765924;
Key: 5,3,220,22.9 | Score: 0.9575923;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,213,23.0 | Score: 0.9576002;
Key: 5,3,222,23.13 | Score: 0.9575785;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,229,23.75 | Score: 0.9575698;
Key: 4,3,226,23.36 | Score: 0.95756394;
Key: 4,3,236,23.93 | Score: 0.95756197;
Key: 4,3,213,23.16 | Score: 0.9575737;
Key: 5,3,211,22.58 | Score: 0.95755696;
Key: 5,3,222,22.78 | Score: 0.95755297;
Key: 4,3,227,23.71 | Score: 0.95755035;
Key: 4,3,219,23.27 | Score: 0.95754844;
Key: 5,3,222,23.04 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,222,22.85 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,228,22.94 | Score: 0.9575314;
Key: 4,3,220,23.2 | Score: 0.9575308;
Key: 4,3,218,23.14 | Score: 0.9575289;
Key: 4,3,228,23.59 | Score: 0.957527;
Key: 5,3,235,23.24 | Score: 0.9575176;
Key: 4,3,224,23.24 | Score: 0.9575173;
Key: 5,3,228,22.89 | Score: 0.9575117;
Key: 4,3,224,23.26 | Score: 0.95752114;
Key: 5,3,221,23.05 | Score: 0.95755893;
Key: 5,3,219,22.97 | Score: 0.95755893;
Key: 5,3,223,23.07 | Score: 0.95755297;
Key: 5,3,218,22.85 | Score: 0.9575844;
Key: 4,3,219,23.28 | Score: 0.9575426;
Key: 5,3,222,23.28 | Score: 0.957551;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,224,23.33 | Score: 0.9575503;
Key: 5,3,220,23.06 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,223,23.14 | Score: 0.9575825;
Key: 4,3,221,23.37 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,211,23.16 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,224,23.09 | Score: 0.9574744;
Key: 5,3,218,23.11 | Score: 0.95763546;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,221,23.35 | Score: 0.95757955;
Key: 4,3,222,23.22 | Score: 0.9575251;
Key: 4,3,221,23.18 | Score: 0.95751923;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,222,23.5 | Score: 0.9575406;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,214,23.35 | Score: 0.9576165;
Key: 5,3,219,23.03 | Score: 0.9575825;
Key: 4,3,221,23.4 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,217,23.55 | Score: 0.9576009;
7,0.9575713,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,221,23.83 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 5,3,218,23.11 | Score: 0.95763546;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,221,23.4 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,214,23.35 | Score: 0.9576165;
Key: 4,3,217,23.55 | Score: 0.9576009;
Key: 5,3,212,23.0 | Score: 0.957606;
Key: 5,3,220,22.9 | Score: 0.9575923;
Key: 4,3,221,23.37 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,220,23.06 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,218,22.85 | Score: 0.9575844;
Key: 5,3,223,23.14 | Score: 0.9575825;
Key: 5,3,219,23.03 | Score: 0.9575825;
Key: 4,3,221,23.35 | Score: 0.95757955;
Key: 5,3,222,23.13 | Score: 0.9575785;
Key: 4,3,209,23.16 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,213,23.16 | Score: 0.9575737;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,225,23.36 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,229,23.75 | Score: 0.9575698;
Key: 4,3,226,23.36 | Score: 0.95756394;
Key: 4,3,219,23.22 | Score: 0.9575445;
Key: 4,3,216,23.33 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,212,23.24 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,218,23.26 | Score: 0.95756197;
Key: 5,3,218,23.16 | Score: 0.9576296;
Key: 4,3,215,23.29 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,217,23.34 | Score: 0.95759505;
Key: 4,3,218,23.29 | Score: 0.9575679;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,218,23.28 | Score: 0.9575679;
Key: 4,3,217,23.14 | Score: 0.9575386;
Key: 4,3,219,23.36 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,220,23.18 | Score: 0.95751923;
Key: 4,3,216,23.24 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,214,23.3 | Score: 0.95758724;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,217,23.21 | Score: 0.9575746;
Key: 4,3,215,23.13 | Score: 0.9575367;
Key: 4,3,214,23.28 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,220,23.46 | Score: 0.9575445;
Key: 4,3,214,23.37 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,217,23.23 | Score: 0.95757174;
Key: 5,3,218,23.12 | Score: 0.9576296;
Key: 4,3,213,23.49 | Score: 0.95757943;
8,0.957597,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,220,23.83 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,217,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 5,3,218,23.11 | Score: 0.95763546;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,214,23.37 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,218,23.16 | Score: 0.9576296;
Key: 5,3,218,23.12 | Score: 0.9576296;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,221,23.4 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,214,23.35 | Score: 0.9576165;
Key: 5,3,212,23.0 | Score: 0.957606;
Key: 4,3,212,23.24 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,219,23.55 | Score: 0.95757943;
Key: 4,3,216,23.33 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,217,23.34 | Score: 0.95759505;
Key: 5,3,220,22.9 | Score: 0.9575923;
Key: 4,3,221,23.37 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,209,23.16 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,214,23.28 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,219,23.32 | Score: 0.95756394;
Key: 4,3,219,23.36 | Score: 0.9575892;
Key: 5,3,216,23.22 | Score: 0.9575825;
Key: 4,3,213,23.27 | Score: 0.9575951;
Key: 4,3,215,23.36 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,216,23.17 | Score: 0.9575562;
Key: 4,3,211,23.54 | Score: 0.9576204;
Key: 4,3,216,23.23 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,217,23.25 | Score: 0.95757365;
Key: 4,3,211,23.4 | Score: 0.957671;
Key: 4,3,213,23.61 | Score: 0.95758533;
Key: 4,3,215,23.37 | Score: 0.9576204;
Key: 4,3,218,23.47 | Score: 0.95756394;
Key: 4,3,217,23.16 | Score: 0.95755416;
Key: 4,3,213,23.29 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,218,23.24 | Score: 0.95756394;
Key: 4,3,217,23.3 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,216,23.37 | Score: 0.9576184;
Key: 4,3,210,23.38 | Score: 0.95766705;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,217,23.3 | Score: 0.9575775;
Key: 4,3,211,23.3 | Score: 0.9576068;
Key: 5,3,216,23.26 | Score: 0.95759624;
Key: 4,3,216,23.24 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,217,23.32 | Score: 0.9575892;
Key: 4,3,216,23.25 | Score: 0.9575756;
9,0.9576109,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,211,23.4 | Score: 0.957671;
Key: 4,3,220,23.83 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,210,23.38 | Score: 0.95766705;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 5,3,218,23.11 | Score: 0.95763546;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,214,23.37 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,218,23.16 | Score: 0.9576296;
Key: 5,3,218,23.12 | Score: 0.9576296;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,221,23.4 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,211,23.54 | Score: 0.9576204;
Key: 4,3,215,23.37 | Score: 0.9576204;
Key: 4,3,216,23.37 | Score: 0.9576184;
Key: 4,3,214,23.35 | Score: 0.9576165;
Key: 4,3,215,23.36 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,211,23.3 | Score: 0.9576068;
Key: 5,3,212,23.0 | Score: 0.957606;
Key: 4,3,212,23.24 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,213,23.38 | Score: 0.95764565;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,214,23.32 | Score: 0.957599;
Key: 4,3,215,23.53 | Score: 0.9576087;
Key: 4,3,217,23.48 | Score: 0.9575834;
Key: 4,3,217,23.28 | Score: 0.9575679;
Key: 4,3,214,23.31 | Score: 0.957599;
Key: 4,3,215,23.38 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,217,23.52 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,210,23.46 | Score: 0.95758724;
Key: 4,3,217,23.33 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,216,23.41 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,210,23.4 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.48 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,214,23.33 | Score: 0.9576125;
Key: 4,3,217,23.38 | Score: 0.9576165;
Key: 4,3,216,23.41 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,215,23.4 | Score: 0.9576456;
Key: 4,3,217,23.35 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,218,23.33 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,214,23.41 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,215,23.49 | Score: 0.95757943;
Key: 4,3,214,23.33 | Score: 0.9576125;
10,0.9576305,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,210,23.4 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,211,23.4 | Score: 0.957671;
Key: 4,3,220,23.83 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,210,23.38 | Score: 0.95766705;
Key: 4,3,214,23.41 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,216,23.41 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,216,23.41 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,213,23.38 | Score: 0.95764565;
Key: 4,3,215,23.4 | Score: 0.9576456;
Key: 5,3,218,23.11 | Score: 0.95763546;
Key: 4,3,215,23.38 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,214,23.37 | Score: 0.9576301;
Key: 4,3,217,23.39 | Score: 0.9576301;
Key: 5,3,218,23.16 | Score: 0.9576296;
Key: 5,3,218,23.12 | Score: 0.9576296;
Key: 4,3,212,23.34 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,214,23.4 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,216,23.44 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,216,23.45 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,210,23.49 | Score: 0.95759505;
Key: 4,3,217,23.53 | Score: 0.95759505;
Key: 4,3,214,23.4 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,216,23.43 | Score: 0.957671;
Key: 4,3,215,23.51 | Score: 0.95759124;
Key: 4,3,216,23.42 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,218,23.51 | Score: 0.9575756;
Key: 4,3,212,23.59 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,213,23.41 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.48 | Score: 0.95759314;
Key: 4,3,216,23.52 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,215,23.33 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,206,23.49 | Score: 0.95762616;
Key: 4,3,215,23.41 | Score: 0.9576437;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,219,23.44 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,213,23.41 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,215,23.41 | Score: 0.9576437;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,209,23.49 | Score: 0.9576009;
11,0.95764995,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,216,23.45 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,210,23.4 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,216,23.44 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,219,23.44 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,211,23.4 | Score: 0.957671;
Key: 4,3,218,23.43 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,220,23.83 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,213,23.41 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,213,23.41 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,210,23.38 | Score: 0.95766705;
Key: 4,3,214,23.41 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,216,23.42 | Score: 0.95766115;
Key: 4,3,212,23.4 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,214,23.4 | Score: 0.95765924;
Key: 4,3,219,23.42 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,208,23.59 | Score: 0.9576437;
Key: 4,3,215,23.52 | Score: 0.9576028;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,210,23.5 | Score: 0.9576087;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,209,23.49 | Score: 0.9576009;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,209,23.5 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,216,23.53 | Score: 0.9576048;
Key: 4,3,215,23.43 | Score: 0.95766515;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,207,23.48 | Score: 0.9576184;
Key: 4,3,213,23.41 | Score: 0.9576709;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,215,23.42 | Score: 0.95765734;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,211,23.42 | Score: 0.9576904;
12,0.95766604,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,216,23.45 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,211,23.42 | Score: 0.9576904;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,210,23.4 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,210,23.41 | Score: 0.9576845;
Key: 4,3,216,23.44 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,219,23.44 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,210,23.51 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,209,23.5 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,215,23.43 | Score: 0.95766515;
Key: 4,3,209,23.5 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,209,23.5 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
13,0.9576786,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,216,23.45 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,211,23.42 | Score: 0.9576904;
Key: 4,3,215,23.45 | Score: 0.9576884;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.42 | Score: 0.9576729;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,215,23.43 | Score: 0.95766515;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
14,0.9576874,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,216,23.45 | Score: 0.957704;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,211,23.42 | Score: 0.9576904;
Key: 4,3,214,23.45 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,209,23.5 | Score: 0.9576126;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
15,0.9576809,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,197,23.73 | Score: 0.95775265;
Key: 4,3,217,23.45 | Score: 0.95756006;
Key: 4,3,214,23.45 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,211,23.42 | Score: 0.9576904;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.42 | Score: 0.9576826;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.42 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,208,23.5 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,214,23.43 | Score: 0.9576768;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
16,0.9576841,0.95775265,4,3,197,23.73
Key: 4,3,199,23.73 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,214,23.45 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
17,0.95768875,0.9577293,4,3,199,23.73
Key: 4,3,199,23.73 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,214,23.45 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.43 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.43 | Score: 0.9576923;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
18,0.95769346,0.9577293,4,3,199,23.73
Key: 4,3,199,23.73 | Score: 0.9577293;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,210,23.52 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,210,23.52 | Score: 0.9576145;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
19,0.9576855,0.9577293,4,3,199,23.73
Key: 4,3,198,23.73 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,208,23.52 | Score: 0.957634;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
20,0.95768785,0.95772934,4,3,198,23.73
Key: 4,3,198,23.73 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
21,0.95769083,0.95772934,4,3,198,23.73
Key: 4,3,198,23.73 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
22,0.95768464,0.95772934,4,3,198,23.73
Key: 4,3,198,23.73 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,215,23.44 | Score: 0.957669;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,209,23.52 | Score: 0.9576223;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,209,23.51 | Score: 0.95762426;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
23,0.9576889,0.95772934,4,3,198,23.73
Key: 4,3,198,23.73 | Score: 0.95772934;
Key: 4,3,212,23.45 | Score: 0.9577157;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,214,23.44 | Score: 0.9576865;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,208,23.51 | Score: 0.957632;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,212,23.44 | Score: 0.9577021;
Key: 4,3,213,23.44 | Score: 0.9576962;
24,0.9576925,0.95772934,4,3,198,23.73
2018.02.10.07.47.46
