2018.02.11.19.53.05
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 21,3,362,26.7 | Score: 0.61530787;
Key: 9,3,345,6.57 | Score: 0.94185394;
Key: 5,3,146,15.37 | Score: 0.9553235;
Key: 20,3,228,14.64 | Score: 0.82735205;
Key: 1,3,421,9.41 | Score: 0.94918483;
Key: 12,3,86,26.63 | Score: 0.9327565;
Key: 19,3,402,22.23 | Score: 0.6342715;
Key: 5,3,314,26.66 | Score: 0.9563076;
Key: 5,3,485,14.2 | Score: 0.9543963;
Key: 16,3,286,6.97 | Score: 0.88805574;
Key: 10,3,127,13.34 | Score: 0.9341851;
Key: 8,3,488,7.02 | Score: 0.946377;
Key: 8,3,49,19.65 | Score: 0.9429583;
Key: 20,3,181,23.66 | Score: 0.9209818;
Key: 11,3,74,12.18 | Score: 0.92837644;
Key: 17,3,314,8.56 | Score: 0.84456474;
Key: 14,3,36,29.08 | Score: 0.942297;
Key: 3,3,395,1.64 | Score: 0.9521608;
Key: 2,3,147,22.34 | Score: 0.9555912;
Key: 15,3,90,29.53 | Score: 0.9281265;
Key: 10,3,435,16.83 | Score: 0.9372452;
Key: 11,3,91,30.0 | Score: 0.93634623;
Key: 11,3,76,9.94 | Score: 0.9271864;
Key: 8,3,391,7.7 | Score: 0.9474228;
Key: 11,3,225,8.11 | Score: 0.9343912;
Key: 3,3,183,28.01 | Score: 0.9570853;
Key: 7,3,35,12.86 | Score: 0.94230914;
Key: 7,3,335,22.24 | Score: 0.95276123;
Key: 6,3,229,19.93 | Score: 0.95579034;
Key: 12,3,108,13.54 | Score: 0.9275715;
Key: 14,3,131,21.0 | Score: 0.92658496;
Key: 5,3,36,15.35 | Score: 0.94915944;
Key: 15,3,325,3.68 | Score: 0.89374584;
Key: 3,3,291,28.68 | Score: 0.9567173;
Key: 17,3,498,3.61 | Score: 0.87166214;
Key: 15,3,462,6.48 | Score: 0.8763819;
Key: 5,3,399,24.1 | Score: 0.9558539;
Key: 19,3,485,2.88 | Score: 0.81190544;
Key: 5,3,60,3.19 | Score: 0.93665856;
Key: 13,3,261,9.65 | Score: 0.9174482;
Key: 21,3,267,17.82 | Score: 0.7454557;
Key: 12,3,480,14.78 | Score: 0.9168393;
Key: 3,3,397,19.74 | Score: 0.9565921;
Key: 6,3,310,3.06 | Score: 0.95228744;
Key: 21,3,322,18.75 | Score: 0.75886124;
Key: 3,3,300,29.59 | Score: 0.9566267;
Key: 16,3,378,25.19 | Score: 0.8758211;
Key: 3,3,55,17.14 | Score: 0.95625687;
Key: 3,3,380,4.9 | Score: 0.9526289;
Key: 7,3,51,22.78 | Score: 0.9479399;
Key: 3,3,376,20.34 | Score: 0.9566248;
Key: 10,3,93,8.64 | Score: 0.92886144;
Key: 1,3,442,7.51 | Score: 0.9484779;
Key: 18,3,315,16.23 | Score: 0.8319836;
Key: 16,3,410,24.67 | Score: 0.8700984;
Key: 3,3,304,7.54 | Score: 0.952523;
Key: 1,3,472,28.49 | Score: 0.9459338;
Key: 15,3,422,24.33 | Score: 0.8830727;
Key: 14,3,255,12.76 | Score: 0.90540147;
Key: 20,3,46,15.67 | Score: 0.9295915;
Key: 14,3,135,15.62 | Score: 0.92473316;
Key: 11,3,92,1.57 | Score: 0.9228409;
Key: 4,3,312,21.38 | Score: 0.95655626;
Key: 21,3,218,13.5 | Score: 0.8248821;
Key: 3,3,274,6.94 | Score: 0.952496;
Key: 4,3,471,6.56 | Score: 0.9542062;
Key: 3,3,113,20.21 | Score: 0.9572549;
Key: 10,3,398,3.46 | Score: 0.93140364;
Key: 18,3,232,12.29 | Score: 0.8776524;
Key: 8,3,53,21.63 | Score: 0.94387466;
Key: 17,3,128,16.91 | Score: 0.9203186;
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 6,3,87,19.07 | Score: 0.95129174;
Key: 3,3,337,5.38 | Score: 0.95230335;
Key: 13,3,99,4.14 | Score: 0.92046785;
Key: 21,3,455,1.88 | Score: 0.80998904;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 9,3,57,8.88 | Score: 0.9312834;
Key: 15,3,201,1.39 | Score: 0.9061878;
Key: 18,3,274,25.49 | Score: 0.8583288;
Key: 13,3,355,24.59 | Score: 0.9155002;
Key: 20,3,304,19.3 | Score: 0.7902873;
Key: 2,3,224,17.02 | Score: 0.95539266;
Key: 19,3,122,10.16 | Score: 0.9163399;
Key: 2,3,120,14.25 | Score: 0.95449585;
Key: 5,3,416,14.24 | Score: 0.95468116;
Key: 18,3,267,23.81 | Score: 0.84858316;
Key: 8,3,320,25.79 | Score: 0.94998986;
Key: 10,3,313,28.7 | Score: 0.9423459;
Key: 20,3,484,21.13 | Score: 0.6125906;
Key: 2,3,181,19.8 | Score: 0.95582587;
Key: 21,3,332,17.3 | Score: 0.75353503;
Key: 1,3,23,20.55 | Score: 0.9487992;
Key: 16,3,419,12.24 | Score: 0.86386937;
Key: 4,3,200,21.37 | Score: 0.95730716;
Key: 20,3,2,16.64 | Score: 0.87517256;
Key: 10,3,70,9.28 | Score: 0.9286799;
Key: 18,3,222,24.32 | Score: 0.91470593;
Key: 5,3,202,16.73 | Score: 0.9563096;
Key: 13,3,348,22.58 | Score: 0.91424346;
0,0.90960646,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,200,21.37 | Score: 0.95730716;
Key: 3,3,113,20.21 | Score: 0.9572549;
Key: 3,3,183,28.01 | Score: 0.9570853;
Key: 3,3,291,28.68 | Score: 0.9567173;
Key: 3,3,300,29.59 | Score: 0.9566267;
Key: 3,3,376,20.34 | Score: 0.9566248;
Key: 3,3,397,19.74 | Score: 0.9565921;
Key: 4,3,312,21.38 | Score: 0.95655626;
Key: 5,3,202,16.73 | Score: 0.9563096;
Key: 5,3,314,26.66 | Score: 0.9563076;
Key: 3,3,55,17.14 | Score: 0.95625687;
Key: 5,3,399,24.1 | Score: 0.9558539;
Key: 2,3,181,19.8 | Score: 0.95582587;
Key: 6,3,229,19.93 | Score: 0.95579034;
Key: 2,3,147,22.34 | Score: 0.9555912;
Key: 2,3,224,17.02 | Score: 0.95539266;
Key: 5,3,146,15.37 | Score: 0.9553235;
Key: 5,3,416,14.24 | Score: 0.95468116;
Key: 2,3,120,14.25 | Score: 0.95449585;
Key: 5,3,485,14.2 | Score: 0.9543963;
Key: 4,3,471,6.56 | Score: 0.9542062;
Key: 7,3,335,22.24 | Score: 0.95276123;
Key: 3,3,380,4.9 | Score: 0.9526289;
Key: 3,3,304,7.54 | Score: 0.952523;
Key: 3,3,274,6.94 | Score: 0.952496;
Key: 3,3,337,5.38 | Score: 0.95230335;
Key: 6,3,310,3.06 | Score: 0.95228744;
Key: 3,3,395,1.64 | Score: 0.9521608;
Key: 6,3,87,19.07 | Score: 0.95129174;
Key: 8,3,320,25.79 | Score: 0.94998986;
Key: 1,3,421,9.41 | Score: 0.94918483;
Key: 5,3,38,15.35 | Score: 0.9491241;
Key: 1,3,23,20.55 | Score: 0.9487992;
Key: 1,3,442,7.51 | Score: 0.9484779;
Key: 7,3,51,22.78 | Score: 0.9479399;
Key: 8,3,391,7.7 | Score: 0.9474228;
Key: 8,3,488,7.02 | Score: 0.946377;
Key: 1,3,472,28.49 | Score: 0.9459338;
Key: 8,3,53,21.63 | Score: 0.94387466;
Key: 8,3,49,19.65 | Score: 0.9429583;
Key: 10,3,313,28.7 | Score: 0.9423459;
Key: 7,3,35,12.86 | Score: 0.94230914;
Key: 14,3,36,29.08 | Score: 0.942297;
Key: 9,3,345,6.57 | Score: 0.94185394;
Key: 10,3,435,16.83 | Score: 0.9372452;
Key: 5,3,60,3.19 | Score: 0.93665856;
Key: 11,3,91,30.0 | Score: 0.93634623;
Key: 11,3,225,8.11 | Score: 0.9343912;
Key: 5,3,202,22.7 | Score: 0.9577003;
Key: 6,3,260,23.57 | Score: 0.9560721;
Key: 3,3,340,17.27 | Score: 0.95633584;
Key: 3,3,290,23.88 | Score: 0.9567694;
Key: 4,3,217,20.46 | Score: 0.9569783;
Key: 3,3,335,16.82 | Score: 0.9562338;
Key: 5,3,91,15.36 | Score: 0.9528701;
Key: 5,3,178,21.03 | Score: 0.9575942;
Key: 7,3,287,13.06 | Score: 0.95266706;
Key: 5,3,383,14.05 | Score: 0.9550092;
Key: 2,3,322,13.23 | Score: 0.9543622;
Key: 7,3,310,13.84 | Score: 0.9525449;
Key: 6,3,99,19.06 | Score: 0.95249367;
Key: 4,3,212,12.22 | Score: 0.95507;
Key: 4,3,129,16.93 | Score: 0.9570406;
Key: 3,3,357,12.88 | Score: 0.95552856;
Key: 2,3,366,18.14 | Score: 0.9556465;
Key: 4,3,392,21.9 | Score: 0.9563578;
Key: 5,3,392,16.62 | Score: 0.9551232;
Key: 4,3,256,21.37 | Score: 0.95701534;
Key: 4,3,187,10.36 | Score: 0.9543541;
Key: 3,3,354,15.61 | Score: 0.95597553;
Key: 4,3,152,15.2 | Score: 0.95622355;
Key: 3,3,298,17.02 | Score: 0.95639753;
Key: 4,3,211,11.16 | Score: 0.9548521;
Key: 2,3,197,10.6 | Score: 0.95251125;
Key: 5,3,303,10.65 | Score: 0.9545319;
Key: 4,3,201,19.05 | Score: 0.95718074;
Key: 3,3,260,16.72 | Score: 0.956438;
Key: 3,3,346,24.21 | Score: 0.9565844;
Key: 5,3,350,13.25 | Score: 0.9550111;
Key: 5,3,284,16.63 | Score: 0.95587945;
Key: 4,3,205,19.86 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,164,22.04 | Score: 0.9575581;
Key: 3,3,130,16.19 | Score: 0.9562125;
Key: 5,3,259,25.13 | Score: 0.9572132;
Key: 5,3,356,21.29 | Score: 0.9561937;
Key: 4,3,263,10.14 | Score: 0.9544494;
Key: 3,3,279,20.07 | Score: 0.9568811;
Key: 3,3,169,23.62 | Score: 0.95715666;
Key: 4,3,187,10.36 | Score: 0.9543541;
Key: 2,3,200,20.44 | Score: 0.9558813;
Key: 4,3,397,12.89 | Score: 0.9551012;
Key: 3,3,283,17.83 | Score: 0.956569;
Key: 4,3,298,21.13 | Score: 0.9567332;
Key: 3,3,241,24.7 | Score: 0.9569332;
Key: 4,3,373,6.75 | Score: 0.9541128;
Key: 3,3,287,18.29 | Score: 0.9566923;
Key: 2,3,158,24.63 | Score: 0.95500344;
Key: 2,3,172,15.64 | Score: 0.95485073;
1,0.95330834,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 5,3,202,22.7 | Score: 0.9577003;
Key: 5,3,178,21.03 | Score: 0.9575942;
Key: 4,3,165,22.04 | Score: 0.95756006;
Key: 4,3,200,21.37 | Score: 0.95730716;
Key: 3,3,113,20.21 | Score: 0.9572549;
Key: 5,3,257,25.13 | Score: 0.9572485;
Key: 4,3,201,19.05 | Score: 0.95718074;
Key: 3,3,169,23.62 | Score: 0.95715666;
Key: 3,3,183,28.01 | Score: 0.9570853;
Key: 4,3,129,16.93 | Score: 0.9570406;
Key: 4,3,256,21.37 | Score: 0.95701534;
Key: 4,3,205,19.86 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,217,20.46 | Score: 0.9569783;
Key: 3,3,241,24.7 | Score: 0.9569332;
Key: 3,3,279,20.07 | Score: 0.9568811;
Key: 3,3,290,23.88 | Score: 0.9567694;
Key: 4,3,298,21.13 | Score: 0.9567332;
Key: 3,3,291,28.68 | Score: 0.9567173;
Key: 3,3,287,18.29 | Score: 0.9566923;
Key: 3,3,300,29.59 | Score: 0.9566267;
Key: 3,3,376,20.34 | Score: 0.9566248;
Key: 3,3,397,19.74 | Score: 0.9565921;
Key: 3,3,346,24.21 | Score: 0.9565844;
Key: 3,3,283,17.83 | Score: 0.956569;
Key: 4,3,312,21.38 | Score: 0.95655626;
Key: 3,3,260,16.72 | Score: 0.956438;
Key: 3,3,298,17.02 | Score: 0.95639753;
Key: 4,3,392,21.9 | Score: 0.9563578;
Key: 3,3,340,17.27 | Score: 0.95633584;
Key: 5,3,202,16.73 | Score: 0.9563096;
Key: 5,3,314,26.66 | Score: 0.9563076;
Key: 3,3,55,17.14 | Score: 0.95625687;
Key: 3,3,335,16.82 | Score: 0.9562338;
Key: 4,3,152,15.2 | Score: 0.95622355;
Key: 3,3,130,16.19 | Score: 0.9562125;
Key: 5,3,356,21.29 | Score: 0.9561937;
Key: 6,3,260,23.57 | Score: 0.9560721;
Key: 3,3,354,15.61 | Score: 0.95597553;
Key: 2,3,200,20.44 | Score: 0.9558813;
Key: 5,3,284,16.63 | Score: 0.95587945;
Key: 5,3,399,24.1 | Score: 0.9558539;
Key: 2,3,181,19.8 | Score: 0.95582587;
Key: 6,3,229,19.93 | Score: 0.95579034;
Key: 2,3,366,18.14 | Score: 0.9556465;
Key: 2,3,147,22.34 | Score: 0.9555912;
Key: 3,3,357,12.88 | Score: 0.95552856;
Key: 2,3,224,17.02 | Score: 0.95539266;
Key: 5,3,144,15.37 | Score: 0.95534116;
Key: 3,3,341,22.89 | Score: 0.95659786;
Key: 3,3,308,22.52 | Score: 0.9566634;
Key: 3,3,159,20.04 | Score: 0.95718163;
Key: 4,3,136,18.8 | Score: 0.95731497;
Key: 3,3,249,19.71 | Score: 0.95691967;
Key: 5,3,267,21.16 | Score: 0.9569716;
Key: 3,3,318,18.53 | Score: 0.95659786;
Key: 5,3,285,21.46 | Score: 0.95687336;
Key: 3,3,358,18.81 | Score: 0.9566248;
Key: 4,3,270,18.16 | Score: 0.9569628;
Key: 4,3,302,25.27 | Score: 0.957311;
Key: 3,3,212,20.79 | Score: 0.95706224;
Key: 4,3,186,21.89 | Score: 0.9574628;
Key: 4,3,268,16.77 | Score: 0.9567118;
Key: 4,3,202,23.37 | Score: 0.95770407;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 4,3,183,19.39 | Score: 0.9571865;
Key: 3,3,306,25.49 | Score: 0.9567828;
Key: 5,3,219,22.3 | Score: 0.95745873;
Key: 4,3,253,15.4 | Score: 0.9561632;
Key: 4,3,246,20.31 | Score: 0.9568403;
Key: 4,3,255,24.57 | Score: 0.95757174;
Key: 5,3,164,22.27 | Score: 0.9578417;
Key: 4,3,278,16.17 | Score: 0.95638305;
Key: 4,3,256,20.21 | Score: 0.9567761;
Key: 4,3,294,19.1 | Score: 0.9566555;
Key: 4,3,279,18.93 | Score: 0.95687336;
Key: 4,3,252,18.63 | Score: 0.956955;
Key: 4,3,230,19.05 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,238,19.03 | Score: 0.9570543;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 5,3,189,20.04 | Score: 0.9570777;
Key: 3,3,161,19.41 | Score: 0.95713353;
Key: 4,3,223,22.28 | Score: 0.95734024;
Key: 4,3,337,20.74 | Score: 0.9564454;
Key: 3,3,313,22.75 | Score: 0.9566191;
Key: 3,3,284,21.97 | Score: 0.9567444;
Key: 3,3,220,16.75 | Score: 0.9563878;
Key: 3,3,369,23.06 | Score: 0.9565516;
Key: 3,3,257,23.91 | Score: 0.95682526;
Key: 4,3,237,20.92 | Score: 0.9569414;
Key: 4,3,257,24.01 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,221,23.7 | Score: 0.9575698;
Key: 3,3,148,24.11 | Score: 0.9572472;
Key: 4,3,298,23.0 | Score: 0.95695895;
Key: 3,3,236,25.95 | Score: 0.95689845;
Key: 4,3,200,20.21 | Score: 0.9570465;
Key: 3,3,196,20.14 | Score: 0.9571393;
Key: 3,3,313,22.75 | Score: 0.9566191;
Key: 3,3,288,17.43 | Score: 0.95649195;
2,0.9568258,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,164,22.27 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,202,23.37 | Score: 0.95770407;
Key: 5,3,202,22.7 | Score: 0.9577003;
Key: 5,3,178,21.03 | Score: 0.9575942;
Key: 4,3,255,24.57 | Score: 0.95757174;
Key: 4,3,221,23.7 | Score: 0.9575698;
Key: 4,3,165,22.04 | Score: 0.95756006;
Key: 4,3,257,24.01 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,186,21.89 | Score: 0.9574628;
Key: 5,3,219,22.3 | Score: 0.95745873;
Key: 4,3,223,22.28 | Score: 0.95734024;
Key: 4,3,136,18.8 | Score: 0.95731497;
Key: 4,3,303,25.27 | Score: 0.9572994;
Key: 4,3,200,21.37 | Score: 0.95730716;
Key: 3,3,113,20.21 | Score: 0.9572549;
Key: 5,3,257,25.13 | Score: 0.9572485;
Key: 3,3,148,24.11 | Score: 0.9572472;
Key: 4,3,183,19.39 | Score: 0.9571865;
Key: 3,3,158,20.04 | Score: 0.9571971;
Key: 4,3,201,19.05 | Score: 0.95718074;
Key: 3,3,169,23.62 | Score: 0.95715666;
Key: 3,3,198,20.14 | Score: 0.95712775;
Key: 3,3,161,19.41 | Score: 0.95713353;
Key: 3,3,183,28.01 | Score: 0.9570853;
Key: 5,3,189,20.04 | Score: 0.9570777;
Key: 3,3,212,20.79 | Score: 0.95706224;
Key: 4,3,238,19.03 | Score: 0.9570543;
Key: 4,3,200,20.21 | Score: 0.9570465;
Key: 4,3,131,16.93 | Score: 0.95702124;
Key: 4,3,256,21.37 | Score: 0.95701534;
Key: 4,3,205,19.86 | Score: 0.9570076;
Key: 4,3,217,20.46 | Score: 0.9569783;
Key: 5,3,267,21.16 | Score: 0.9569716;
Key: 4,3,231,19.05 | Score: 0.95695704;
Key: 4,3,270,18.16 | Score: 0.9569628;
Key: 4,3,298,23.0 | Score: 0.95695895;
Key: 4,3,252,18.63 | Score: 0.956955;
Key: 4,3,237,20.92 | Score: 0.9569414;
Key: 3,3,241,24.7 | Score: 0.9569332;
Key: 3,3,249,19.71 | Score: 0.95691967;
Key: 3,3,236,25.95 | Score: 0.95689845;
Key: 3,3,279,20.07 | Score: 0.9568811;
Key: 5,3,285,21.46 | Score: 0.95687336;
Key: 4,3,279,18.93 | Score: 0.95687336;
Key: 4,3,246,20.31 | Score: 0.9568403;
Key: 3,3,257,23.91 | Score: 0.95682526;
Key: 3,3,148,24.11 | Score: 0.9572472;
Key: 4,3,220,21.37 | Score: 0.9571982;
Key: 6,3,72,22.23 | Score: 0.9530055;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 4,3,201,25.15 | Score: 0.9580016;
Key: 3,3,213,19.6 | Score: 0.9569755;
Key: 4,3,217,19.46 | Score: 0.9570601;
Key: 6,3,115,23.96 | Score: 0.9567346;
Key: 4,3,165,19.15 | Score: 0.95735383;
Key: 4,3,180,20.71 | Score: 0.957208;
Key: 3,3,223,23.56 | Score: 0.95689267;
Key: 5,3,193,21.03 | Score: 0.95746464;
Key: 4,3,215,19.63 | Score: 0.9568694;
Key: 4,3,212,21.25 | Score: 0.9571884;
Key: 4,3,208,22.59 | Score: 0.95752114;
Key: 4,3,217,20.1 | Score: 0.9570446;
Key: 3,3,180,19.81 | Score: 0.9570988;
Key: 6,3,72,22.23 | Score: 0.9530055;
Key: 4,3,239,20.97 | Score: 0.9569667;
Key: 4,3,244,21.53 | Score: 0.9570503;
Key: 4,3,156,18.16 | Score: 0.9574492;
Key: 4,3,196,21.71 | Score: 0.9573908;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,183,20.54 | Score: 0.95723677;
Key: 5,3,197,19.95 | Score: 0.95718956;
Key: 4,3,250,23.19 | Score: 0.9572994;
Key: 4,3,211,22.54 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,300,24.14 | Score: 0.95716125;
Key: 5,3,209,19.55 | Score: 0.95691067;
Key: 5,3,257,23.25 | Score: 0.9573369;
Key: 5,3,97,22.73 | Score: 0.9579341;
Key: 4,3,269,21.01 | Score: 0.95683247;
Key: 3,3,215,19.1 | Score: 0.95690227;
Key: 4,3,262,22.59 | Score: 0.95718265;
Key: 4,3,250,18.61 | Score: 0.9569628;
Key: 4,3,257,22.69 | Score: 0.9572177;
Key: 5,3,243,21.73 | Score: 0.9572348;
Key: 5,3,238,23.71 | Score: 0.95756674;
Key: 4,3,231,20.62 | Score: 0.95695704;
Key: 4,3,227,22.64 | Score: 0.9574394;
Key: 5,3,97,22.84 | Score: 0.9580323;
Key: 4,3,193,21.38 | Score: 0.95733637;
Key: 4,3,200,19.92 | Score: 0.9570523;
Key: 4,3,149,20.13 | Score: 0.9572508;
Key: 3,3,180,22.45 | Score: 0.9571142;
Key: 4,3,188,21.94 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,145,22.57 | Score: 0.95775074;
Key: 5,3,157,21.87 | Score: 0.9578516;
Key: 4,3,158,21.46 | Score: 0.95748806;
Key: 6,3,105,24.51 | Score: 0.9567504;
3,0.957211,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,97,22.84 | Score: 0.9580323;
Key: 4,3,201,25.15 | Score: 0.9580016;
Key: 5,3,97,22.73 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,157,21.87 | Score: 0.9578516;
Key: 5,3,164,22.27 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,145,22.57 | Score: 0.95775074;
Key: 4,3,202,23.37 | Score: 0.95770407;
Key: 5,3,202,22.7 | Score: 0.9577003;
Key: 5,3,178,21.03 | Score: 0.9575942;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 4,3,255,24.57 | Score: 0.95757174;
Key: 4,3,221,23.7 | Score: 0.9575698;
Key: 5,3,238,23.71 | Score: 0.95756674;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 4,3,208,22.59 | Score: 0.95752114;
Key: 4,3,211,22.54 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,158,21.46 | Score: 0.95748806;
Key: 4,3,188,21.94 | Score: 0.95748025;
Key: 4,3,257,24.01 | Score: 0.9574764;
Key: 5,3,193,21.03 | Score: 0.95746464;
Key: 4,3,186,21.89 | Score: 0.9574628;
Key: 5,3,219,22.3 | Score: 0.95745873;
Key: 4,3,156,18.16 | Score: 0.9574492;
Key: 4,3,225,22.64 | Score: 0.9574589;
Key: 4,3,196,21.71 | Score: 0.9573908;
Key: 4,3,165,19.15 | Score: 0.95735383;
Key: 4,3,223,22.28 | Score: 0.95734024;
Key: 5,3,257,23.25 | Score: 0.9573369;
Key: 4,3,193,21.38 | Score: 0.95733637;
Key: 4,3,136,18.8 | Score: 0.95731497;
Key: 4,3,200,21.37 | Score: 0.95730716;
Key: 4,3,303,25.27 | Score: 0.9572994;
Key: 4,3,250,23.19 | Score: 0.9572994;
Key: 3,3,113,20.21 | Score: 0.9572549;
Key: 4,3,149,20.13 | Score: 0.9572508;
Key: 5,3,257,25.13 | Score: 0.9572485;
Key: 3,3,148,24.11 | Score: 0.9572472;
Key: 3,3,148,24.11 | Score: 0.9572472;
Key: 5,3,183,20.54 | Score: 0.95723677;
Key: 5,3,243,21.73 | Score: 0.9572348;
Key: 4,3,257,22.69 | Score: 0.9572177;
Key: 4,3,180,20.71 | Score: 0.957208;
Key: 4,3,220,21.37 | Score: 0.9571982;
Key: 3,3,158,20.04 | Score: 0.9571971;
Key: 5,3,196,19.95 | Score: 0.9571994;
Key: 5,3,181,23.41 | Score: 0.9580441;
Key: 4,3,187,20.87 | Score: 0.9571807;
Key: 5,3,176,21.42 | Score: 0.95761395;
Key: 5,3,145,21.94 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,235,22.74 | Score: 0.95740765;
Key: 4,3,131,21.94 | Score: 0.957706;
Key: 5,3,172,21.9 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,200,23.57 | Score: 0.9576495;
Key: 4,3,204,22.32 | Score: 0.95747644;
Key: 4,3,162,24.01 | Score: 0.9580717;
Key: 4,3,212,21.83 | Score: 0.95736164;
Key: 5,3,208,22.37 | Score: 0.9575766;
Key: 4,3,173,22.97 | Score: 0.95773125;
Key: 4,3,178,22.56 | Score: 0.9576729;
Key: 5,3,233,23.67 | Score: 0.95756674;
Key: 4,3,178,21.54 | Score: 0.95740634;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,201,21.81 | Score: 0.957418;
Key: 6,3,83,23.55 | Score: 0.9550605;
Key: 4,3,247,24.14 | Score: 0.95757174;
Key: 4,3,201,21.99 | Score: 0.9574764;
Key: 4,3,180,21.88 | Score: 0.95748615;
Key: 4,3,173,22.64 | Score: 0.95765144;
Key: 5,3,228,23.14 | Score: 0.9575412;
Key: 5,3,185,21.03 | Score: 0.95753336;
Key: 5,3,184,22.37 | Score: 0.9577239;
Key: 5,3,244,23.45 | Score: 0.9574234;
Key: 5,3,182,21.82 | Score: 0.95767087;
Key: 5,3,202,24.28 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,229,23.01 | Score: 0.9574725;
Key: 4,3,190,22.2 | Score: 0.95746666;
Key: 5,3,192,22.25 | Score: 0.95772;
Key: 4,3,204,21.98 | Score: 0.9574531;
Key: 4,3,193,20.99 | Score: 0.9572255;
Key: 4,3,199,22.22 | Score: 0.9574511;
Key: 4,3,206,21.96 | Score: 0.9574375;
Key: 4,3,210,21.86 | Score: 0.95739275;
Key: 5,3,216,22.37 | Score: 0.9575019;
Key: 4,3,207,22.73 | Score: 0.95750755;
Key: 5,3,192,22.75 | Score: 0.9578104;
Key: 5,3,171,21.65 | Score: 0.95763355;
Key: 4,3,280,24.64 | Score: 0.95741224;
Key: 5,3,152,22.72 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,226,22.96 | Score: 0.9575766;
Key: 4,3,204,21.98 | Score: 0.9574531;
Key: 4,3,157,19.81 | Score: 0.9572702;
Key: 4,3,179,21.42 | Score: 0.957346;
Key: 4,3,169,21.09 | Score: 0.95734614;
Key: 5,3,177,23.37 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,210,21.83 | Score: 0.95753145;
4,0.95756304,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 4,3,162,24.01 | Score: 0.9580717;
Key: 5,3,177,23.37 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.41 | Score: 0.9580441;
Key: 5,3,97,22.84 | Score: 0.9580323;
Key: 4,3,201,25.15 | Score: 0.9580016;
Key: 5,3,152,22.72 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,97,22.73 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,157,21.87 | Score: 0.9578516;
Key: 5,3,164,22.27 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,145,21.94 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,202,24.28 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,192,22.75 | Score: 0.9578104;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 4,3,145,22.57 | Score: 0.95775074;
Key: 4,3,173,22.97 | Score: 0.95773125;
Key: 5,3,184,22.37 | Score: 0.9577239;
Key: 5,3,192,22.25 | Score: 0.95772;
Key: 5,3,172,21.9 | Score: 0.9577141;
Key: 4,3,131,21.94 | Score: 0.957706;
Key: 4,3,202,23.37 | Score: 0.95770407;
Key: 5,3,202,22.7 | Score: 0.9577003;
Key: 4,3,178,22.56 | Score: 0.9576729;
Key: 5,3,182,21.82 | Score: 0.95767087;
Key: 4,3,173,22.64 | Score: 0.95765144;
Key: 4,3,200,23.57 | Score: 0.9576495;
Key: 5,3,171,21.65 | Score: 0.95763355;
Key: 5,3,176,21.42 | Score: 0.95761395;
Key: 5,3,178,21.03 | Score: 0.9575942;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,228,23.63 | Score: 0.95758444;
Key: 5,3,208,22.37 | Score: 0.9575766;
Key: 5,3,226,22.96 | Score: 0.9575766;
Key: 4,3,255,24.57 | Score: 0.95757174;
Key: 4,3,247,24.14 | Score: 0.95757174;
Key: 4,3,221,23.7 | Score: 0.9575698;
Key: 5,3,238,23.71 | Score: 0.95756674;
Key: 5,3,233,23.67 | Score: 0.95756674;
Key: 4,3,167,22.04 | Score: 0.95755225;
Key: 5,3,228,23.14 | Score: 0.9575412;
Key: 5,3,184,21.03 | Score: 0.9575432;
Key: 5,3,210,21.83 | Score: 0.95753145;
Key: 4,3,208,22.59 | Score: 0.95752114;
Key: 4,3,207,22.73 | Score: 0.95750755;
Key: 5,3,216,22.37 | Score: 0.9575019;
Key: 4,3,211,22.54 | Score: 0.95749784;
Key: 4,3,158,21.46 | Score: 0.95748806;
Key: 5,3,190,22.63 | Score: 0.95778483;
Key: 5,3,189,23.82 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,212,23.75 | Score: 0.9577612;
Key: 4,3,172,24.71 | Score: 0.95808333;
Key: 5,3,191,22.82 | Score: 0.9577612;
Key: 5,3,163,21.88 | Score: 0.9577966;
Key: 4,3,170,22.41 | Score: 0.95769817;
Key: 4,3,224,24.65 | Score: 0.9578013;
Key: 4,3,172,22.15 | Score: 0.9575543;
Key: 4,3,190,22.97 | Score: 0.9576009;
Key: 5,3,162,23.94 | Score: 0.95815015;
Key: 4,3,125,23.83 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,177,23.5 | Score: 0.9580834;
Key: 5,3,197,22.79 | Score: 0.9577946;
Key: 4,3,224,23.75 | Score: 0.9576165;
Key: 6,3,93,23.34 | Score: 0.9554909;
Key: 5,3,139,22.33 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,180,22.55 | Score: 0.95783585;
Key: 6,3,92,23.53 | Score: 0.9557666;
Key: 5,3,199,22.64 | Score: 0.95769644;
Key: 4,3,172,23.07 | Score: 0.9577546;
Key: 5,3,206,23.0 | Score: 0.95766896;
Key: 5,3,186,22.78 | Score: 0.9578221;
Key: 4,3,214,24.39 | Score: 0.95778376;
Key: 5,3,139,22.33 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,168,22.55 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,237,23.88 | Score: 0.957606;
Key: 5,3,163,22.68 | Score: 0.9579498;
Key: 4,3,166,22.66 | Score: 0.95766896;
Key: 5,3,141,23.37 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,196,23.16 | Score: 0.9577946;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 4,3,205,23.17 | Score: 0.9576145;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,101,23.51 | Score: 0.9581718;
Key: 4,3,169,23.69 | Score: 0.95791215;
Key: 4,3,131,23.79 | Score: 0.95819616;
Key: 4,3,172,22.15 | Score: 0.9575543;
Key: 4,3,181,24.58 | Score: 0.9580328;
Key: 4,3,174,22.2 | Score: 0.95756006;
Key: 5,3,196,22.67 | Score: 0.95773965;
Key: 5,3,158,22.16 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,206,22.97 | Score: 0.95766497;
Key: 4,3,149,23.98 | Score: 0.95815533;
Key: 5,3,164,22.07 | Score: 0.9578712;
Key: 4,3,182,22.61 | Score: 0.95766515;
Key: 5,3,189,24.15 | Score: 0.9579204;
Key: 4,3,197,23.33 | Score: 0.95772535;
Key: 6,3,52,24.24 | Score: 0.95361847;
Key: 4,3,223,23.85 | Score: 0.9576748;
5,0.9577413,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 5,3,141,23.37 | Score: 0.95820713;
Key: 4,3,131,23.79 | Score: 0.95819616;
Key: 5,3,101,23.51 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 4,3,149,23.98 | Score: 0.95815533;
Key: 5,3,162,23.94 | Score: 0.95815015;
Key: 4,3,125,23.83 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,177,23.5 | Score: 0.9580834;
Key: 4,3,172,24.71 | Score: 0.95808333;
Key: 4,3,162,24.01 | Score: 0.9580717;
Key: 5,3,177,23.37 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.41 | Score: 0.9580441;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 4,3,181,24.58 | Score: 0.9580328;
Key: 5,3,97,22.84 | Score: 0.9580323;
Key: 4,3,201,25.15 | Score: 0.9580016;
Key: 5,3,152,22.72 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,163,22.68 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,97,22.73 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,188,24.15 | Score: 0.9579282;
Key: 4,3,169,23.69 | Score: 0.95791215;
Key: 5,3,168,22.55 | Score: 0.95790267;
Key: 5,3,189,23.82 | Score: 0.95789677;
Key: 5,3,164,22.07 | Score: 0.9578712;
Key: 5,3,139,22.33 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,139,22.33 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,158,22.16 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,157,21.87 | Score: 0.9578516;
Key: 5,3,164,22.27 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,145,21.94 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,180,22.55 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,186,22.78 | Score: 0.9578221;
Key: 5,3,202,24.28 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,192,22.75 | Score: 0.9578104;
Key: 4,3,224,24.65 | Score: 0.9578013;
Key: 5,3,163,21.88 | Score: 0.9577966;
Key: 5,3,30,23.41 | Score: 0.95779467;
Key: 5,3,197,22.79 | Score: 0.9577946;
Key: 5,3,196,23.16 | Score: 0.9577946;
Key: 5,3,190,22.63 | Score: 0.95778483;
Key: 4,3,214,24.39 | Score: 0.95778376;
Key: 5,3,212,23.75 | Score: 0.9577612;
Key: 5,3,191,22.82 | Score: 0.9577612;
Key: 4,3,172,23.07 | Score: 0.9577546;
Key: 4,3,145,22.57 | Score: 0.95775074;
Key: 5,3,196,22.67 | Score: 0.95773965;
Key: 4,3,157,22.82 | Score: 0.95775074;
Key: 5,3,179,24.04 | Score: 0.9580539;
Key: 4,3,179,23.75 | Score: 0.95785767;
Key: 5,3,145,23.48 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,177,23.21 | Score: 0.9579734;
Key: 5,3,121,22.39 | Score: 0.9578418;
Key: 5,3,196,23.6 | Score: 0.9578673;
Key: 5,3,131,23.17 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,130,22.4 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,165,23.82 | Score: 0.9581089;
Key: 5,3,168,22.77 | Score: 0.9579341;
Key: 5,3,171,23.68 | Score: 0.95798916;
Key: 4,3,162,22.95 | Score: 0.9577858;
Key: 5,3,163,22.28 | Score: 0.9578398;
Key: 4,3,146,23.19 | Score: 0.95797056;
Key: 5,3,150,22.51 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,169,23.66 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,194,23.46 | Score: 0.95788306;
Key: 5,3,184,23.06 | Score: 0.95785546;
Key: 6,3,83,23.9 | Score: 0.95544916;
Key: 5,3,165,22.36 | Score: 0.95787317;
Key: 4,3,183,23.68 | Score: 0.95779735;
Key: 5,3,141,24.04 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,101,23.45 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,145,23.88 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,208,23.7 | Score: 0.95774746;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 6,3,96,24.62 | Score: 0.95657784;
Key: 5,3,141,23.22 | Score: 0.95816;
Key: 4,3,132,23.08 | Score: 0.9580114;
Key: 5,3,151,23.65 | Score: 0.9581954;
Key: 4,3,144,23.05 | Score: 0.9579296;
Key: 5,3,189,23.89 | Score: 0.95788497;
Key: 4,3,163,22.78 | Score: 0.9577274;
Key: 5,3,99,23.18 | Score: 0.9581463;
Key: 5,3,164,21.98 | Score: 0.9578182;
Key: 5,3,152,22.05 | Score: 0.95782405;
Key: 6,3,66,24.74 | Score: 0.9548026;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,133,23.43 | Score: 0.9582601;
Key: 4,3,147,24.93 | Score: 0.958239;
Key: 5,3,162,22.96 | Score: 0.9579832;
Key: 4,3,132,23.08 | Score: 0.9580114;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,128,22.69 | Score: 0.9580087;
Key: 5,3,151,24.38 | Score: 0.95825225;
Key: 4,3,141,24.54 | Score: 0.9582837;
Key: 5,3,172,22.47 | Score: 0.9578516;
Key: 5,3,143,23.27 | Score: 0.9581285;
Key: 5,3,187,23.87 | Score: 0.9579282;
6,0.9579538,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,141,24.04 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,101,23.45 | Score: 0.95830137;
Key: 4,3,141,24.54 | Score: 0.9582837;
Key: 5,3,133,23.43 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,151,24.38 | Score: 0.95825225;
Key: 4,3,147,24.93 | Score: 0.958239;
Key: 5,3,145,23.88 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,141,23.37 | Score: 0.95820713;
Key: 4,3,131,23.79 | Score: 0.95819616;
Key: 5,3,145,23.48 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,131,23.17 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,151,23.65 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,101,23.51 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,141,23.22 | Score: 0.95816;
Key: 4,3,149,23.98 | Score: 0.95815533;
Key: 5,3,162,23.94 | Score: 0.95815015;
Key: 5,3,99,23.18 | Score: 0.9581463;
Key: 4,3,125,23.83 | Score: 0.95813197;
Key: 5,3,143,23.27 | Score: 0.9581285;
Key: 5,3,165,23.82 | Score: 0.9581089;
Key: 5,3,177,23.5 | Score: 0.9580834;
Key: 4,3,172,24.71 | Score: 0.95808333;
Key: 4,3,162,24.01 | Score: 0.9580717;
Key: 5,3,179,24.04 | Score: 0.9580539;
Key: 5,3,177,23.37 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,181,23.41 | Score: 0.9580441;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 5,3,184,23.59 | Score: 0.9580402;
Key: 4,3,181,24.58 | Score: 0.9580328;
Key: 5,3,97,22.84 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,150,22.51 | Score: 0.95801467;
Key: 5,3,169,23.66 | Score: 0.95801467;
Key: 4,3,132,23.08 | Score: 0.9580114;
Key: 4,3,132,23.08 | Score: 0.9580114;
Key: 5,3,128,22.69 | Score: 0.9580087;
Key: 4,3,203,25.15 | Score: 0.9579783;
Key: 5,3,171,23.68 | Score: 0.95798916;
Key: 5,3,152,22.72 | Score: 0.95798516;
Key: 5,3,130,22.4 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,162,22.96 | Score: 0.9579832;
Key: 5,3,177,23.21 | Score: 0.9579734;
Key: 4,3,146,23.19 | Score: 0.95797056;
Key: 5,3,163,22.68 | Score: 0.9579498;
Key: 5,3,177,24.22 | Score: 0.9581285;
Key: 6,3,77,25.29 | Score: 0.95595306;
Key: 5,3,112,23.5 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,140,23.22 | Score: 0.95817965;
Key: 4,3,166,23.55 | Score: 0.9578616;
Key: 5,3,159,24.48 | Score: 0.95812464;
Key: 5,3,158,24.09 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,165,23.28 | Score: 0.95807153;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 5,3,117,23.27 | Score: 0.95822686;
Key: 5,3,133,23.6 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,146,23.55 | Score: 0.95820713;
Key: 4,3,154,24.44 | Score: 0.95812225;
Key: 5,3,121,23.41 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,155,24.18 | Score: 0.95822877;
Key: 4,3,175,24.12 | Score: 0.9579277;
Key: 4,3,161,24.56 | Score: 0.9581397;
Key: 5,3,125,23.78 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,179,24.76 | Score: 0.95802444;
Key: 4,3,166,23.55 | Score: 0.9578616;
Key: 5,3,157,23.42 | Score: 0.9580775;
Key: 5,3,116,23.3 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,162,23.4 | Score: 0.9581463;
Key: 5,3,175,24.82 | Score: 0.9581285;
Key: 4,3,154,24.44 | Score: 0.95812225;
Key: 4,3,144,24.18 | Score: 0.95818645;
Key: 5,3,131,23.72 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,183,23.5 | Score: 0.9580323;
Key: 5,3,180,23.73 | Score: 0.9579969;
Key: 5,3,139,23.61 | Score: 0.95833474;
Key: 4,3,164,24.17 | Score: 0.9580522;
Key: 4,3,126,25.32 | Score: 0.958488;
Key: 5,3,146,23.44 | Score: 0.9581836;
Key: 4,3,139,24.66 | Score: 0.958348;
Key: 5,3,155,23.65 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,158,23.34 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,124,24.03 | Score: 0.9582877;
Key: 5,3,164,23.53 | Score: 0.95798916;
Key: 4,3,159,24.02 | Score: 0.9580658;
Key: 4,3,139,25.21 | Score: 0.95837325;
Key: 5,3,122,23.36 | Score: 0.95823073;
Key: 5,3,99,23.01 | Score: 0.95811677;
Key: 4,3,162,24.07 | Score: 0.9580192;
Key: 5,3,156,24.16 | Score: 0.95820326;
Key: 4,3,136,24.14 | Score: 0.95820594;
Key: 5,3,147,23.83 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 4,3,171,24.29 | Score: 0.9580309;
Key: 5,3,157,23.77 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,144,23.38 | Score: 0.95817566;
7,0.9581667,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,126,25.32 | Score: 0.958488;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 4,3,139,25.21 | Score: 0.95837325;
Key: 5,3,125,23.78 | Score: 0.9583505;
Key: 4,3,139,24.66 | Score: 0.958348;
Key: 5,3,139,23.61 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,147,23.83 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,141,24.04 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,101,23.45 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,131,23.72 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,124,24.03 | Score: 0.9582877;
Key: 4,3,141,24.54 | Score: 0.9582837;
Key: 5,3,133,23.43 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,151,24.38 | Score: 0.95825225;
Key: 5,3,133,23.6 | Score: 0.9582445;
Key: 4,3,147,24.93 | Score: 0.958239;
Key: 5,3,116,23.3 | Score: 0.95823663;
Key: 5,3,112,23.5 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,121,23.41 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,122,23.36 | Score: 0.95823073;
Key: 5,3,155,24.18 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,117,23.27 | Score: 0.95822686;
Key: 5,3,145,23.88 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,157,23.77 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,141,23.37 | Score: 0.95820713;
Key: 5,3,146,23.55 | Score: 0.95820713;
Key: 4,3,136,24.14 | Score: 0.95820594;
Key: 5,3,156,24.16 | Score: 0.95820326;
Key: 4,3,131,23.79 | Score: 0.95819616;
Key: 5,3,145,23.48 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,131,23.17 | Score: 0.9581954;
Key: 5,3,151,23.65 | Score: 0.9581954;
Key: 4,3,144,24.18 | Score: 0.95818645;
Key: 5,3,146,23.44 | Score: 0.9581836;
Key: 5,3,140,23.22 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,155,23.65 | Score: 0.95817965;
Key: 5,3,158,23.34 | Score: 0.9581776;
Key: 5,3,144,23.38 | Score: 0.95817566;
Key: 5,3,101,23.51 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,177,24.93 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,141,23.22 | Score: 0.95816;
Key: 4,3,149,23.98 | Score: 0.95815533;
Key: 5,3,158,24.09 | Score: 0.95815414;
Key: 5,3,142,23.55 | Score: 0.95825624;
Key: 5,3,131,23.42 | Score: 0.958268;
Key: 4,3,118,24.19 | Score: 0.9583149;
Key: 4,3,129,23.92 | Score: 0.95812815;
Key: 4,3,114,24.2 | Score: 0.9583109;
Key: 5,3,146,23.85 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,121,23.65 | Score: 0.95832497;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 4,3,139,24.41 | Score: 0.9582507;
Key: 5,3,138,23.8 | Score: 0.9582955;
Key: 4,3,110,24.49 | Score: 0.9583363;
Key: 5,3,135,23.7 | Score: 0.9582641;
Key: 6,3,62,24.47 | Score: 0.9544158;
Key: 4,3,140,24.75 | Score: 0.95826817;
Key: 4,3,131,24.29 | Score: 0.95828956;
Key: 6,3,81,24.91 | Score: 0.95607203;
Key: 4,3,126,24.36 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,119,24.41 | Score: 0.95835954;
Key: 5,3,132,23.55 | Score: 0.9582365;
Key: 4,3,127,24.03 | Score: 0.95821375;
Key: 4,3,114,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 4,3,130,24.19 | Score: 0.9582507;
Key: 5,3,124,23.5 | Score: 0.9582661;
Key: 5,3,117,23.44 | Score: 0.95828176;
Key: 4,3,110,23.96 | Score: 0.95829344;
Key: 6,3,68,24.72 | Score: 0.9549117;
Key: 5,3,127,23.42 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,131,23.58 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,120,23.67 | Score: 0.95833087;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,131,24.6 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 5,3,139,23.86 | Score: 0.95827585;
Key: 5,3,142,23.74 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,128,23.82 | Score: 0.9583486;
Key: 5,3,128,23.77 | Score: 0.95833683;
Key: 5,3,141,24.01 | Score: 0.95833284;
Key: 6,3,66,24.71 | Score: 0.9547748;
Key: 4,3,122,23.99 | Score: 0.95823115;
Key: 5,3,123,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 4,3,124,24.37 | Score: 0.9583227;
Key: 4,3,139,24.34 | Score: 0.9582624;
Key: 5,3,138,23.64 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,121,23.74 | Score: 0.9583152;
Key: 4,3,122,24.58 | Score: 0.9583129;
Key: 6,3,60,24.57 | Score: 0.9543939;
Key: 5,3,114,23.39 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,135,23.67 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,137,24.32 | Score: 0.95836824;
Key: 4,3,121,24.66 | Score: 0.9583538;
8,0.958149,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,126,25.32 | Score: 0.958488;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,114,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 4,3,139,25.21 | Score: 0.95837325;
Key: 5,3,137,24.32 | Score: 0.95836824;
Key: 4,3,119,24.41 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,131,24.6 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,121,24.66 | Score: 0.9583538;
Key: 5,3,125,23.78 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,128,23.82 | Score: 0.9583486;
Key: 4,3,139,24.66 | Score: 0.958348;
Key: 5,3,142,23.74 | Score: 0.9583407;
Key: 5,3,128,23.77 | Score: 0.95833683;
Key: 4,3,110,24.49 | Score: 0.9583363;
Key: 5,3,139,23.61 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,138,23.64 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,141,24.01 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,120,23.67 | Score: 0.95833087;
Key: 5,3,146,23.85 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,121,23.65 | Score: 0.95832497;
Key: 4,3,124,24.37 | Score: 0.9583227;
Key: 5,3,121,23.74 | Score: 0.9583152;
Key: 4,3,118,24.19 | Score: 0.9583149;
Key: 5,3,147,23.83 | Score: 0.9583132;
Key: 4,3,126,24.36 | Score: 0.9583129;
Key: 4,3,122,24.58 | Score: 0.9583129;
Key: 5,3,141,24.04 | Score: 0.95831126;
Key: 4,3,114,24.2 | Score: 0.9583109;
Key: 5,3,101,23.45 | Score: 0.95830137;
Key: 5,3,131,23.72 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,138,23.8 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,114,23.39 | Score: 0.9582936;
Key: 4,3,110,23.96 | Score: 0.95829344;
Key: 4,3,131,24.29 | Score: 0.95828956;
Key: 5,3,124,24.03 | Score: 0.9582877;
Key: 4,3,141,24.54 | Score: 0.9582837;
Key: 5,3,117,23.44 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,138,23.86 | Score: 0.9582994;
Key: 5,3,123,23.55 | Score: 0.9582739;
Key: 4,3,140,24.75 | Score: 0.95826817;
Key: 5,3,129,23.9 | Score: 0.9583211;
Key: 5,3,119,23.93 | Score: 0.95827585;
Key: 4,3,120,24.76 | Score: 0.95838684;
Key: 5,3,123,24.05 | Score: 0.9582975;
Key: 4,3,112,24.02 | Score: 0.95828956;
Key: 5,3,135,23.68 | Score: 0.95827;
Key: 6,3,77,24.74 | Score: 0.9557051;
Key: 4,3,125,24.18 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,128,24.16 | Score: 0.95833284;
Key: 6,3,73,24.63 | Score: 0.9552231;
Key: 5,3,132,24.29 | Score: 0.95832497;
Key: 4,3,132,24.29 | Score: 0.9582837;
Key: 4,3,128,24.25 | Score: 0.95827204;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,127,24.3 | Score: 0.9583032;
Key: 5,3,144,23.94 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,131,23.83 | Score: 0.958327;
Key: 4,3,121,24.29 | Score: 0.95833826;
Key: 5,3,141,23.98 | Score: 0.9583073;
Key: 5,3,128,24.16 | Score: 0.95833284;
Key: 4,3,121,24.65 | Score: 0.958348;
Key: 5,3,120,23.53 | Score: 0.9582975;
Key: 4,3,132,24.45 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,112,24.69 | Score: 0.9583731;
Key: 4,3,124,24.76 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,127,24.59 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,112,24.02 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,127,24.57 | Score: 0.95835763;
Key: 5,3,128,23.91 | Score: 0.95833486;
Key: 4,3,132,24.48 | Score: 0.9583149;
Key: 4,3,111,24.4 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,122,24.27 | Score: 0.9583285;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 5,3,130,23.85 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,132,24.02 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,133,24.51 | Score: 0.95833045;
Key: 4,3,122,24.1 | Score: 0.9582643;
Key: 5,3,125,24.31 | Score: 0.95839375;
Key: 5,3,141,23.68 | Score: 0.9583132;
Key: 4,3,125,24.58 | Score: 0.9582954;
Key: 5,3,129,23.99 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,130,23.68 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,130,24.11 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,132,24.22 | Score: 0.95841926;
Key: 5,3,126,23.92 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,134,23.91 | Score: 0.9583486;
Key: 4,3,139,24.14 | Score: 0.9581923;
Key: 4,3,122,24.33 | Score: 0.9583363;
Key: 4,3,116,24.22 | Score: 0.9583187;
Key: 5,3,133,24.19 | Score: 0.9584193;
9,0.95831513,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,126,25.32 | Score: 0.958488;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 5,3,130,24.11 | Score: 0.95844084;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,133,24.19 | Score: 0.9584193;
Key: 5,3,132,24.22 | Score: 0.95841926;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,125,24.31 | Score: 0.95839375;
Key: 4,3,111,24.4 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,120,24.76 | Score: 0.95838684;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.99 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,126,23.92 | Score: 0.9583741;
Key: 4,3,139,25.21 | Score: 0.95837325;
Key: 4,3,112,24.69 | Score: 0.9583731;
Key: 5,3,132,24.02 | Score: 0.9583721;
Key: 5,3,137,24.32 | Score: 0.95836824;
Key: 4,3,119,24.41 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,131,24.6 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,126,24.76 | Score: 0.9583363;
Key: 4,3,127,24.57 | Score: 0.95835763;
Key: 4,3,121,24.66 | Score: 0.9583538;
Key: 5,3,125,23.78 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,128,23.82 | Score: 0.9583486;
Key: 5,3,134,23.91 | Score: 0.9583486;
Key: 4,3,139,24.66 | Score: 0.958348;
Key: 4,3,121,24.65 | Score: 0.958348;
Key: 5,3,130,23.85 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,142,23.74 | Score: 0.9583407;
Key: 4,3,121,24.29 | Score: 0.95833826;
Key: 5,3,128,23.77 | Score: 0.95833683;
Key: 4,3,110,24.49 | Score: 0.9583363;
Key: 4,3,122,24.33 | Score: 0.9583363;
Key: 5,3,128,23.91 | Score: 0.95833486;
Key: 5,3,139,23.61 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,138,23.64 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,141,24.01 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,128,24.16 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,128,24.16 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,120,23.67 | Score: 0.95833087;
Key: 5,3,133,24.07 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,136,23.93 | Score: 0.95834273;
Key: 5,3,131,23.94 | Score: 0.95834464;
Key: 4,3,130,24.58 | Score: 0.95834595;
Key: 5,3,134,24.36 | Score: 0.958327;
Key: 4,3,113,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,104,25.16 | Score: 0.95851135;
Key: 5,3,119,24.04 | Score: 0.9583132;
Key: 5,3,125,24.31 | Score: 0.95839375;
Key: 4,3,123,24.61 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,120,24.13 | Score: 0.9582779;
Key: 4,3,125,24.27 | Score: 0.9583032;
Key: 6,3,56,24.91 | Score: 0.9544337;
Key: 4,3,122,24.71 | Score: 0.9583499;
Key: 4,3,127,24.59 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,128,24.2 | Score: 0.95826626;
Key: 4,3,140,24.2 | Score: 0.9582136;
Key: 4,3,111,24.51 | Score: 0.95833236;
Key: 4,3,123,24.79 | Score: 0.95836926;
Key: 5,3,132,23.88 | Score: 0.9583525;
Key: 4,3,129,24.5 | Score: 0.95833826;
Key: 4,3,124,24.51 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,129,24.67 | Score: 0.958307;
Key: 4,3,131,24.77 | Score: 0.9583226;
Key: 4,3,127,24.65 | Score: 0.95828956;
Key: 5,3,128,24.37 | Score: 0.95833874;
Key: 4,3,117,24.23 | Score: 0.9583227;
Key: 4,3,124,24.43 | Score: 0.9583382;
Key: 5,3,131,24.01 | Score: 0.958376;
Key: 5,3,125,24.13 | Score: 0.95833087;
Key: 4,3,128,24.68 | Score: 0.958309;
Key: 4,3,125,24.43 | Score: 0.9583285;
Key: 4,3,116,24.68 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,124,24.4 | Score: 0.9583304;
Key: 4,3,125,24.25 | Score: 0.958307;
Key: 4,3,118,24.24 | Score: 0.9583246;
Key: 4,3,124,24.51 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,114,24.2 | Score: 0.9583109;
Key: 4,3,136,24.62 | Score: 0.95834404;
Key: 5,3,134,24.46 | Score: 0.95833474;
Key: 4,3,125,25.13 | Score: 0.9584646;
Key: 5,3,128,24.26 | Score: 0.9583152;
Key: 4,3,115,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,125,24.82 | Score: 0.9583829;
Key: 4,3,127,24.45 | Score: 0.9583168;
Key: 4,3,117,24.64 | Score: 0.95836544;
Key: 4,3,127,24.54 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,129,24.56 | Score: 0.95835185;
Key: 4,3,121,24.29 | Score: 0.95833826;
10,0.95835656,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,104,25.16 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,124,25.32 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 4,3,125,25.13 | Score: 0.9584646;
Key: 5,3,130,24.11 | Score: 0.95844084;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,133,24.19 | Score: 0.9584193;
Key: 5,3,132,24.22 | Score: 0.95841926;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,113,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,115,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 5,3,133,24.07 | Score: 0.95840746;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,124,24.31 | Score: 0.95838386;
Key: 5,3,125,24.31 | Score: 0.95839375;
Key: 4,3,111,24.4 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,120,24.76 | Score: 0.95838684;
Key: 4,3,125,24.82 | Score: 0.9583829;
Key: 5,3,131,24.01 | Score: 0.958376;
Key: 4,3,124,24.51 | Score: 0.95837516;
Key: 4,3,124,24.51 | Score: 0.95837516;
Key: 5,3,136,24.11 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,129,23.99 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,124,23.92 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,139,25.21 | Score: 0.95837325;
Key: 4,3,112,24.69 | Score: 0.9583731;
Key: 5,3,132,24.02 | Score: 0.9583721;
Key: 4,3,116,24.68 | Score: 0.9583712;
Key: 4,3,123,24.79 | Score: 0.95836926;
Key: 5,3,137,24.32 | Score: 0.95836824;
Key: 4,3,117,24.64 | Score: 0.95836544;
Key: 4,3,127,24.54 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,119,24.41 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,131,24.6 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,127,24.57 | Score: 0.95835763;
Key: 4,3,120,24.66 | Score: 0.95835763;
Key: 5,3,132,23.88 | Score: 0.9583525;
Key: 4,3,129,24.56 | Score: 0.95835185;
Key: 5,3,125,23.78 | Score: 0.9583505;
Key: 4,3,122,24.71 | Score: 0.9583499;
Key: 5,3,119,24.5 | Score: 0.9584527;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,122,24.64 | Score: 0.958344;
Key: 4,3,125,24.98 | Score: 0.95842963;
Key: 4,3,125,24.53 | Score: 0.9583829;
Key: 4,3,112,24.83 | Score: 0.9584432;
Key: 5,3,128,23.95 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,134,24.6 | Score: 0.95836234;
Key: 5,3,129,23.97 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,137,24.22 | Score: 0.95836824;
Key: 4,3,113,25.02 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,118,24.63 | Score: 0.9583499;
Key: 5,3,129,24.35 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,127,24.31 | Score: 0.9583525;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,122,24.37 | Score: 0.95834017;
Key: 5,3,127,24.45 | Score: 0.958378;
Key: 6,3,67,25.48 | Score: 0.955348;
Key: 5,3,127,24.24 | Score: 0.95836425;
Key: 4,3,129,24.5 | Score: 0.95833826;
Key: 4,3,108,25.23 | Score: 0.95849377;
Key: 5,3,138,24.66 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,127,24.14 | Score: 0.9583368;
Key: 5,3,122,24.43 | Score: 0.9584605;
Key: 4,3,128,24.58 | Score: 0.95837134;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,127,24.28 | Score: 0.9582973;
Key: 4,3,121,24.78 | Score: 0.9583947;
Key: 5,3,122,24.45 | Score: 0.9584605;
Key: 4,3,104,24.39 | Score: 0.9583285;
Key: 4,3,127,24.98 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,113,25.3 | Score: 0.95850164;
Key: 5,3,131,24.32 | Score: 0.95834064;
Key: 4,3,118,24.62 | Score: 0.95834595;
Key: 5,3,132,24.12 | Score: 0.9584232;
Key: 4,3,116,24.84 | Score: 0.95843357;
Key: 4,3,120,24.84 | Score: 0.95844126;
Key: 5,3,114,24.34 | Score: 0.9583643;
Key: 5,3,122,24.48 | Score: 0.9584291;
Key: 4,3,130,25.04 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,114,24.46 | Score: 0.9584082;
Key: 5,3,125,24.12 | Score: 0.9583289;
Key: 4,3,126,24.39 | Score: 0.9583149;
Key: 5,3,125,24.43 | Score: 0.95839375;
Key: 4,3,118,24.69 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,116,24.77 | Score: 0.9584219;
Key: 4,3,118,24.68 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,119,24.77 | Score: 0.9584043;
Key: 4,3,126,24.27 | Score: 0.958309;
11,0.9584013,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,113,25.02 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,104,25.16 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,113,25.3 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,108,25.23 | Score: 0.95849377;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,124,25.32 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 4,3,125,25.13 | Score: 0.9584646;
Key: 5,3,123,24.43 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,122,24.45 | Score: 0.9584605;
Key: 5,3,119,24.5 | Score: 0.9584527;
Key: 4,3,112,24.83 | Score: 0.9584432;
Key: 4,3,120,24.84 | Score: 0.95844126;
Key: 5,3,131,24.11 | Score: 0.95843107;
Key: 4,3,130,25.04 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 4,3,116,24.84 | Score: 0.95843357;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,127,24.98 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,125,24.98 | Score: 0.95842963;
Key: 5,3,122,24.48 | Score: 0.9584291;
Key: 4,3,123,24.88 | Score: 0.95842576;
Key: 5,3,132,24.12 | Score: 0.9584232;
Key: 4,3,117,24.77 | Score: 0.95841604;
Key: 4,3,104,24.61 | Score: 0.95842;
Key: 5,3,133,24.19 | Score: 0.9584193;
Key: 5,3,132,24.22 | Score: 0.95841926;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,113,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 4,3,112,24.75 | Score: 0.9584141;
Key: 5,3,104,24.17 | Score: 0.9584114;
Key: 4,3,115,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 4,3,114,24.46 | Score: 0.9584082;
Key: 5,3,133,24.07 | Score: 0.95840746;
Key: 4,3,119,24.77 | Score: 0.9584043;
Key: 4,3,121,24.78 | Score: 0.9583947;
Key: 4,3,123,24.54 | Score: 0.9583946;
Key: 5,3,125,24.31 | Score: 0.95839375;
Key: 5,3,125,24.43 | Score: 0.95839375;
Key: 4,3,111,24.4 | Score: 0.9583907;
Key: 4,3,120,24.76 | Score: 0.95838684;
Key: 5,3,124,24.31 | Score: 0.95838386;
Key: 4,3,125,24.82 | Score: 0.9583829;
Key: 4,3,118,24.86 | Score: 0.95844126;
Key: 5,3,127,24.32 | Score: 0.9583623;
Key: 4,3,117,25.18 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,118,25.31 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,124,24.9 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,121,25.17 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,122,24.48 | Score: 0.9583829;
Key: 5,3,122,24.43 | Score: 0.9584605;
Key: 4,3,122,25.09 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,120,25.08 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,127,24.62 | Score: 0.95828766;
Key: 4,3,125,25.23 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,126,24.62 | Score: 0.9583032;
Key: 4,3,118,24.85 | Score: 0.95843357;
Key: 5,3,123,24.44 | Score: 0.9584506;
Key: 4,3,121,24.9 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,131,24.63 | Score: 0.95828956;
Key: 4,3,115,24.76 | Score: 0.9584219;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,113,24.74 | Score: 0.9584005;
Key: 4,3,117,25.08 | Score: 0.95850945;
Key: 5,3,119,24.59 | Score: 0.95833874;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,108,25.2 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,120,24.94 | Score: 0.9584705;
Key: 4,3,118,24.94 | Score: 0.9584783;
Key: 6,3,60,25.2 | Score: 0.9548998;
Key: 4,3,119,25.04 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,118,24.86 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,114,24.75 | Score: 0.9584102;
Key: 4,3,127,24.54 | Score: 0.95836353;
Key: 4,3,127,24.5 | Score: 0.9583518;
Key: 4,3,118,24.9 | Score: 0.9584666;
Key: 5,3,123,24.47 | Score: 0.9584252;
Key: 4,3,120,24.89 | Score: 0.9584549;
Key: 4,3,118,24.69 | Score: 0.9583557;
Key: 4,3,127,24.5 | Score: 0.9583518;
Key: 4,3,119,24.83 | Score: 0.9584238;
Key: 5,3,123,24.47 | Score: 0.9584252;
Key: 4,3,126,24.98 | Score: 0.95842576;
Key: 4,3,121,25.05 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,122,24.73 | Score: 0.9583557;
Key: 5,3,122,24.65 | Score: 0.95845073;
Key: 4,3,122,24.62 | Score: 0.95834017;
Key: 5,3,119,24.61 | Score: 0.95834273;
Key: 5,3,118,24.59 | Score: 0.95834273;
Key: 4,3,106,25.47 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 5,3,122,24.65 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,117,24.61 | Score: 0.9583485;
12,0.95843375,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,106,25.47 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,118,25.31 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,113,25.02 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,117,25.18 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,105,25.16 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,121,25.17 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,117,25.08 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,120,25.08 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,113,25.3 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,119,25.04 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,108,25.23 | Score: 0.95849377;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,121,25.05 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,126,25.32 | Score: 0.958488;
Key: 4,3,122,25.09 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,125,25.23 | Score: 0.9584841;
Key: 4,3,125,25.32 | Score: 0.9584821;
Key: 4,3,118,24.94 | Score: 0.9584783;
Key: 4,3,120,24.94 | Score: 0.9584705;
Key: 4,3,118,24.9 | Score: 0.9584666;
Key: 4,3,125,25.13 | Score: 0.9584646;
Key: 5,3,120,24.45 | Score: 0.95847625;
Key: 5,3,122,24.43 | Score: 0.9584605;
Key: 4,3,120,24.89 | Score: 0.9584549;
Key: 5,3,119,24.5 | Score: 0.9584527;
Key: 5,3,122,24.43 | Score: 0.9584605;
Key: 5,3,122,24.65 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,122,24.65 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,123,24.44 | Score: 0.9584506;
Key: 4,3,121,24.9 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,112,24.83 | Score: 0.9584432;
Key: 4,3,120,24.84 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,118,24.86 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,118,24.86 | Score: 0.95844126;
Key: 4,3,130,25.04 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,124,24.9 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,125,24.93 | Score: 0.9584355;
Key: 4,3,116,24.84 | Score: 0.95843357;
Key: 4,3,118,24.85 | Score: 0.95843357;
Key: 4,3,122,24.88 | Score: 0.95843154;
Key: 4,3,117,24.98 | Score: 0.9584802;
Key: 4,3,118,25.06 | Score: 0.95852494;
Key: 5,3,121,24.47 | Score: 0.9584782;
Key: 4,3,120,24.7 | Score: 0.95835954;
Key: 4,3,117,25.16 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,117,25.11 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,111,25.33 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,121,24.74 | Score: 0.95837903;
Key: 4,3,119,25.13 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,114,25.42 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,119,24.9 | Score: 0.9584646;
Key: 5,3,123,24.54 | Score: 0.9584291;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 6,3,62,25.41 | Score: 0.95495135;
Key: 5,3,121,24.47 | Score: 0.9584782;
Key: 4,3,113,25.28 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,124,24.84 | Score: 0.9584083;
Key: 4,3,113,25.07 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,117,25.11 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,121,24.99 | Score: 0.9584627;
Key: 4,3,117,25.13 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,110,25.45 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,118,25.18 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,124,24.99 | Score: 0.9584491;
Key: 4,3,117,25.18 | Score: 0.9585152;
Key: 5,3,123,24.54 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,123,24.55 | Score: 0.9584468;
Key: 4,3,120,25.07 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,120,24.78 | Score: 0.9583946;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 5,3,123,24.43 | Score: 0.95845073;
Key: 4,3,122,25.18 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,109,25.24 | Score: 0.95851326;
Key: 6,3,65,25.04 | Score: 0.9550168;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,121,25.07 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,119,25.08 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,110,25.24 | Score: 0.9584939;
Key: 6,3,61,25.39 | Score: 0.954993;
Key: 4,3,115,24.84 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,115,24.84 | Score: 0.95844716;
Key: 4,3,121,24.75 | Score: 0.9583791;
Key: 4,3,114,25.2 | Score: 0.95854443;
Key: 6,3,64,25.27 | Score: 0.9550247;
Key: 4,3,122,25.11 | Score: 0.9584782;
Key: 5,3,122,24.54 | Score: 0.95844287;
Key: 4,3,117,24.84 | Score: 0.95843744;
Key: 4,3,112,25.14 | Score: 0.9585269;
13,0.95837665,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,106,25.47 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,114,25.28 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,114,25.2 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,113,25.07 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,110,25.45 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,118,25.31 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,112,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,118,25.06 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,105,25.16 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,114,25.42 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,118,25.18 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,113,25.02 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,117,25.18 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,117,25.16 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,117,25.18 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,120,25.07 | Score: 0.9585152;
Key: 4,3,109,25.24 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,121,25.17 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,117,25.08 | Score: 0.95850945;
Key: 4,3,120,25.08 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,117,25.11 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,117,25.11 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,119,25.08 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,117,25.13 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,113,25.3 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,119,25.04 | Score: 0.95850164;
Key: 4,3,119,25.13 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,122,25.18 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,120,25.04 | Score: 0.95849776;
Key: 4,3,111,25.33 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,121,25.07 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,110,25.24 | Score: 0.9584939;
Key: 4,3,108,25.23 | Score: 0.95849377;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,121,25.05 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,114,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,113,25.28 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,122,25.09 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,120,25.06 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,120,25.13 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,111,25.16 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,117,25.13 | Score: 0.95850545;
Key: 4,3,113,25.26 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,117,25.21 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,109,25.22 | Score: 0.9584977;
Key: 4,3,117,25.11 | Score: 0.95850736;
Key: 4,3,116,25.11 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,116,25.1 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,112,25.32 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,111,25.35 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,118,25.08 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,120,25.08 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,115,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,117,25.21 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,114,25.13 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,118,25.1 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,115,25.23 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,114,25.22 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,111,25.16 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,110,25.41 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.33 | Score: 0.9584939;
Key: 4,3,113,25.28 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,116,25.14 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,111,25.34 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,115,25.08 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,113,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,110,25.4 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,113,25.08 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,115,25.11 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,117,25.12 | Score: 0.95850354;
Key: 4,3,118,25.23 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,115,25.16 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,114,25.25 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,118,25.12 | Score: 0.95851725;
Key: 4,3,118,25.07 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,113,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,118,25.18 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,116,25.11 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,118,25.12 | Score: 0.95851725;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,116,25.1 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
14,0.958553,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,106,25.47 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,113,25.26 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,110,25.41 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.25 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.2 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,114,25.22 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,110,25.4 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,113,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,113,25.07 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,110,25.45 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,114,25.13 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,118,25.31 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,115,25.23 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,118,25.23 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,113,25.08 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,111,25.16 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,111,25.16 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,112,25.14 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,118,25.06 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,116,25.14 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,115,25.16 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,117,25.21 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,117,25.21 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,115,25.08 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,105,25.16 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,118,25.1 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,118,25.07 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,115,25.13 | Score: 0.95852107;
Key: 4,3,114,25.42 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,118,25.18 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,110,25.36 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,109,25.36 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,108,25.17 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,113,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 6,3,60,25.45 | Score: 0.9550962;
Key: 4,3,113,25.13 | Score: 0.95853084;
Key: 4,3,113,25.22 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,109,25.32 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,110,25.26 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,112,25.27 | Score: 0.9584899;
Key: 4,3,108,25.5 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,115,25.24 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,113,25.18 | Score: 0.95853853;
Key: 4,3,113,25.27 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,117,25.19 | Score: 0.95852304;
Key: 4,3,112,25.35 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,113,25.13 | Score: 0.95853084;
Key: 4,3,114,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,107,25.42 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,111,25.32 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,116,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.17 | Score: 0.9585424;
Key: 4,3,114,25.11 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,115,25.2 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,114,25.2 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,111,25.22 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,110,25.34 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,113,25.18 | Score: 0.95853853;
Key: 4,3,113,25.16 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,112,25.31 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,115,25.2 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,114,25.18 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.18 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,107,25.44 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,114,25.14 | Score: 0.95853275;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,115,25.25 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,112,25.15 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,115,25.19 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,115,25.2 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,116,25.17 | Score: 0.95852304;
15,0.95853496,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,105,25.71 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.47 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,109,25.5 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.42 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.44 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,108,25.17 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,113,25.27 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,113,25.26 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,116,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,113,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,114,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,110,25.41 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.25 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,113,25.22 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,115,25.2 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,114,25.22 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,110,25.4 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,114,25.2 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,113,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.18 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.18 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,115,25.25 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,114,25.17 | Score: 0.9585424;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,111,25.22 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,113,25.18 | Score: 0.95853853;
Key: 4,3,113,25.18 | Score: 0.95853853;
Key: 4,3,113,25.07 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,110,25.45 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,114,25.13 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,106,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,115,25.2 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,110,25.35 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,110,25.3 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,108,25.51 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,115,25.23 | Score: 0.9585347;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,111,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,112,25.21 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,114,25.22 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,110,25.42 | Score: 0.95854044;
Key: 4,3,115,25.24 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,111,25.36 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,109,25.35 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,112,25.23 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,114,25.26 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,112,25.31 | Score: 0.95849967;
Key: 4,3,111,25.32 | Score: 0.9584958;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,114,25.27 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
Key: 4,3,107,25.45 | Score: 0.9585717;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,109,25.42 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,113,25.35 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,109,25.41 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,110,25.37 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,110,25.34 | Score: 0.95851135;
Key: 4,3,114,25.27 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,110,25.37 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,114,25.21 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,111,25.39 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,111,25.22 | Score: 0.9585405;
Key: 4,3,113,25.22 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,110,25.42 | Score: 0.95854044;
Key: 4,3,111,25.34 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,113,25.32 | Score: 0.95849186;
Key: 4,3,115,25.22 | Score: 0.9585307;
16,0.9585769,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,105,25.71 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.45 | Score: 0.9585717;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.42 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.44 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,108,25.17 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,106,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,108,25.51 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,109,25.42 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,111,25.41 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,109,25.5 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,113,25.27 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,113,25.26 | Score: 0.9585522;
Key: 4,3,114,25.27 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,112,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,116,25.24 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.24 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,113,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,114,25.19 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,110,25.41 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.25 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,113,25.22 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,111,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,114,25.26 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,112,25.23 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,112,25.33 | Score: 0.9584939;
Key: 4,3,111,25.36 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,108,25.32 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,111,25.37 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,110,25.44 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,110,25.31 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,108,25.46 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,111,25.38 | Score: 0.95853084;
Key: 4,3,110,25.37 | Score: 0.95853466;
Key: 4,3,111,25.37 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,108,25.44 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,110,25.42 | Score: 0.95854044;
Key: 4,3,111,25.4 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,115,25.24 | Score: 0.9585366;
Key: 4,3,110,25.41 | Score: 0.95854634;
Key: 6,3,60,25.46 | Score: 0.9551061;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 6,3,57,25.56 | Score: 0.9548581;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,111,25.35 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,111,25.35 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,109,25.43 | Score: 0.9585502;
Key: 4,3,114,25.23 | Score: 0.95854634;
Key: 4,3,115,25.26 | Score: 0.9585483;
Key: 4,3,108,25.49 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,107,25.32 | Score: 0.95852494;
Key: 4,3,112,25.37 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,106,25.64 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,108,25.44 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,110,25.36 | Score: 0.9585269;
Key: 4,3,111,25.35 | Score: 0.9585094;
Key: 4,3,111,25.42 | Score: 0.95854044;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.44 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,110,25.33 | Score: 0.9585016;
Key: 4,3,111,25.37 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,111,25.37 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,108,25.45 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,114,25.27 | Score: 0.9585503;
Key: 4,3,111,25.36 | Score: 0.95851916;
17,0.9585114,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,105,25.71 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.64 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.46 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.45 | Score: 0.9585717;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.42 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.42 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,108,25.48 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,108,25.46 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,108,25.49 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,107,25.44 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,107,25.44 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,108,25.45 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,108,25.17 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.38 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,108,25.51 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,109,25.42 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,109,25.5 | Score: 0.95856;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,108,25.43 | Score: 0.95855993;
Key: 4,3,109,25.52 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,115,25.28 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,113,25.27 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,108,25.44 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,108,25.44 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,115,25.27 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,110,25.47 | Score: 0.9585425;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,109,25.31 | Score: 0.95851326;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,108,25.32 | Score: 0.95851916;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,108,25.49 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,108,25.46 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,109,25.49 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,108,25.46 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 6,3,58,25.53 | Score: 0.9550386;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,108,25.5 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,109,25.51 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,109,25.45 | Score: 0.958558;
Key: 4,3,108,25.52 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,108,25.51 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,108,25.45 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,108,25.46 | Score: 0.9585677;
Key: 4,3,108,25.49 | Score: 0.9585658;
Key: 4,3,107,25.46 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.5 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.44 | Score: 0.9585561;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.45 | Score: 0.9585638;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,109,25.46 | Score: 0.9585619;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 6,3,57,25.56 | Score: 0.9548581;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.32 | Score: 0.95851916;
18,0.9585259,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.64 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.46 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.46 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.45 | Score: 0.9585717;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.5 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.5 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.47 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,108,25.38 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 6,3,57,25.61 | Score: 0.9548998;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.54 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,106,25.51 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.55 | Score: 0.9585736;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,106,25.6 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,108,25.35 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,108,25.4 | Score: 0.95856386;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,108,25.36 | Score: 0.95854443;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,108,25.35 | Score: 0.9585288;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,108,25.37 | Score: 0.9585541;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
19,0.95856994,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.71 | Score: 0.9586261;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,106,25.6 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,109,25.2 | Score: 0.95858127;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.48 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.54 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.5 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.56 | Score: 0.95857364;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,106,25.54 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,107,25.54 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,106,25.6 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.55 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,107,25.54 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 6,3,57,25.63 | Score: 0.9549276;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 6,3,56,25.59 | Score: 0.9549474;
Key: 4,3,107,25.49 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,107,25.54 | Score: 0.9585716;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.55 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,107,25.53 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,106,25.53 | Score: 0.95857936;
Key: 6,3,57,25.56 | Score: 0.9548581;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,107,25.51 | Score: 0.9585697;
Key: 4,3,107,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,106,25.58 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
20,0.9585034,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.6 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.6 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.54 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,106,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,106,25.63 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,106,25.6 | Score: 0.95857555;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,104,25.63 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,107,25.62 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,107,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,107,25.62 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 6,3,56,25.61 | Score: 0.9549772;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.61 | Score: 0.9585833;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,107,25.59 | Score: 0.95858145;
Key: 4,3,106,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,104,25.65 | Score: 0.95861834;
21,0.9585824,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.65 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,106,25.63 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.53 | Score: 0.95858914;
Key: 4,3,105,25.54 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,106,25.63 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,107,25.57 | Score: 0.95857745;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,106,25.67 | Score: 0.9586086;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,104,25.55 | Score: 0.9586008;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.54 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,105,25.54 | Score: 0.95858717;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 6,3,56,25.61 | Score: 0.9549772;
Key: 4,3,107,25.58 | Score: 0.9585814;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 6,3,56,25.61 | Score: 0.9549772;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,104,25.57 | Score: 0.95860463;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
22,0.9585521,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.65 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.67 | Score: 0.9586086;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.57 | Score: 0.95860463;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.55 | Score: 0.9586008;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.52 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,107,25.52 | Score: 0.9585678;
Key: 4,3,105,25.55 | Score: 0.9585931;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 6,3,56,25.62 | Score: 0.95498705;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.62 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 6,3,56,25.62 | Score: 0.95498705;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.59 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.57 | Score: 0.958595;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 6,3,56,25.61 | Score: 0.9549772;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 6,3,56,25.6 | Score: 0.95495933;
23,0.9584829,0.9615949,7,3,8,25.64
Key: 7,3,8,25.64 | Score: 0.9615949;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,104,25.65 | Score: 0.95861834;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,107,25.65 | Score: 0.95859885;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,106,25.67 | Score: 0.9586086;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,106,25.71 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,106,25.56 | Score: 0.95857936;
Key: 4,3,104,25.57 | Score: 0.95860463;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.51 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.55 | Score: 0.9586008;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 6,3,56,25.64 | Score: 0.95500094;
Key: 6,3,56,25.62 | Score: 0.95498705;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.66 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,104,25.63 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.57 | Score: 0.95860463;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,106,25.62 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.64 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.6 | Score: 0.95858335;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 6,3,56,25.6 | Score: 0.95495933;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,105,25.58 | Score: 0.95859116;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.62 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.59 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,105,25.56 | Score: 0.9585989;
Key: 4,3,104,25.56 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.58 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.54 | Score: 0.9585969;
Key: 4,3,104,25.64 | Score: 0.95862025;
Key: 4,3,105,25.63 | Score: 0.95859104;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,104,25.61 | Score: 0.9586067;
Key: 4,3,105,25.65 | Score: 0.95861053;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,104,25.63 | Score: 0.95860475;
Key: 4,3,104,25.6 | Score: 0.9586027;
Key: 4,3,105,25.61 | Score: 0.95858526;
Key: 4,3,104,25.62 | Score: 0.9586027;
24,0.95852226,0.9615949,7,3,8,25.64
2018.02.12.07.06.17
