2018.02.09.03.43.14
generation,average_fitness,best_fitness,best_w,best_w_n,best_s_r,best_lambda
Key: 11,3,141,10.08 | Score: 0.932378;
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 17,3,242,3.85 | Score: 0.87430936;
Key: 17,3,79,11.68 | Score: 0.9226911;
Key: 19,3,96,10.35 | Score: 0.9182194;
Key: 16,3,113,17.67 | Score: 0.92208236;
Key: 13,3,92,2.81 | Score: 0.91968745;
Key: 17,3,376,6.83 | Score: 0.8397266;
Key: 20,3,458,21.39 | Score: 0.60892916;
Key: 20,3,43,20.78 | Score: 0.9327157;
Key: 11,3,452,28.1 | Score: 0.9305377;
Key: 5,3,288,20.9 | Score: 0.9566023;
Key: 2,3,243,15.31 | Score: 0.954784;
Key: 20,3,168,18.51 | Score: 0.91968364;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 21,3,385,23.79 | Score: 0.5937559;
Key: 7,3,205,6.92 | Score: 0.95115876;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 11,3,264,10.61 | Score: 0.9323592;
Key: 1,3,3,3.51 | Score: 0.944263;
Key: 17,3,55,3.9 | Score: 0.92290825;
Key: 10,3,185,26.91 | Score: 0.9460189;
Key: 20,3,187,20.26 | Score: 0.9206938;
Key: 5,3,406,23.55 | Score: 0.95588523;
Key: 9,3,338,21.1 | Score: 0.94600326;
Key: 6,3,133,9.96 | Score: 0.9491634;
Key: 3,3,480,9.25 | Score: 0.9534035;
Key: 17,3,270,3.78 | Score: 0.8663056;
Key: 9,3,414,17.51 | Score: 0.94417065;
Key: 13,3,40,25.75 | Score: 0.93984896;
Key: 9,3,35,12.62 | Score: 0.9388588;
Key: 17,3,122,17.13 | Score: 0.9205268;
Key: 17,3,473,28.15 | Score: 0.8462839;
Key: 14,3,423,15.86 | Score: 0.89265186;
Key: 14,3,346,11.58 | Score: 0.89223725;
Key: 9,3,311,16.51 | Score: 0.94620544;
Key: 21,3,413,15.82 | Score: 0.5918319;
Key: 4,3,401,8.41 | Score: 0.954072;
Key: 10,3,296,17.04 | Score: 0.94150823;
Key: 18,3,93,1.65 | Score: 0.9141105;
Key: 16,3,237,19.51 | Score: 0.9013296;
Key: 13,3,161,22.96 | Score: 0.93370336;
Key: 17,3,52,22.67 | Score: 0.93179154;
Key: 12,3,490,18.64 | Score: 0.91842026;
Key: 13,3,340,22.9 | Score: 0.9185476;
Key: 3,3,33,7.57 | Score: 0.9464019;
Key: 19,3,191,9.22 | Score: 0.9169867;
Key: 20,3,52,1.59 | Score: 0.92084914;
Key: 16,3,364,18.18 | Score: 0.8727844;
Key: 19,3,304,24.07 | Score: 0.82677203;
0,0.90406466,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,288,20.9 | Score: 0.9566023;
Key: 5,3,406,23.55 | Score: 0.95588523;
Key: 2,3,243,15.31 | Score: 0.954784;
Key: 4,3,401,8.41 | Score: 0.954072;
Key: 3,3,480,9.25 | Score: 0.9534035;
Key: 7,3,205,6.92 | Score: 0.95115876;
Key: 6,3,133,9.96 | Score: 0.9491634;
Key: 3,3,33,7.57 | Score: 0.9464019;
Key: 9,3,311,16.51 | Score: 0.94620544;
Key: 10,3,185,26.91 | Score: 0.9460189;
Key: 9,3,338,21.1 | Score: 0.94600326;
Key: 1,3,3,3.51 | Score: 0.944263;
Key: 9,3,414,17.51 | Score: 0.94417065;
Key: 10,3,296,17.04 | Score: 0.94150823;
Key: 13,3,40,25.75 | Score: 0.93984896;
Key: 9,3,35,12.62 | Score: 0.9388588;
Key: 13,3,161,22.96 | Score: 0.93370336;
Key: 20,3,43,20.78 | Score: 0.9327157;
Key: 11,3,141,10.08 | Score: 0.932378;
Key: 11,3,264,10.61 | Score: 0.9323592;
Key: 17,3,52,22.67 | Score: 0.93179154;
Key: 11,3,452,28.1 | Score: 0.9305377;
Key: 7,3,211,19.11 | Score: 0.9532761;
Key: 7,3,119,20.72 | Score: 0.9503215;
Key: 4,3,116,13.61 | Score: 0.95500773;
Key: 5,3,292,12.75 | Score: 0.9550681;
Key: 8,3,173,17.21 | Score: 0.9494316;
Key: 6,3,193,13.95 | Score: 0.95404094;
Key: 7,3,244,19.34 | Score: 0.9534562;
Key: 6,3,227,16.52 | Score: 0.95477086;
Key: 6,3,221,16.3 | Score: 0.9548343;
Key: 6,3,323,15.32 | Score: 0.9541698;
Key: 6,3,186,11.75 | Score: 0.9532752;
Key: 5,3,263,19.16 | Score: 0.95671034;
Key: 4,3,97,14.51 | Score: 0.95496684;
Key: 6,3,140,18.04 | Score: 0.9544158;
Key: 10,3,197,18.23 | Score: 0.9457547;
Key: 9,3,207,20.0 | Score: 0.9486571;
Key: 6,3,196,11.27 | Score: 0.95350933;
Key: 7,3,259,19.01 | Score: 0.953244;
Key: 7,3,315,17.02 | Score: 0.9527672;
Key: 9,3,228,15.09 | Score: 0.9475682;
Key: 6,3,205,14.82 | Score: 0.95413214;
Key: 8,3,208,15.06 | Score: 0.9503035;
Key: 7,3,155,16.3 | Score: 0.9507361;
Key: 7,3,147,18.27 | Score: 0.9511588;
Key: 10,3,180,20.91 | Score: 0.9445084;
1,0.9489399,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,263,19.16 | Score: 0.95671034;
Key: 5,3,288,20.9 | Score: 0.9566023;
Key: 5,3,406,23.55 | Score: 0.95588523;
Key: 5,3,292,12.75 | Score: 0.9550681;
Key: 4,3,116,13.61 | Score: 0.95500773;
Key: 4,3,97,14.51 | Score: 0.95496684;
Key: 6,3,221,16.3 | Score: 0.9548343;
Key: 2,3,243,15.31 | Score: 0.954784;
Key: 6,3,227,16.52 | Score: 0.95477086;
Key: 6,3,140,18.04 | Score: 0.9544158;
Key: 6,3,323,15.32 | Score: 0.9541698;
Key: 6,3,205,14.82 | Score: 0.95413214;
Key: 4,3,401,8.41 | Score: 0.954072;
Key: 6,3,193,13.95 | Score: 0.95404094;
Key: 6,3,196,11.27 | Score: 0.95350933;
Key: 7,3,244,19.34 | Score: 0.9534562;
Key: 3,3,480,9.25 | Score: 0.9534035;
Key: 7,3,211,19.11 | Score: 0.9532761;
Key: 6,3,186,11.75 | Score: 0.9532752;
Key: 7,3,259,19.01 | Score: 0.953244;
Key: 7,3,313,17.02 | Score: 0.95279723;
Key: 7,3,147,18.27 | Score: 0.9511588;
Key: 5,3,237,17.05 | Score: 0.95631343;
Key: 6,3,246,18.25 | Score: 0.9551874;
Key: 5,3,237,17.62 | Score: 0.9563489;
Key: 5,3,216,14.37 | Score: 0.9555965;
Key: 7,3,150,19.71 | Score: 0.95185184;
Key: 5,3,200,17.88 | Score: 0.95671624;
Key: 4,3,306,15.66 | Score: 0.9562703;
Key: 5,3,296,13.54 | Score: 0.9552763;
Key: 6,3,202,17.12 | Score: 0.95482045;
Key: 6,3,263,17.53 | Score: 0.95495534;
Key: 5,3,278,15.76 | Score: 0.9557871;
Key: 5,3,255,20.44 | Score: 0.9569166;
Key: 4,3,215,14.77 | Score: 0.95617884;
Key: 5,3,252,19.52 | Score: 0.95681447;
Key: 5,3,308,19.14 | Score: 0.95630175;
Key: 5,3,250,15.87 | Score: 0.9560444;
Key: 5,3,179,19.54 | Score: 0.9570816;
Key: 5,3,324,14.0 | Score: 0.9553039;
Key: 5,3,266,20.83 | Score: 0.9569519;
Key: 7,3,163,21.72 | Score: 0.9534003;
Key: 5,3,262,15.92 | Score: 0.9558932;
Key: 4,3,232,16.06 | Score: 0.9564901;
Key: 4,3,304,16.31 | Score: 0.95633644;
Key: 5,3,291,17.51 | Score: 0.9561701;
Key: 6,3,220,15.29 | Score: 0.954515;
2,0.95532346,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,179,19.54 | Score: 0.9570816;
Key: 5,3,266,20.83 | Score: 0.9569519;
Key: 5,3,255,20.44 | Score: 0.9569166;
Key: 5,3,252,19.52 | Score: 0.95681447;
Key: 5,3,200,17.88 | Score: 0.95671624;
Key: 5,3,263,19.16 | Score: 0.95671034;
Key: 5,3,288,20.9 | Score: 0.9566023;
Key: 4,3,232,16.06 | Score: 0.9564901;
Key: 5,3,237,17.62 | Score: 0.9563489;
Key: 4,3,304,16.31 | Score: 0.95633644;
Key: 5,3,237,17.05 | Score: 0.95631343;
Key: 5,3,308,19.14 | Score: 0.95630175;
Key: 4,3,306,15.66 | Score: 0.9562703;
Key: 4,3,215,14.77 | Score: 0.95617884;
Key: 5,3,291,17.51 | Score: 0.9561701;
Key: 5,3,250,15.87 | Score: 0.9560444;
Key: 5,3,262,15.92 | Score: 0.9558932;
Key: 5,3,406,23.55 | Score: 0.95588523;
Key: 5,3,278,15.76 | Score: 0.9557871;
Key: 5,3,216,14.37 | Score: 0.9555965;
Key: 5,3,324,14.0 | Score: 0.9553039;
Key: 5,3,296,13.54 | Score: 0.9552763;
Key: 5,3,243,18.58 | Score: 0.9566985;
Key: 4,3,223,20.5 | Score: 0.9569395;
Key: 6,3,185,19.55 | Score: 0.95567137;
Key: 6,3,206,21.24 | Score: 0.9561515;
Key: 5,3,251,19.15 | Score: 0.95679283;
Key: 5,3,247,18.54 | Score: 0.9566495;
Key: 6,3,200,19.96 | Score: 0.9557468;
Key: 5,3,258,18.97 | Score: 0.9566691;
Key: 5,3,252,18.38 | Score: 0.9565198;
Key: 6,3,208,18.86 | Score: 0.9553738;
Key: 6,3,179,20.38 | Score: 0.9560404;
Key: 5,3,265,18.37 | Score: 0.9564373;
Key: 6,3,166,20.68 | Score: 0.9558757;
Key: 4,3,201,19.24 | Score: 0.95710677;
Key: 5,3,259,18.88 | Score: 0.9566259;
Key: 5,3,237,19.01 | Score: 0.9567516;
Key: 5,3,247,19.06 | Score: 0.9567516;
Key: 5,3,265,17.35 | Score: 0.956178;
Key: 6,3,175,20.26 | Score: 0.9557329;
Key: 5,3,253,19.34 | Score: 0.95667887;
Key: 5,3,257,18.26 | Score: 0.9564176;
Key: 5,3,265,18.96 | Score: 0.95663375;
Key: 5,3,238,19.04 | Score: 0.9567771;
Key: 5,3,240,18.55 | Score: 0.95667106;
Key: 5,3,200,19.89 | Score: 0.95713854;
3,0.956562,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,200,19.89 | Score: 0.95713854;
Key: 4,3,201,19.24 | Score: 0.95710677;
Key: 5,3,179,19.54 | Score: 0.9570816;
Key: 5,3,266,20.83 | Score: 0.9569519;
Key: 4,3,223,20.5 | Score: 0.9569395;
Key: 5,3,255,20.44 | Score: 0.9569166;
Key: 5,3,252,19.52 | Score: 0.95681447;
Key: 5,3,251,19.15 | Score: 0.95679283;
Key: 5,3,238,19.04 | Score: 0.9567771;
Key: 5,3,237,19.01 | Score: 0.9567516;
Key: 5,3,247,19.06 | Score: 0.9567516;
Key: 5,3,200,17.88 | Score: 0.95671624;
Key: 5,3,263,19.16 | Score: 0.95671034;
Key: 5,3,243,18.58 | Score: 0.9566985;
Key: 5,3,253,19.34 | Score: 0.95667887;
Key: 5,3,240,18.55 | Score: 0.95667106;
Key: 5,3,258,18.97 | Score: 0.9566691;
Key: 5,3,247,18.54 | Score: 0.9566495;
Key: 5,3,265,18.96 | Score: 0.95663375;
Key: 5,3,259,18.88 | Score: 0.9566259;
Key: 5,3,288,20.9 | Score: 0.9566023;
Key: 5,3,252,18.38 | Score: 0.9565198;
Key: 5,3,215,19.1 | Score: 0.9568007;
Key: 5,3,249,19.03 | Score: 0.9567712;
Key: 5,3,249,18.86 | Score: 0.95665735;
Key: 5,3,240,19.27 | Score: 0.9567201;
Key: 5,3,248,19.08 | Score: 0.9567437;
Key: 5,3,242,19.48 | Score: 0.95681834;
Key: 6,3,178,21.56 | Score: 0.9564807;
Key: 5,3,227,19.73 | Score: 0.95681244;
Key: 5,3,239,19.56 | Score: 0.9569087;
Key: 5,3,249,18.92 | Score: 0.9567201;
Key: 6,3,138,24.28 | Score: 0.95727015;
Key: 5,3,248,19.84 | Score: 0.9568301;
Key: 6,3,184,22.67 | Score: 0.956687;
Key: 4,3,231,19.49 | Score: 0.9569726;
Key: 5,3,251,18.99 | Score: 0.9567202;
Key: 5,3,189,20.89 | Score: 0.9573998;
Key: 5,3,236,20.56 | Score: 0.95710903;
Key: 5,3,165,20.75 | Score: 0.9575413;
Key: 5,3,228,19.39 | Score: 0.95683795;
Key: 5,3,225,18.99 | Score: 0.95682424;
Key: 6,3,161,21.19 | Score: 0.95615536;
Key: 5,3,242,18.8 | Score: 0.95662194;
Key: 5,3,250,19.28 | Score: 0.9566965;
Key: 5,3,179,20.77 | Score: 0.95745474;
Key: 6,3,185,21.16 | Score: 0.9562962;
4,0.9569825,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,165,20.75 | Score: 0.9575413;
Key: 5,3,179,20.77 | Score: 0.95745474;
Key: 5,3,189,20.89 | Score: 0.9573998;
Key: 6,3,138,24.28 | Score: 0.95727015;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,200,19.89 | Score: 0.95713854;
Key: 5,3,236,20.56 | Score: 0.95710903;
Key: 4,3,201,19.24 | Score: 0.95710677;
Key: 5,3,178,19.54 | Score: 0.9570973;
Key: 4,3,231,19.49 | Score: 0.9569726;
Key: 5,3,266,20.83 | Score: 0.9569519;
Key: 4,3,223,20.5 | Score: 0.9569395;
Key: 5,3,255,20.44 | Score: 0.9569166;
Key: 5,3,239,19.56 | Score: 0.9569087;
Key: 5,3,228,19.39 | Score: 0.95683795;
Key: 5,3,248,19.84 | Score: 0.9568301;
Key: 5,3,225,18.99 | Score: 0.95682424;
Key: 5,3,242,19.48 | Score: 0.95681834;
Key: 5,3,252,19.52 | Score: 0.95681447;
Key: 5,3,227,19.73 | Score: 0.95681244;
Key: 5,3,215,19.1 | Score: 0.9568007;
Key: 5,3,251,19.15 | Score: 0.95679283;
Key: 5,3,238,19.04 | Score: 0.9567771;
Key: 5,3,204,20.43 | Score: 0.9572525;
Key: 5,3,149,21.25 | Score: 0.95754117;
Key: 5,3,231,19.96 | Score: 0.9569538;
Key: 5,3,244,21.24 | Score: 0.95721513;
Key: 6,3,173,22.49 | Score: 0.95659375;
Key: 5,3,183,20.93 | Score: 0.957498;
Key: 5,3,213,20.05 | Score: 0.9571366;
Key: 5,3,221,20.09 | Score: 0.95705795;
Key: 5,3,214,19.73 | Score: 0.9569362;
Key: 5,3,195,20.13 | Score: 0.95711106;
Key: 5,3,225,19.93 | Score: 0.9569461;
Key: 4,3,156,21.15 | Score: 0.95744914;
Key: 5,3,160,21.76 | Score: 0.9577553;
Key: 6,3,161,22.16 | Score: 0.9565303;
Key: 5,3,200,19.92 | Score: 0.9571464;
Key: 5,3,219,19.92 | Score: 0.95700693;
Key: 5,3,246,21.06 | Score: 0.9571032;
Key: 5,3,208,20.96 | Score: 0.95732516;
Key: 5,3,162,21.7 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,162,21.21 | Score: 0.95761585;
Key: 5,3,161,21.6 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,212,19.43 | Score: 0.95702654;
Key: 5,3,204,20.12 | Score: 0.95703834;
Key: 6,3,177,22.31 | Score: 0.95672274;
Key: 5,3,242,20.94 | Score: 0.9570953;
5,0.9572528,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,160,21.76 | Score: 0.9577553;
Key: 5,3,162,21.7 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,161,21.6 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,162,21.21 | Score: 0.95761585;
Key: 5,3,165,20.75 | Score: 0.9575413;
Key: 5,3,149,21.25 | Score: 0.95754117;
Key: 5,3,183,20.93 | Score: 0.957498;
Key: 5,3,179,20.77 | Score: 0.95745474;
Key: 4,3,156,21.15 | Score: 0.95744914;
Key: 5,3,189,20.89 | Score: 0.9573998;
Key: 5,3,208,20.96 | Score: 0.95732516;
Key: 6,3,138,24.28 | Score: 0.95727015;
Key: 5,3,204,20.43 | Score: 0.9572525;
Key: 5,3,244,21.24 | Score: 0.95721513;
Key: 5,3,272,24.33 | Score: 0.9571484;
Key: 5,3,200,19.92 | Score: 0.9571464;
Key: 5,3,201,19.89 | Score: 0.9571287;
Key: 5,3,213,20.05 | Score: 0.9571366;
Key: 5,3,195,20.13 | Score: 0.95711106;
Key: 5,3,236,20.56 | Score: 0.95710903;
Key: 4,3,201,19.24 | Score: 0.95710677;
Key: 5,3,246,21.06 | Score: 0.9571032;
Key: 5,3,178,19.54 | Score: 0.9570973;
Key: 5,3,167,21.77 | Score: 0.95772;
Key: 5,3,216,21.26 | Score: 0.95742536;
Key: 6,3,130,23.36 | Score: 0.95683175;
Key: 5,3,172,21.05 | Score: 0.95742136;
Key: 6,3,127,22.83 | Score: 0.956435;
Key: 5,3,186,22.12 | Score: 0.9577357;
Key: 5,3,193,20.77 | Score: 0.9573173;
Key: 5,3,186,21.33 | Score: 0.95748425;
Key: 6,3,143,22.89 | Score: 0.95680004;
Key: 5,3,177,21.26 | Score: 0.95751375;
Key: 5,3,185,20.84 | Score: 0.957443;
Key: 5,3,183,20.85 | Score: 0.95746064;
Key: 5,3,173,23.25 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,187,20.75 | Score: 0.95735455;
Key: 5,3,191,21.03 | Score: 0.95748234;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,177,21.35 | Score: 0.95758057;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,169,21.15 | Score: 0.95754313;
Key: 5,3,133,22.37 | Score: 0.9579223;
Key: 5,3,197,20.66 | Score: 0.9572034;
Key: 6,3,147,22.13 | Score: 0.956443;
Key: 5,3,192,21.04 | Score: 0.95748425;
Key: 5,3,183,20.81 | Score: 0.95745087;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
6,0.95754516,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,173,23.25 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,133,22.37 | Score: 0.9579223;
Key: 5,3,160,21.76 | Score: 0.9577553;
Key: 5,3,186,22.12 | Score: 0.9577357;
Key: 5,3,167,21.77 | Score: 0.95772;
Key: 5,3,162,21.7 | Score: 0.9577082;
Key: 5,3,161,21.6 | Score: 0.9576847;
Key: 5,3,162,21.21 | Score: 0.95761585;
Key: 5,3,177,21.35 | Score: 0.95758057;
Key: 5,3,169,21.15 | Score: 0.95754313;
Key: 5,3,165,20.75 | Score: 0.9575413;
Key: 5,3,149,21.25 | Score: 0.95754117;
Key: 5,3,177,21.26 | Score: 0.95751375;
Key: 5,3,183,20.93 | Score: 0.957498;
Key: 5,3,186,21.33 | Score: 0.95748425;
Key: 5,3,192,21.04 | Score: 0.95748425;
Key: 5,3,191,21.03 | Score: 0.95748234;
Key: 5,3,183,20.85 | Score: 0.95746064;
Key: 5,3,179,20.77 | Score: 0.95745474;
Key: 5,3,183,20.81 | Score: 0.95745087;
Key: 6,3,132,22.93 | Score: 0.9563914;
Key: 5,3,165,21.51 | Score: 0.9576276;
Key: 5,3,160,22.05 | Score: 0.9578908;
Key: 5,3,164,21.57 | Score: 0.95766884;
Key: 5,3,162,21.71 | Score: 0.95771605;
Key: 6,3,133,23.4 | Score: 0.9568278;
Key: 5,3,130,23.05 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,139,22.57 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,166,21.96 | Score: 0.9577907;
Key: 5,3,161,22.24 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,115,23.09 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,160,21.65 | Score: 0.9577258;
Key: 5,3,145,22.49 | Score: 0.9579537;
Key: 5,3,123,22.22 | Score: 0.9579203;
Key: 5,3,158,22.11 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,177,21.27 | Score: 0.9575255;
Key: 5,3,127,22.41 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,179,21.5 | Score: 0.95764923;
Key: 6,3,141,23.16 | Score: 0.9568377;
Key: 5,3,124,23.18 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,159,21.95 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,162,21.93 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,127,22.44 | Score: 0.95804405;
Key: 5,3,173,21.36 | Score: 0.95761776;
Key: 5,3,158,21.89 | Score: 0.9578457;
7,0.95782846,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,115,23.09 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,124,23.18 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,130,23.05 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,127,22.44 | Score: 0.95804405;
Key: 5,3,139,22.57 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,127,22.41 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,173,23.25 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,153,22.33 | Score: 0.95798117;
Key: 5,3,145,22.49 | Score: 0.9579537;
Key: 5,3,133,22.37 | Score: 0.9579223;
Key: 5,3,123,22.22 | Score: 0.9579203;
Key: 5,3,160,22.05 | Score: 0.9578908;
Key: 5,3,161,22.24 | Score: 0.95785743;
Key: 5,3,158,21.89 | Score: 0.9578457;
Key: 5,3,159,21.95 | Score: 0.9578417;
Key: 5,3,158,22.11 | Score: 0.95783585;
Key: 5,3,162,21.93 | Score: 0.9578123;
Key: 5,3,166,21.96 | Score: 0.9577907;
Key: 5,3,160,21.76 | Score: 0.9577553;
Key: 5,3,186,22.12 | Score: 0.9577357;
Key: 5,3,160,21.65 | Score: 0.9577258;
Key: 5,3,148,22.78 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,160,22.41 | Score: 0.957938;
Key: 5,3,113,23.15 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,135,22.96 | Score: 0.95809317;
Key: 5,3,139,22.98 | Score: 0.958105;
Key: 6,3,104,24.08 | Score: 0.95651644;
Key: 5,3,142,22.54 | Score: 0.9580028;
Key: 5,3,156,22.14 | Score: 0.95785946;
Key: 5,3,149,22.18 | Score: 0.9579518;
Key: 5,3,145,22.2 | Score: 0.9579813;
Key: 6,3,96,23.97 | Score: 0.9560423;
Key: 5,3,152,22.56 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,116,23.18 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 6,3,107,23.89 | Score: 0.95653623;
Key: 5,3,145,22.23 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,146,22.53 | Score: 0.9579753;
Key: 5,3,107,23.06 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,141,22.66 | Score: 0.9580579;
Key: 5,3,155,22.5 | Score: 0.95796543;
Key: 5,3,102,23.21 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,134,22.78 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,139,22.74 | Score: 0.95812076;
Key: 6,3,107,23.89 | Score: 0.95653623;
Key: 5,3,150,22.31 | Score: 0.9579753;
8,0.9579945,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,107,23.06 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,116,23.18 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,113,23.15 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,102,23.21 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,115,23.09 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,134,22.78 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,124,23.18 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,130,23.05 | Score: 0.95813054;
Key: 5,3,139,22.74 | Score: 0.95812076;
Key: 5,3,139,22.98 | Score: 0.958105;
Key: 5,3,135,22.96 | Score: 0.95809317;
Key: 5,3,141,22.66 | Score: 0.9580579;
Key: 5,3,148,22.78 | Score: 0.95804805;
Key: 5,3,127,22.44 | Score: 0.95804405;
Key: 5,3,139,22.57 | Score: 0.9580205;
Key: 5,3,153,22.56 | Score: 0.9580186;
Key: 5,3,127,22.41 | Score: 0.95800287;
Key: 5,3,142,22.54 | Score: 0.9580028;
Key: 5,3,173,23.25 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,145,22.23 | Score: 0.95799893;
Key: 5,3,126,22.86 | Score: 0.95807153;
Key: 5,3,124,22.82 | Score: 0.9580657;
Key: 5,3,124,22.88 | Score: 0.9580912;
Key: 5,3,119,22.88 | Score: 0.9581345;
Key: 5,3,122,23.06 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 5,3,105,23.59 | Score: 0.95827;
Key: 5,3,126,23.04 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,128,23.25 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,125,22.94 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,128,23.08 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 6,3,97,24.12 | Score: 0.9563934;
Key: 5,3,132,23.19 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,116,23.04 | Score: 0.95809513;
Key: 6,3,104,24.22 | Score: 0.9566374;
Key: 5,3,135,23.12 | Score: 0.9581463;
Key: 6,3,108,24.41 | Score: 0.956681;
Key: 6,3,93,24.43 | Score: 0.9562526;
Key: 5,3,134,22.87 | Score: 0.9581011;
Key: 5,3,116,23.12 | Score: 0.95816976;
Key: 6,3,105,24.49 | Score: 0.9567961;
Key: 5,3,91,23.81 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,137,22.88 | Score: 0.9581914;
9,0.9580939,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,105,23.59 | Score: 0.95827;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,91,23.81 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,128,23.25 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,107,23.06 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 5,3,116,23.18 | Score: 0.9581973;
Key: 5,3,132,23.19 | Score: 0.95819336;
Key: 5,3,137,22.88 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,113,23.15 | Score: 0.9581855;
Key: 5,3,102,23.21 | Score: 0.9581757;
Key: 5,3,123,23.06 | Score: 0.9581599;
Key: 5,3,128,23.08 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,116,23.12 | Score: 0.95816976;
Key: 5,3,115,23.09 | Score: 0.95816785;
Key: 5,3,132,22.78 | Score: 0.9580696;
Key: 5,3,135,23.12 | Score: 0.9581463;
Key: 5,3,126,23.04 | Score: 0.9581423;
Key: 5,3,124,23.18 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,113,23.33 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,131,23.44 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,113,23.29 | Score: 0.9582524;
Key: 5,3,123,23.45 | Score: 0.9582484;
Key: 5,3,115,23.11 | Score: 0.95817375;
Key: 5,3,116,23.23 | Score: 0.9582209;
Key: 6,3,96,24.53 | Score: 0.9565025;
Key: 5,3,121,23.19 | Score: 0.9581659;
Key: 6,3,65,25.02 | Score: 0.954995;
Key: 5,3,108,23.3 | Score: 0.9581364;
Key: 5,3,117,23.12 | Score: 0.95816;
Key: 5,3,91,23.82 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,121,23.1 | Score: 0.95810103;
Key: 6,3,85,24.56 | Score: 0.9559908;
Key: 6,3,87,24.45 | Score: 0.95606416;
Key: 5,3,117,23.6 | Score: 0.958327;
Key: 6,3,96,24.75 | Score: 0.9566533;
Key: 6,3,97,24.56 | Score: 0.95651436;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,113,23.43 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,132,23.31 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,123,23.18 | Score: 0.958154;
Key: 5,3,82,24.1 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,131,23.35 | Score: 0.95825815;
10,0.958069,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,117,23.6 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,113,23.33 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,131,23.44 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,105,23.59 | Score: 0.95827;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,91,23.82 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,131,23.35 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,91,23.81 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,113,23.29 | Score: 0.9582524;
Key: 5,3,123,23.45 | Score: 0.9582484;
Key: 5,3,80,24.1 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,119,23.32 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,116,23.23 | Score: 0.9582209;
Key: 5,3,128,23.25 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,113,23.43 | Score: 0.95821494;
Key: 5,3,132,23.31 | Score: 0.95821303;
Key: 5,3,107,23.06 | Score: 0.9582012;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 5,3,121,23.1 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,123,23.1 | Score: 0.95819736;
Key: 6,3,54,25.29 | Score: 0.95464784;
Key: 5,3,106,23.52 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,101,23.6 | Score: 0.958215;
Key: 5,3,101,23.65 | Score: 0.95822674;
Key: 6,3,89,24.55 | Score: 0.95609385;
Key: 6,3,102,24.72 | Score: 0.9567425;
Key: 5,3,108,23.46 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,86,24.03 | Score: 0.95830345;
Key: 6,3,93,24.58 | Score: 0.95629424;
Key: 5,3,121,23.34 | Score: 0.9582248;
Key: 6,3,79,24.7 | Score: 0.95569915;
Key: 5,3,119,23.44 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,111,23.52 | Score: 0.95825034;
Key: 6,3,89,24.68 | Score: 0.9562128;
Key: 5,3,114,23.34 | Score: 0.9582798;
Key: 5,3,110,23.58 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,130,23.5 | Score: 0.95822877;
Key: 5,3,119,23.42 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,111,23.42 | Score: 0.9582111;
Key: 5,3,117,23.45 | Score: 0.95828176;
Key: 6,3,68,25.1 | Score: 0.9552569;
Key: 6,3,60,25.18 | Score: 0.95487803;
Key: 5,3,113,23.58 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,113,23.5 | Score: 0.95822674;
Key: 6,3,85,24.67 | Score: 0.95606416;
11,0.9579102,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,117,23.6 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,86,24.03 | Score: 0.95830345;
Key: 5,3,80,24.1 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,117,23.45 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,114,23.34 | Score: 0.9582798;
Key: 5,3,113,23.33 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,131,23.44 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,117,23.44 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,105,23.59 | Score: 0.95827;
Key: 5,3,146,24.0 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,106,23.52 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,113,23.58 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,119,23.42 | Score: 0.9582601;
Key: 5,3,91,23.82 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,131,23.35 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,91,23.81 | Score: 0.9582543;
Key: 5,3,113,23.29 | Score: 0.9582524;
Key: 5,3,111,23.52 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,123,23.45 | Score: 0.9582484;
Key: 5,3,110,23.58 | Score: 0.9582346;
Key: 5,3,87,24.07 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,112,23.49 | Score: 0.9582405;
Key: 6,3,99,24.71 | Score: 0.95659375;
Key: 5,3,118,23.7 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,123,23.6 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,104,23.75 | Score: 0.958268;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,112,23.53 | Score: 0.95824844;
Key: 5,3,104,23.62 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,105,23.67 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,107,23.59 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,109,23.85 | Score: 0.95833874;
Key: 5,3,123,23.43 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,122,23.61 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,109,23.55 | Score: 0.95822674;
Key: 5,3,104,23.69 | Score: 0.95833474;
Key: 6,3,60,25.21 | Score: 0.9549096;
Key: 5,3,103,23.71 | Score: 0.9582405;
Key: 6,3,89,24.58 | Score: 0.95613956;
Key: 6,3,76,24.78 | Score: 0.95550877;
Key: 5,3,115,23.46 | Score: 0.9583015;
Key: 5,3,114,23.5 | Score: 0.9582209;
Key: 6,3,86,24.61 | Score: 0.9560046;
Key: 5,3,117,23.46 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,108,23.81 | Score: 0.95833284;
12,0.9581429,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,109,23.85 | Score: 0.95833874;
Key: 5,3,104,23.69 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,108,23.81 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,117,23.6 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,120,23.61 | Score: 0.9583211;
Key: 5,3,105,23.67 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,86,24.03 | Score: 0.95830345;
Key: 5,3,115,23.46 | Score: 0.9583015;
Key: 5,3,87,24.07 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,104,23.62 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,123,23.6 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,80,24.1 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,117,23.46 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,120,23.47 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,117,23.45 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,117,23.44 | Score: 0.95828176;
Key: 5,3,114,23.34 | Score: 0.9582798;
Key: 5,3,113,23.33 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,131,23.44 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,105,23.59 | Score: 0.95827;
Key: 5,3,108,23.68 | Score: 0.958272;
Key: 6,3,71,24.93 | Score: 0.95524293;
Key: 5,3,97,23.81 | Score: 0.95838976;
Key: 5,3,112,23.67 | Score: 0.958272;
Key: 6,3,78,24.9 | Score: 0.9558578;
Key: 5,3,97,23.82 | Score: 0.95839566;
Key: 6,3,60,25.39 | Score: 0.9550268;
Key: 5,3,81,24.25 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,114,23.64 | Score: 0.95825034;
Key: 6,3,61,25.28 | Score: 0.9549136;
Key: 5,3,84,24.21 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,98,23.84 | Score: 0.95838;
Key: 5,3,81,24.2 | Score: 0.95833087;
Key: 5,3,81,24.24 | Score: 0.9583368;
Key: 5,3,110,23.62 | Score: 0.9582444;
Key: 5,3,101,23.72 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,99,23.8 | Score: 0.9583761;
Key: 5,3,109,23.77 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,108,23.59 | Score: 0.9582346;
Key: 6,3,76,24.81 | Score: 0.9555385;
Key: 5,3,103,23.75 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,118,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 6,3,84,24.78 | Score: 0.95611376;
Key: 5,3,112,23.55 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,110,23.62 | Score: 0.9582444;
13,0.95807177,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,84,24.21 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,97,23.82 | Score: 0.95839566;
Key: 5,3,97,23.81 | Score: 0.95838976;
Key: 5,3,98,23.84 | Score: 0.95838;
Key: 5,3,99,23.8 | Score: 0.9583761;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,109,23.85 | Score: 0.95833874;
Key: 5,3,81,24.24 | Score: 0.9583368;
Key: 5,3,104,23.69 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,108,23.81 | Score: 0.95833284;
Key: 5,3,81,24.2 | Score: 0.95833087;
Key: 5,3,117,23.6 | Score: 0.958327;
Key: 5,3,120,23.61 | Score: 0.9583211;
Key: 5,3,109,23.77 | Score: 0.9583171;
Key: 5,3,118,23.53 | Score: 0.95831126;
Key: 5,3,105,23.67 | Score: 0.95830536;
Key: 5,3,86,24.03 | Score: 0.95830345;
Key: 5,3,115,23.46 | Score: 0.9583015;
Key: 5,3,87,24.07 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,104,23.62 | Score: 0.9582955;
Key: 5,3,123,23.6 | Score: 0.9582936;
Key: 6,3,88,24.82 | Score: 0.9563537;
Key: 5,3,101,23.86 | Score: 0.9583525;
Key: 5,3,103,23.77 | Score: 0.95828766;
Key: 5,3,110,23.66 | Score: 0.95825815;
Key: 5,3,73,24.39 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,106,23.78 | Score: 0.95834273;
Key: 5,3,99,23.86 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,79,24.24 | Score: 0.95830727;
Key: 5,3,87,24.19 | Score: 0.9583505;
Key: 6,3,78,24.81 | Score: 0.95575666;
Key: 5,3,100,23.84 | Score: 0.9583564;
Key: 5,3,94,24.08 | Score: 0.95838386;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,106,23.76 | Score: 0.95834064;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 6,3,77,24.87 | Score: 0.955846;
Key: 5,3,84,24.2 | Score: 0.95839185;
Key: 5,3,104,23.71 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,69,24.49 | Score: 0.9581404;
Key: 5,3,113,23.65 | Score: 0.9582641;
Key: 5,3,72,24.35 | Score: 0.95810103;
Key: 5,3,101,23.82 | Score: 0.9583486;
Key: 6,3,56,25.36 | Score: 0.95476097;
Key: 6,3,77,24.85 | Score: 0.95583206;
14,0.95817405,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,84,24.21 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,97,23.82 | Score: 0.95839566;
Key: 5,3,84,24.2 | Score: 0.95839185;
Key: 5,3,97,23.81 | Score: 0.95838976;
Key: 5,3,94,24.08 | Score: 0.95838386;
Key: 5,3,98,23.84 | Score: 0.95838;
Key: 5,3,99,23.8 | Score: 0.9583761;
Key: 5,3,99,23.86 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,100,23.84 | Score: 0.9583564;
Key: 5,3,101,23.86 | Score: 0.9583525;
Key: 5,3,87,24.19 | Score: 0.9583505;
Key: 5,3,101,23.82 | Score: 0.9583486;
Key: 5,3,97,23.69 | Score: 0.95834464;
Key: 5,3,106,23.78 | Score: 0.95834273;
Key: 5,3,106,23.76 | Score: 0.95834064;
Key: 5,3,109,23.85 | Score: 0.95833874;
Key: 5,3,81,24.24 | Score: 0.9583368;
Key: 5,3,104,23.69 | Score: 0.95833474;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,102,23.89 | Score: 0.95833874;
Key: 5,3,99,23.83 | Score: 0.95837015;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,94,23.89 | Score: 0.958323;
Key: 6,3,74,25.03 | Score: 0.95554847;
Key: 5,3,98,23.89 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,98,23.89 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,99,23.83 | Score: 0.95837015;
Key: 6,3,58,25.33 | Score: 0.9548978;
Key: 5,3,95,23.95 | Score: 0.9582975;
Key: 5,3,76,24.28 | Score: 0.9581835;
Key: 6,3,56,25.31 | Score: 0.9547272;
Key: 6,3,77,24.83 | Score: 0.95580626;
Key: 5,3,98,23.79 | Score: 0.958378;
Key: 5,3,95,23.92 | Score: 0.9583289;
Key: 5,3,75,24.4 | Score: 0.9582896;
Key: 5,3,95,23.98 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,90,24.0 | Score: 0.958378;
Key: 5,3,77,24.29 | Score: 0.9581718;
Key: 5,3,99,23.81 | Score: 0.958384;
Key: 6,3,77,24.97 | Score: 0.95590544;
Key: 5,3,71,24.44 | Score: 0.9581011;
Key: 5,3,70,24.48 | Score: 0.9581285;
Key: 5,3,92,24.04 | Score: 0.95838195;
15,0.9581562,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,98,23.89 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,99,23.89 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,84,24.21 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,97,23.82 | Score: 0.95839566;
Key: 5,3,84,24.2 | Score: 0.95839185;
Key: 5,3,97,23.81 | Score: 0.95838976;
Key: 5,3,99,23.81 | Score: 0.958384;
Key: 5,3,94,24.08 | Score: 0.95838386;
Key: 5,3,92,24.04 | Score: 0.95838195;
Key: 5,3,98,23.84 | Score: 0.95838;
Key: 5,3,96,23.79 | Score: 0.9584095;
Key: 5,3,90,24.0 | Score: 0.958378;
Key: 5,3,99,23.8 | Score: 0.9583761;
Key: 5,3,99,23.86 | Score: 0.9583741;
Key: 5,3,97,23.73 | Score: 0.9583702;
Key: 5,3,99,23.83 | Score: 0.95837015;
Key: 5,3,99,23.83 | Score: 0.95837015;
Key: 5,3,78,24.38 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,95,24.01 | Score: 0.9583289;
Key: 5,3,74,24.4 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,72,24.45 | Score: 0.9581639;
Key: 5,3,75,24.38 | Score: 0.95828176;
Key: 6,3,78,24.94 | Score: 0.9558975;
Key: 5,3,77,24.32 | Score: 0.9581914;
Key: 5,3,94,23.95 | Score: 0.95829946;
Key: 5,3,78,24.38 | Score: 0.9582405;
Key: 6,3,56,25.35 | Score: 0.95474505;
Key: 5,3,75,24.36 | Score: 0.9582739;
Key: 5,3,92,24.06 | Score: 0.9584036;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 6,3,57,25.35 | Score: 0.95467967;
Key: 5,3,96,23.89 | Score: 0.95842314;
Key: 5,3,74,24.52 | Score: 0.95835835;
Key: 5,3,74,24.42 | Score: 0.9583152;
Key: 5,3,94,23.97 | Score: 0.95830923;
Key: 5,3,94,23.93 | Score: 0.9582779;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,73,24.42 | Score: 0.9583309;
16,0.95821816,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,15,25.68 | Score: 0.9600794;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,96,23.9 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,96,23.89 | Score: 0.95842314;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,98,23.89 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,96,23.79 | Score: 0.9584095;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,92,24.06 | Score: 0.9584036;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,99,23.89 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,84,24.21 | Score: 0.9583996;
Key: 5,3,97,23.82 | Score: 0.95839566;
Key: 5,3,84,24.2 | Score: 0.95839185;
Key: 5,3,96,23.81 | Score: 0.9584095;
Key: 5,3,99,23.81 | Score: 0.958384;
Key: 5,3,94,24.08 | Score: 0.95838386;
Key: 5,3,92,24.04 | Score: 0.95838195;
Key: 5,3,98,23.92 | Score: 0.9584153;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 6,3,77,24.88 | Score: 0.95584995;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,93,24.04 | Score: 0.958378;
Key: 5,3,96,23.94 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,77,24.34 | Score: 0.958215;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,76,25.0 | Score: 0.9557269;
Key: 5,3,93,24.04 | Score: 0.958378;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,76,24.4 | Score: 0.9582936;
Key: 5,3,96,23.96 | Score: 0.9583289;
Key: 6,3,76,24.91 | Score: 0.95566344;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 6,3,73,25.0 | Score: 0.9555464;
Key: 5,3,77,24.32 | Score: 0.9581914;
Key: 6,3,77,24.91 | Score: 0.9558895;
Key: 6,3,77,24.92 | Score: 0.9558975;
Key: 5,3,96,23.94 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,96,23.87 | Score: 0.9584232;
Key: 6,3,56,25.33 | Score: 0.9547351;
Key: 5,3,94,23.92 | Score: 0.958266;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
17,0.9581024,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,96,23.9 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,96,23.87 | Score: 0.9584232;
Key: 5,3,96,23.89 | Score: 0.95842314;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,98,23.89 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,98,23.92 | Score: 0.9584153;
Key: 5,3,96,23.79 | Score: 0.9584095;
Key: 5,3,96,23.81 | Score: 0.9584095;
Key: 5,3,102,24.12 | Score: 0.95840746;
Key: 5,3,92,24.06 | Score: 0.9584036;
Key: 5,3,98,23.87 | Score: 0.9584016;
Key: 5,3,77,24.36 | Score: 0.9582189;
Key: 5,3,77,24.35 | Score: 0.958215;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,77,24.38 | Score: 0.9582445;
Key: 6,3,76,24.93 | Score: 0.9556615;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 6,3,76,24.91 | Score: 0.95566344;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 6,3,76,24.92 | Score: 0.95565945;
Key: 5,3,76,24.35 | Score: 0.95822877;
Key: 6,3,76,24.93 | Score: 0.9556615;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 6,3,56,25.37 | Score: 0.9547669;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 6,3,76,24.91 | Score: 0.95566344;
Key: 6,3,77,24.94 | Score: 0.95590144;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,78,24.4 | Score: 0.95825624;
18,0.958111,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,96,23.9 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,97,23.9 | Score: 0.958431;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,97,23.89 | Score: 0.95842713;
Key: 5,3,96,23.87 | Score: 0.9584232;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 6,3,56,25.36 | Score: 0.95476097;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,77,24.38 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 6,3,77,24.95 | Score: 0.9558935;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,77,24.37 | Score: 0.9582327;
Key: 5,3,77,24.37 | Score: 0.9582327;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,79,24.37 | Score: 0.95836234;
Key: 5,3,97,23.91 | Score: 0.9584291;
Key: 5,3,76,24.36 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 5,3,76,24.36 | Score: 0.9582405;
Key: 6,3,76,24.92 | Score: 0.95565945;
19,0.95833343,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,96,23.9 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,99,23.97 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,99,23.94 | Score: 0.958435;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 6,3,76,24.93 | Score: 0.9556615;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,76,24.36 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,76,24.36 | Score: 0.9582405;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,98,23.93 | Score: 0.95842123;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 6,3,77,24.93 | Score: 0.9558955;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
20,0.9583605,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,96,23.9 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.92 | Score: 0.95843697;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 6,3,77,24.94 | Score: 0.95590144;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 6,3,55,25.37 | Score: 0.9546558;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,76,24.93 | Score: 0.9556615;
Key: 5,3,77,24.38 | Score: 0.9582445;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,98,23.94 | Score: 0.95843107;
Key: 6,3,54,25.37 | Score: 0.9547014;
Key: 6,3,77,24.94 | Score: 0.95590144;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 6,3,56,25.37 | Score: 0.9547669;
Key: 5,3,98,23.96 | Score: 0.95844674;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,98,23.95 | Score: 0.9584389;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,77,24.95 | Score: 0.9558935;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
21,0.9579872,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,98,23.96 | Score: 0.95844674;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,99,23.93 | Score: 0.95841724;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 6,3,55,25.37 | Score: 0.9546558;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
22,0.958188,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,98,23.96 | Score: 0.95844674;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,96,23.94 | Score: 0.95832497;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,55,25.36 | Score: 0.95465183;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,55,25.38 | Score: 0.95466375;
Key: 5,3,97,23.93 | Score: 0.95844084;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.96 | Score: 0.9584468;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,55,25.37 | Score: 0.9546558;
Key: 6,3,78,24.94 | Score: 0.9558975;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
23,0.95813644,0.96184474,9,3,14,27.92
Key: 9,3,14,27.92 | Score: 0.96184474;
Key: 4,3,14,25.68 | Score: 0.9601941;
Key: 5,3,98,23.99 | Score: 0.9584566;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.96 | Score: 0.9584468;
Key: 5,3,98,23.96 | Score: 0.95844674;
Key: 5,3,96,23.91 | Score: 0.95844483;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.94 | Score: 0.9584448;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.94 | Score: 0.95567733;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,97,23.96 | Score: 0.9584468;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 6,3,76,24.95 | Score: 0.95567936;
Key: 5,3,96,23.96 | Score: 0.9583289;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 6,3,55,25.38 | Score: 0.95466375;
Key: 5,3,76,24.39 | Score: 0.9582856;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,76,24.38 | Score: 0.95826215;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,97,23.95 | Score: 0.95845073;
Key: 5,3,78,24.39 | Score: 0.95825034;
Key: 5,3,76,24.37 | Score: 0.95826024;
24,0.958112,0.96184474,9,3,14,27.92
2018.02.09.10.35.00
